{
    "status": "ok",
    "totalResults": 34,
    "articles": [
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": "Ione Luques",
            "title": "Pegos de surpresa, shoppings analisam decreto de Witzel sobre reabertura de atividades ao p\u00fablico - O Globo",
            "description": "Autorizados para funcionar a partir do meio-dia deste s\u00e1bado, estabelecimentos se preparavam para seguir medidas anunciadas pela prefeitura",
            "url": "https://oglobo.globo.com/rio/pegos-de-surpresa-shoppings-analisam-decreto-de-witzel-sobre-reabertura-de-atividades-ao-publico-24466557",
            "urlToImage": "https://ogimg.infoglobo.com.br/economia/22807420-3c1-f07/FT1086A/652/shopping.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-06T18:19:30Z",
            "content": "RIO -\u00a0 O governador Wilson Witzel decidiu flexibilizar as medidas de isolamento social no estado do Rio j\u00e1 a partir deste s\u00e1bado. Em decreto publicado na noite de sexta-feira, entre v\u00e1rias flexibiliz\u2026 [+6454 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Revistaforum.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "V\u00eddeo: Whindersson Nunes diz que Bolsonaro \u00e9 um \u201cbosta\u201d no Conversa com Bial - Revista F\u00f3rum",
            "description": "Ele foi cobrado por Felipe Neto, que fez uma campanha pedindo posicionamento de influenciadores e youtubers sobre o governo Bolsonaro",
            "url": "https://revistaforum.com.br/comunicacao/video-whindersson-nunes-diz-que-bolsonaro-e-um-bosta-no-conversa-com-bial/",
            "urlToImage": "https://cdn.revistaforum.com.br/wp-content/uploads/2020/06/whindersson-nunes-e1591458947143.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-06T16:08:21Z",
            "content": "O humorista e youtuber Whindersson Nunes afirmou, no\r\nprograma Conversa com Bial, na madrugada deste s\u00e1bado (6), que o presidente\r\nJair Bolsonaro (Sem Partido-RJ) \u00e9 um bosta. \r\nO humorista disse text\u2026 [+328 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Canalrural.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Veja o que pode mexer com o mercado do milho na pr\u00f3xima semana - Canal Rural",
            "description": "Queda do d\u00f3lar e retomada da atividade econ\u00f4mica podem favorecer o pre\u00e7o do milho nos pr\u00f3ximos dias; veja an\u00e1lise",
            "url": "https://www.canalrural.com.br/noticias/agricultura/milho/veja-o-que-pode-mexer-com-o-mercado-do-milho-na-proxima-semana-2/",
            "urlToImage": "https://static-wp-canalr-prd.canalrural.com.br/wp-content/uploads/45_milho_pr\u00e9_plantio_safrinha_SYNGENTA-Portal-CR.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-06T16:06:00Z",
            "content": "A semana que come\u00e7a na pr\u00f3xima segunda, 8, deve ter um pouco de otimismo. A desvaloriza\u00e7\u00e3o do d\u00f3lar e a reativa\u00e7\u00e3o da demanda do etanol tem colaborado para a melhoria nos pre\u00e7os do cereal, mesmo com \u2026 [+1989 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "TCU e tribunais dos Estados devem fazer balan\u00e7o pr\u00f3prio de mortes de covid-19 - UOL Not\u00edcias",
            "description": "O Tribunal de Contas da Uni\u00e3o (TCU), em parceria com os tribunais de contas estaduais (TCEs), poder\u00e1 assumir a responsabilidade de fazer a consolida\u00e7\u00e3o de dados di\u00e1rios de mortos e casos de contamina\u00e7\u00e3o pela covid-19, como forma de garantir a total transp",
            "url": "https://noticias.uol.com.br/ultimas-noticias/agencia-estado/2020/06/06/tcu-e-tribunais-dos-estados-devem-fazer-balanco-proprio-de-mortes-de-covid-19.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/b6/2020/04/02/31mar2020---vista-aerea-do-cemiterio-da-vila-formosa-em-sao-paulo-o-maior-da-america-latina-que-teve-aumento-de-30-no-numero-de-enterros-apos-o-inicio-da-pandemia-de-coronavirus-1585833475112_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-06T15:48:00Z",
            "content": "O Tribunal de Contas da Uni\u00e3o (TCU), em parceria com os tribunais de contas estaduais (TCEs), poder\u00e1 assumir a responsabilidade de fazer a consolida\u00e7\u00e3o de dados di\u00e1rios de mortos e casos de contamina\u2026 [+2098 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Bolsonaro diz que deixar de informar total de mortes e casos de coronav\u00edrus \u00e9 melhor para o Brasil - CBN",
            "description": "Portal com informa\u00e7\u00f5es consolidadas sai do ar. Em nota, o presidente disse que o formato usado anteriormente n\u00e3o oferece uma representa\u00e7\u00e3o do 'momento do pa\u00eds'.",
            "url": "http://cbn.globoradio.globo.com/media/audio/304079/bolsonaro-diz-que-deixar-de-informar-total-de-mort.htm",
            "urlToImage": "https://estaticos.globoradio.globo.com/fotos/2020/06/f85cc758-c8e6-4962-8daa-add426d1242e.jpg.640x360_q75_box-0%2C212%2C2048%2C1363_crop_detail.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-06T15:29:00Z",
            "content": null
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Cotado para cargo no Minist\u00e9rio da Sa\u00fade diz que estados inflam dados da covid para elevar or\u00e7amento; secret\u00e1rios de Sa\u00fade chamam fala de 'leviana' - G1",
            "description": "Carlos Wizard, que deve assumir secretaria de Ci\u00eancia, Tecnologia e Insumos do minist\u00e9rio, disse ainda \u00e0 coluna da jornalista Bela Megale, de 'O Globo', que vai rever n\u00fameros da doen\u00e7a.",
            "url": "https://g1.globo.com/politica/noticia/2020/06/06/cotado-para-cargo-no-ministerio-da-saude-diz-que-estados-inflam-dados-da-covid-para-elevar-orcamento-secretarios-de-saude-chamam-fala-de-leviana.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/X5gFfHeTF1JILumFb7j5nS5zoNI=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s03.video.glbimg.com/x720/8607370.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-06T15:28:00Z",
            "content": "O Conselho Nacional de Secret\u00e1rios de Sa\u00fade (Conass) divulgou neste s\u00e1bado (6) uma nota em que chama de \"levianas\" as declara\u00e7\u00f5es de Carlos Wizard, cotado para assumir a Secretaria de Ci\u00eancia, Tecnol\u2026 [+2197 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "EL PA\u00cdS"
            },
            "author": "Antonia Laborde",
            "title": "Mercado de trabalho d\u00e1 um al\u00edvio aos EUA com queda surpreendente do desemprego em maio - EL PA\u00cdS Brasil",
            "description": "Maior pot\u00eancia mundial abre 2,5 milh\u00f5es de vagas de empregos em meio \u00e0 paralisa\u00e7\u00e3o da economia pela pandemia do coronav\u00edrus e desfaz as previs\u00f5es mais pessimistas",
            "url": "https://brasil.elpais.com/economia/2020-06-05/mercado-de-trabalho-da-um-alivio-aos-eua-com-queda-surpreendente-do-desemprego-em-maio.html",
            "urlToImage": "https://imagens.brasil.elpais.com/resizer/l6Pu4S7-9Fm7b5JTKLzt3DTdFRQ=/1000x0/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/prisa/O6I7WLC5MBD2NPXV4CNOWONPKY.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-06T15:10:29Z",
            "content": "Homem com m\u00e1scara caminha diante de uma loja que anuncia vagas de trabalho, no Estado da Virg\u00ednia.OLIVIER DOULIERY / AFP\r\nA taxa de desemprego nos Estados Unidos caiu surpreendentemente para 13,3% em\u2026 [+5710 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Em busca de um lugar \u00fanico na hist\u00f3ria, Amanda Nunes encara Felicia Spencer no UFC 250 - globoesporte.com",
            "description": "Leoa tenta defender ser a primeira pessoa a defender dois cintur\u00f5es do UFC estando de posse de ambos. Advers\u00e1ria \u00e9 a primeira canadense a disputar um t\u00edtulo do UFC desde GSP em 2017",
            "url": "https://globoesporte.globo.com/combate/noticia/em-busca-de-um-lugar-unico-na-historia-amanda-nunes-encara-felicia-spencer-no-ufc-250.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/vOeWMKSMBVRS2J44xz1svBL17L0=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_bc8228b6673f488aa253bbcb03c80ec5/internal_photos/bs/2020/F/K/PjhsO8RryVMYAyhSJjOw/gettyimages-1246442960.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-06T15:00:00Z",
            "content": "Quando entrar no oct\u00f3gono do UFC em Las Vegas neste s\u00e1bado, Amanda Nunes ter\u00e1 muito mais do que a peso-pena canadense Felicia Spencer pela frente. A Leoa, atual campe\u00e3 peso-galo e peso-pena do UFC, t\u2026 [+9896 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Ig.com.br"
            },
            "author": "iG Esporte",
            "title": "T\u00e9cnico brasileiro avalia o portugu\u00eas Jorge Jesus: 'treinador de time rico' - Esporte",
            "description": "Emerson Le\u00e3o falou sobre o trabalho do portugu\u00eas \u00e0 frente do rubro-negro. Segundo o ex-goleiro, Jesus tem personalidade e n\u00e3o faz o que n\u00e3o quer",
            "url": "https://esporte.ig.com.br/futebol/2020-06-06/treinador-dispara-contra-jorge-jesus.html",
            "urlToImage": "https://i0.statig.com.br/bancodeimagens/5u/r8/b9/5ur8b973pjpgpy60hfekk6le7.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-06T14:44:00Z",
            "content": "O ex-t\u00e9cnico Emerson Le\u00e3o\r\n fez uma avalia\u00e7\u00e3o do trabalho de Jorge Jesus no Flamengo\r\n. Durante o programa Fora de Jogo, do Esporte Interativo, ele elogiou o que o portugu\u00eas tem feito \u00e0 frente do Rub\u2026 [+1692 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "info-money",
                "name": "InfoMoney"
            },
            "author": null,
            "title": "OPEP+ concorda em estender corte de produ\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo at\u00e9 o fim de julho - InfoMoney",
            "description": "Ajuste tem contribu\u00eddo para recupera\u00e7\u00e3o dos pre\u00e7os da commodity, ap\u00f3s despencarem por conta da redu\u00e7\u00e3o da demanda em meio \u00e0 pandemia do coronav\u00edrus",
            "url": "https://www.infomoney.com.br/mercados/opep-concorda-em-estender-corte-de-producao-de-petroleo-ate-o-fim-de-julho/",
            "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2019/06/petroleo-bloomberg.jpg?fit=900%2C601&quality=75&strip=all",
            "publishedAt": "2020-06-06T14:28:22Z",
            "content": "S\u00c3O PAULO \u2013 Em reuni\u00e3o realizada neste s\u00e1bado (06), a Organiza\u00e7\u00e3o dos Pa\u00edses Exportadores de Petr\u00f3leo e seus aliados grupo conhecido como OPEP+ confirmaram as expectativas do mercado e concordaram em\u2026 [+1672 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Sa\u00edda da OMS isolar\u00e1 Brasil; acesso \u00e0 vacina e tratamento ser\u00e1 prejudicado - UOL Not\u00edcias",
            "description": "A amea\u00e7a do presidente Jair Bolsonaro de deixar a OMS foi recebida na diplomacia internacional como uma tentativa deliberada do governo brasileiro de desviar a aten\u00e7\u00e3o e se eximir da",
            "url": "https://noticias.uol.com.br/colunas/jamil-chade/2020/06/06/saida-da-oms-isolara-brasil-acesso-a-vacina-e-tratamento-sera-prejudicado.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/parceiros/92/2020/06/02/bolsonaro-teve-dados-pessoais-vazados-1591115141494_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-06T13:48:26Z",
            "content": "A amea\u00e7a do presidente Jair Bolsonaro de deixar a OMS foi recebida na diplomacia internacional como uma tentativa deliberada do governo brasileiro de desviar a aten\u00e7\u00e3o e se eximir da responsabilidade\u2026 [+8113 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Em disputa com Trump, prefeita de Washington estampa 'Black Lives Matter' diante da Casa Branca - G1",
            "description": "A prefeita e Trump travam uma disputa devido ao uso que o presidente faz das ag\u00eancias federais de seguran\u00e7a e da Pol\u00edcia do Ex\u00e9rcito para interromper protestos.",
            "url": "https://g1.globo.com/mundo/noticia/2020/06/06/em-disputa-com-trump-prefeita-de-washington-estampa-black-lives-matter-diante-da-casa-branca.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/wDKKB6OiYJaqLJPE08uCSaBIjNw=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/k/d/jLTQ1JQHKHSu2MjNGwBw/063-1246423265.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-06T13:47:00Z",
            "content": "A prefeita de Washington, Muriel Bowser, renomeou na sexta-feira uma rua em frente \u00e0 Casa Branca como \"Black Lives Matter Plaza\", e o local teve a frase pintada em enormes letras amarelas na pista, e\u2026 [+2052 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Bolsonaro confirma mudan\u00e7as em divulga\u00e7\u00e3o de boletim di\u00e1rio com n\u00fameros do coronav\u00edrus - G1",
            "description": "Presidente diz que medida visa \u201cevitar subnotifica\u00e7\u00f5es e inconsist\u00eancias.\u201d Portal do governo federal com n\u00fameros sobre a covid-19 tamb\u00e9m ficou fora do ar.",
            "url": "https://g1.globo.com/politica/noticia/2020/06/06/bolsonaro-confirma-mudanca-em-divulgacao-de-boletim-do-coronavirus-a-partir-das-22h.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/RXWNbW7w-FcAOW-X1zE5a3XExQQ=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/l/O/Dxsd3uSOOhG2Lj2x3xnQ/balanco-covid.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-06T13:26:00Z",
            "content": "O presidente Jair Bolsonaro confirmou neste s\u00e1bado (6) que o governo passou a adotar uma nova sistem\u00e1tica para prestar informa\u00e7\u00f5es sobre o avan\u00e7o da pandemia do novo coronav\u00edrus no pa\u00eds. Em uma rede \u2026 [+7024 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Sem provas, secret\u00e1rio da Sa\u00fade acusa gestores de inflar mortos por covid - UOL Not\u00edcias",
            "description": "O secret\u00e1rio de Ci\u00eancia, Tecnologia e Insumos Estrat\u00e9gicos do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade, Carlos Wizard, acusou gestores municipais e estaduais de inflacionar o n\u00famero de mortos pela covid-19 para receber mais recursos do governo federal. O empres\u00e1rio n\u00e3o aprese",
            "url": "https://noticias.uol.com.br/saude/ultimas-noticias/redacao/2020/06/06/sem-provas-secretario-da-saude-acusa-gestores-de-inflar-mortos-por-covid.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/d9/2016/03/09/o-empresario-carlos-wizard-martins-que-adquiriu-as-marcas-de-materiais-esportivos-topper-e-rainha-1457536310775_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-06T13:09:50Z",
            "content": "O secret\u00e1rio de Ci\u00eancia, Tecnologia e Insumos Estrat\u00e9gicos do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade, Carlos Wizard, acusou gestores municipais e estaduais de inflacionar o n\u00famero de mortos pela covid-19 para receber m\u2026 [+3248 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Ofuxico.com.br"
            },
            "author": "OFuxico",
            "title": "Mans\u00e3o de Caio Castro, Bonit\u00e3o da m\u00e3e de Neymar no hospital..o que bombou! - OFuxico",
            "description": "Vem saber o que mais bombou no mundo dos famosos nesta semana",
            "url": "https://www.ofuxico.com.br/noticias-sobre-famosos/mansao-de-caio-castro-bonitao-da-mae-de-neymar-no-hospital-o-que-bombou/2020/06/06-379351.html",
            "urlToImage": "https://cdn-ofuxico.akamaized.net/img/upload/noticias/2020/06/05/caio-castro-neymar-miguel-falabella-bombou-famosos_379351_36.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-06T12:07:51Z",
            "content": "O mundo dos famosos bombou de not\u00edcias nesta semana. Rolou separa\u00e7\u00e3o na fam\u00edlia do cantor Leonardo, teve discuss\u00e3o que parou no hospital entre a m\u00e3e de Neymar e o namorado e, por falar em Neymar, ele\u2026 [+5106 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": "Nat\u00e1lia Portinari, Naira Trindade e Gustavo Maia",
            "title": "Governo j\u00e1 entregou 325 cargos a indica\u00e7\u00f5es pol\u00edticas - Jornal O Globo",
            "description": "Dados obtidos pelo GLOBO junto a aliados do governo d\u00e3o a dimens\u00e3o da disposi\u00e7\u00e3o em abrir a administra\u00e7\u00e3o federal a indica\u00e7\u00f5es pol\u00edticas",
            "url": "https://oglobo.globo.com/brasil/governo-ja-entregou-325-cargos-indicacoes-politicas-24466413",
            "urlToImage": "https://ogimg.infoglobo.com.br/brasil/24461747-ea9-6c3/FT1086A/652/82916434_BRASILBrasilia-DF29-05-2019Com-receio-de-manifestacao-na-tarde-desta-quarta-fe.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-06T10:58:38Z",
            "content": "BRAS\u00cdLIA O movimento do governo de entregar ao centr\u00e3o cargos de postos-chave do Executivo exp\u00f4s a gest\u00e3o de Jair Bolsonaro a duplo desgaste. Al\u00e9m da fragilidade no discurso pela composi\u00e7\u00e3o com o gru\u2026 [+822 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Maisesports.com.br"
            },
            "author": "https://www.facebook.com/pedro.mitke",
            "title": "Valorant: Cypher consegue abrir o teleporte do mapa Bind pelo lado de fora utilizando sua c\u00e2mera - Mais Esports",
            "description": "Um usu\u00e1rio do Reddit descobriu ser poss\u00edvel abrir o teletransporte do mapa Bind pelo lado de fora utilizando a c\u00e2mera de vigil\u00e2ncia do agente Cypher em Valorant",
            "url": "https://maisesports.com.br/valorant-cypher-abrir-teleporte-bind-camera/",
            "urlToImage": "https://maisesports.com.br/wp-content/uploads/2020/04/valorantcyph-gs.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-06T10:21:57Z",
            "content": "Valorant foi lan\u00e7ado oficialmente h\u00e1 menos de uma semana, mas alguns jogadores j\u00e1 conseguiram encontrar alguns truques bastante \u00fateis no novo FPS da Riot Games. \u00c9 o caso do usu\u00e1rio de Reddit lodi01, \u2026 [+745 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Correiobraziliense.com.br"
            },
            "author": "Correio Braziliense, Correio Braziliense",
            "title": "Otimismo do mercado faz d\u00f3lar fechar abaixo de R$ 5 ap\u00f3s mais de 2 meses - Correio Braziliense",
            "description": "Apesar de a pandemia da covid-19 ainda n\ufffdo dar tr\ufffdgua no pa\ufffds, e da forte recess\ufffdo na economia, investidores se animam com sinais positivos no exterior, como a surpreendente cria\ufffd\ufffdo de empregos nos Estados Unidos em maio. Bolsa tem sexto dia de alta",
            "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/economia/2020/06/06/internas_economia,861555/otimismo-do-mercado-faz-dolar-fechar-abaixo-de-r-5-apos-mais-de-2-mes.shtml",
            "urlToImage": "https://i.correiobraziliense.com.br/3AjJDUoYZm4ukxb8z7phW4YuUnc=/600x315/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2020/06/06/861555/20200606041138642863i.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-06T10:03:24Z",
            "content": "Com indicadores otimistas no exterior e boas expectativas do mercado quanto retomada da atividade econmica aps a pandemia do novo coronavrus, o dlar fechou, ontem, abaixo de R$ 5, pela primeira vez n\u2026 [+3272 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Brasil247.com"
            },
            "author": "Brasil 247",
            "title": "Cat\u00e1strofe pol\u00edtico-sanit\u00e1ria 'coronav\u00edrus-Bolsonaro' j\u00e1 matou mais que gripe espanhola, h\u00e1 cem anos - Brasil 247",
            "description": "As 35.026 mortes oficiais decorrentes da covid-19 colocou o Brasil em uma assustadora estat\u00edstica hist\u00f3rica: nem a gripe espanhola matou tanto no pa\u00eds, entre os anos de 1918 e 1920. H\u00e1 cem anos as v\u00edtimas da gripe contabilizaram exatas 35 mil mortes",
            "url": "https://www.brasil247.com/brasil/catastrofe-politico-sanitaria-coronavirus-bolsonaro-ja-matou-mais-que-gripe-espanhola-ha-cem-anos",
            "urlToImage": "https://publisher-publish.s3.eu-central-1.amazonaws.com/pb-brasil247/swp/jtjeq9/media/20200604220612_029ce800409f93098ccab1038fa61139e51315125f5b66cfbd7a4823c3cf9c3d.jpeg",
            "publishedAt": "2020-06-06T09:43:00Z",
            "content": "As 35.026 mortes oficiais decorrentes da covid-19 colocou o Brasil em uma assustadora estat\u00edstica hist\u00f3rica: nem a gripe espanhola matou tanto no pa\u00eds, entre os anos de 1918 e 1920. H\u00e1 cem anos as v\u00ed\u2026 [+1069 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "'Cosmos' estreia nova temporada para mostrar um futuro melhor e lutar contra a antici\u00eancia - G1",
            "description": "'A inspira\u00e7\u00e3o foi criar um grande sonho do futuro, n\u00e3o irreal, mas algo que ainda podemos ter, se acordarmos do nosso sonambulismo', diz Ann Druyan, vi\u00fava do apresentador Carl Sagan.",
            "url": "https://g1.globo.com/pop-arte/noticia/2020/06/06/cosmos-estreia-nova-temporada-para-mostrar-um-futuro-melhor-e-lutar-contra-a-anticiencia.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/pXe8Sa7HTklDicoxmLtPrcMuDnI=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/0/Y/Vv4A5yTdSNRdnM1g82GA/cosmos-mundos-possiveis-foto-national-geographic.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-06T09:00:00Z",
            "content": "Para a criadora da s\u00e9rie cient\u00edfica \"Cosmos\", o movimento antici\u00eancia se intensificou no mundo nos \u00faltimos anos. Por isso, a nova temporada, chamada de \"Mundos poss\u00edveis\", estreia neste s\u00e1bado (6) no\u2026 [+2732 chars]"
        }
    ]
}