{
    "articles": [{
        "title": "  TCU e tribunais dos Estados devem fazer balan\u00e7o pr\u00f3prio de mortes de covid-19   ",
        "content": ["Andr\u00e9 Borges", "Bras\u00edlia", "06/06/2020 12h48 ", "O Tribunal de Contas da Uni\u00e3o (TCU), em parceria com os tribunais de contas estaduais (TCEs), poder\u00e1 assumir a responsabilidade de fazer a consolida\u00e7\u00e3o de dados di\u00e1rios de mortos e casos de contamina\u00e7\u00e3o pela covid-19, como forma de garantir a total transpar\u00eancia e publicidade dos dados.", "O assunto j\u00e1 foi discutido pelo ministro do TCU Bruno Dantas e o presidente da Associa\u00e7\u00e3o dos Membros dos Tribunais de Contas do Brasil (Atricon), F\u00e1bio Nogueira. A ideia, basicamente, \u00e9 que os tribunais estaduais atuem junto \u00e0s secretarias de sa\u00fade de cada Estado, para recolher as informa\u00e7\u00f5es di\u00e1rias sobre a evolu\u00e7\u00e3o da doen\u00e7a no pa\u00eds, at\u00e9 as 18h de cada dia. A partir da\u00ed, esses dados seriam enviados ao TCU, para consolida\u00e7\u00e3o e divulga\u00e7\u00e3o das informa\u00e7\u00f5es.", "A obriga\u00e7\u00e3o de fazer essa divulga\u00e7\u00e3o \u00e9 do poder Executivo, ou seja, do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade. Desde ontem, por\u00e9m, o governo Bolsonaro retirou do ar o site que fazia a divulga\u00e7\u00e3o de uma s\u00e9rie de informa\u00e7\u00f5es sobre a evolu\u00e7\u00e3o di\u00e1ria da doen\u00e7a. Mais do que isso, sinalizou que vai \"recontar\" as mortes, que j\u00e1 ultrapassam 35 mil \u00f3bitos, porque teria encontrado dados inconsistentes repassados por Estados, interessados em obter mais ajuda federal.", "\"O Estado tem uma obriga\u00e7\u00e3o com a sociedade de prestar informa\u00e7\u00f5es verdadeiras em tempo h\u00e1bil para que medidas e decis\u00f5es sanit\u00e1rias, sejam tomadas levando em considera\u00e7\u00e3o o quadro real do Pa\u00eds\", disse Bruno Dantas. \"Os tribunais dos Estados podem fazer essas solicita\u00e7\u00f5es \u00e0s secretarias estaduais. \u00c9 uma a\u00e7\u00e3o cooperativa. O ideal era que o governo superasse os problemas que t\u00eam, j\u00e1 que a publicidade das informa\u00e7\u00f5es \u00e9 um dos cinco princ\u00edpios da Constitui\u00e7\u00e3o. Se o Minist\u00e9rio da Sa\u00fade divulgasse diariamente como vinha fazendo, n\u00e3o seria preciso. Mas, no momento em que as estat\u00edsticas desaparecem, as pessoas t\u00eam de ter acesso \u00e0s informa\u00e7\u00f5es.\"", "F\u00e1bio Nogueira, presidente da Atricon, disse n\u00e3o se trata de assumir o papel que \u00e9 do governo, mas de garantir a presta\u00e7\u00e3o de um servi\u00e7o fundamental \u00e0 sociedade. \"Estamos analisando como isso pode ser feito. Podemos estabelecer um prazo di\u00e1rio para que as secretarias enviem esses dados aos tribunais estaduais, que passa as informa\u00e7\u00f5es ao TCU para serem consolidadas. Os TCEs est\u00e3o \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o para colaborar no sentido da transpar\u00eancia e da publicidade.\""],
        "keywords": [
            ["informa\u00e7\u00f5es", 6],
            ["tribunais", 5],
            ["dados", 4],
            ["estaduais", 4],
            ["tcu", 4]
        ],
        "sentencas": "A partir da\u00ed, esses dados seriam enviados ao TCU, para consolida\u00e7\u00e3o e divulga\u00e7\u00e3o das informa\u00e7\u00f5es.O Tribunal de Contas da Uni\u00e3o (TCU), em parceria com os tribunais de contas estaduais (TCEs), poder\u00e1 assumir a responsabilidade de fazer a consolida\u00e7\u00e3o de dados di\u00e1rios de mortos e casos de contamina\u00e7\u00e3o pela covid-19, como forma de garantir a total transpar\u00eancia e publicidade dos dados.06/06/2020 12h48 Bras\u00edliaAndr\u00e9 BorgesMais do que isso, sinalizou que vai \"recontar\" as mortes, que j\u00e1 ultrapassam 35 mil \u00f3bitos, porque teria encontrado dados inconsistentes repassados por Estados, interessados em obter mais ajuda federal.O assunto j\u00e1 foi discutido pelo ministro do TCU Bruno Dantas e o presidente da Associa\u00e7\u00e3o dos Membros dos Tribunais de Contas do Brasil (Atricon), F\u00e1bio Nogueira.",
        "publishedAt": "2020-06-06T15:48:00Z",
        "image": "https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/b6/2020/04/02/31mar2020---vista-aerea-do-cemiterio-da-vila-formosa-em-sao-paulo-o-maior-da-america-latina-que-teve-aumento-de-30-no-numero-de-enterros-apos-o-inicio-da-pandemia-de-coronavirus-1585833475112_v2_615x300.jpg",
        "sourcename": "Uol.com.br"
    }, {
        "title": "  Sa\u00edda da OMS isolar\u00e1 Brasil; acesso \u00e0 vacina e tratamento ser\u00e1 prejudicado   ",
        "content": ["Jamil Chade \u00e9 correspondente na Europa h\u00e1 duas d\u00e9cadas e tem seu escrit\u00f3rio na sede da ONU em Genebra. Com passagens por mais de 70 pa\u00edses, o jornalista paulistano tamb\u00e9m faz parte de uma rede de especialistas no combate \u00e0 corrup\u00e7\u00e3o da entidade Transpar\u00eancia Internacional, foi presidente da Associa\u00e7\u00e3o da Imprensa Estrangeira na Su\u00ed\u00e7a e contribui regularmente com ve\u00edculos internacionais como BBC, CNN, CCTV, Al Jazeera, France24, La Sexta e outros. Vivendo na Su\u00ed\u00e7a desde o ano 2000, Chade \u00e9 autor de cinco livros, dois dos quais foram finalistas do Pr\u00eamio Jabuti. Entre os pr\u00eamios recebidos, o jornalista foi eleito duas vezes como o melhor correspondente brasileiro no exterior pela entidade Comunique-se.", "Colunista do UOL", "06/06/2020 10h46 ", "A amea\u00e7a do presidente Jair Bolsonaro de deixar a OMS foi recebida na diplomacia internacional como uma tentativa deliberada do governo brasileiro de desviar a aten\u00e7\u00e3o e se eximir da responsabilidade pelas mortes no pa\u00eds por conta da covid-19.", "Na noite de sexta-feira, o presidente alertou que se a OMS n\u00e3o mudasse seu comportamento considerado como \"ideol\u00f3gico\" pelo Pal\u00e1cio, ele poderia seguir o mesmo caminho de Donald Trump e romper com a ag\u00eancia.", "Oficialmente, a OMS indicou neste s\u00e1bado que n\u00e3o ir\u00e1 reagir ao an\u00fancio do presidente brasileiro. Mas n\u00e3o faltaram coment\u00e1rios no alto escal\u00e3o da diplomacia de cr\u00edticas e apontando como uma manobra para encontrar um culpado externo pela crise, exatamente a mesma t\u00e1tica usada pela Casa Branca quando os EUA registraram 100 mil mortes. Naquele dia, Donald Trump anunciou que estava \"rompendo\" com a ag\u00eancia de Sa\u00fade.", "A OMS, sob duros ataques, admite que vai iniciar um processo de revis\u00e3o de seu trabalho. Entre europeus e diversos governos latino-americanos, a percep\u00e7\u00e3o \u00e9 de que uma mudan\u00e7a no sistema precisa ocorrer. Mas h\u00e1 um entendimento quase un\u00e2nime de que que tal reforma ocorrer\u00e1 depois de a batalha contra o v\u00edrus ter terminado. Caso contr\u00e1rio, o risco \u00e9 de que o foco na pandemia perca for\u00e7a.", "Para negociadores internacionais, escolher a OMS como foco de ataques \u00e9 buscar uma \"cortina de fuma\u00e7a\". Mas embaixadores e t\u00e9cnicos apontam que a realidade \u00e9 que Bolsonaro ignorou os alertas da entidade.", "No dia 30 de janeiro, a OMS declarou a emerg\u00eancia global, o m\u00e1ximo n\u00edvel dentro das regras internacionais. Mais de um m\u00eas depois, em 9 de mar\u00e7o, o presidente brasileiro insistiu que a quest\u00e3o estava \"superdimensionada\".", "Dois dias depois, a OMS declarou a pandemia global. Mas, naquele mesmo momento, Bolsonaro indicou outras gripes mataram mais que a covid-19. Uma semana depois, Bolsonaro chamou de \"histeria\" o assunto.", "Quase depois meses depois do alerta de emerg\u00eancia da OMS, em 24 de mar\u00e7o, o presidente brasileiro insistiu em termos como \"gripezinha\" e \"resfriadinho\". No dia 12 de abril, ele ainda indicou que o v\u00edrus estava \"indo embora\".", "Hoje, o Brasil supera os EUA na contagem de novos casos nas \u00faltimas duas semanas. Nos \u00faltimos sete dias, o Brasil tamb\u00e9m supera os americanos em mortes neste per\u00edodo. Dentro da OMS, a constata\u00e7\u00e3o \u00e9 de que o pa\u00eds se consolida como o novo epicentro da crise internacional.", "Em Genebra, os coment\u00e1rios diante da declara\u00e7\u00e3o de Bolsonaro variam entre constatar o \"papel rid\u00edculo\" que o pa\u00eds assume ao repetir a mesma estrat\u00e9gia de Donald Trump e an\u00e1lises que apontam que tal gesto apenas ampliaria o isolamento internacional do pa\u00eds.", "Fora da ag\u00eancia, o Brasil poderia estar exclu\u00eddo de um esfor\u00e7o internacional liderado pela OMS e europeus para garantir a produ\u00e7\u00e3o e acesso \u00e0 vacina contra a covid-19.", "O governo brasileiro hesitou em fazer parte do esfor\u00e7o e sequer havia sido convidado para o lan\u00e7amento do projeto. Mas, na semana passada, uma reuni\u00e3o ministerial em Bras\u00edlia decidiu dar o sinal verde para que o governo solicitasse a ades\u00e3o ao mecanismo.", "De fato, se o Brasil imita a t\u00e1tica de Trump, negociadores alertam que o impacto de uma eventual sa\u00edda do pa\u00eds da entidade n\u00e3o seria a mesma.", "O governo americano \u00e9 respons\u00e1vel por US$ 400 milh\u00f5es de um or\u00e7amento de US$ 2 bilh\u00f5es da OMS. No fundo, portanto, os americanos em parte sustentam a resposta global a diversas crises sanit\u00e1rias.", "O Brasil, ao contr\u00e1rio, \u00e9 um dos benefici\u00e1rios do sistema e hoje mant\u00e9m uma das maiores d\u00edvidas com a entidade, de US$ 33 milh\u00f5es. \"O Brasil perde mais que ganha saindo da OMS\", apontou um experiente negociador.", "Hoje, \u00e9 do bra\u00e7o da OMS nas Am\u00e9ricas, a Organiza\u00e7\u00e3o Panamericana de Sa\u00fade, que o Brasil compra milhares de testes para a covid-19. A negocia\u00e7\u00e3o estipulava o envio de 10 milh\u00f5es de testes ao pa\u00eds. Uma parte inclusive ja foi entregue. Fora da entidade, o Brasil tamb\u00e9m ficaria sem essa op\u00e7\u00e3o de compra.", "No ano passado, foi tamb\u00e9m negociado a entrega da vacina tr\u00edplice viral ao Brasil e, em diversas crises nos \u00faltimos anos, estados do pa\u00eds puderam recorrer \u00e0 ajuda da organiza\u00e7\u00e3o.", "Durante a crise da Zika, a Opas e a OMS foram fundamentais para a resposta dada pelo pa\u00eds.", "Tamb\u00e9m foi gra\u00e7as ao papel dos diferentes governos na OMS que o acesso a rem\u00e9dios e quebra de patentes passou a ser uma realidade. O Brasil ainda revolucionou a forma pela qual a OMS passou a lidar com o v\u00edrus do HIV. Foi tamb\u00e9m um brasileiro que, entre os anos 50 e 70, liderou a entidade e a consolidou como refer\u00eancia mundial.", "Desde o in\u00edcio da crise, o Brasil passou a adotar uma postura considerada como \"problem\u00e1tica\" na OMS. Nas reuni\u00f5es, optou na maioria das vezes pelo sil\u00eancio ou simplesmente n\u00e3o aparecer, enquanto Bolsonaro atacava Tedros Ghebreyesus, o diretor da ag\u00eancia.", "Em cada coment\u00e1rio da ag\u00eancia, por\u00e9m, o governo apresentava queixas \u00e0 c\u00fapula. Cartas ainda foram enviadas pelo Itamaraty e foram interpretadas como press\u00f5es sobre Tedros.", "Mas, dentro do governo, a aposta \u00e9 de que a alian\u00e7a com o governo americano compense a ruptura com o resto das entidades e que o Brasil fa\u00e7a parte de um grupo de pa\u00edses que est\u00e3o questionando o pr\u00f3prio multilateralismo.", "De uma forma sistem\u00e1tica, o Brasil tem repetido as cr\u00edticas de Donald Trump e seus aliados contra as Na\u00e7\u00f5es Unidas e o sistema multilateral.", "Os golpes contra o multilateralismo j\u00e1 tinham sido iniciados em 2019, com a paralisa\u00e7\u00e3o completa dos tribunais da OMC. Para Trump, a entidade liderada pelo brasileiro Roberto Azevedo favoreceu o crescimento comercial da China. Quando, sem explica\u00e7\u00f5es plaus\u00edveis, Azevedo decidiu anunciar que estava se retirando do comando da OMC, rapidamente senadores aliados de Trump foram \u00e0s redes sociais para dizer: \"apague a luz ao sair\".", "Na OMS, o padr\u00e3o americano foi repetido. O governo dos EUA iniciou uma s\u00e9rie de ataques contra o diretor-geral Tedros Ghebreyesus o acusando justamente de aceitar a influ\u00eancia chinesa. Ainda que a ag\u00eancia tenha falhado na gest\u00e3o da pandemia, seu alerta foi lan\u00e7ado ao mundo cinco semanas antes de Trump admitir a gravidade da crise e iniciar medidas.", "Aproveitando-se do contexto e do in\u00edcio do v\u00edrus ter sido identificado na China, o governo americano proliferou uma campanha com o objetivo de minar a credibilidade da OMS e de Pequim. O golpe final foi dado na sexta-feira passada, quando Trump anunciou que estava rompendo com a ag\u00eancia.", "Existe, de fato, um processo nos bastidores para redesenhar a nova ordem internacional p\u00f3s-pandemia. Os Estados Unidos, a fim de isolar a China, rival comercial, articulam um G7 ampliado como uma esp\u00e9cie de novo centro do poder. Mas, desta vez, composto apenas por seus principais aliados.", "Na semana passada, o presidente americano, Donald Trump, fez dois an\u00fancios que comp\u00f5em uma rea\u00e7\u00e3o: a organiza\u00e7\u00e3o de um G7 com novos pa\u00edses convidados e sua ruptura com a OMS, por supostamente estar aliada aos chineses.", "Para fontes diplom\u00e1ticas ouvidas pela coluna, Trump est\u00e1 tentando criar uma frente para conter a China e, para isso, precisa estabelecer novos organismos ou f\u00f3runs internacionais. \u00c9 nesse sentido que vem a proposta da Casa Branca por uma reuni\u00e3o do G7 com \u00cdndia, Brasil, Austr\u00e1lia, Coreia do Sul e R\u00fassia. Trump, ao fazer o an\u00fancio, deixou claro que o G7 estava \"obsoleto\" e que precisaria ser recriado.", "No fundo, por\u00e9m, sua manobra foi interpretada de outra maneira: o esvaziamento n\u00e3o \u00e9 do G7, mas do G20, f\u00f3rum onde os americanos precisam dividir o espa\u00e7o com a China.", "N\u00e3o \u00e9 por acaso, sinalizam negociadores, que desde o in\u00edcio da pandemia o G20 tem sido inoperante e vazio. Diversas reuni\u00f5es terminaram sem uma declara\u00e7\u00e3o final, vetadas pelos EUA num passo deliberado para minar sua influ\u00eancia.", "O chanceler brasileiro Ernesto Ara\u00fajo j\u00e1 havia feito uma sinaliza\u00e7\u00e3o neste sentido na reuni\u00e3o de ministros com Bolsonaro do dia 22 de abril, liberada pela Justi\u00e7a. Naquele momento, ele indicava como de fato uma nova ordem estava sendo desenhada. E apostava como o Brasil poderia fazer parte do grupo de pa\u00edses que ajudariam a desenhar essa nova estrutura.", "Em encontros internacionais e artigos, o chanceler tamb\u00e9m tem aproveitado para alertar ao mundo sobre o risco de um \"plano comunista\" infiltrado em organismos internacionais. ", "** Este texto n\u00e3o reflete, necessariamente, a opini\u00e3o do UOL"],
        "keywords": [
            ["oms", 20],
            ["brasil", 15],
            ["trump", 12],
            ["brasileiro", 9],
            ["governo", 9]
        ],
        "sentencas": "Naquele dia, Donald Trump anunciou que estava \"rompendo\" com a ag\u00eancia de Sa\u00fade.Na noite de sexta-feira, o presidente alertou que se a OMS n\u00e3o mudasse seu comportamento considerado como \"ideol\u00f3gico\" pelo Pal\u00e1cio, ele poderia seguir o mesmo caminho de Donald Trump e romper com a ag\u00eancia.A amea\u00e7a do presidente Jair Bolsonaro de deixar a OMS foi recebida na diplomacia internacional como uma tentativa deliberada do governo brasileiro de desviar a aten\u00e7\u00e3o e se eximir da responsabilidade pelas mortes no pa\u00eds por conta da covid-19.06/06/2020 10h46 Colunista do UOLJamil Chade \u00e9 correspondente na Europa h\u00e1 duas d\u00e9cadas e tem seu escrit\u00f3rio na sede da ONU em Genebra.Mas, na semana passada, uma reuni\u00e3o ministerial em Bras\u00edlia decidiu dar o sinal verde para que o governo solicitasse a ades\u00e3o ao mecanismo.Fora da ag\u00eancia, o Brasil poderia estar exclu\u00eddo de um esfor\u00e7o internacional liderado pela OMS e europeus para garantir a produ\u00e7\u00e3o e acesso \u00e0 vacina contra a covid-19.Em Genebra, os coment\u00e1rios diante da declara\u00e7\u00e3o de Bolsonaro variam entre constatar o \"papel rid\u00edculo\" que o pa\u00eds assume ao repetir a mesma estrat\u00e9gia de Donald Trump e an\u00e1lises que apontam que tal gesto apenas ampliaria o isolamento internacional do pa\u00eds.Hoje, o Brasil supera os EUA na contagem de novos casos nas \u00faltimas duas semanas.",
        "publishedAt": "2020-06-06T13:48:26Z",
        "image": "https://conteudo.imguol.com.br/c/parceiros/92/2020/06/02/bolsonaro-teve-dados-pessoais-vazados-1591115141494_v2_615x300.jpg",
        "sourcename": "Uol.com.br"
    }, {
        "title": "  Secret\u00e1rio diz que vai mudar crit\u00e9rios de contagens de mortes por covid-19   ",
        "content": ["Do UOL, em S\u00e3o Paulo", "06/06/2020 10h09 ", "O secret\u00e1rio de Ci\u00eancia, Tecnologia e Insumos Estrat\u00e9gicos do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade, Carlos Wizard, acusou gestores municipais e estaduais de inflacionar o n\u00famero de mortos pela covid-19 para receber mais recursos do governo federal. O empres\u00e1rio n\u00e3o apresentou provas e falou em novos crit\u00e9rios para identificar quem s\u00e3o as v\u00edtimas.", "Wizard deu entrevista \u00e0 CNN Brasil na manh\u00e3 de hoje, e voltou a dizer que o Minist\u00e9rio pode fazer uma recontagem de casos e \u00f3bitos pela covid-19. \"O que nos preocupa \u00e9 que alguns gestores p\u00fablicos, lamentavelmente, est\u00e3o se valendo dessa pandemia para trazer maior volume de recursos para os seus estados e munic\u00edpios. Assim, est\u00e3o inflacionando o n\u00famero de \u00f3bitos\", disse.", "\"Voc\u00ea sabe, eu sei, a popula\u00e7\u00e3o do Brasil sabe que existem centenas, milhares de pessoas que nunca tiveram sintoma nenhum da covid-19, por alguma raz\u00e3o vieram a \u00f3bito, e da\u00ed no certificado est\u00e1 escrito que morreu de covid. O que defendemos \u00e9 um crit\u00e9rio mais apurado para identificar quem s\u00e3o as v\u00edtimas\", comentou ainda, mais uma vez sem trazer provas nem detalhar como seriam esses novos crit\u00e9rios.", "Wizard disse que \"as pessoas est\u00e3o morrendo por causas diversas\", e que a preocupa\u00e7\u00e3o com o novo coronav\u00edrus \u00e9 porque, antes da pandemia, n\u00e3o havia a possibilidade de registrar esta doen\u00e7a como causa da morte em certificados de \u00f3bito.", "\"Temos que ser um pouco mais voltados para a solu\u00e7\u00e3o do problema, e n\u00e3o ficar fantasiando esses n\u00fameros que aleatoriamente passam\", comentou.", "Durante a entrevista, Wizard defendeu que o Brasil est\u00e1 vivendo \"quatro guerras simult\u00e2neas\", e uma delas \u00e9 ideol\u00f3gica. O empres\u00e1rio acusou opositores do presidente Jair Bolsonaro (sem partido) de se opor a pol\u00edticas apresentadas pelo governo apenas por interesse pol\u00edtico.", "\"Eu arrisco dizer que se amanh\u00e3 o presidente Bolsonaro for \u00e0 TV e disser que se a popula\u00e7\u00e3o tomar um copo de Coca-Cola por dia ela estar\u00e1 imunizada contra a covid-19, lamentavelmente metade da popula\u00e7\u00e3o vai deixar de tomar Coca-Cola, tamanho \u00e9 o vi\u00e9s pol\u00edtico que essa pandemia nos trouxe\", disse.", "As outras \"guerras\" identificadas pelo secret\u00e1rio s\u00e3o: a luta contra a pandemia, o baque econ\u00f4mico provocado por ela e uma suposta batalha contra a m\u00eddia. \"Precisamos cuidar muito bem de cada uma dessas batalhas, para podermos vencer a guerra. Eu posso dizer para voc\u00ea que, quando estamos na guerra, nada melhor do que termos um general para combatermos o inimigo\", comentou, se referindo ao ministro da sa\u00fade, Eduardo Pazuelo.", "Wizard falou tamb\u00e9m sobre o tratamento da covid-19 atrav\u00e9s da hidroxicloroquina, que passar\u00e1 a ser recomendado pelo Minist\u00e9rio da Sa\u00fade. Segundo ele, o rem\u00e9dio poder\u00e1 ser receitado desde os primeiros sintomas da doen\u00e7a, mas a decis\u00e3o ser\u00e1 de m\u00e9dicos e pacientes em cada cidade.", "Ele justificou a mudan\u00e7a de recomenda\u00e7\u00e3o em rela\u00e7\u00e3o ao in\u00edcio da pandemia: \"O que se pensava anteriormente no Minist\u00e9rio da Sa\u00fade? Que as pessoas que tivessem alguns sintomas leves deveriam ficar em casa. E eu at\u00e9 entendo a raz\u00e3o. Diziam eles que, a partir do momento que fossem a um hospital, as pessoas ocupariam os leitos dispon\u00edveis, j\u00e1 escassos, da rede p\u00fablica. Era uma medida ainda em uma fase de aprendizagem\".", "O secret\u00e1rio afirmou que, com o tratamento, \"o paciente nunca vai evoluir para ser entubado, ficar na UTI, dependendo de respiradores\". A hidroxicloroquina n\u00e3o teve efic\u00e1cia comprovada cientificamente contra a covid-19."],
        "keywords": [
            ["pandemia", 5],
            ["covid-19", 5],
            ["ser", 4],
            ["contra", 4],
            ["minist\u00e9rio", 4]
        ],
        "sentencas": "\"Eu arrisco dizer que se amanh\u00e3 o presidente Bolsonaro for \u00e0 TV e disser que se a popula\u00e7\u00e3o tomar um copo de Coca-Cola por dia ela estar\u00e1 imunizada contra a covid-19, lamentavelmente metade da popula\u00e7\u00e3o vai deixar de tomar Coca-Cola, tamanho \u00e9 o vi\u00e9s pol\u00edtico que essa pandemia nos trouxe\", disse.Durante a entrevista, Wizard defendeu que o Brasil est\u00e1 vivendo \"quatro guerras simult\u00e2neas\", e uma delas \u00e9 ideol\u00f3gica.Segundo ele, o rem\u00e9dio poder\u00e1 ser receitado desde os primeiros sintomas da doen\u00e7a, mas a decis\u00e3o ser\u00e1 de m\u00e9dicos e pacientes em cada cidade.As outras \"guerras\" identificadas pelo secret\u00e1rio s\u00e3o: a luta contra a pandemia, o baque econ\u00f4mico provocado por ela e uma suposta batalha contra a m\u00eddia.",
        "publishedAt": "2020-06-06T13:09:50Z",
        "image": "https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/d9/2016/03/09/o-empresario-carlos-wizard-martins-que-adquiriu-as-marcas-de-materiais-esportivos-topper-e-rainha-1457536310775_v2_615x300.jpg",
        "sourcename": "Uol.com.br"
    }]
}