{
    "status": "ok",
    "totalResults": 34,
    "articles": [
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "TJD recebe manifesta\u00e7\u00f5es de Fla e Ferj; Flu n\u00e3o envia em sinal de protesto - UOL Esporte",
            "description": "O Flamengo e a Federa\u00e7\u00e3o de Futebol do Rio de Janeiro (Ferj) acataram o pedido do Tribunal de Justi\u00e7a Desportiva (TJD-RJ) e enviaram suas manifesta\u00e7\u00f5es sobre a transmiss\u00e3o da final da Ta\u00e7a Rio hoje (8) no Maracan\u00e3. O Fluminense, em sinal de protesto, n\u00e3o",
            "url": "https://www.uol.com.br/esporte/futebol/ultimas-noticias/2020/07/08/tjd-recebe-manifestacoes-de-fla-e-ferj-flu-nao-envia-em-sinal-de-protesto.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/esporte/3a/2020/07/07/mario-bittencourt-presidente-do-fluminense-e-rodolfo-landim-presidente-do-flamengo-1594150524240_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-08T17:17:13Z",
            "content": "O Flamengo e a Federa\u00e7\u00e3o de Futebol do Rio de Janeiro (Ferj) acataram o pedido do Tribunal de Justi\u00e7a Desportiva (TJD-RJ) e enviaram suas manifesta\u00e7\u00f5es sobre a transmiss\u00e3o da final da Ta\u00e7a Rio hoje (\u2026 [+1005 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Noticiasconcursos.com.br"
            },
            "author": "Saulo Moreira",
            "title": "Coronav\u00edrus: 2 lotes do FGTS emergencial de at\u00e9 R$1.045 s\u00e3o liberados; veja quem recebe - Not\u00edcias Concursos",
            "description": "A Caixa Econ\u00f4mica Federal confirmou a libera\u00e7\u00e3o de dois novos lotes de dep\u00f3sitos de at\u00e9 R$1.045 do Fundo de Garantia do Tempo de Servi\u00e7o (FGTS), sendo um para os nascidos em janeiro e outro para os nascidos em fevereiro.De acordo com o bancos, os dep",
            "url": "https://noticiasconcursos.com.br/direitos-trabalhador/coronavirus-2-lotes-do-fgts-emergencial-de-ate-r1-045-sao-liberados-veja-quem-recebe/",
            "urlToImage": "https://noticiasconcursos.com.br/wp-content/uploads/2019/08/FGTS.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-08T16:43:00Z",
            "content": "A Caixa Econ\u00f4mica Federal confirmou a libera\u00e7\u00e3o de dois novos lotes de dep\u00f3sitos de at\u00e9 R$1.045 do Fundo de Garantia do Tempo de Servi\u00e7o (FGTS), sendo um para os nascidos em janeiro e outro para os n\u2026 [+3088 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Justi\u00e7a determina suspens\u00e3o de decreto que permite reabertura de com\u00e9rcio e escolas no DF - G1",
            "description": "Juiz mandou GDF apresentar estudos cient\u00edficos que justifiquem flexibiliza\u00e7\u00e3o do isolamento. Governo disse que vai recorrer.",
            "url": "https://g1.globo.com/df/distrito-federal/noticia/2020/07/08/justica-determina-suspensao-de-decreto-que-permitiu-reabertura-de-comercio-e-escolas-no-df.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/B3-FjMP0yehlmrt7_TlJ6W_KzJA=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/r/y/zxkTytQ3OZd6CxX0Aqxg/ibaneis-1-.jpeg",
            "publishedAt": "2020-07-08T16:36:00Z",
            "content": "Na decis\u00e3o, o magistrado d\u00e1 prazo de 24 horas para que o GDF publique um novo decreto suspendendo os efeitos do anterior. A medida vale at\u00e9 que \"apresente estudos t\u00e9cnicos e cient\u00edficos de profission\u2026 [+2866 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Meutimao.com.br"
            },
            "author": "Meu Tim\u00e3o",
            "title": "Manh\u00e3 de treino do Corinthians tem teste de diversas forma\u00e7\u00f5es por Tiago Nunes; veja fotos - Meu Tim\u00e3o",
            "description": "O Corinthians continua seus trabalhos di\u00e1rios de intertemporada e, agora, com data confirmada para a volta dos jogos: o Paulist\u00e3o ter\u00e1 sua primeira rodada ap\u00f3s o retorno no dia 22 de julho.",
            "url": "https://www.meutimao.com.br/noticias-do-corinthians/351936/manha-de-treino-do-corinthians-tem-teste-de-diversas-formacoes-por-tiago-nunes-veja-fotos",
            "urlToImage": "https://cdn.meutimao.com.br/_upload/noticia-share/facebook/2020/07/08/tecnico-tatico-no-ct-manha-de-treino-do-corinthians-tem_f73e9c9.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-08T16:34:00Z",
            "content": "O Corinthians continua seus trabalhos di\u00e1rios de intertemporada e, agora, com data confirmada para a volta dos jogos: o Paulist\u00e3o ter\u00e1 sua primeira rodada ap\u00f3s o retorno no dia 22 de julho. E na manh\u2026 [+1472 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Tecmundo.com.br"
            },
            "author": "Andr\u00e9 Luiz Dias Gon\u00e7alves",
            "title": "Nubank culpa Caixa por dinheiro estornado na NuConta - Tecmundo",
            "description": "Alguns clientes que anteciparam o aux\u00edlio emergencial pela fintech tiveram o recurso devolvido para a Caixa",
            "url": "https://www.tecmundo.com.br/mercado/154964-nubank-culpa-caixa-dinheiro-estornado-nuconta.htm",
            "urlToImage": "https://img.ibxk.com.br/2020/07/08/08124959917230.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-08T16:19:00Z",
            "content": "Clientes do Nubank foram \u00e0s redes sociais para reclamar que o dinheiro transferido do Aux\u00edlio Emergencial para a NuConta teria sumido sem motivo aparente. Ontem (7), a fintech esclareceu o estorno do\u2026 [+1787 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Kanye West revela ter contra\u00eddo Covid-19, e diz n\u00e3o confiar em vacina para a doen\u00e7a: \u2018\u00c9 a marca da besta, que nos impedir\u00e1 de entrar no para\u00edso\u2019 - Hugo Gloss",
            "description": "Kanye West chocou o mundo na \u00faltima semana (4), ao anunciar sua candidatura na disputa presidencial dos Estados Unidos, que acontece esse ano, em novembro. Diante da novidade, internautas ao redor do globo se intrigaram com a possibilidade de tudo n\u00e3o se pass\u2026",
            "url": "https://hugogloss.uol.com.br/famosos/kanye-west-revela-ter-contraido-covid-19-e-diz-nao-confiar-em-vacina-para-a-doenca-e-a-marca-da-besta-que-nos-impedira-de-entrar-no-paraiso/",
            "urlToImage": "https://media.hugogloss.uol.com.br/uploads/2020/07/gettyimages-1076421056.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-08T16:11:00Z",
            "content": "Kanye West chocou o mundo na \u00faltima semana (4), ao anunciar sua candidatura na disputa presidencial dos Estados Unidos, que acontece esse ano, em novembro. Diante da novidade, internautas ao redor do\u2026 [+2806 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uai.com.br"
            },
            "author": "Portal Uai Entretenimento, Portal Uai Entretenimento",
            "title": "Mesmo contra o namoro, sogro de Nego do Borel o ajuda ap\u00f3s acidente de moto - Portal Uai",
            "description": "Pai de Duda Reis, que \ufffd m\ufffddico e contra o namoro, ajudou o cantor",
            "url": "https://www.uai.com.br/app/noticia/mexerico/2020/07/08/noticias-mexerico,260279/mesmo-contra-namoro-sogro-nego-do-borel-o-ajuda-apos-acidente-de-moto.shtml",
            "urlToImage": "https://imgsapp2.uai.com.br/app/noticia_133890394703/2020/07/08/260279/20200708124052172349o.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-08T15:39:00Z",
            "content": "Johnny Depp admite, em tribunal, que deu maconha para filha de 13 anos"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "H\u00e9lio Schwartsman n\u00e3o cometeu crime - UOL Not\u00edcias",
            "description": "O ministro da Justi\u00e7a quer enquadrar o jornalista H\u00e9lio Schwartsman na Lei de Seguran\u00e7a Nacional.",
            "url": "https://noticias.uol.com.br/colunas/thais-oyama/2020/07/08/helio-schwartsman-nao-cometeu-crime.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/10/2020/07/08/com-auxilio-emergencial-e-bolsa-familia-repaginado-bolsonaro-faz-aceno-a-classes-mais-pobres-1594207244489_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-08T15:36:00Z",
            "content": "O ministro da Justi\u00e7a quer enquadrar o jornalista H\u00e9lio Schwartsman na Lei de Seguran\u00e7a Nacional.\r\nSchwartsman escreveu na Folha de S. Paulo um texto com o t\u00edtulo infeliz \"Por que eu tor\u00e7o para que B\u2026 [+2665 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Istoe.com.br"
            },
            "author": "Estad\u00e3o Conte\u00fado",
            "title": "Bolsonaro elogia cloroquina, mas reconhece que isolamento 'retardou cont\u00e1gio' - Istoe",
            "description": "Em isolamento em casa ap\u00f3s contrair o novo coronav\u00edrus, o presidente Jair Bolsonaro afirmou na manh\u00e3 desta quarta-feira, 8, \u201cestar muito bem\u201d. Em postagem em suas redes sociais, ele atribui a aus\u00eancia de sintomas mais graves da doen\u00e7a ao uso da hidroxicloroqu\u2026",
            "url": "https://istoe.com.br/bolsonaro-elogia-cloroquina-mas-reconhece-que-isolamento-retardou-contagio/",
            "urlToImage": "https://cdn-istoe-ssl.akamaized.net/wp-content/uploads/sites/14/2020/07/bolsonaro-cloroquina.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-08T15:02:00Z",
            "content": "Em isolamento em casa ap\u00f3s contrair o novo coronav\u00edrus, o presidente Jair Bolsonaro afirmou na manh\u00e3 desta quarta-feira, 8, \u201cestar muito bem\u201d. Em postagem em suas redes sociais, ele atribui a aus\u00eanci\u2026 [+4270 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Em.com.br"
            },
            "author": "Estad\u00e3o Conte\u00fado",
            "title": "Com home office, Banco do Brasil vai devolver 19 de 35 edif\u00edcios de escrit\u00f3rios no Pa\u00eds - Estado de Minas",
            "description": "Desde mar\u00e7o, cerca de 32 mil funcion\u00e1rios do banco est\u00e3o trabalhando de casa",
            "url": "https://www.em.com.br/app/noticia/economia/2020/07/08/internas_economia,1163809/home-office-banco-do-brasil-devolver-19-de-35-edificios-no-pais.shtml",
            "urlToImage": "https://i.em.com.br/C4T70PtRdZK0kOVoypplDAZ1aXo=/600x315/smart/imgsapp.em.com.br/app/noticia_127983242361/2020/07/08/1163809/20200708122422742382e.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-08T15:02:00Z",
            "content": "O coronavrus forou mudanas mesmo nas empresas mais tradicionais do Pas. O Banco do Brasil resistiu por anos ao home office. No incio de 2020, antes do incio da pandemia de covid-19, a instituio finan\u2026 [+3416 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Tudocelular.com"
            },
            "author": "TudoCelular.com",
            "title": "Samsung lan\u00e7a Galaxy M31 como celular intermedi\u00e1rio de maior bateria no Brasil | V\u00eddeo - Tudocelular.com",
            "description": "Modelo segue tradi\u00e7\u00e3o de vendas apenas pela Internet.",
            "url": "https://www.tudocelular.com/samsung/noticias/n159380/samsung-anuncia-galaxy-m31-brasil.html",
            "urlToImage": "https://t2.tudocdn.net/531468?w=1200",
            "publishedAt": "2020-07-08T14:59:02Z",
            "content": "Depois de um vazamento de uma varejista, a Samsung oficialmente anuncia a chegada do Galaxy M31 no Brasil. O celular se destaca especialmente por tr\u00eas aspectos: \u00e9 o modelo com maior bateria j\u00e1 produz\u2026 [+2332 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Mortes por Covid-19 v\u00e3o a 131 no Sul de Minas; casos confirmados passam dos 4,4 mil, aponta Estado - G1",
            "description": "Pelo segundo dia consecutivo, SES-MG confirmou 10 mortes pela doen\u00e7a na regi\u00e3o.",
            "url": "https://g1.globo.com/mg/sul-de-minas/noticia/2020/07/08/mortes-por-covid-19-vao-a-131-no-sul-de-minas-casos-confirmados-passam-dos-44-mil-aponta-estado.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/9YE_aQ7cuKkofT4_bvBFwfUdWtA=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/5/t/VfGMLARTac8FDqkbEhmw/7255afdd-6e62-4900-ae03-abf590beb2e9.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-08T14:53:00Z",
            "content": "Mais 10 mortes e outros 178 novos casos de Covid-19 foram confirmados no Sul de Minas em novo boletim divulgado pela Secretaria de Estado de Sa\u00fade (SES-MG) nesta quarta-feira (8). \u00c9 o segundo dia con\u2026 [+5966 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Correiobraziliense.com.br"
            },
            "author": "Correio Braziliense, Correio Braziliense",
            "title": "Covid-19 pode causar problemas cerebrais mesmo em casos benignos - Correio Braziliense",
            "description": "A equipe analisou os sintomas neurol\ufffdgicos de 43 pacientes hospitalizados por covid-19 confirmada ou suspeita",
            "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/ciencia-e-saude/2020/07/08/interna_ciencia_saude,870393/covid-19-pode-causar-problemas-cerebrais-mesmo-em-casos-benignos.shtml",
            "urlToImage": "https://i.correiobraziliense.com.br/uYJ3aBajrmZriCa0JQYwB9F2oJE=/600x315/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2020/07/08/870393/20200708114520569415e.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-08T14:42:00Z",
            "content": "Covid-19 pode causar problemas cerebrais mesmo em casos benignos\r\nUso de remdesivir reduz tempo de UTI de pacientes com covid-19, diz estudo\r\nOMS reconhece que h provas de transmisso da covid-19 pelo\u2026 [+3387 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Presidente do Vasco revela ter contra\u00eddo Covid-19 em mar\u00e7o: \u201cTive dor no corpo, n\u00e1usea, dor de cabe\u00e7a e perdi o olfato\u201d - globoesporte.com",
            "description": "Ao lado da fam\u00edlia, Alexandre Campello diz que cumpriu per\u00edodo de 30 dias de reclus\u00e3o em casa",
            "url": "https://globoesporte.globo.com/futebol/times/vasco/noticia/presidente-do-vasco-revela-ter-contraido-covid-19-em-marco-tive-dor-no-corpo-nausea-dor-de-cabeca-e-perdi-o-olfato.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/PLqED0yFqdhQpsvV_h3JjdoPjZo=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_bc8228b6673f488aa253bbcb03c80ec5/internal_photos/bs/2020/o/s/e65L8PTNuigv5KfCNwgA/whatsapp-image-2020-03-16-at-17.04.47.jpeg",
            "publishedAt": "2020-07-08T14:34:00Z",
            "content": "O presidente do Vasco, Alexandre Campello, revelou que teve Covid-19. Em entrevista ao jornal \"O Globo\", o dirigente disse que ele e sua fam\u00edlia testaram positivo e ficaram 30 dias em casa de quarent\u2026 [+1206 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Terra.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Johnny Depp nega ter agredido ex-mulher por causa de tatuagem - Terra",
            "description": "\"N\u00e3o me lembro de nenhuma discuss\u00e3o sobre alguma das minhas tatuagens\", afirmou o ator",
            "url": "https://www.terra.com.br/diversao/gente/johnny-depp-nega-ter-agredido-ex-mulher-por-causa-de-tattoo,7db59559724e504964328e3f59bb893aekyemplo.html",
            "urlToImage": "http://p2.trrsf.com/image/fget/cf/800/450/middle/images.terra.com/2020/07/08/2020-07-08T140136Z_1_LYNXMPEG671B4_RTROPTP_4_BRITAIN-PEOPLE-DEPP.JPG",
            "publishedAt": "2020-07-08T14:02:00Z",
            "content": "O ator Johnny Depp negou ter dado um tapa em sua ex-mulher Amber Heard ap\u00f3s ficar irritado porque ela teria zombado dele por causa de uma de suas tatuagens, de acordo com depoimento na Suprema Corte \u2026 [+1532 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Ex de Felipe Ara\u00fajo critica Luciana Gimenez: 'Falta de considera\u00e7\u00e3o' - Bol - Uol",
            "description": "Ap\u00f3s sua participa\u00e7\u00e3o no \"Superpop\" da noite de segunda-feira (06), Carol Marchezi, ex de Felipe Ara\u00fajo e m\u00e3e de Miguel, filho do cantor sertanejo, criticou Luciana Gimenez por sua postura durante o programa, respondendo a fala da apresentadora sobre Feli",
            "url": "https://www.bol.uol.com.br/entretenimento/2020/07/08/ex-de-felipe-araujo-critica-luciana-gimenez-falta-de-consideracao.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/entretenimento/3d/2020/07/08/carol-marchezi-e-luciana-gimenez-1594215929772_v2_615x300.png",
            "publishedAt": "2020-07-08T14:00:36Z",
            "content": "Ap\u00f3s sua participa\u00e7\u00e3o no \"Superpop\" da noite de segunda-feira (06), Carol Marchezi, ex de Felipe Ara\u00fajo e m\u00e3e de Miguel, filho do cantor sertanejo, criticou Luciana Gimenez por sua postura durante o \u2026 [+1803 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Fdr.com.br"
            },
            "author": "Jheniffer Freitas",
            "title": "Calend\u00e1rio Bolsa Fam\u00edlia: Veja quando vai receber seu benef\u00edcio em julho - FDR - finan\u00e7as, direitos, renda",
            "description": "Os benefici\u00e1rios do Bolsa Fam\u00edlia que, at\u00e9 ent\u00e3o, recebem o aux\u00edlio emergencial em substitui\u00e7\u00e3o ao sal\u00e1rio comum do programa,\u00a0poder\u00e3o receber a 4\u00aa parcela do benef\u00edcio neste m\u00eas.",
            "url": "https://fdr.com.br/2020/07/08/calendario-bolsa-familia-veja-quando-vai-receber-seu-beneficio-em-junho/",
            "urlToImage": "https://fdr.com.br/wp-content/uploads/2020/03/bolsafamilia-2.png",
            "publishedAt": "2020-07-08T13:54:06Z",
            "content": "Os benefici\u00e1rios do Bolsa Fam\u00edlia que, at\u00e9 ent\u00e3o, recebem o aux\u00edlio emergencial em substitui\u00e7\u00e3o ao sal\u00e1rio comum do programa,\u00a0poder\u00e3o receber a 4\u00aa parcela do benef\u00edcio neste m\u00eas. Saiba quando acontec\u2026 [+2401 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Barroso manda governo adotar medidas para evitar morte de ind\u00edgenas por coronav\u00edrus - G1",
            "description": "Entre as cinco a\u00e7\u00f5es listadas pelo ministro do STF, governo deve impedir invas\u00f5es em \u00e1reas ind\u00edgenas e criar plano de enfrentamento \u00e0 doen\u00e7a espec\u00edfico para o grupo.",
            "url": "https://g1.globo.com/politica/noticia/2020/07/08/barroso-determina-medidas-que-governo-deve-adotar-para-evitar-morte-de-indigenas-por-coronavirus.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/zG9_IhJ923FzRFc1RgvF3bvccW0=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s02.video.glbimg.com/x720/8682797.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-08T13:49:00Z",
            "content": "O ministro Lu\u00eds Roberto Barroso, do Supremo Tribunal Federal (STF), determinou nesta quarta-feira (8) a ado\u00e7\u00e3o pelo governo federal de cinco medidas para proteger as comunidades ind\u00edgenas e evitar a \u2026 [+5256 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "Alessandro Feitosa Jr.",
            "title": "Dell XPS 13 de 2020 chega ao Brasil com fabrica\u00e7\u00e3o local por a partir de R$8.999 - Gizmodo Brasil",
            "description": "A Dell anunciou a chegada da nova gera\u00e7\u00e3o do XPS 13, seu principal notebook ao Brasil, nesta quarta-feia (8). O modelo tem tela de 13,4 polegadas com a moldura batizada...",
            "url": "https://gizmodo.uol.com.br/dell-xps-13-2020-lancamento-brasil/",
            "urlToImage": "https://gizmodo.uol.com.br/wp-content/blogs.dir/8/files/2020/01/dell-xps-13-2020-2-1000x563.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-08T13:40:00Z",
            "content": "A Dell anunciou a chegada da nova gera\u00e7\u00e3o do XPS 13, seu principal notebook ao Brasil, nesta quarta-feia (8). O modelo tem tela de 13,4 polegadas com a moldura batizada de InfinityEdge, que \u00e9 bem fin\u2026 [+2633 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Volta de Alonso \u00e9 comemorada por F-1 e tem at\u00e9 meme cl\u00e1ssico - UOL Esporte",
            "description": "A F\u00f3rmula 1 confirmou hoje o retorno de Fernando Alonso \u00e0s pistas em 2021. O piloto vai correr novamente pela Renault, equipe em que foi campe\u00e3o em 2005 e 2006. O an\u00fancio repercutiu no mundo do automobilismo e pilotos e escuderias comemoraram e fizeram me",
            "url": "https://www.uol.com.br/esporte/f1/ultimas-noticias/2020/07/08/f1-anuncia-retorno-de-alonso-e-mundo-do-automobilismo-comemora-e-cria-memes.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/esporte/fd/2020/05/14/fernando-alonso-campeao-mundial-com-a-renault-em-2005-e-2006-estaria-em-negociacao-com-a-equipe-francesa-segundo-o-jornal-marca-1589494173166_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-08T13:39:56Z",
            "content": "A F\u00f3rmula 1 confirmou hoje o retorno de Fernando Alonso \u00e0s pistas em 2021. O piloto vai correr novamente pela Renault, equipe em que foi campe\u00e3o em 2005 e 2006. O an\u00fancio repercutiu no mundo do autom\u2026 [+1533 chars]"
        }
    ]
}