{
    "status": "ok",
    "totalResults": 34,
    "articles": [
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Bolsonaro anuncia professor Carlos Alberto Decotelli como novo ministro da Educa\u00e7\u00e3o - G1",
            "description": "Decotelli \u00e9 ex-presidente do Fundo Nacional de Desenvolvimento da Educa\u00e7\u00e3o (FNDE) e suceder\u00e1 no cargo Abraham Weintraub, que, ap\u00f3s 14 meses, anunciou demiss\u00e3o na semana passada.",
            "url": "https://g1.globo.com/educacao/noticia/2020/06/25/bolsonaro-anuncia-novo-ministro-da-educacao.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/JOt3KsWdNWfTwPnQoN45SJT9avQ=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s04.video.glbimg.com/x720/8652047.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-25T18:14:00Z",
            "content": "O presidente Jair Bolsonaro anunciou nesta quinta-feira (25) por meio de uma rede social a nomea\u00e7\u00e3o do professor Carlos Alberto Decotelli da Silva para o cargo de ministro da Educa\u00e7\u00e3o. Ele suceder\u00e1 A\u2026 [+1841 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Otempo.com.br"
            },
            "author": "AFP",
            "title": "Objeto misterioso \u00e9 detectado por cientistas no espa\u00e7o - O Tempo",
            "description": "Com uma massa entre o menor buraco negro e a maior estrela de n\u00eautrons, sua natureza intriga astr\u00f4nomos",
            "url": "https://www.otempo.com.br/interessa/saude-e-ciencia/objeto-misterioso-e-detectado-por-cientistas-no-espaco-1.2353285",
            "urlToImage": "https://www.otempo.com.br/image/contentid/policy:3.1867196:1593102081/image/image.jpg?f=3x2&w=620&$p$f$w=3220ccf",
            "publishedAt": "2020-06-25T16:44:18Z",
            "content": "Uma nova descoberta e novas perguntas: um objeto celeste, localizado a 800 milh\u00f5es de anos-luz de dist\u00e2ncia, foi detectado usando ondas gravitacionais. Com uma massa entre o menor buraco negro e a ma\u2026 [+1538 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Justi\u00e7a do RJ aceita recurso de Fl\u00e1vio Bolsonaro, e caso das 'rachadinhas' vai para 2\u00aa inst\u00e2ncia - G1",
            "description": "Por 2 votos a 1, desembargadores aprovaram foro especial que leva processo ao \u00d3rg\u00e3o Especial do TJ. Em outra vota\u00e7\u00e3o, tamb\u00e9m por 2 a 1, foi decidido que seguem valendo decis\u00f5es do juiz de 1\u00aa inst\u00e2ncia, como a pris\u00e3o de Queiroz; defesa de Fl\u00e1vio tentar\u00e1 anula\u00e7\u2026",
            "url": "https://g1.globo.com/rj/rio-de-janeiro/noticia/2020/06/25/desembargadores-julgam-recurso-de-flavio-bolsonaro-no-inquerito-das-rachadinhas.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/aWXH84xWMZYyWwIR4as0fFS-lJQ=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s04.video.glbimg.com/x720/8651931.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-25T16:37:00Z",
            "content": "A 3\u00aa C\u00e2mara Criminal do Tribunal de Justi\u00e7a do RJ decidiu, por 2 votos a 1, por acatar o pedido de habeas corpus da defesa do senador Fl\u00e1vio Bolsonaro (Republicanos - RJ). Com a decis\u00e3o, o processo s\u2026 [+4471 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Mais parcelas do aux\u00edlio de R$ 600 podem reduzir queda do PIB, diz BC - UOL",
            "description": "A queda do PIB (Produto Interno Bruto) pode ser menor com a concess\u00e3o de mais parcelas do aux\u00edlio emergencial de R$ 600, afirmou o presidente do BC (Banco Central), Roberto Campos Neto. Segundo ele, os recursos dispon\u00edveis podem incentivar o consumo.O BC",
            "url": "https://economia.uol.com.br/noticias/redacao/2020/06/25/mais-parcelas-do-auxilio-de-r-600-podem-reduzir-queda-do-pib-diz-bc.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/70/2020/06/16/auxilio-emergencial-auxilio-caixa-1592354629779_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-25T15:38:24Z",
            "content": "A queda do PIB (Produto Interno Bruto) pode ser menor com a concess\u00e3o de mais parcelas do aux\u00edlio emergencial de R$ 600, afirmou o presidente do BC (Banco Central), Roberto Campos Neto. Segundo ele, \u2026 [+1082 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Em entrevista virtual, J\u00f4 explica prefer\u00eancia pelo Corinthians: \"Somos bobos para o cora\u00e7\u00e3o\" - globoesporte.com",
            "description": "Centroavante de 33 anos assinou contrato por tr\u00eas anos e meio com o Tim\u00e3o",
            "url": "https://globoesporte.globo.com/futebol/times/corinthians/noticia/noticias-corinthians-jo-entrevista.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/ok26v6hu4ApGIZ3qjGUZUXOQZy8=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s03.video.glbimg.com/x720/6292030.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-25T15:19:00Z",
            "content": "O atacante J\u00f4 falou pela primeira vez com os jornalistas sobre seu retorno ao Corinthians. Em entrevista coletiva online com alguns rep\u00f3rteres na manh\u00e3 desta quinta-feira, em transmiss\u00e3o que chegou a\u2026 [+8398 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "R7.com"
            },
            "author": "R7.com",
            "title": "Nova linhagem do zika est\u00e1 em circula\u00e7\u00e3o com risco de epidemia - R7",
            "description": "Foram notificados 3.692 casos este ano no pa\u00eds, mas, com nova linhagem gen\u00e9tica, situa\u00e7\u00e3o pode mudar, pois popula\u00e7\u00e3o n\u00e3o tem anticorpos contra ela",
            "url": "https://noticias.r7.com/saude/nova-linhagem-do-zika-esta-em-circulacao-com-risco-de-epidemia-25062020",
            "urlToImage": "https://img.r7.com/images/aedes-albopictus-25062020104959160?dimensions=600x315&crop_position=c",
            "publishedAt": "2020-06-25T15:08:12Z",
            "content": "Uma nova linhagem do v\u00edrus da zika est\u00e1 em circula\u00e7\u00e3o no Brasil. \u00c9 o que aponta um estudo realizado por pesquisadores do Centro de Integra\u00e7\u00e3o de Dados e Conhecimentos para Sa\u00fade (Cidacs), da Fiocruz \u2026 [+1453 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Escolas particulares em 4 capitais planejam reabertura em julho e outras 3, em agosto; SP reabre em setembro - G1",
            "description": "Escolas afirmam seguir protocolos de seguran\u00e7a e defendem volta escalonada e o ensino h\u00edbrido, com aulas presenciais e remotas. Educador v\u00ea risco \u00e0 sa\u00fade.",
            "url": "https://g1.globo.com/educacao/noticia/2020/06/25/escolas-particulares-em-4-capitais-planejam-reabertura-em-julho-e-outras-3-em-agosto-sp-reabre-em-setembro.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/voAkqOkxLgOMbEFKSA2a62Rp9lg=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/k/9/B3JSKoRx6vAdMYBbP7CA/curitiba-escola2.jpeg",
            "publishedAt": "2020-06-25T15:08:00Z",
            "content": "Escolas particulares em ao menos 7 capitais estimam reabrir as salas aos alunos: em 4, a volta \u00e9 esperada para julho; em outras 3, em agosto. Em todo o estado de S\u00e3o Paulo, o retorno ser\u00e1 em setembro\u2026 [+8584 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Frente fria muda dire\u00e7\u00e3o de nuvem de gafanhotos que se aproximava da Fronteira Oeste do RS - G1",
            "description": "Governo estadual segue monitorando avan\u00e7o. Portaria assinada pela ministra da Agricultura permite tomada de medidas emergenciais e uso de agrot\u00f3xicos para controle da praga, se necess\u00e1rio.",
            "url": "https://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2020/06/25/frente-fria-muda-direcao-de-nuvem-de-gafanhotos-que-se-aproximava-da-fronteira-oeste.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/j7rmhmq1uNt_pFbBS3YwgiQ14Go=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/y/8/atgwYuQOG1D8C3DN6mWA/8645981.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-25T15:06:00Z",
            "content": "O governo do Rio Grande do Sul segue monitorando a proximidade da nuvem de gafanhotos que est\u00e1 na Argentina da Fronteira Oeste do estado. Segundo as informa\u00e7\u00f5es da Secretaria da Agricultura, Pecu\u00e1ria\u2026 [+3137 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Justi\u00e7a condena Corinthians a pagar R$ 21,5 milh\u00f5es por uso de rua como estacionamento - globoesporte.com",
            "description": "Departamento jur\u00eddico do clube ainda deve recorrer na decis\u00e3o",
            "url": "https://globoesporte.globo.com/futebol/times/corinthians/noticia/noticias-corinthians-justica-processo-condenacao-pagamento-divida.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/59bAoSWvVkXhkXlSGIvJvuhPtts=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s.glbimg.com/es/ge/f/original/2018/02/03/whatsapp_image_2018-02-03_at_09.38.14.jpeg",
            "publishedAt": "2020-06-25T14:32:00Z",
            "content": "O Corinthians foi condenado a pagar R$ 19,6 milh\u00f5es \u00e0 Prefeitura de S\u00e3o Paulo por usar uma rua ao lado do Parque S\u00e3o Jorge como estacionamento privado. Em decis\u00e3o tomada na \u00faltima semana e publicada \u2026 [+1157 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": "O Globo e New York Times",
            "title": "EUA registram maior n\u00famero de casos di\u00e1rios de coronav\u00edrus desde o in\u00edcio da pandemia - O Globo",
            "description": "\u00c0 medida que atividades econ\u00f4micas s\u00e3o retomadas, quatro estados, incluindo Fl\u00f3rida e Texas, t\u00eam n\u00fameros mais altos em um \u00fanico dia",
            "url": "https://oglobo.globo.com/mundo/eua-registram-maior-numero-de-casos-diarios-de-coronavirus-desde-inicio-da-pandemia-24498014",
            "urlToImage": "https://ogimg.infoglobo.com.br/in/24498120-f69-1e9/FT1086A/652/88593070_People-walk-on-Ocean-Drive-in-Miami-Beach-Florida-on-June-24-2020With-coronavirus-cases.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-25T14:25:05Z",
            "content": "NOVA YORK Pelo segundo dia consecutivo, os Estados Unidos registraram o maior n\u00famero de novos casos de coronav\u00edrus em 24 horas, num recorde desde o in\u00edcio da pandemia, com\u00a0 36.880 novas infec\u00e7\u00f5es. Qu\u2026 [+3329 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Noticiasconcursos.com.br"
            },
            "author": "Ester Farias",
            "title": "Aux\u00edlio R$ 600: O valor compensou boa parte da perda de renda, aponta Ipea - Not\u00edcias Concursos",
            "description": "O valor m\u00e9dio do aux\u00edlio emergencial conseguiu compensar boa parte da perda de potencial de renda das fam\u00edlias brasileiras. Na m\u00e9dia, o benef\u00edcio concedido durante a pandemia do coronav\u00edrus, representou um acr\u00e9scimo de R$ 846,50 aos domic\u00edlios, tendo",
            "url": "https://noticiasconcursos.com.br/direitos-trabalhador/auxilio-r-600-o-valor-compensou-boa-parte-da-perda-de-renda-aponta-ipea/",
            "urlToImage": "https://noticiasconcursos.com.br/wp-content/uploads/2020/03/auxilio-600-1-1024x585.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-25T14:19:05Z",
            "content": "O valor m\u00e9dio do aux\u00edlio emergencial conseguiu compensar boa parte da perda de potencial de renda das fam\u00edlias brasileiras. Na m\u00e9dia, o benef\u00edcio concedido durante a pandemia do coronav\u00edrus, represen\u2026 [+1759 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Bolsonaro diz que 'entendimento' com Toffoli, Maia e Alcolumbre sinaliza 'dias melhores' para o Brasil - G1",
            "description": "Presidente discursou em evento no Planalto, na presen\u00e7a do presidente do STF. Refer\u00eancia a 'entendimento' ocorre ap\u00f3s semanas de crise entre o governo e os demais poderes.",
            "url": "https://g1.globo.com/politica/noticia/2020/06/25/bolsonaro-diz-que-entedimento-com-toffoli-maia-e-alcolumbre-sinaliza-dias-melhores-para-o-brasil.ghtml",
            "urlToImage": "https://s.glbimg.com/jo/g1/static/live/imagens/img_facebook.png",
            "publishedAt": "2020-06-25T14:05:00Z",
            "content": "O presidente Jair Bolsonaro disse nesta quinta-feira (25), disse que o \"entendimento\" entre ele e os presidentes do Supremo Tribunal Federal (STF), Dias Toffoli, da C\u00e2mara, Rodrigo Maia (DEM-RJ) e do\u2026 [+1590 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Mortes por Covid-19 v\u00e3o a 84 no Sul de Minas; casos confirmados s\u00e3o 2.684 - G1",
            "description": "Mais quatro mortes e outros 102 novos casos foram confirmados pelo Estado nesta quinta-feira (25).",
            "url": "https://g1.globo.com/mg/sul-de-minas/noticia/2020/06/25/mortes-por-covid-19-vao-a-84-no-sul-de-minas-casos-confirmados-sao-2684.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/VQUO9nJOhC14BwQji21YWiK4Oto=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/H/8/4V9Ji1R5y3Ox1idBw5AA/sangue.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-25T13:51:00Z",
            "content": "Mais quatro mortes e outros 102 novos casos de Covid-19 foram confirmados no Sul de Minas em novo boletim divulgado pela Secretaria de Estado de Sa\u00fade (SES-MG) nesta quinta-feira (25). Com as novas c\u2026 [+4909 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Ig.com.br"
            },
            "author": "O Dia",
            "title": "Globo amea\u00e7a romper contrato com outros clubes do Carioca caso Flamengo transmita jogos - O Dia",
            "description": "Emissora segue em guerra com o clube carioca",
            "url": "https://odia.ig.com.br/esporte/flamengo/2020/06/5940151-globo-ameaca-romper-contrato-com-outros-clubes-do-carioca-caso-flamengo-transmita-jogos.html",
            "urlToImage": "https://odia.ig.com.br/_midias/jpg/2018/03/02/logo_da_globo11-6010009.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-25T13:47:56Z",
            "content": "Por\r\n O Dia\r\nPublicado \u00e0s 09h48 de 25/06/2020 \r\n- Atualizado \u00e0s 11h46 de 25/06/2020"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Istoe.com.br"
            },
            "author": "Da Reda\u00e7\u00e3o",
            "title": "Pai de Duda Reis diz que ser\u00e1 processado pela filha: \u201cLarga de ser idiota\u201d - Istoe",
            "description": "O clima de paz entre Duda Reis e seu pai, Luiz Fernando Barreiros, acabou. O m\u00e9dico comentou em um post da jovem a chamando de \u201cidiota\u201d e dizer que, apesar da filhar negar, ela foi agredida, sim, pelo namorado, Nego do Borel. + Ex-BBB Felipe Prior vira motobo\u2026",
            "url": "https://istoe.com.br/pai-de-duda-reis-diz-que-sera-processado-pela-filha-larga-de-ser-idiota/",
            "urlToImage": "https://cdn-istoe-ssl.akamaized.net/wp-content/uploads/sites/14/2020/06/luiz-fernando-e-duda-reis.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-25T13:35:00Z",
            "content": "O clima de paz entre Duda Reis e seu pai, Luiz Fernando Barreiros, acabou. O m\u00e9dico comentou em um post da jovem a chamando de idiota e dizer que, apesar da filhar negar, ela foi agredida, sim, pelo \u2026 [+1403 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": "Gustavo Schmitt e S\u00e9rgio Roxo",
            "title": "OAB de SP abre processo administrativo para apurar conduta de Frederick Wassef - O Globo",
            "description": "Atua\u00e7\u00e3o de defensor foi questionada desde que Fabr\u00edcio Queiroz foi preso em seu im\u00f3vel. Advogado pode sofrer advert\u00eancia, suspens\u00e3o e at\u00e9 exclus\u00e3o",
            "url": "https://oglobo.globo.com/brasil/oab-de-sp-abre-processo-administrativo-para-apurar-conduta-de-frederick-wassef-24497353",
            "urlToImage": "https://ogimg.infoglobo.com.br/in/24492678-6ff-987/FT1086A/652/88521465_pa_brasilia_bsb_18-06-2020_o_advogado_frederick_wassef_que_defende_flavio_bolsonaro_embarc.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-25T13:14:32Z",
            "content": "S\u00c3O PAULO. O Tribunal de \u00c9tica e Disciplina da OAB de S\u00e3o Paulo abriu um processo administrativo contra o ex-advogado da fam\u00edlia Bolsonaro, Frederick Wassef. O advogado viu sua conduta ser questionad\u2026 [+2453 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Conversaafiada.com.br"
            },
            "author": "",
            "title": "Gilmar confirma: julgamento da suspei\u00e7\u00e3o de Moro vem a\u00ed - Conversa Afiada",
            "description": "Virtual ou presencialmente",
            "url": "https://www.conversaafiada.com.br/brasil/gilmar-confirma-julgamento-da-suspeicao-de-moro-vem-ai",
            "urlToImage": "https://www.conversaafiada.com.br/brasil/gilmar-confirma-julgamento-da-suspeicao-de-moro-vem-ai/Untitled-4.jpg/@@images/7c78e25b-5912-43d3-92b8-432a09f98480.jpeg",
            "publishedAt": "2020-06-25T13:09:00Z",
            "content": "O ministro Gilmar Mendes, do Supremo Tribunal Federal (STF), afirmou que pretende levar \u00e0 2\u00aa turma da Corte, antes da aposentadoria do decano Celso de Mello (em novembro), o processo que julga o pedi\u2026 [+790 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Lance.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "\u00c1udio de briga entre Dudu e ex-mulher \u00e9 vazado: 'Voc\u00ea me bateu' - LANCE!",
            "description": "Em grava\u00e7\u00e3o registrada no momento de briga, \u00e9 poss\u00edvel ouvir gritos e bate-boca entre o jogador e&nbsp;Mallu Ohana, que discutiam em frente ao condom\u00ednio onde a confus\u00e3o ocorreu",
            "url": "https://www.lance.com.br/fora-de-campo/audio-briga-entre-dudu-mulher-vazado-voce-bateu.html",
            "urlToImage": "http://www.lance.com.br/files/og_image/uploads/2020/06/25/5ef49e06693a2.jpeg",
            "publishedAt": "2020-06-25T13:07:57Z",
            "content": "Uma grava\u00e7\u00e3o divulgada nas redes sociais mostra a discuss\u00e3o entre Dudu e sua ex-mulher, Mallu Ohana, na \u00faltima segunda-feira, em frente ao pr\u00e9dio onde aconteceu a confus\u00e3o entre Dudu e Mallu Ohana, n\u2026 [+1368 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Festa junina e \u2018mata-mata\u2019: saiba o que vem por a\u00ed na nova fase e veja dicas do campe\u00e3o sobre os Duelos - gshow",
            "description": "Chefs se enfrentar\u00e3o em cinco confrontos onde o vencedor avan\u00e7a na competi\u00e7\u00e3o e o perdedor ganha chance de brigar por vaga na repescagem; Gabriel Coelho relembra fase. Veja v\u00eddeos",
            "url": "https://gshow.globo.com/realities/mestre-do-sabor/2020/noticia/festa-junina-e-mata-mata-saiba-o-que-vem-por-ai-na-nova-fase-e-veja-dicas-do-campeao-sobre-os-duelos.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/3PP72VSZP5Yn2vd6yPHQxBpTMjw=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_e84042ef78cb4708aeebdf1c68c6cbd6/internal_photos/bs/2020/G/6/c79OYoTnqFM2brbapmSg/prova-4-002.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-25T10:50:00Z",
            "content": "Dez chefs resistiram \u00e0 fase Na Press\u00e3o. Agora, n\u00e3o existem mais times, e um ter\u00e1 que eliminar o outro. Ser\u00e1 cada um por si na noite desta quinta-feira no Mestre do Sabor. Nos Duelos, os participantes\u2026 [+2159 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Techtudo.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Google salva o que voc\u00ea faz na web; saiba como apagar - TechTudo",
            "description": "Servi\u00e7o passa a deletar automaticamente atividades de contas novas, mas a mudan\u00e7a pode ser revertida e ativada tamb\u00e9m por usu\u00e1rios antigos",
            "url": "https://www.techtudo.com.br/noticias/2020/06/google-passa-a-deletar-dados-de-usuarios-automaticamente-entenda.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/FmRLpcddDoh5IcNe_VaEgps3Xro=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_08fbf48bc0524877943fe86e43087e7a/internal_photos/bs/2020/z/1/Am4D1HT7CNhfYBFuNJXg/google.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-25T10:00:00Z",
            "content": "O Google anunciou nesta quarta-feira (24) que contas criadas no servi\u00e7o a partir de hoje ter\u00e3o seus dados automaticamente deletados a cada 18 meses ao ativarem o hist\u00f3rico de localiza\u00e7\u00e3o ou a ativida\u2026 [+3375 chars]"
        }
    ]
}