{
    "status": "ok",
    "totalResults": 34,
    "articles": [
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "BBC News"
            },
            "author": "https://www.facebook.com/bbcnews",
            "title": "Quem \u00e9 Carlos Decotelli, 3\u00b0 ministro da Educa\u00e7\u00e3o de Bolsonaro em menos de um ano e meio - BBC News Brasil",
            "description": "Oficial de reserva da Marinha e de perfil mais moderado, ele assume MEC depois da pol\u00eamica gest\u00e3o de Weintraub.",
            "url": "https://www.bbc.com/portuguese/brasil-53186682",
            "urlToImage": "https://ichef.bbci.co.uk/news/1024/branded_portuguese/1813C/production/_113102689_untitled.jpg.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-25T21:17:54Z",
            "content": "Direito de imagemMarcello Casal/ag BrasilImage caption\r\n De perfil mais moderado que seu antecessor, Decotelli \u00e9 um acad\u00eamico e tamb\u00e9m o primeiro ministro negro de Bolsonaro\r\nO presidente Jair Bolson\u2026 [+4067 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Tribunapr.com.br"
            },
            "author": "Daniel Malucelli",
            "title": "Vacina contra gripe \u00e9 liberada para toda popula\u00e7\u00e3o em Curitiba - Tribuna do Paran\u00e1",
            "description": "A Secretaria de Sa\u00fade de Curitiba ir\u00e1 liberar o restante das vacinas contra a gripe que sobraram da campanha para toda a popula\u00e7\u00e3o. Leia!",
            "url": "https://www.tribunapr.com.br/noticias/curitiba-regiao/vacina-contra-gripe-e-liberada-para-toda-populacao-em-curitiba/",
            "urlToImage": "https://www.tribunapr.com.br/wp-content/uploads/2020/06/25180620/1135ead8-7761-11e9-a9ca-00505697492c-wp.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-25T21:11:00Z",
            "content": "A Secretaria de Sa\u00fade de Curitiba ir\u00e1 liberar o restante das vacinas contra a gripe que sobraram da campanha para toda a popula\u00e7\u00e3o. O per\u00edodo de vacina\u00e7\u00e3o ser\u00e1 de sexta-feira (26) at\u00e9 a pr\u00f3xima ter\u00e7a\u2026 [+2420 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "City \u00e9 derrotado pelo Chelsea, e Liverpool conquista t\u00edtulo do Ingl\u00eas - UOL",
            "description": "O Chelsea venceu o Manchester City por 2 a 1, hoje, no Stamford Bridge, em jogo de encerramento da 31\u00aa rodada do Campeonato Ingl\u00eas. O resultado deu o t\u00edtulo da Premier League ao Liverpool, com seis rodadas de anteced\u00eancia.A equipe de Frank Lampard permane",
            "url": "https://www.uol.com.br/esporte/futebol/ultimas-noticias/2020/06/25/chelsea-x-manchester-city.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/esporte/1b/2020/06/25/ederson-do-manchester-city-lamenta-gol-de-christian-pulisic-do-chelsea-no-campeonato-ingles-1593115666074_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-25T21:10:16Z",
            "content": "O Chelsea venceu o Manchester City por 2 a 1, hoje, no Stamford Bridge, em jogo de encerramento da 31\u00aa rodada do Campeonato Ingl\u00eas. O resultado deu o t\u00edtulo da Premier League ao Liverpool, com seis r\u2026 [+1293 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Correiobraziliense.com.br"
            },
            "author": "Correio Braziliense, Correio Braziliense",
            "title": "Objeto misterioso \u00e9 detectado gra\u00e7as a ondas gravitacionais - Correio Braziliense",
            "description": "Com uma massa entre o menor buraco negro e a maior estrela de n\ufffdutrons, sua natureza permanece um mist\ufffdrio para os astr\ufffdnomos",
            "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/mundo/2020/06/25/interna_mundo,866833/objeto-misterioso-e-detectado-gracas-a-ondas-gravitacionais.shtml",
            "urlToImage": "https://i.correiobraziliense.com.br/tAC9wS-CXTXPwXPUY2CvWK4aqZ0=/600x315/smart/img.youtube.com/vi/tGXYi7Y9ZYU/hqdefault.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-25T21:00:24Z",
            "content": "Espanha monitora trs novos surtos de covid-19; em 24h foram s 3 mortes\r\nEUA envia cheques pelo coronavrus a mais de um milho de cidados mortos\r\nOsama Bin Laden morreu como 'mrtir', diz primeiro-minis\u2026 [+3340 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Istoe.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Fl\u00e1vio Bolsonaro ainda pode lamentar a vit\u00f3ria de hoje - Istoe",
            "description": "O senador Fl\u00e1vio Bolsonaro acaba de obter uma meia vit\u00f3ria no Tribunal de Justi\u00e7a do Rio de Janeiro. + Ex-BBB Felipe Prior vira motoboy e faz surpresa para Flayslane Ele conseguiu transferir para o \u00d3rg\u00e3o Especial do TJ o caso sobre a pr\u00e1tica de rachadinha em \u2026",
            "url": "https://istoe.com.br/flavio-bolsonaro-ainda-pode-lamentar-a-vitoria-de-hoje/",
            "urlToImage": "https://cdn-istoe-ssl.akamaized.net/wp-content/uploads/sites/14/2020/06/76-2.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-25T20:32:00Z",
            "content": "O senador Fl\u00e1vio Bolsonaro acaba de obter uma meia vit\u00f3ria no Tribunal de Justi\u00e7a do Rio de Janeiro.\r\n+ Ex-BBB Felipe Prior vira motoboy e faz surpresa para Flayslane\r\nEle conseguiu transferir para o\u2026 [+2923 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "S\u00f3cio-diretor da XP: \"Atitude de campanha do Ita\u00fa \u00e9 de desespero\" - UOL",
            "description": "A discuss\u00e3o entre Ita\u00fa e XP Investimentos, iniciada ap\u00f3s uma campanha do banco que ataca conflitos e corretores aut\u00f4nomos, teve mais um cap\u00edtulo na tarde de hoje (25).Gabriel Leal, s\u00f3cio-diretor da corretora, afirmou que a a\u00e7\u00e3o de marketing do Ita\u00fa nada m",
            "url": "https://economia.uol.com.br/noticias/redacao/2020/06/25/socio-diretor-da-xp-atitude-de-campanha-do-itau-e-de-desespero.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/c6/2020/06/25/gabriel-leal-socio-diretor-da-xp-1593115850233_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-25T20:28:11Z",
            "content": "A discuss\u00e3o entre Ita\u00fa e XP Investimentos, iniciada ap\u00f3s uma campanha do banco que ataca conflitos e corretores aut\u00f4nomos, teve mais um cap\u00edtulo na tarde de hoje (25).\r\nGabriel Leal, s\u00f3cio-diretor da\u2026 [+1402 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Folhavitoria.com.br"
            },
            "author": "Folha Vit\u00f3ria",
            "title": "Pedidos de seguro-desemprego somam 351.315 na 1\u00aa quinzena de junho - Folha Vit\u00f3ria",
            "description": "O pico de pedidos de seguro desemprego neste ano foi registrado na primeira quinzena de maio, quando foram feitas 504.313 solicita\u00e7\u00f5es",
            "url": "https://www.folhavitoria.com.br/economia/noticia/06/2020/pedidos-de-seguro-desemprego-somam-351-315-na-1-quinzena-de-junho",
            "urlToImage": "https://assets.folhavitoria.com.br/images/3ed7bd30-d968-0137-acbe-0a58a9feac2a--minified.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-25T20:15:10Z",
            "content": "Foto: Divulga\u00e7\u00e3o\r\nO governo federal recebeu 351.315 pedidos de seguro-desemprego na primeira quinzena de junho. Apesar de representar um aumento significativo em rela\u00e7\u00e3o ao mesmo per\u00edodo do ano passa\u2026 [+1205 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uai.com.br"
            },
            "author": "Fhilipe Pel\u00e1jjio",
            "title": "Bruna Marquezine detona Globo e e faz revela\u00e7\u00e3o dos bastidores - Portal Uai",
            "description": "Mostramos a parte divertida de BH, capital mundial dos bares. BH tem mais de 12 mil estabelecimentos gastron\u00f4micos, 65 cinemas, 70 parques, mais de 125 museus e centenas de atra\u00e7\u00f5es.",
            "url": "https://lanoticia.uai.com.br/polemicas/bruna-marquezine-detona-globo-e-e-faz-revelacao-dos-bastidores/",
            "urlToImage": "https://lanoticia.uai.com.br/wp-content/uploads/sites/15/2020/06/bruna-marquezine-globo-2-scaled.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-25T19:27:46Z",
            "content": "A atriz Bruna Marquezine, que foi demitida da Globo no in\u00edcio deste ano, detonou o canal por causa de uma entrevista que deu para Ana Maria Braga.\r\nEm 2015 ela e o ator Maur\u00edcio Destri estavam de cas\u2026 [+1368 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "info-money",
                "name": "InfoMoney"
            },
            "author": null,
            "title": "Em quais casos o contribuinte n\u00e3o precisa entregar o Imposto de Renda? - InfoMoney",
            "description": "Leitor pergunta em quais casos a entrega da declara\u00e7\u00e3o de Imposto de Renda n\u00e3o \u00e9 obrigat\u00f3ria",
            "url": "https://www.infomoney.com.br/minhas-financas/em-quais-casos-o-contribuinte-nao-precisa-entrega-do-imposto-de-renda/",
            "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2019/06/imposto-de-renda.jpg?fit=900%2C601&quality=75&strip=all",
            "publishedAt": "2020-06-25T19:26:13Z",
            "content": "D\u00favida do leitor: Quando o contribuinte fica isento da entrega do IR? Voc\u00eas podem listar todas as situa\u00e7\u00f5es?\r\nResposta de Charles Gularte*:\r\nA pessoa f\u00edsica \u00e9 desobrigada a entregar a declara\u00e7\u00e3o de I\u2026 [+3797 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Coronav\u00edrus: qual a diferen\u00e7a entre ter anticorpos e ser imune ao v\u00edrus? - VivaBem",
            "description": "Um estudo publicado no peri\u00f3dico Nature Medicine em 18 de junho levantou novamente o debate a respeito da dura\u00e7\u00e3o da resposta imune que o corpo produz ao entrar em contato com o novo coronav\u00edrus (SARS-CoV-2).O estudo foi realizado por pesquisadores da Uni",
            "url": "https://www.uol.com.br/vivabem/noticias/redacao/2020/06/25/coronavirus-qual-a-diferenca-entre-ter-anticorpos-e-ser-imune-ao-virus.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/entretenimento/1a/2020/03/21/virus-coronavirus-1584814589634_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-25T19:01:43Z",
            "content": "Um estudo publicado no peri\u00f3dico Nature Medicine em 18 de junho levantou novamente o debate a respeito da dura\u00e7\u00e3o da resposta imune que o corpo produz ao entrar em contato com o novo coronav\u00edrus (SAR\u2026 [+5163 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Clickpb.com.br"
            },
            "author": "ClickPB",
            "title": "Mulher de 68 anos contrai raiva humana ap\u00f3s ser mordida por raposa no Sert\u00e3o da Para\u00edba - ClickPB",
            "description": "A mulher est\u00e1 internada em estado grave, por\u00e9m est\u00e1vel, entubada. Segundo a nota da SES, \"mesmo com seda\u00e7\u00e3o apresentou movimentos de membros, espasmos e disautonomia.\"",
            "url": "http://www.clickpb.com.br/saude/mulher-de-68-anos-contrai-raiva-humana-apos-ser-mordida-por-raposa-no-sertao-da-paraiba-286419.html",
            "urlToImage": "http://www.clickpb.com.br/media/filer_public_thumbnails/filer_public/e5/cf/e5cfb251-a832-4a25-a795-412c9c4ae77a/riacho_dos_cavalos.jpg__1200x630_q85_crop-smart_subsampling-2_upscale.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-25T19:01:00Z",
            "content": "A idosa de 68 anos, de Riacho dos Cavalos, Sert\u00e3o paraibano, foi mordida na m\u00e3o por uma raposa, no dia 8 de abril deste ano, tendo que amputar parte do membro.\r\n (Foto: Divulga\u00e7\u00e3o)\r\nPublicado em 25.0\u2026 [+3700 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Techtudo.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Cyberpunk 2077 revela novo trailer; veja detalhes do lan\u00e7amento e gameplay - TechTudo",
            "description": "Novo v\u00eddeo exibe um pouco de a\u00e7\u00e3o e hist\u00f3ria na primeira miss\u00e3o do mercen\u00e1rio V na cidade de Night City",
            "url": "https://www.techtudo.com.br/noticias/2020/06/cyberpunk-2077-revela-novo-trailer-veja-detalhes-do-lancamento-e-gameplay.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/eN36jd6J1CrmpgR5gVsToWuVQao=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_08fbf48bc0524877943fe86e43087e7a/internal_photos/bs/2020/t/W/vegeHxTZqa5AeaqidWnQ/cyberpunk-2077-hd-wallpapers-32931-115316-1024x576.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-25T18:32:00Z",
            "content": "Cyberpunk 2077 ganhou um novo trailer, divulgado na quinta-feira (25) durante a Night City Wire, evento de transmiss\u00e3o ao vivo da produtora CDProjekt Red. O v\u00eddeo mostra sequ\u00eancias de a\u00e7\u00e3o do game, s\u2026 [+1834 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "N\u00ba de infectados pelo coronav\u00edrus nos EUA \u00e9 10 vezes maior que contagem oficial, estima diretor do CDC - G1",
            "description": "O virologista Robert Redfield, diretor do Centro de Controle e Preven\u00e7\u00e3o de Doen\u00e7as (CDC) estima que at\u00e9 8% da popula\u00e7\u00e3o dos EUA j\u00e1 foi infectada pela Covid-19, cerca de 20 milh\u00f5es de pessoas.",
            "url": "https://g1.globo.com/bemestar/coronavirus/noticia/2020/06/25/ate-8percent-da-populacao-dos-eua-ja-foi-infectada-pelo-novo-coronavirus-estima-diretor-do-cdc.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/ub_gxMYIfbSiwNQ-q_TeUYpgyfU=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/B/r/hyMEuhTcqdOSkVZuZc6Q/ap20108836488730.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-25T18:03:00Z",
            "content": "O diretor do Centro de Controle e Preven\u00e7\u00e3o de Doen\u00e7as (CDC), Robert Redfield, estimou em at\u00e9 8% a popula\u00e7\u00e3o dos Estados Unidos j\u00e1 infectada pelo coronav\u00edrus. Nesta quinta-feira (25), o virologista t\u2026 [+1401 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "google-news",
                "name": "Google News"
            },
            "author": null,
            "title": "Globo amea\u00e7a romper contrato do Carioca se Flamengo passar jogos; medida afetaria Botafogo - Fog\u00e3oNET",
            "description": null,
            "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMibmh0dHBzOi8vd3d3LmZvZ2FvbmV0LmNvbS9ub3RpY2lhL2dsb2JvLWFtZWFjYS1yb21wZXItY29udHJhdG8tY2FyaW9jYS1mbGFtZW5nby1qb2dvcy1tZWRpZGEtYWZldGFyaWEtYm90YWZvZ28v0gFyaHR0cHM6Ly93d3cuZm9nYW9uZXQuY29tL25vdGljaWEvZ2xvYm8tYW1lYWNhLXJvbXBlci1jb250cmF0by1jYXJpb2NhLWZsYW1lbmdvLWpvZ29zLW1lZGlkYS1hZmV0YXJpYS1ib3RhZm9nby9hbXAv?oc=5",
            "urlToImage": null,
            "publishedAt": "2020-06-25T18:01:00Z",
            "content": null
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Otempo.com.br"
            },
            "author": "Estad\u00e3o Conte\u00fado",
            "title": "'Nuvem de poeira Godzilla' atinge Cuba e prejudica qualidade do ar na Fl\u00f3rida - O Tempo",
            "description": "Fen\u00f4meno ocorre anualmente, mas parece ter se intensificado em 2020",
            "url": "https://www.otempo.com.br/mundo/nuvem-de-poeira-godzilla-atinge-cuba-e-prejudica-qualidade-do-ar-na-florida-1.2353319",
            "urlToImage": "https://www.otempo.com.br/image/contentid/policy:1.2353322:1593105878/CUBA%20Yamil%20LAGEAFP%202.jpg?f=3x2&w=620&$p$f$w=ae40ea9",
            "publishedAt": "2020-06-25T17:42:20Z",
            "content": "A nuvem de poeira do deserto do Saara que atravessou o Oceano Atl\u00e2ntico e atingiu Cuba come\u00e7ou agora a afetar at\u00e9 a qualidade do ar na Fl\u00f3rida, nos Estados Unidos. Alguns especialistas chamam a inten\u2026 [+4909 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Istoe.com.br"
            },
            "author": "Da Reda\u00e7\u00e3o",
            "title": "Andr\u00e9s Sanchez \u00e9 diagnosticado com Covid-19 - Istoe",
            "description": "Com a inten\u00e7\u00e3o de voltar aos trabalhos no Centro de Treinamento Joaquim Grava, o Corinthians agora tamb\u00e9m tem outro problema. O presidente do clube testou positivo para a Covid-19 ap\u00f3s os exames realizados na \u00faltima sexta-feira (19). + Ex-BBB Felipe Prior vir\u2026",
            "url": "https://istoe.com.br/andres-shancez-e-diagnosticado-com-covid-19/",
            "urlToImage": "https://cdn-istoe-ssl.akamaized.net/wp-content/uploads/sites/14/2020/05/andres.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-25T17:37:00Z",
            "content": "Com a inten\u00e7\u00e3o de voltar aos trabalhos no Centro de Treinamento Joaquim Grava, o Corinthians agora tamb\u00e9m tem outro problema. O presidente do clube testou positivo para a Covid-19 ap\u00f3s os exames real\u2026 [+1075 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Duda Reis nega que foi agredida por Nego do Borel; cantor fala em processo - UOL",
            "description": "Duda Reis se manifestou sobre os coment\u00e1rios que seu pai, o m\u00e9dico Luiz Fernando Barreiros, fez no Instagram da filha, afirmando que ela j\u00e1 foi agredida pelo noivo, o cantor Nego do Borel.Ela falou sobre o assunto atrav\u00e9s de sua assessoria de imprensa.A a",
            "url": "https://tvefamosos.uol.com.br/noticias/redacao/2020/06/25/duda-reis-nega-que-tenha-agressao-de-nego-do-borel-apos-desabafo-do-pai.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/entretenimento/51/2020/06/09/duda-reis-e-seu-pai-luiz-fernando-barreiros-1591748804622_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-25T17:23:47Z",
            "content": "Duda Reis se manifestou sobre os coment\u00e1rios que seu pai, o m\u00e9dico Luiz Fernando Barreiros, fez no Instagram da filha, afirmando que ela j\u00e1 foi agredida pelo noivo, o cantor Nego do Borel.\r\nEla falou\u2026 [+3737 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Ex-Chiquitita doa sangue para G\u00e9sio de Amadeu, que est\u00e1 internado em estado grave com Covid-19 - Extra",
            "description": "O ator G\u00e9sio de Amadeu, de 73 anos, famoso pelo personagem Chico, de",
            "url": "https://extra.globo.com/famosos/ex-chiquitita-doa-sangue-para-gesio-de-amadeu-que-esta-internado-em-estado-grave-com-covid-19-24498915.html",
            "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/24498922-7ac-60c/w976h550-PROP/gesio.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-25T17:21:57Z",
            "content": "O ator G\u00e9sio de Amadeu, de 73 anos, famoso pelo personagem Chico, de \"Chiquititas\", recebeu uma doa\u00e7\u00e3o de sangue da atriz Renata Del Bianco, que trabalhou com ele na novela teen no final dos anos 90 \u2026 [+4049 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "google-news",
                "name": "Google News"
            },
            "author": null,
            "title": "Interior de SP j\u00e1 tem mais mortes do que a capital; Estado chega a 13.759 \u00f3bitos - Sa\u00fade Estad\u00e3o",
            "description": null,
            "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMihgFodHRwczovL3NhdWRlLmVzdGFkYW8uY29tLmJyL25vdGljaWFzL2dlcmFsLGludGVyaW9yLWRlLXNwLWphLXRlbS1tYWlzLW1vcnRlcy1kby1xdWUtYS1jYXBpdGFsLWVzdGFkby1jaGVnYS1hLTEzNzU5LW9iaXRvcyw3MDAwMzM0NDYyNtIBigFodHRwczovL3NhdWRlLmVzdGFkYW8uY29tLmJyL25vdGljaWFzL2dlcmFsLGludGVyaW9yLWRlLXNwLWphLXRlbS1tYWlzLW1vcnRlcy1kby1xdWUtYS1jYXBpdGFsLWVzdGFkby1jaGVnYS1hLTEzNzU5LW9iaXRvcyw3MDAwMzM0NDYyNi5hbXA?oc=5",
            "urlToImage": null,
            "publishedAt": "2020-06-25T16:06:40Z",
            "content": null
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "https://www.facebook.com/profile.php?id=100009543306373",
            "title": "Rumor: \u201ciPhones 12\u201d poder\u00e3o vir sem fones e sem carregador na caixa - MacMagazine",
            "description": "Especula\u00e7\u00f5es sobre o lan\u00e7amento dos \u201ciPhones 12\u201d (sim, no plural, afinal s\u00e3o esperados quatro modelos) n\u00e3o param de surgir, e os analistas do Barclays deram seus pitacos sobre o assunto...",
            "url": "https://macmagazine.uol.com.br/post/2020/06/25/rumor-iphones-12-poderao-vir-sem-fones-e-sem-carregador-na-caixa/",
            "urlToImage": "https://macmagazine.uol.com.br/wp-content/uploads/2020/06/25-caixa-iphone.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-25T15:56:15Z",
            "content": "Especula\u00e7\u00f5es sobre o lan\u00e7amento dos \u201ciPhones 12\u201d (sim, no plural, afinal s\u00e3o esperados quatro modelos) n\u00e3o param de surgir, e os analistas do Barclays deram seus pitacos sobre o assunto com base em c\u2026 [+3441 chars]"
        }
    ]
}