{
    "status": "ok",
    "totalResults": 34,
    "articles": [
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Correiobraziliense.com.br"
            },
            "author": "Correio Braziliense, Correio Braziliense",
            "title": "Weintraub dobra bandeira do Brasil em v\u00eddeo e diz que foi \u00faltimo ato no MEC - Correio Braziliense",
            "description": "O ex-ministro da Educa\ufffd\ufffdo chegou neste s\ufffdbado (20) aos EUA por Miami. A viagem foi feita por meio de avi\ufffdo comercial e em classe econ\ufffdmica",
            "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/2020/06/21/interna_politica,865640/weintraub-dobra-bandeira-do-brasil-em-video-e-diz-que-foi-ultimo-ato-n.shtml",
            "urlToImage": "https://i.correiobraziliense.com.br/47lSjvrOcFlWQXa5aoBeCn-dGGI=/600x315/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2020/06/21/865640/20200621111657987602e.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-21T19:47:14Z",
            "content": null
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Nasa deve testar fuga de emerg\u00eancia em nave da SpaceX - \u00c9poca NEG\u00d3CIOS",
            "description": "Simula\u00e7\u00e3o de uma escapada de emerg\u00eancia da esta\u00e7\u00e3o espacial deve envolver quatro tripulantes",
            "url": "https://epocanegocios.globo.com/Empresa/noticia/2020/06/nasa-deve-testar-fuga-de-emergencia-em-nave-da-spacex.html",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/Fw1stj1hS5qrEjaR2kKN0Zfshko=/512x320/smart/e.glbimg.com/og/ed/f/original/2020/06/21/crew_dragon_se_aproxima_da_iss_em_31_de_maio_foto_nasa.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-21T19:28:17Z",
            "content": "Crew Dragon ao se aproximar da ISS, em 31 de maio, pela primeira vez levando tripulantes (Foto: Nasa)\r\nA Crew Dragon j\u00e1 entrou para a hist\u00f3ria como primeira espa\u00e7onave privada a levar astronautas par\u2026 [+924 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": "Reuters",
            "title": "Espanha reabre suas fronteiras para turistas e declara fim do estado de emerg\u00eancia - O Globo",
            "description": "Para Portugal, restri\u00e7\u00e3o permanece at\u00e9 o dia 1\u00ba de julho",
            "url": "https://oglobo.globo.com/mundo/espanha-reabre-suas-fronteiras-para-turistas-declara-fim-do-estado-de-emergencia-24491128",
            "urlToImage": "https://ogimg.infoglobo.com.br/in/24491129-337-ff8/FT1086A/652/ponte.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-21T18:25:09Z",
            "content": "MADRI Passageiros e turistas come\u00e7aram a desembarcar no aeroporto principal de Madri neste domingo, quando a Espanha abriu oficialmente suas fronteiras para a maioria dos pa\u00edses europeus e encerrou o\u2026 [+2874 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "O cometa chegou: o que assusta os Bolsonaros e os militares s\u00e3o as mil\u00edcias - UOL Not\u00edcias",
            "description": "Ao contr\u00e1rio do que aconteceu nas muitas outras crises envolvendo Bolsonaro & Filhos, desta vez a pris\u00e3o de Fabr\u00edcio Queiroz n\u00e3o mobilizou a junta militar dos generais Heleno, Braga e Ramos, que ocupam o Pal\u00e1cio do Planalto para proteger o presiden",
            "url": "https://noticias.uol.com.br/colunas/balaio-do-kotscho/2020/06/21/nao-e-pelas-rachadinhas-o-que-assusta-os-bolsonaros-sao-as-milicias.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/interacao/facebook/uol-noticias-600px.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-21T18:17:00Z",
            "content": "Ao contr\u00e1rio do que aconteceu nas muitas outras crises envolvendo Bolsonaro &amp; Filhos, desta vez a pris\u00e3o de Fabr\u00edcio Queiroz n\u00e3o mobilizou a junta militar dos generais Heleno, Braga e Ramos, que \u2026 [+4087 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Crivella n\u00e3o ajusta decreto, e diz que Fla e Vasco podem jogar mesmo assim - UOL Esporte",
            "description": "O prefeito do Rio de Janeiro, Marcelo Crivella, causou mais confus\u00e3o hoje (21) ap\u00f3s um s\u00e1bado em que as datas de jogos do Campeonato Carioca foram modificadas tr\u00eas vezes. Neste domingo, o pol\u00edtico informou que n\u00e3o mais ajustar\u00e1 o Di\u00e1rio Oficial, como havi",
            "url": "https://www.uol.com.br/esporte/futebol/ultimas-noticias/2020/06/21/crivella-nao-ajusta-decreto-e-autoriza-fla-e-vasco-mesmo-fora-de-data.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/49/2020/06/04/4jun2020---o-prefeito-do-rio-de-janeiro-marcelo-crivella-republicanos-rj-em-coletiva-sobre-a-1-fase-de-relaxamento-da-quarentena-na-cidade-1591297315270_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-21T17:58:06Z",
            "content": "O prefeito do Rio de Janeiro, Marcelo Crivella, causou mais confus\u00e3o hoje (21) ap\u00f3s um s\u00e1bado em que as datas de jogos do Campeonato Carioca foram modificadas tr\u00eas vezes. Neste domingo, o pol\u00edtico in\u2026 [+3445 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Trump volta a citar Brasil como pa\u00eds em situa\u00e7\u00e3o ruim na pandemia - G1",
            "description": "Presidente americano citou o pa\u00eds durante evento em Tulsa, Oklahoma, que marcou a retomada de sua campanha para reelei\u00e7\u00e3o.",
            "url": "https://g1.globo.com/mundo/noticia/2020/06/21/trump-volta-a-citar-brasil-como-pais-em-situacao-ruim-na-pandemia.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/DmoNbSEWxe9ObH_fR2StUowy6lo=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/t/N/z4JNJ6QGKhpGb0PalY1w/trump2.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-21T17:32:00Z",
            "content": "O presidente americano Donald Trump voltou a mencionar o Brasil como um pa\u00eds com uma situa\u00e7\u00e3o ruim na pandemia de coronav\u00edrus. O que h\u00e1 de errado em ter de fechar [a economia]? N\u00f3s salvamos milh\u00f5es d\u2026 [+1942 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Corinthians tem 21 casos positivos de Covid-19 no elenco; maioria est\u00e1 recuperada - globoesporte.com",
            "description": "Clube realiza 190 testes e encontra n\u00famero surpreendente de contaminados",
            "url": "https://globoesporte.globo.com/futebol/times/corinthians/noticia/noticias-corinthians-covid-jogadores.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/Uy6XbX-grIIkqb9bvKGjjhHupWw=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_bc8228b6673f488aa253bbcb03c80ec5/internal_photos/bs/2020/H/q/11qW66SpaeDfW2TWNuHA/agenciacorinthians-foto-159927.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-21T17:13:00Z",
            "content": "O Corinthians confirmou neste domingo um n\u00famero impressionante de infectados com Covid-19. Foram 21 jogadores do elenco principal contaminados com o novo coronav\u00edrus nos \u00faltimos meses. Deste total, 1\u2026 [+3560 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Zagallo relembra time repleto de camisas 10 no tri: \"Disseram que seria imposs\u00edvel, mas vencemos\" - globoesporte.com",
            "description": "No dia do anivers\u00e1rio de 50 anos da conquista da Copa do Mundo no M\u00e9xico, Velho Lobo fala ao site da Fifa e cita seis nomes ao ser perguntado sobre melhor jogador do Brasil",
            "url": "https://globoesporte.globo.com/futebol/selecao-brasileira/noticia/zagallo-relembra-time-repleto-de-camisas-10-no-tri-disseram-que-seria-impossivel-mas-vencemos.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/xZAOfZPum_9iJx_8aqckKh1sn4U=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_bc8228b6673f488aa253bbcb03c80ec5/internal_photos/bs/2020/U/L/tGFcDnRP2NCJL8ncrgBA/zagalloface.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-21T17:12:00Z",
            "content": "No dia em que a conquista do tri brasileiro em Copas do Mundo completa 50 anos, o site oficial da Fifa publicou uma entrevista com Zagallo, t\u00e9cnico da conquista. Aos 88 anos, o Velho Lobo relembrou a\u2026 [+3495 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Famosos pedem m\u00fasica em live junina de Michel Tel\u00f3 - gshow",
            "description": "Xuxa, Junno Andrade, Preta Gil, Juliana Paes e mais elogiam o cantor e fazem seus pedidos; Sertanejo faz transmiss\u00e3o ao vivo, em clima de S\u00e3o Jo\u00e3o, com participa\u00e7\u00e3o de Thais Fersoza, Melinda e Teodoro",
            "url": "https://gshow.globo.com/Famosos/noticia/famosos-pedem-musica-em-live-junina-de-michel-telo.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/5VndPOh5I1CdbeRH7gfjgjsCjas=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_e84042ef78cb4708aeebdf1c68c6cbd6/internal_photos/bs/2020/c/K/XVeWClTYqwADY9ncjdBw/familia-de-telo-durante-arraia-do-pai.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-21T17:11:00Z",
            "content": "O clima \u00e9 de festa junina na casa de Michel Tel\u00f3 neste domingo, 21/6! Tendo como objetivo arrecadar fundos para ajudar no combate ao novo coronav\u00edrus, o cantor preparou a live Arrai\u00e1 do Tel\u00f3, em espe\u2026 [+6529 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "A hist\u00f3ria da jornalista branca que viveu um ano como uma mulher negra nos anos 1960 - G1",
            "description": "Grace Halsell queria sentir na pele as dificuldades da popula\u00e7\u00e3o afro-americana. Ela concluiu, no livro, que \"o problema \u00e9 maior que branco ou preto. \u00c9 a desumanidade do homem com o homem (e mulher) sempre e por toda a parte\".",
            "url": "https://g1.globo.com/mundo/noticia/2020/06/21/a-historia-da-jornalista-branca-que-viveu-um-ano-como-uma-mulher-negra-nos-anos-1960.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/JapNisBMGm6mRhEDDPgy8dlZM6s=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/P/9/6EbcNNT6i4hjaExNtIEw/1-grace-halsell.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-21T17:01:00Z",
            "content": "No dia do assassinato de Martin Luther King Jr., l\u00edder do movimento por direitos civis nos Estados Unidos, a jornalista Grace Halsell decidiu que se tornaria negra por um ano. Ela queria sentir na pe\u2026 [+12562 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Maisa faz longo desabafo e lamenta perguntas insistentes sobre sua vida sexual: \u201cSou uma figura p\u00fablica, mas meu corpo n\u00e3o\u201d - Hugo Gloss",
            "description": "Na noite deste s\u00e1bado (20), Maisa Silva fez um longo desabafo em suas redes sociais, lamentando a quantidade de perguntas que recebe sobre sua vida sexual com o namorado, Nicolas Arashiro. A apresentadora de 18 anos declarou que n\u00e3o gostaria de ter que coment\u2026",
            "url": "https://hugogloss.uol.com.br/famosos/maisa-faz-longo-desabafo-e-lamenta-perguntas-insistentes-sobre-sua-vida-sexual-sou-uma-figura-publica-mas-meu-corpo-nao/",
            "urlToImage": "https://media.hugogloss.uol.com.br/uploads/2020/06/maisa-vida-sexual-namorado-nicolas-arashiro.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-21T16:35:26Z",
            "content": "Na noite deste s\u00e1bado (20), Maisa Silva fez um longo desabafo em suas redes sociais, lamentando a quantidade de perguntas que recebe sobre sua vida sexual com o namorado, Nicolas Arashiro. A apresent\u2026 [+2665 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Ig.com.br"
            },
            "author": "O Dia",
            "title": "Pol\u00edcia Civil cumpre mandados de pris\u00e3o e apreens\u00e3o em acampamento bolsonarista - O Dia",
            "description": "Alvo da opera\u00e7\u00e3o foi uma ch\u00e1cara na regi\u00e3o de Arniqueiras, no Distrito Federal",
            "url": "https://odia.ig.com.br/brasil/2020/06/5937707-policia-civil-cumpre-mandados-de-prisao-e-apreensao-em-acampamento-bolsonarista.html",
            "urlToImage": "https://odia.ig.com.br/_midias/jpg/2020/06/21/20200621110052694940o-17821848.jpeg",
            "publishedAt": "2020-06-21T16:17:44Z",
            "content": "Por\r\n O Dia\r\nPublicado \u00e0s 12h25 de 21/06/2020 \r\n- Atualizado \u00e0s 13h07 de 21/06/2020"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Canalrural.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Carne bovina: c\u00e2mbio e oferta garantem competitividade no mercado global - Canal Rural",
            "description": "De acordo com estudo do Rabobank, neste momento, a prote\u00edna \u00e9 uma das mais baratas do junto com concorrentes: Estados Unidos, Argentina e Austr\u00e1lia",
            "url": "https://www.canalrural.com.br/noticias/pecuaria/boi/carne-bovina-cambio-e-oferta-garantem-competitividade-no-mercado-global/",
            "urlToImage": "https://static-wp-canalr-prd.canalrural.com.br/wp-content/uploads/WhatsApp-Image-2020-06-19-at-14.08.40.jpeg",
            "publishedAt": "2020-06-21T16:02:00Z",
            "content": "O Rabobank, maior banco de agroneg\u00f3cio do mundo, afirma que o c\u00e2mbio e a oferta tem garantido a competitividade da carne bovina brasileira no mercado internacional. Neste momento, a prote\u00edna \u00e9 uma da\u2026 [+3735 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Guaxup\u00e9 tem mortes por Covid-19 confirmadas pelo Estado; Sul de Minas atinge 72 \u00f3bitos pela doen\u00e7a - G1",
            "description": "Secretaria de Estado de Sa\u00fade (SES-MG) confirmou outros 18 casos positivos na regi\u00e3o, que chegou a 2.255 contamina\u00e7\u00f5es. Cristais e Monsenhor Paulo t\u00eam primeiras infec\u00e7\u00f5es.",
            "url": "https://g1.globo.com/mg/sul-de-minas/noticia/2020/06/21/guaxupe-tem-mortes-por-covid-19-confirmadas-pelo-estado-sul-de-minas-atinge-72-obitos-pela-doenca.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/VQUO9nJOhC14BwQji21YWiK4Oto=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/H/8/4V9Ji1R5y3Ox1idBw5AA/sangue.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-21T15:08:00Z",
            "content": "A Secretaria de Estado de Sa\u00fade de Minas Gerais (SES-MG) confirmou duas mortes por Covid-19 em Guaxup\u00e9, no balan\u00e7o oficial publicado na manh\u00e3 deste domingo (21). O \u00f3rg\u00e3o ainda contabilizou novos 18 c\u2026 [+4212 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Plantaoenfoco.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Bolsonaristas de volta \u00e0s ruas de Niter\u00f3i em carreata - plantaoenfoco.com.br",
            "description": "Bolsonaristas reuniram na manh\u00e3 deste domingo (21) para uma carreata em Niter\u00f3i.",
            "url": "https://plantaoenfoco.com.br/destaque/bolsonaristas-de-volta-as-ruas-de-niteroi-em-carreata/",
            "urlToImage": "https://i0.wp.com/plantaoenfoco.com.br/wp-content/uploads/2020/06/Bolsonaro-Carreata-Foto-Marcelo-Tavares-scaled.jpg?fit=2560%2C1753&ssl=1",
            "publishedAt": "2020-06-21T15:00:57Z",
            "content": null
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Governo estuda linha de \u2018cr\u00e9dito fuma\u00e7a\u2019 para pequenas empresas - Valor Econ\u00f4mico",
            "description": "Modalidade contaria inicialmente com cerca de R$ 10 bilh\u00f5es, vindos exclusivamente do Tesouro Nacional",
            "url": "https://valor.globo.com/financas/noticia/2020/06/21/governo-estuda-linha-de-credito-fumaca-para-pequenas-empresas.ghtml",
            "urlToImage": "https://s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/public/fb_marca.png",
            "publishedAt": "2020-06-21T14:44:09Z",
            "content": "O governo avan\u00e7a no desenho de uma linha de cr\u00e9dito para empresas de menor porte, dessa vez baseada nos receb\u00edveis das vendas com cart\u00f5es e com um poss\u00edvel mecanismo de abatimento de impostos direcio\u2026 [+155 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Bolsonaro participa de vel\u00f3rio de soldado paraquedista na Zona Oeste do Rio - G1",
            "description": "Presidente participa do vel\u00f3rio do soldado do Ex\u00e9rcito Pedro Lucas Ferreira Chaves, que morreu ap\u00f3s um salto de treinamento da Brigada de Infantaria Paraquedista.",
            "url": "https://g1.globo.com/rj/rio-de-janeiro/noticia/2020/06/21/bolsonaro-participa-de-velorio-de-soldado-paraquedista-na-zona-oeste-do-rio.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/p2gJtqfeEupb5EtkxvMApwx6GmE=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s01.video.glbimg.com/x720/8640940.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-21T14:27:00Z",
            "content": "A cerim\u00f4nia acontece no 26\u00ba batalh\u00e3o de infantaria paraquedista, Avenida General Benedito da Silveira, na Vila Militar. \r\n Pedro estava a bordo de uma aeronave C-105 Amazonas para um exerc\u00edcio e, seg\u2026 [+613 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": "Marco Grillo",
            "title": "Separados pela PM, manifestantes realizam atos contra e a favor do governo em Bras\u00edlia e BH - Jornal O Globo",
            "description": "Apoiadores, entre eles o blogueiro Allan dos Santos, alvo da PF em opera\u00e7\u00f5es sobre atos antidemocr\u00e1ticos e amea\u00e7as ao Supremo, e cr\u00edticos ao presidente Jair Bolsonaro sa\u00edram \u00e0s ruas de Bras\u00edlia neste domingo",
            "url": "https://oglobo.globo.com/brasil/separados-pela-pm-manifestantes-realizam-atos-contra-a-favor-do-governo-em-brasilia-bh-24491161",
            "urlToImage": "https://ogimg.infoglobo.com.br/in/24491159-742-905/FT1086A/652/thumbnail_Image.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-21T14:26:00Z",
            "content": "BRAS\u00cdLIA \u00a0 Manifestantes a favor e contra o governo protestaram na manh\u00e3 deste domingo na Esplanada dos Minist\u00e9rios, em Bras\u00edlia, e em Belo Horizonte (MG). Para evitar confrontos, as pol\u00edcias militar\u2026 [+4399 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Pabllo Vittar critica governo na pandemia: 'Faz vista grossa para mortes' - UOL",
            "description": "Durante sua participa\u00e7\u00e3o no programa Altas Horas, da TV Globo, ontem, Pabllo Vittar disparou contra o papel do governo no enfrentamento ao novo coronav\u00edrus. Na opini\u00e3o da cantora, as autoridades t\u00eam feito vista grossa para as mais de 50 mil mortes que a p",
            "url": "https://tvefamosos.uol.com.br/noticias/redacao/2020/06/21/pabllo-vittar-governo-pandemia-altas-horas.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/entretenimento/f7/2020/06/21/pabllo-vittar-critica-governo-em-entrevista-no-altas-horas-1592748756721_v2_300x200.png",
            "publishedAt": "2020-06-21T14:25:16Z",
            "content": "Durante sua participa\u00e7\u00e3o no programa Altas Horas, da TV Globo, ontem, Pabllo Vittar disparou contra o papel do governo no enfrentamento ao novo coronav\u00edrus. Na opini\u00e3o da cantora, as autoridades t\u00eam \u2026 [+1755 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Maispb.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "MaisPB \u2022 Tipo sangu\u00edneo e genes est\u00e3o ligados \u00e0 covid-19 grave, mostra estudo - MaisPB",
            "description": "O tipo sangu\u00edneo de uma pessoa e outros fatores gen\u00e9ticos podem\u00a0ter\u00a0liga\u00e7\u00e3o com a gravidade de uma infec\u00e7\u00e3o pelo novo coronav\u00edrus, de acordo com pesquisadores europeus que buscam mais pistas para explicar por que a covid-19 atinge algumas pessoas t\u00e3o mais dur\u2026",
            "url": "https://www.maispb.com.br/471731/tipo-sanguineo-e-genes-estao-ligados-a-covid-19-grave-mostra-estudo.html",
            "urlToImage": "https://www.maispb.com.br/wp-content/uploads/2020/05/WhatsApp-Image-2020-05-16-at-17.45.32.jpeg",
            "publishedAt": "2020-06-21T13:37:00Z",
            "content": "O tipo sangu\u00edneo de uma pessoa e outros fatores gen\u00e9ticos podem\u00a0ter\u00a0liga\u00e7\u00e3o com a gravidade de uma infec\u00e7\u00e3o pelo novo coronav\u00edrus, de acordo com pesquisadores europeus que buscam mais pistas para exp\u2026 [+2008 chars]"
        }
    ]
}