{
    "status": "ok",
    "totalResults": 34,
    "articles": [
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": "Igor Siqueira",
            "title": "Ferj adia jogos do Carioca para sexta e s\u00e1bado - O Globo",
            "description": "Entidade publica resolu\u00e7\u00e3o da diretoria ap\u00f3s decreto de Crivella",
            "url": "https://oglobo.globo.com/esportes/ferj-adia-jogos-do-carioca-para-sexta-sabado-1-24491474",
            "urlToImage": "https://ogimg.infoglobo.com.br/in/24479547-6e0-c3d/FT1086A/652/rubinho.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-21T22:33:06Z",
            "content": "A Ferj publicou neste domingo uma resolu\u00e7\u00e3o da diretoria que altera a tabela das partidas do Carioca. Em suma, a entidade muda o planejamento de jogos diante do decreto do prefeito Marcelo Crivella q\u2026 [+3432 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "BBC News"
            },
            "author": "https://www.facebook.com/bbcnews",
            "title": "Por que o Banco da Inglaterra n\u00e3o quer devolver 31 toneladas de ouro da Venezuela - BBC News Brasil",
            "description": "Tribunal em Londres decidir\u00e1 neste m\u00eas se governo de Nicol\u00e1s Maduro tem legitimidade para reivindicar o ouro que est\u00e1 em cofres brit\u00e2nicos.",
            "url": "https://www.bbc.com/portuguese/internacional-53113655",
            "urlToImage": "https://ichef.bbci.co.uk/news/1024/branded_portuguese/6DDF/production/_112972182_madurooro.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-21T22:20:45Z",
            "content": "Direito de imagemReutersImage caption\r\n O governo de Nicol\u00e1s Maduro deu prioridade ao ouro com a queda do petr\u00f3leo\r\nTrinta e uma toneladas de ouro est\u00e3o no centro de uma disputa legal entre o Banco C\u2026 [+11735 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "RJ tem quase 9 mil mortes pela Covid-19 e 96 mil casos - G1",
            "description": "Boletim deste domingo (21) soma 596 contamina\u00e7\u00f5es e 51 \u00f3bitos no estado.",
            "url": "https://g1.globo.com/rj/rio-de-janeiro/noticia/2020/06/21/rj-tem-quase-9-mil-mortes-pela-covid-19-e-96-mil-casos.ghtml",
            "urlToImage": "https://s.glbimg.com/jo/g1/static/live/imagens/img_facebook.png",
            "publishedAt": "2020-06-21T21:08:00Z",
            "content": "Dados da Secretaria de Sa\u00fade do Rio de Janeiro apontam que, neste s\u00e1bado, estado tem 8.875 mortes e 96.133 casos confirmados de Covid-19."
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Istoe.com.br"
            },
            "author": "Da Reda\u00e7\u00e3o",
            "title": "Maisa pede respeito ap\u00f3s mais perguntas sobre vida sexual: '\u00c9 meu direito' - Istoe",
            "description": "Ap\u00f3s mais questionamentos sobre sua vida sexual, Maisa Silva postou um longo desabafo em seu Instagram no \u00faltimo s\u00e1bado (20). A artista criticou as perguntas sobre o que ela faz ou deixa de fazer com o namorado, Nicholas Arashiro, ambos com 18 anos. \u201cH\u00e1 muito\u2026",
            "url": "https://istoe.com.br/maisa-pede-respeito-apos-mais-perguntas-sobre-vida-sexual-e-meu-direito/",
            "urlToImage": "https://cdn-istoe-ssl.akamaized.net/wp-content/uploads/sites/14/2020/04/maisa.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-21T20:21:00Z",
            "content": "Ap\u00f3s mais questionamentos sobre sua vida sexual, Maisa Silva postou um longo desabafo em seu Instagram no \u00faltimo s\u00e1bado (20).\r\nA artista criticou as perguntas sobre o que ela faz ou deixa de fazer co\u2026 [+1569 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Usu\u00e1rios do TikTok e f\u00e3s de K-pop dizem que agiram para esvaziar com\u00edcio de Trump - G1",
            "description": "Eles incentivaram outras pessoas a se registrar para comparecer e n\u00e3o ir. Campanha de Trump esperava grande n\u00famero de participantes, mas arena ficou parcialmente cheia.",
            "url": "https://g1.globo.com/economia/tecnologia/noticia/2020/06/21/usuarios-do-tiktok-afirmam-que-inflaram-numero-de-presenca-em-comicio-de-trump.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/7bEjBHHsb6QoDm-7CfT4jmniLec=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/9/l/cjSmcoQKSAZFB9uaGO3w/trump-tulsa-2-.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-21T20:00:00Z",
            "content": "Os usu\u00e1rios teriam feito o registro para participar gratuitamente do com\u00edcio, sem a inten\u00e7\u00e3o de realmente comparecer, segundo a imprensa norte-americana. \r\n O jornal \"New York Times\" relatou que os u\u2026 [+3750 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Correiobraziliense.com.br"
            },
            "author": "Correio Braziliense, Correio Braziliense",
            "title": "Weintraub dobra bandeira do Brasil em v\u00eddeo e diz que foi \u00faltimo ato no MEC - Correio Braziliense",
            "description": "O ex-ministro da Educa\ufffd\ufffdo chegou neste s\ufffdbado (20) aos EUA por Miami. A viagem foi feita por meio de avi\ufffdo comercial e em classe econ\ufffdmica",
            "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/2020/06/21/interna_politica,865640/weintraub-dobra-bandeira-do-brasil-em-video-e-diz-que-foi-ultimo-ato-n.shtml",
            "urlToImage": "https://i.correiobraziliense.com.br/47lSjvrOcFlWQXa5aoBeCn-dGGI=/600x315/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2020/06/21/865640/20200621111657987602e.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-21T19:47:14Z",
            "content": null
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": "Marco Grillo e Rayanderson Guerra",
            "title": "Em vel\u00f3rio no Rio, Bolsonaro diz que papel das For\u00e7as Armadas \u00e9 defender democracia - Jornal Extra",
            "description": "Presidente participou de vel\u00f3rio de soldado paraquedista no Rio de Janeiro",
            "url": "https://oglobo.globo.com/brasil/no-rio-bolsonaro-diz-que-papel-das-forcas-armadas-defender-democracia-1-24491123",
            "urlToImage": "https://ogimg.infoglobo.com.br/in/24491272-fbc-39e/FT1086A/652/velorio.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-21T18:59:00Z",
            "content": "BRAS\u00cdLIA Ao participar neste domingo do vel\u00f3rio de um soldado paraquedista na Vila Militar do Rio de Janeiro, o presidente Jair Bolsonaro ressaltou que o papel das For\u00e7as Armadas \u00e9 defender a democra\u2026 [+1761 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": "Reuters",
            "title": "Espanha reabre suas fronteiras para turistas e declara fim do estado de emerg\u00eancia - O Globo",
            "description": "Para Portugal, restri\u00e7\u00e3o permanece at\u00e9 o dia 1\u00ba de julho",
            "url": "https://oglobo.globo.com/mundo/espanha-reabre-suas-fronteiras-para-turistas-declara-fim-do-estado-de-emergencia-24491128",
            "urlToImage": "https://ogimg.infoglobo.com.br/in/24491129-337-ff8/FT1086A/652/ponte.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-21T18:25:09Z",
            "content": "MADRI Passageiros e turistas come\u00e7aram a desembarcar no aeroporto principal de Madri neste domingo, quando a Espanha abriu oficialmente suas fronteiras para a maioria dos pa\u00edses europeus e encerrou o\u2026 [+2874 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Corinthians tem 21 casos de covid-19 no elenco; 13 atletas se recuperaram - UOL Esporte",
            "description": "Os testes feitos pelo Corinthians os \u00faltimos dias apontaram que 21 jogadores do elenco profissional j\u00e1 tiveram contato com o coronav\u00edrus. Treze deles j\u00e1 est\u00e3o recuperados. Como o clube informou ontem (20), oito testaram positivo para covid-19 e est\u00e3o afas",
            "url": "https://www.uol.com.br/esporte/futebol/ultimas-noticias/2020/06/21/corinthians-registrou-21-casos-de-covid-19-no-elenco-apos-testar-27-atletas.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/esporte/e6/2020/02/24/tiago-nunes-em-treino-do-corinthians-em-19022020-1582586333328_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-21T18:19:15Z",
            "content": "Os testes feitos pelo Corinthians os \u00faltimos dias apontaram que 21 jogadores do elenco profissional j\u00e1 tiveram contato com o coronav\u00edrus. Treze deles j\u00e1 est\u00e3o recuperados. Como o clube informou ontem\u2026 [+1392 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "O cometa chegou: o que assusta os Bolsonaros e os militares s\u00e3o as mil\u00edcias - UOL Not\u00edcias",
            "description": "Ao contr\u00e1rio do que aconteceu nas muitas outras crises envolvendo Bolsonaro & Filhos, desta vez a pris\u00e3o de Fabr\u00edcio Queiroz n\u00e3o mobilizou a junta militar dos generais Heleno, Braga e Ramos, que ocupam o Pal\u00e1cio do Planalto para proteger o presiden",
            "url": "https://noticias.uol.com.br/colunas/balaio-do-kotscho/2020/06/21/nao-e-pelas-rachadinhas-o-que-assusta-os-bolsonaros-sao-as-milicias.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/interacao/facebook/uol-noticias-600px.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-21T18:17:00Z",
            "content": "Ao contr\u00e1rio do que aconteceu nas muitas outras crises envolvendo Bolsonaro &amp; Filhos, desta vez a pris\u00e3o de Fabr\u00edcio Queiroz n\u00e3o mobilizou a junta militar dos generais Heleno, Braga e Ramos, que \u2026 [+4087 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Gazetadopovo.com.br"
            },
            "author": "Equipe Gazeta do Povo",
            "title": "Manifestantes pr\u00f3 e contra Bolsonaro realizam atos em Bras\u00edlia - Gazeta do Povo",
            "description": "Pol\u00edcia MIlitar precisou usar spray de pimenta para conter alguns manifestantes que tentaram ultrapassar barreira na pra\u00e7a dos Tr\u00eas Poderes.",
            "url": "https://www.gazetadopovo.com.br/republica/manifestantes-pro-contra-bolsonaro-brasilia/",
            "urlToImage": "https://media.gazetadopovo.com.br/2020/06/21144150/EbC3GjpXYAIB_5S-660x372.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-21T17:48:01Z",
            "content": "Ap\u00f3s um in\u00edcio de confus\u00e3o em frente ao Pal\u00e1cio do Itamaraty, a Pol\u00edcia Militar do Distrito Federal fez uso de spray de pimenta para dispersar manifestantes bolsonaristas que tentaram ultrapassar a b\u2026 [+1150 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Rio tem aglomera\u00e7\u00e3o nas praias neste domingo, ap\u00f3s flexibiliza\u00e7\u00e3o do isolamento - Extra",
            "description": "Mesmo com mais de 50 mil casos de coronav\u00edrus confirmados na cidade do Rio, os cariocas voltaram a se aglomerar nas praias neste domingo, dia 21, primeiro fim...",
            "url": "https://extra.globo.com/noticias/rio/rio-tem-aglomeracao-nas-praias-neste-domingo-apos-flexibilizacao-do-isolamento-24491216.html",
            "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/24491209-06d-c60/w976h550-PROP/corona-praia.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-21T17:20:01Z",
            "content": "Mesmo com mais de 50 mil casos de coronav\u00edrus confirmados na cidade do Rio, os cariocas voltaram a se aglomerar nas praias neste domingo, dia 21, primeiro fim de semana de inverno. Na Zona Sul, cente\u2026 [+2605 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Zagallo relembra time repleto de camisas 10 no tri: \"Disseram que seria imposs\u00edvel, mas vencemos\" - globoesporte.com",
            "description": "No dia do anivers\u00e1rio de 50 anos da conquista da Copa do Mundo no M\u00e9xico, Velho Lobo fala ao site da Fifa e cita seis nomes ao ser perguntado sobre melhor jogador do Brasil",
            "url": "https://globoesporte.globo.com/futebol/selecao-brasileira/noticia/zagallo-relembra-time-repleto-de-camisas-10-no-tri-disseram-que-seria-impossivel-mas-vencemos.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/xZAOfZPum_9iJx_8aqckKh1sn4U=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_bc8228b6673f488aa253bbcb03c80ec5/internal_photos/bs/2020/U/L/tGFcDnRP2NCJL8ncrgBA/zagalloface.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-21T17:12:00Z",
            "content": "No dia em que a conquista do tri brasileiro em Copas do Mundo completa 50 anos, o site oficial da Fifa publicou uma entrevista com Zagallo, t\u00e9cnico da conquista. Aos 88 anos, o Velho Lobo relembrou a\u2026 [+3495 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Famosos pedem m\u00fasica em live junina de Michel Tel\u00f3 - gshow",
            "description": "Xuxa, Junno Andrade, Preta Gil, Juliana Paes e mais elogiam o cantor e fazem seus pedidos; Sertanejo faz transmiss\u00e3o ao vivo, em clima de S\u00e3o Jo\u00e3o, com participa\u00e7\u00e3o de Thais Fersoza, Melinda e Teodoro",
            "url": "https://gshow.globo.com/Famosos/noticia/famosos-pedem-musica-em-live-junina-de-michel-telo.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/5VndPOh5I1CdbeRH7gfjgjsCjas=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_e84042ef78cb4708aeebdf1c68c6cbd6/internal_photos/bs/2020/c/K/XVeWClTYqwADY9ncjdBw/familia-de-telo-durante-arraia-do-pai.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-21T17:11:00Z",
            "content": "O clima \u00e9 de festa junina na casa de Michel Tel\u00f3 neste domingo, 21/6! Tendo como objetivo arrecadar fundos para ajudar no combate ao novo coronav\u00edrus, o cantor preparou a live Arrai\u00e1 do Tel\u00f3, em espe\u2026 [+6529 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Brasil tem 50.182 mortes por coronav\u00edrus, mostra cons\u00f3rcio de ve\u00edculos de imprensa (atualiza\u00e7\u00e3o das 13h) - G1",
            "description": "Pa\u00eds ultrapassou a marca de 50 mil v\u00edtimas no s\u00e1bado (20), pouco mais de tr\u00eas meses ap\u00f3s o primeiro \u00f3bito. H\u00e1 1.073.376 de casos confirmados.",
            "url": "https://g1.globo.com/bemestar/coronavirus/noticia/2020/06/21/brasil-tem-50182-mortes-por-coronavirus-mostra-consorcio-de-veiculos-de-imprensa-atualizacao-das-13h.ghtml",
            "urlToImage": "https://s.glbimg.com/jo/g1/static/live/imagens/img_facebook.png",
            "publishedAt": "2020-06-21T16:00:00Z",
            "content": "O Brasil tem 50.182 mortes por coronav\u00edrus confirmadas at\u00e9 as 13h deste domingo (21), aponta um levantamento feito pelo cons\u00f3rcio de ve\u00edculos de imprensa a partir de dados das secretarias estaduais d\u2026 [+3507 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Diarioonline.com.br"
            },
            "author": "Di\u00e1rio do Par\u00e1",
            "title": "Muta\u00e7\u00e3o: novo coronav\u00edrus se comporta como DST - Di\u00e1rio Online",
            "description": "Todo e qualquer v\u00edrus costumam oscilar entre duas tend\u00eancias, severidade e transmissibilidade. Mas o v\u00edrus Sars-CoV-2, o coronav\u00edrus que causa a covid-19, parece driblar essa etapa de evolu\u00e7\u00e3o. Os sintomas, em geral, s\u00f3 aparecem depois que a pessoa infect",
            "url": "https://www.diarioonline.com.br/noticias/mundo-noticias/593654/mutacao-novo-coronavirus-se-comporta-como-dst",
            "urlToImage": "https://cdn.diarioonline.com.br/img/Artigo-Destaque/590000/22_00593654_0_.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-21T15:46:00Z",
            "content": "Todo e qualquer v\u00edrus costumam oscilar entre duas tend\u00eancias, severidade e transmissibilidade. Mas o v\u00edrus Sars-CoV-2, o coronav\u00edrus que causa a covid-19, parece driblar essa etapa de evolu\u00e7\u00e3o. Os si\u2026 [+3085 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Pol\u00edcia diz que ataque com faca no sul da Inglaterra foi ato terrorista - UOL Not\u00edcias",
            "description": "A pol\u00edcia brit\u00e2nica declarou que o ataque a facadas que aconteceu na noite deste s\u00e1bado (20) no sul da Inglaterra foi um ato terrorista.Tr\u00eas pessoas morreram e outras tr\u00eas ficaram feridas em um ataque a facadas em um parque na cidade de Reading (a 80 km d",
            "url": "https://noticias.uol.com.br/ultimas-noticias/bbc/2020/06/21/policia-diz-que-ataque-com-faca-no-sul-da-inglaterra-foi-ato-terrorista.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/ca/2020/06/21/um-cordao-policial-isolou-o-local-do-ataque-1592751040632_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-21T14:54:12Z",
            "content": "A pol\u00edcia brit\u00e2nica declarou que o ataque a facadas que aconteceu na noite deste s\u00e1bado (20) no sul da Inglaterra foi um ato terrorista.\r\nTr\u00eas pessoas morreram e outras tr\u00eas ficaram feridas em um ata\u2026 [+821 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Governo estuda linha de \u2018cr\u00e9dito fuma\u00e7a\u2019 para pequenas empresas - Valor Econ\u00f4mico",
            "description": "Modalidade contaria inicialmente com cerca de R$ 10 bilh\u00f5es, vindos exclusivamente do Tesouro Nacional",
            "url": "https://valor.globo.com/financas/noticia/2020/06/21/governo-estuda-linha-de-credito-fumaca-para-pequenas-empresas.ghtml",
            "urlToImage": "https://s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/public/fb_marca.png",
            "publishedAt": "2020-06-21T14:44:09Z",
            "content": "O governo avan\u00e7a no desenho de uma linha de cr\u00e9dito para empresas de menor porte, dessa vez baseada nos receb\u00edveis das vendas com cart\u00f5es e com um poss\u00edvel mecanismo de abatimento de impostos direcio\u2026 [+155 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Pabllo Vittar critica governo na pandemia: 'Faz vista grossa para mortes' - UOL",
            "description": "Durante sua participa\u00e7\u00e3o no programa Altas Horas, da TV Globo, ontem, Pabllo Vittar disparou contra o papel do governo no enfrentamento ao novo coronav\u00edrus. Na opini\u00e3o da cantora, as autoridades t\u00eam feito vista grossa para as mais de 50 mil mortes que a p",
            "url": "https://tvefamosos.uol.com.br/noticias/redacao/2020/06/21/pabllo-vittar-governo-pandemia-altas-horas.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/entretenimento/f7/2020/06/21/pabllo-vittar-critica-governo-em-entrevista-no-altas-horas-1592748756721_v2_300x200.png",
            "publishedAt": "2020-06-21T14:25:16Z",
            "content": "Durante sua participa\u00e7\u00e3o no programa Altas Horas, da TV Globo, ontem, Pabllo Vittar disparou contra o papel do governo no enfrentamento ao novo coronav\u00edrus. Na opini\u00e3o da cantora, as autoridades t\u00eam \u2026 [+1755 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Ig.com.br"
            },
            "author": "Ag\u00eancia Brasil",
            "title": "Ningu\u00e9m foi sorteado e Mega-Sena acumula R$ 45 milh\u00f5es - Arena - iG",
            "description": "Quina teve 71 acertadores. Cada um deles receber\u00e1 R$ 45,6 mil. Ganhadores do pr\u00eamio da quadra, 5,6 mil pessoas, receber\u00e3o o montante de R$ 817,42",
            "url": "https://economia.ig.com.br/2020-06-21/ninguem-foi-sorteado-e-mega-sena-acumula-r-45-milhoes.html",
            "urlToImage": "https://i0.statig.com.br/bancodeimagens/06/7r/o3/067ro3ejjd5mi2zh24n6bae8f.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-21T13:48:00Z",
            "content": "Ningu\u00e9m acertou\u00a0 as seis dezenas no Concurso 2272 da Mega-Sena sorteadas na noite desse s\u00e1bado (20)\r\n no Espa\u00e7o Loterias Caixa, no Terminal Rodovi\u00e1rio do Tiet\u00ea, em S\u00e3o Paulo. As dezenas sorteadas for\u2026 [+469 chars]"
        }
    ]
}