{
    "status": "ok",
    "totalResults": 34,
    "articles": [
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Ofuxico.com.br"
            },
            "author": "OFuxico",
            "title": "Grazi Massafera passa anivers\u00e1rio em mans\u00e3o de R$ 3,8 mil por noite - OFuxico",
            "description": "Atriz completou 38 anos no \u00faltimo domingo (28)",
            "url": "https://www.ofuxico.com.br/noticias-sobre-famosos/grazi-massafera-passa-aniversario-em-mansao-de-r-3-8-mil-por-noite/2020/06/30-380881.html",
            "urlToImage": "https://cdn-ofuxico.akamaized.net/img/upload/noticias/2020/06/30/grazi-massafera-aniversario_380881_36.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-30T20:05:17Z",
            "content": "Grazi Massafera e Caio Castro est\u00e3o passando a quarentena do novo coronav\u00edrus juntinhos na Casa dos Coqueiros, uma mans\u00e3o em frente ao mar em Angra dos Reis, Rio de Janeiro.\r\nInclusive, foi l\u00e1 que a \u2026 [+2105 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Governo prorroga por 2 meses aux\u00edlio emergencial, mas quer dividir pagamento em 4 parcelas - G1",
            "description": "An\u00fancio foi feito pelo ministro Paulo Guedes (Economia). Segundo ele, primeira parcela ser\u00e1 de R$ 500; a segunda, de R$ 100; a terceira, de R$ 300; e a quarta, de R$ 300.",
            "url": "https://g1.globo.com/economia/noticia/2020/06/30/governo-prorroga-auxilio-emergencial-por-dois-meses-mas-quer-dividir-pagamento-em-quatro-parcelas.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/Cm4TFNw94khvpTSCY2hpB5eXxX0=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s02.video.glbimg.com/x720/8661693.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-30T19:56:00Z",
            "content": "O ministro da Economia, Paulo Guedes, anunciou nesta ter\u00e7a-feira (30) a prorroga\u00e7\u00e3o do aux\u00edlio emergencial, destinado a trabalhadores informais e benefici\u00e1rios do Bolsa Fam\u00edlia. Segundo Guedes, a pro\u2026 [+3469 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Decotelli deixa MEC ap\u00f3s revela\u00e7\u00f5es de falsidades em curr\u00edculo - Folha de S.Paulo",
            "description": "O pedido de demiss\u00e3o foi a sa\u00edda encontrada por Bolsonaro ap\u00f3s a crise",
            "url": "https://www1.folha.uol.com.br/educacao/2020/06/decotelli-deixa-mec-apos-revelacoes-de-falsidades-em-curriculo.shtml",
            "urlToImage": "https://f.i.uol.com.br/fotografia/2020/06/30/15935368435efb714b9e730_1593536843_3x2_rt.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-30T19:17:33Z",
            "content": "O ministro da Educa\u00e7\u00e3o, Carlos Decotelli, anunciou o pedido de demiss\u00e3o nesta ter\u00e7a-feira (30), cinco dias ap\u00f3s ser nomeado para o cargo pelo presidente Jair Bolsonaro.\r\nO agora ex-ministro confirmou\u2026 [+4745 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Bolsonaro recebe dirigentes em Bras\u00edlia para debater MP de direitos de transmiss\u00e3o - globoesporte.com",
            "description": "Athletico-PR, Bahia, Cear\u00e1, Coritiba, Fortaleza, Internacional, Palmeiras e Santos mandaram representantes ao Pal\u00e1cio do Planalto",
            "url": "https://globoesporte.globo.com/df/futebol/noticia/bolsonaro-recebe-dirigentes-em-brasilia-para-debater-mp-de-direitos-de-transmissao.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/x3EtEc4vby2Lqy0plFdcRkqP6Fw=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_bc8228b6673f488aa253bbcb03c80ec5/internal_photos/bs/2020/Q/x/PVi6HjR2SNUJBmN0dISA/50061909743-58a768f12b-c-1-.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-30T18:43:00Z",
            "content": "Os dirigentes chegaram ao Pal\u00e1cio por volta das 10h30 para uma reuni\u00e3o que se estendeu at\u00e9 o meio da tarde. Participou tamb\u00e9m o ministro das Comunica\u00e7\u00f5es do Governo, Fabio Wajngarten. O clubes manife\u2026 [+3721 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Metrojornal.com.br"
            },
            "author": "Juliana Santos",
            "title": "Brasil \u2018poderia fazer mais' no controle do coronav\u00edrus, 'mas n\u00e3o faz\u2019, diz Opas - Metro Jornal",
            "description": "Publimetro - 2020/06/30",
            "url": "https://www.metrojornal.com.br/foco/2020/06/30/brasil-controle-coronavirus-opas.html",
            "urlToImage": "https://media.metrolatam.com/2020/06/30/gettyimages12234-9836c5aedad1b2734a899cae68689914-1200x800.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-30T18:36:43Z",
            "content": "A representante da Organiza\u00e7\u00e3o Mundial da Sa\u00fade (OMS) no continente americano voltou a chamar a aten\u00e7\u00e3o para a situa\u00e7\u00e3o da epidemia do novo coronav\u00edrus no Brasil.\r\nMembros da diretoria da Organiza\u00e7\u00e3o\u2026 [+1254 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Jr.jor.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Doria anuncia Vacina da Gripe para todos | JORNAL DA REGI\u00c3O - JORNAL DA REGI\u00c3O - JUNDIA\u00cd",
            "description": "O governador do Estado, Jo\u00e3o Doria, anunciou a libera\u00e7\u00e3o da Vacina contra o V\u00edrus Influenza para toda a popula\u00e7\u00e3o, de",
            "url": "https://jr.jor.br/2020/06/30/doria-anuncia-vacina-da-gripe-para-todos/",
            "urlToImage": "https://jr.jor.br/wp-content/uploads/2020/05/JO\u00c3O-DORIA-DE-M\u00c1SCARA-copiar.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-30T18:31:00Z",
            "content": "O governador do Estado, Jo\u00e3o Doria, anunciou a libera\u00e7\u00e3o da Vacina contra o V\u00edrus Influenza para toda a popula\u00e7\u00e3o, de qualquer faixa et\u00e1ria. A vacina\u00e7\u00e3o ser\u00e1 feita em qualquer posto de sa\u00fade dos muni\u2026 [+736 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Tudocelular.com"
            },
            "author": "TudoCelular.com",
            "title": "N\u00e3o \u00e9 por economia: Samsung explica o porqu\u00ea de trocar pl\u00e1stico por papel em embalagem do Galaxy S20 - Tudocelular.com",
            "description": "Esfor\u00e7os da Samsung envolvem muito mais do que apenas criar e vender celulares, entenda.",
            "url": "https://www.tudocelular.com/mercado/noticias/n158972/samsung-revela-porque-galaxy-s20-embrulhado-papel.html",
            "urlToImage": "https://t2.tudocdn.net/513003?w=1200",
            "publishedAt": "2020-06-30T18:09:20Z",
            "content": "Fazer um celular atualmente \u00e9 muito mais do que apenas juntar um processador, uma tela, um conjunto de c\u00e2meras e demais componentes que o fazem funcionar. Atualmente \u00e9 preciso se preocupar com o impa\u2026 [+2646 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "EL PA\u00cdS"
            },
            "author": "Reuters",
            "title": "Ir\u00e3 emite ordem de pris\u00e3o contra Trump pelo assassinato do general Soleimani - EL PA\u00cdS Brasil",
            "description": "Militar foi morto por um ataque norte-americano com drones em janeiro deste ano",
            "url": "https://brasil.elpais.com/internacional/2020-06-29/ira-emite-ordem-de-prisao-contra-trump-pelo-assassinato-de-general-soleimani.html",
            "urlToImage": "https://imagens.brasil.elpais.com/resizer/YvFf6rq98ypWYheDIjTOL9MoLUs=/1000x0/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/prisa/RM3JH3AYXNB7NAPOQ4F3NNQBP4.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-30T18:05:28Z",
            "content": "O Ir\u00e3 emitiu nesta segunda-feira uma ordem de pris\u00e3o contra o presidente dos Estados Unidos, Donald Trump, e outras 35 pessoas pelo assassinato do general Qasem Soleimani. Al\u00e9m disso, o procurador Al\u2026 [+1106 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "M\u00e9dico conselheiro da Casa Branca diz que novo v\u00edrus descoberto na China 'n\u00e3o \u00e9 amea\u00e7a imediata', mas que \u00e9 preciso 'ficar de olho' - G1",
            "description": "Influenza G4 EA H1N1 foi registrado em porcos ap\u00f3s anos de estudos e ainda n\u00e3o h\u00e1 registro de transmiss\u00e3o entre humanos, mas descoberta gerou aten\u00e7\u00e3o caso o v\u00edrus sofra muta\u00e7\u00f5es.",
            "url": "https://g1.globo.com/ciencia-e-saude/noticia/2020/06/30/medico-conselheiro-da-casa-branca-diz-que-novo-virus-descoberto-na-china-tem-semelhancas-com-a-gripe-h1n1-de-2009.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/7vfy6LjdLNbyWhreupjUBFKx5xw=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/5/E/SW2nSdTAyNarxauJicfQ/2020-06-30t150939z-508549041-rc2rjh9gm9rg-rtrmadp-3-health-coronavirus-usa-congress.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-30T17:31:00Z",
            "content": "O m\u00e9dico Anthony Fauci, principal conselheiro em epidemiologia na Casa Branca, afirmou nesta ter\u00e7a-feira (30) que o novo v\u00edrus descoberto em porcos na China se assemelha aos v\u00edrus de gripe que causar\u2026 [+1691 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Contabeis.com.br"
            },
            "author": "",
            "title": "IR 2020: Declara\u00e7\u00e3o est\u00e1 incompleta? Entregue assim mesmo para evitar multa - Cont\u00e1beis",
            "description": "Especialista orienta o que fazer em casos de entrega de declara\u00e7\u00e3o do IR incompleta  e situa\u00e7\u00f5es de aten\u00e7\u00e3o.",
            "url": "https://www.contabeis.com.br/noticias/43555/ir-2020-declaracao-esta-incompleta-entregue-assim-mesmo-para-evitar-multa/",
            "urlToImage": "https://www.contabeis.com.br/assets/img/news/n_43555_dcacc2b04bdf831ef070af1abeb61d7a.jpg?v=1593537601",
            "publishedAt": "2020-06-30T17:24:35Z",
            "content": "O prazo para envio da declara\u00e7\u00e3o do Imposto de Renda 2020 encerra hoje, \u00e0s 23h59. Quem entregar fora do prazo estar\u00e1 sujeito a multa de, no m\u00ednimo, R$ 165,74, podendo chegar a 20% do IR devido.\r\nMas,\u2026 [+3187 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "R7.com"
            },
            "author": "R7.com",
            "title": "Dudu preocupado. Clube do Qatar n\u00e3o formalizou proposta - R7",
            "description": "Os graves problemas pessoais do atacante podem ter travado o interesse do\u00a0Al Duhail. A equipe \u00e9 do Qatar, um pa\u00eds extremamente conservador",
            "url": "https://esportes.r7.com/prisma/cosme-rimoli/dudu-preocupado-clube-do-qatar-nao-formalizou-proposta-30062020",
            "urlToImage": "https://img.r7.com/images/dudu-30062020140352966?dimensions=600x315&crop_position=c",
            "publishedAt": "2020-06-30T17:08:00Z",
            "content": "S\u00e3o Paulo, Brasil\r\nO Qatar \u00e9 um pa\u00eds isl\u00e2mico.\r\nE muito r\u00edgido com o comportamento social.\r\nAs mulheres s\u00e3o tratadas com enorme respeito.\r\nUsam burka.\r\nN\u00e3o \u00e9 aceito nem o aperto de m\u00e3o entre homems e\u2026 [+3021 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Folhavitoria.com.br"
            },
            "author": "Folha Vit\u00f3ria",
            "title": "Renato Arag\u00e3o \u00e9 demitido da Globo ap\u00f3s 44 anos de contrato - Folha Vit\u00f3ria",
            "description": "Fora do ar desde 2013, Renato Arag\u00e3o tinha um sal\u00e1rio mensal na casa dos R$ 400 mil reais, segundo colunista",
            "url": "https://www.folhavitoria.com.br/entretenimento/noticia/06/2020/renato-aragao-e-demitido-da-globo-apos-44-anos-de-contrato",
            "urlToImage": "https://assets.folhavitoria.com.br/images/915f1a10-bca0-0137-4630-0a58a9feac2a--minified.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-30T17:06:08Z",
            "content": "Foto: Reprodu\u00e7\u00e3o\r\nAos 85 anos, o eterno trapalh\u00e3o, Renato Arag\u00e3o, foi demitido de emissora Globo. Renato teve contrato com a emissora por 44 anos. Na tentativa de enxugar os gastos,\u00a0 a rede n\u00e3o t\u00eam p\u2026 [+445 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Volta do p\u00fablico no Rio prev\u00ea ingresso com hor\u00e1rio de acesso, marca\u00e7\u00e3o de assento no est\u00e1dio e m\u00e1scaras obrigat\u00f3rias - globoesporte.com",
            "description": "Documento da Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria tem s\u00e9rie de indica\u00e7\u00f5es sobre o retorno de torcedores no futebol, previsto a partir do dia 10 de julho. Defensoria pede explica\u00e7\u00f5es t\u00e9cnicas e cient\u00edficas",
            "url": "https://globoesporte.globo.com/rj/futebol/campeonato-carioca/noticia/volta-do-publico-rio-preve-ingresso-com-horario-de-acesso-marcacao-de-assento-no-estadio-e-mascaras-obrigatorias.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/3BzeNLzAkGMLM7K7LOhQ5DMe0s8=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_bc8228b6673f488aa253bbcb03c80ec5/internal_photos/bs/2020/f/H/gtXRnbQOiAVPbF4PHvFw/regras-1.png",
            "publishedAt": "2020-06-30T16:48:00Z",
            "content": "Um documento de 24 p\u00e1ginas, chamado \"Medidas para o retorno das atividades esportivas - Futebol\", da Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria da Prefeitura do Rio de Janeiro, quer moldar o retorno do p\u00fablico aos est\u00e1dio\u2026 [+5136 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Em condi\u00e7\u00f5es \"normais\", taxa de desemprego estaria mais perto de 20% - UOL",
            "description": "S\u00e3o s\u00f3lidas as indica\u00e7\u00f5es de que a taxa de desemprego de m\u00e3o de obra, na economia brasileira, esteja por volta de 20% da for\u00e7a de trabalho. O fato de o \u00edndice apontado pela Pnad (Pesquisa Nacional por Amostra de Domic\u00edlios) cont\u00ednua, divulgada nesta te",
            "url": "https://economia.uol.com.br/colunas/jose-paulo-kupfer/2020/06/30/em-condicoes-normais-taxa-de-desemprego-estaria-mais-perto-de-20.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/parceiros/1e/2018/04/29/o-mercado-de-trabalho-e-muito-sensivel-a-crises-e-precisa-de-uma-recuperacao-conta-a-analista-de-mercado-de-trabalho-1525011369039_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-30T16:38:00Z",
            "content": "S\u00e3o s\u00f3lidas as indica\u00e7\u00f5es de que a taxa de desemprego de m\u00e3o de obra, na economia brasileira, esteja por volta de 20% da for\u00e7a de trabalho. O fato de o \u00edndice apontado pela Pnad (Pesquisa Nacional po\u2026 [+3677 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Imagens mostram um dos ataques do Escrit\u00f3rio do Crime - G1",
            "description": "C\u00e2meras de um restaurante registraram os disparos contra Marcelo Diotti da Matta, em mar\u00e7o de 2018. Suspeitos foram presos nesta ter\u00e7a-feira (30), na Opera\u00e7\u00e3o T\u00e2natos.",
            "url": "https://g1.globo.com/rj/rio-de-janeiro/noticia/2020/06/30/imagens-mostram-um-dos-ataques-do-escritorio-do-crime.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/32JujHbDIREa9YfcMqhGqvelg0o=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s03.video.glbimg.com/x720/8662746.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-30T16:25:00Z",
            "content": "C\u00e2meras de seguran\u00e7a de um restaurante na Barra da Tijuca flagraram o que, para a pol\u00edcia, foi um dos homic\u00eddios encomendados ao Escrit\u00f3rio do Crime. Nas imagens do ataque a que o RJ1 teve acesso com\u2026 [+2259 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Bar \u00e9 flagrado funcionando nos fundos de pet shop contrariando medidas de preven\u00e7\u00e3o \u00e0 Covid-19 - G1",
            "description": "Estabelecimento foi fechado em uma a\u00e7\u00e3o realizada depois de den\u00fancias em Petr\u00f3polis, na Regi\u00e3o Serrana do Rio. Bares ainda n\u00e3o est\u00e3o autorizados a abrir na cidade. Prefeitura diz que pet shop n\u00e3o tinha alvar\u00e1 de funcionamento.",
            "url": "https://g1.globo.com/rj/regiao-serrana/noticia/2020/06/30/bar-e-flagrado-funcionando-nos-fundos-de-pet-shop-contrariando-medidas-de-prevencao-a-covid-19.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/pmO6LkSpbc4xKI7B5gWew7F-8dc=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s04.video.glbimg.com/x720/8662775.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-30T16:18:00Z",
            "content": "Um bar foi flagrado funcionando de forma irregular nos fundos de um pet shop na \u00faltima sexta-feira (26) em Petr\u00f3polis, na Regi\u00e3o Serrana do Rio, contrariando as medidas de preven\u00e7\u00e3o contra o coronav\u00ed\u2026 [+2345 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "YouTube"
            },
            "author": null,
            "title": "N\u00c3O COMPRE A MI BAND 5 AGORA - Canaltech",
            "description": "Na data de publica\u00e7\u00e3o deste v\u00eddeo a #Xiaomi ainda N\u00c3O havia anunciado a vers\u00e3o internacional da #MiBand5. A vers\u00e3o chinesa da #MiBand N\u00c3O \u00e9 focada em atender...",
            "url": "https://www.youtube.com/watch?v=xmmlJcIFHt4",
            "urlToImage": "https://i.ytimg.com/vi/xmmlJcIFHt4/maxresdefault.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-30T16:00:32Z",
            "content": "Na data de publica\u00e7\u00e3o deste v\u00eddeo a #Xiaomi ainda N\u00c3O havia anunciado a vers\u00e3o internacional da #MiBand5.\r\nA vers\u00e3o chinesa da #MiBand N\u00c3O \u00e9 focada em atender de forma completa quem mora no resto do \u2026 [+1556 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Lei Aldir Blanc: entenda pacote de R$ 3 bilh\u00f5es para cultura com aux\u00edlio de R$ 600 para artistas informais - G1",
            "description": "Objetivo \u00e9 ajudar profissionais e organiza\u00e7\u00f5es culturais que perderam renda em raz\u00e3o da crise do coronav\u00edrus. Lei prev\u00ea repasse a estados e munic\u00edpios para gest\u00e3o de espa\u00e7os culturais e linhas de cr\u00e9dito para micro e pequenas empresas do setor.",
            "url": "https://g1.globo.com/pop-arte/noticia/2020/06/30/lei-aldir-blanc-entenda-pacote-de-r-3-bilhoes-para-cultura-com-auxilio-de-r-600-para-artistas-informais.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/47EKEbGVWCv1mpoGzHPmFoclUbA=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s03.video.glbimg.com/x720/8663362.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-30T16:00:00Z",
            "content": "A lei Aldir Blanc, como ficou conhecida, tem objetivo de ajudar profissionais e organiza\u00e7\u00f5es culturais que perderam renda em raz\u00e3o da crise do coronav\u00edrus. O texto foi publicado no Di\u00e1rio Oficial da \u2026 [+8489 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Sul de Minas chega a 100 mortes confirmadas por Covid-19, apontam dados do Estado - G1",
            "description": "Regi\u00e3o tamb\u00e9m chegou a 3.349 casos confirmados do novo coronav\u00edrus.",
            "url": "https://g1.globo.com/mg/sul-de-minas/noticia/2020/06/30/sul-de-minas-chega-a-100-mortes-confirmadas-por-covid-19-aponta-dados-do-estado.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/4LDXxCVUcMMPoFtuGAD3AN-kynw=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/A/u/xRybUzQDG6V2ArtSgaxA/000-1u37n8.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-30T14:24:00Z",
            "content": "O Sul de Minas chegou \u00e0 marca de 100 mortes confirmadas pela Covid-19 nesta ter\u00e7a-feira (30). Mais cinco mortes foram divulgadas em novo boletim divulgado pela Secretaria de Estado de Sa\u00fade (SES-MG).\u2026 [+5561 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Acusticafm.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Call Of Duty: Warzone: saiba quais armas sofreram nerf ou buff ap\u00f3s atualiza\u00e7\u00e3o - R\u00e1dio Ac\u00fastica FM",
            "description": "Update ocorreu na madrugada desta ter\u00e7a-feira (30) e trouxe diversas altera\u00e7\u00f5es",
            "url": "https://www.acusticafm.com.br/noticias/33039/call-of-duty-warzone-saiba-quais-armas-sofreram-nerf-ou-buff-apos-atualizacao.html",
            "urlToImage": "https://www.acusticafm.com.br/img-crop-noticia/800/img_33039_foto_1.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-30T14:11:00Z",
            "content": "30/06/2020 11h11 - Atualizado em 30/06/2020 11h11\r\nUpdate ocorreu na madrugada desta ter\u00e7a-feira (30) e trouxe diversas altera\u00e7\u00f5esO battle royale Call Of Duty:\u00a0Warzone passou por mais uma atualiza\u00e7\u00e3o\u2026 [+1364 chars]"
        }
    ]
}