{
    "status": "ok",
    "totalResults": 34,
    "articles": [
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Agazeta.com.br"
            },
            "author": "Glacieri Carraretto",
            "title": "Covid-19: imunidade contra o v\u00edrus diminuiu em pacientes curados ap\u00f3s 90 dias - A Gazeta ES",
            "description": "Em coletiva, secret\u00e1rio de sa\u00fade chamou \u00e0 aten\u00e7\u00e3o para estudo que aponta essa possibilidade e refor\u00e7ou a import\u00e2ncia do isolamento",
            "url": "https://www.agazeta.com.br/es/cotidiano/covid-19-imunidade-contra-o-virus-diminuiu-em-pacientes-curados-apos-90-dias-0620",
            "urlToImage": "https://midias.agazeta.com.br/2019/10/05/pesquisa-realizada-pela-fundacao-oswaldo-cruz-fiocruz-e-pela-universidade-federal-fluminense-uff-constatou-que-mulheres-e-criancas-que-ja-foram-infectadas-pelo-virus-zika-podem-desenvolver-imunidade-a-doenca-47976-article.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-23T00:33:53Z",
            "content": "A pesquisa foi realizada por chineses e publicada\u00a0 no dia 18 de junho, no peri\u00f3dico cient\u00edfico \"Nature Medice\", segundo o site O Globo.\u00a0 Isso significa que\u00a0 quem j\u00e1 teve a doen\u00e7a talvez n\u00e3o permane\u00e7a\u2026 [+1979 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Canaltech.com.br"
            },
            "author": "Fidel Forato",
            "title": "Coronav\u00edrus no BR | Sete estados registram mais de 50 mil casos da COVID-19 - Canaltech",
            "description": "Segundo o Conselho Nacional de Secret\u00e1rios de Sa\u00fade, o Brasil registra 1,1 milh\u00e3o de casos do coronav\u00edrus, sendo mais de 51 mil \u00f3bitos pela doen\u00e7a. Entre os estados, S\u00e3o Paulo, Rio de Janeiro e Cear\u00e1 lideram entre os n\u00fameros absolutos",
            "url": "https://canaltech.com.br/saude/coronavirus-no-br-sete-estados-registram-mais-de-50-mil-casos-da-covid-19-166857/",
            "urlToImage": "https://timeline.canaltech.com.br/351658.700/coronavirus-no-br-sete-estados-registram-mais-de-50-mil-casos-da-covid-19-166857.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-23T00:27:59Z",
            "content": "De acordo com os dados divulgados pelas secretarias de sa\u00fade dos estados nesta segunda-feira (22), o Conselho Nacional de Secret\u00e1rios de Sa\u00fade (Conass) atualiza a situa\u00e7\u00e3o do Brasil no combate ao nov\u2026 [+2552 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Istoe.com.br"
            },
            "author": "Da Reda\u00e7\u00e3o",
            "title": "Wassef diz que abrigou Fabr\u00edcio Queiroz em Atibaia por raz\u00f5es humanit\u00e1rias - Istoe",
            "description": "O advogado Frederick Wassef alegou \u201cquest\u00f5es humanit\u00e1rias\u201d para ter hospedado Fabr\u00edcio Queiroz, ex-assessor de Flavio Bolsonaro, em um im\u00f3vel da cidade de Atibaia, no interior de S\u00e3o Paulo, de acordo com do UOL. \u201cO que eu tenho para dizer \u00e9 o seguinte: jamais\u2026",
            "url": "https://istoe.com.br/wassef-diz-que-abrigou-fabricio-queiroz-em-atibaia-por-razoes-humanitarias/",
            "urlToImage": "https://cdn-istoe-ssl.akamaized.net/wp-content/uploads/sites/14/2020/06/wassef.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-23T00:26:00Z",
            "content": "O advogado Frederick Wassef alegou \u201cquest\u00f5es humanit\u00e1rias\u201d para ter hospedado Fabr\u00edcio Queiroz, ex-assessor de Flavio Bolsonaro, em um im\u00f3vel da cidade de Atibaia, no interior de S\u00e3o Paulo, de acordo\u2026 [+788 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Elenco do S\u00e3o Paulo registra 4 casos de covid-19; um jogador est\u00e1 afastado - UOL Esporte",
            "description": "O S\u00e3o Paulo divulgou hoje (22) que um jogador do elenco profissional e um outro funcion\u00e1rio do clube est\u00e3o afastados por causa da covid-19. Desde a \u00faltima quinta-feira (18), o clube testou 90 pessoas no CT da Barra Funda e teve seis resultados positivos,",
            "url": "https://www.uol.com.br/esporte/futebol/ultimas-noticias/2020/06/22/sao-paulo-divulga-infectados-por-covid-19-e-define-programacao-para-treinos.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/esporte/f8/2020/06/22/meio-campista-hernanes-do-sao-paulo-passa-por-exame-de-covid-19-no-ct-da-barra-funda-1592870396559_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-23T00:25:44Z",
            "content": "O S\u00e3o Paulo divulgou hoje (22) que um jogador do elenco profissional e um outro funcion\u00e1rio do clube est\u00e3o afastados por causa da covid-19. Desde a \u00faltima quinta-feira (18), o clube testou 90 pessoas\u2026 [+2922 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Folhavitoria.com.br"
            },
            "author": "Folha Vit\u00f3ria",
            "title": "Novo sistema de pagamentos permitir\u00e1 saque em lojas, diz Campos Neto - Folha Vit\u00f3ria",
            "description": "Segundo Campos Neto, a sistema agregar\u00e1 conveni\u00eancia aos consumidores e pode gerar neg\u00f3cios adicionais aos varejistas.",
            "url": "https://www.folhavitoria.com.br/economia/noticia/06/2020/novo-sistema-de-pagamentos-permitira-saque-em-lojas-diz-campos-neto",
            "urlToImage": "https://assets.folhavitoria.com.br/images/f3211170-1c3e-0137-5e76-6231c35b6685--minified.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-22T23:18:38Z",
            "content": "Foto: Marcelo Camargo/ Ag\u00eancia Brasil\r\nO sistema de pagamentos instant\u00e2neos, chamado de Pix, ser\u00e1 gratuito para pessoas f\u00edsicas e permitir\u00e1 saque por meio das lojas da rede varejista. A informa\u00e7\u00e3o \u00e9 \u2026 [+1899 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Brasil tem 51.407 mortes por coronav\u00edrus, mostra cons\u00f3rcio de ve\u00edculos de imprensa; s\u00e3o 748 em 24 horas - G1",
            "description": "Levantamento mostra ainda que Brasil j\u00e1 tem 1.111.348 casos de Covid-19, mais que R\u00fassia e \u00cdndia juntos, o 3\u00ba e o 4\u00ba pa\u00edses com mais casos no mundo.",
            "url": "https://g1.globo.com/bemestar/coronavirus/noticia/2020/06/22/brasil-tem-51407-mortes-por-coronavirus-mostra-consorcio-de-veiculos-de-imprensa-sao-748-em-24-horas.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/LxRRPi-aFTVb2a6afanwdoDlQUk=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s02.video.glbimg.com/x720/8644309.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-22T23:00:00Z",
            "content": "O Brasil teve 748 novas mortes registradas em raz\u00e3o do novo coronav\u00edrus em 24 horas, mostra levantamento feito pelo cons\u00f3rcio de ve\u00edculos de imprensa junto \u00e0s secretarias estaduais de Sa\u00fade. Com isso\u2026 [+3633 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Ig.com.br"
            },
            "author": "O Dia",
            "title": "'N\u00e3o ia prestar', diz Simone sobre festinhas com Anitta se fosse solteira - Arena - iG",
            "description": "Cantora ainda revelou que aprontou muito na juventude",
            "url": "https://fabiaoliveira.odia.ig.com.br/colunas/fabia-oliveira/2020/06/5938461--nao-ia-prestar---diz-simone-sobre-festinhas-com-anitta-se-fosse-solteira.html",
            "urlToImage": "https://odia.ig.com.br/_midias/jpg/2020/06/22/700x470/1_simone-17844458.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-22T22:24:00Z",
            "content": "Por\r\n O Dia\r\nPublicado \u00e0s 19h24 de 22/06/2020 \r\n- Atualizado \u00e0s 19h27 de 22/06/2020"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "YouTube"
            },
            "author": null,
            "title": "Corpo humano n\u00e3o cria resist\u00eancia \u00e0 COVID-19 e Apple lan\u00e7a iOS 14 no WWDC 2020 \u2013 Hoje no TecMundo - TecMundo",
            "description": "No programa de hoje, vamos falar sobre um novo estudo apontando que o corpo humano n\u00e3o cria resist\u00eancia ao coronav\u00edrus, AirDrop do Google e um resumo sobre o...",
            "url": "https://www.youtube.com/watch?v=fsXJ7cULeK8",
            "urlToImage": "https://i.ytimg.com/vi/fsXJ7cULeK8/maxresdefault.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-22T22:20:23Z",
            "content": "No programa de hoje, vamos falar sobre um novo estudo apontando que o corpo humano n\u00e3o cria resist\u00eancia ao coronav\u00edrus, AirDrop do Google e um resumo sobre o que rolou no evento da Apple. Confira!\r\nS\u2026 [+2533 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Moraes retira sigilo de decis\u00e3o que autorizou a\u00e7\u00e3o da PF em inqu\u00e9rito sobre atos antidemocr\u00e1ticos - G1",
            "description": "Opera\u00e7\u00e3o foi deflagrada na semana passada, com 26 mandados contra 21 pessoas. Ministro do STF disse que retirou sigilo em raz\u00e3o de 'in\u00fameras publica\u00e7\u00f5es' com 'trechos incompletos'.",
            "url": "https://g1.globo.com/politica/noticia/2020/06/22/moraes-retira-sigilo-de-decisao-que-autorizou-operacao-da-pf-em-inquerito-sobre-atos-antidemocraticos.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/5sVmElFOEC6obvSXg_bbc6BOrDs=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2019/Y/y/jCEQ2iSgqBSRUlSxRWXA/age20191023176.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-22T22:11:00Z",
            "content": "Na decis\u00e3o, Moraes justificou que retirou o sigilo diante de \"in\u00fameras publica\u00e7\u00f5es jornal\u00edsticas de trechos incompletos do inqu\u00e9rito\". \r\n Foram alvos da opera\u00e7\u00e3o parlamentares, empres\u00e1rios, publicit\u00e1\u2026 [+2339 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Espn.com.br"
            },
            "author": "Pedro Henrique Torre, do Rio de Janeiro",
            "title": "Flamengo: como a venda de Pablo Mar\u00ed indicou 'neg\u00f3cio perfeito' para o clube - ESPN.com.br",
            "description": "O vice-presidente, Marcos Braz, confirmou a sa\u00edda definitiva do zagueiro nesta segunda-feira",
            "url": "https://www.espn.com.br/futebol/artigo/_/id/7075178/flamengo-como-venda-pablo-mari-indicou-negocio-perfeito-para-clube",
            "urlToImage": "https://a2.espncdn.com/combiner/i?img=%2Fphoto%2F2020%2F0207%2Fr663101_1296x729_16%2D9.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-22T22:04:13Z",
            "content": "Pablo Mar\u00ed deixou o Flamengo rumo ao Arsenal oficialmente por empr\u00e9stimo. Mas o neg\u00f3cio j\u00e1 condicionava a ida do zagueiro a uma compra do clube ingl\u00eas. Faltava, portanto, o carimbo. Nesta segunda-fei\u2026 [+4195 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Trump suspende emiss\u00e3o de vistos de trabalho para estrangeiros nos EUA - G1",
            "description": "Presidente diz que medida servir\u00e1 para diminuir o impacto da pandemia de Covid-19 nos empregos.",
            "url": "https://g1.globo.com/mundo/noticia/2020/06/22/trump-suspende-emissao-de-vistos-de-trabalho-para-estrangeiros-nos-eua.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/DmoNbSEWxe9ObH_fR2StUowy6lo=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/t/N/z4JNJ6QGKhpGb0PalY1w/trump2.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-22T22:01:00Z",
            "content": "O presidente dos Estados Unidos, Donald Trump, assinou nesta segunda-feira (22) ordem executiva que suspende a emiss\u00e3o de vistos de trabalho para estrangeiros. O republicano argumenta que a medida se\u2026 [+3241 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Florian\u00f3polis baixa novo decreto que fecha shoppings e estabelece multa de R$ 1.250 para quem n\u00e3o usar m\u00e1scara - G1",
            "description": "An\u00fancio foi feito na tarde desta segunda-feira (22), depois de aumento de casos e mortes por Covid-19. Regras valem a partir de quarta-feira (24).",
            "url": "https://g1.globo.com/sc/santa-catarina/noticia/2020/06/22/florianopolis-baixa-novo-decreto-que-fecha-shoppings-e-estabelece-multa-de-r-1250-para-quem-nao-usar-mascara.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/2-CoV_4fN8o2CBPNcuC_furf-fI=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/7/C/ZCryuaQAABxzM42WKq0Q/age20200622034.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-22T21:21:00Z",
            "content": "A prefeitura de Florian\u00f3polis voltou a endurecer as regras de isolamento social ap\u00f3s aumento nos n\u00fameros de casos e mortes em fun\u00e7\u00e3o da Covid-19. A partir de quarta-feira (24), o uso de m\u00e1scaras, que\u2026 [+2550 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Gazetadopovo.com.br"
            },
            "author": "Diogo Scheiffer de Souza",
            "title": "Rede Globo amea\u00e7a processar o Flamengo caso clube transmita jogos - Gazeta do Povo - Curitiba",
            "description": "Flamengo e Rede Globo podem travar uma batalha judicial em breve, e sem precedentes. Leia mais na Gazeta do Povo!",
            "url": "https://www.gazetadopovo.com.br/esportes/globo-flamengo-processo/",
            "urlToImage": "https://media.gazetadopovo.com.br/2020/06/22181442/50021471902_76883cf217_k-660x372.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-22T21:15:00Z",
            "content": "Flamengo e Rede Globo podem travar uma batalha judicial em breve, e sem precedentes. A emissora garante que ir\u00e1 tomar medidas legais caso o clube do Rio de Janeiro decida transmitir os jogos do Campe\u2026 [+2030 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Avi\u00e3o sobrevoa est\u00e1dio com mensagem \"Vidas brancas importam\" atribu\u00edda ao Burnley, e clube sobe o tom na resposta - globoesporte.com",
            "description": "\"Os respons\u00e1veis \u200b\u200bn\u00e3o s\u00e3o bem-vindos no nosso est\u00e1dio\", diz a equipe. Capit\u00e3o do time tamb\u00e9m se irrita: \"Essas pessoas precisam chegar ao s\u00e9culo XXI\"",
            "url": "https://globoesporte.globo.com/futebol/futebol-internacional/futebol-ingles/noticia/aviao-sobrevoa-estadio-com-mensagem-white-lives-matter-atribuida-ao-burnley-e-clube-sobe-o-tom-na-reposta.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/g6n557WrkJqOg1F6IOfIkA3_Awo=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_bc8228b6673f488aa253bbcb03c80ec5/internal_photos/bs/2020/b/C/lub00iRjSnNE6uqqEfYg/37069a982c15636a8592264eb1199b9298509fd9w.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-22T20:51:00Z",
            "content": "Antes da derrota derrota do Burnley para o Manchester City, um avi\u00e3o com a mensagem \"White Lives Matter - Burnley\" (Vidas brancas importam) sobrevoou o est\u00e1dio City of Manchester. A frase ironiza o m\u2026 [+2836 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Mamilos e desculpas: Joel Schumacher fez hist\u00f3ria com Batman pol\u00eamico - UOL",
            "description": "Ame ou odeie, n\u00e3o importa. \"Batman Eternamente\" e \"Batman & Robin\", os dois filmes do Homem-Morcego feitos por Joel Schumacher, s\u00e3o vira e mexe chamados de \"terr\u00edveis\" e \"cafonas\". Mas eles v\u00e3o ficar para sempre na cultura pop como um dos legados do c",
            "url": "https://entretenimento.uol.com.br/noticias/redacao/2020/06/22/mamilos-e-desculpas-joel-schumacher-fez-historia-com-batman-polemico.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/entretenimento/74/2020/06/22/val-kilmer-em-evento-do-lancamento-de-batman-eternamente-em-1995-na-alemanha-1592857819503_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-22T20:49:40Z",
            "content": "Ame ou odeie, n\u00e3o importa. \"Batman Eternamente\" e \"Batman &amp; Robin\", os dois filmes do Homem-Morcego feitos por Joel Schumacher, s\u00e3o vira e mexe chamados de \"terr\u00edveis\" e \"cafonas\". Mas eles v\u00e3o f\u2026 [+3286 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Dois mil brasileiros participar\u00e3o de teste de vacina contra coronav\u00edrus - UOL",
            "description": "O Grupo Fleury divulgou hoje que vai realizar a sele\u00e7\u00e3o de dois mil candidatos brasileiros que participar\u00e3o da terceira fase de testes da vacina contra o coronav\u00edrus desenvolvida pela Universidade de Oxford, da Inglaterra. Com os brasileiros, ser\u00e3o no tot",
            "url": "https://www.uol.com.br/vivabem/noticias/agencia-estado/2020/06/22/dois-mil-brasileiros-participarao-de-teste-de-vacina-contra-coronavirus.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/fd/2020/06/10/medico-manuseando-vacina-coronavirus-1591801017118_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-22T20:47:48Z",
            "content": "O Grupo Fleury divulgou hoje que vai realizar a sele\u00e7\u00e3o de dois mil candidatos brasileiros que participar\u00e3o da terceira fase de testes da vacina contra o coronav\u00edrus desenvolvida pela Universidade de\u2026 [+2420 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": "Jo\u00e3o Paulo Saconi",
            "title": "Bretas decreta pris\u00e3o preventiva de Rei Arthur, foragido desde 2017 - Jornal O Globo",
            "description": "Magistrado afirma em despacho que empres\u00e1rio teria continuado a praticar atos il\u00edcitos; ele tamb\u00e9m determinou que Vin\u00edcius Peixoto volte a ficar detido em pres\u00eddio",
            "url": "https://oglobo.globo.com/rio/bretas-decreta-prisao-preventiva-de-rei-arthur-foragido-desde-2017-24492910",
            "urlToImage": "https://ogimg.infoglobo.com.br/in/23886466-563-226/FT1086A/652/empresario-alvo-da-lava-jato-rei-arthur.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-22T20:46:00Z",
            "content": "RIO - O juiz Marcelo Bretas, da 7\u00aa Vara Federal Criminal do Rio, decretou novamente a pris\u00e3o preventiva do empres\u00e1rio Arthur Soares, o \"Rei Arthur\", que est\u00e1 foragido desde 2017. Conforme adiantou o \u2026 [+2968 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "IRPF: Perto do fim do prazo, Receita j\u00e1 recebeu 21,9 milh\u00f5es de declara\u00e7\u00f5es - UOL",
            "description": "Os sistemas da Receita Federal receberam 21.914.577 declara\u00e7\u00f5es do Imposto de Renda de 2020 at\u00e9 as 17h de hoje, segundo informou a pr\u00f3pria Receita.A expectativa \u00e9 de 32 milh\u00f5es de documentos at\u00e9 o fim do prazo, em 30 de junho. Desta forma, o total agora e",
            "url": "https://economia.uol.com.br/noticias/redacao/2020/06/22/irpf-perto-do-fim-do-prazo-receita-ja-recebeu-219-milhoes-de-declaracoes.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/58/2020/06/15/imposto-de-renda-irpf-ir-receita-federal-1592266618345_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-22T20:43:00Z",
            "content": "Os sistemas da Receita Federal receberam 21.914.577 declara\u00e7\u00f5es do Imposto de Renda de 2020 at\u00e9 as 17h de hoje, segundo informou a pr\u00f3pria Receita.\r\nA expectativa \u00e9 de 32 milh\u00f5es de documentos at\u00e9 o \u2026 [+233 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Meiobit.com"
            },
            "author": "https://www.facebook.com/doriprata",
            "title": "Microsoft anuncia fim do Mixer e revela parceria com o Facebook - Meio Bit",
            "description": "De forma inesperada, Microsoft revela data para o fim do Mixer e anuncia parceria para que os streaming do Xbox One sejam enviados para o Facebook Gaming",
            "url": "https://meiobit.com/421000/microsoft-anuncia-fim-do-mixer-e-parceria-com-o-facebook/",
            "urlToImage": "https://meiobit.com/wp-content/uploads/2020/06/20200622mixer.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-22T20:24:25Z",
            "content": "J\u00c3\u00a1 conhece a nova extens\u00c3\u00a3o do Meio Bit? Baixe Agora\r\nQuando falamos de streaming de jogos, qual o primeiro nome que lhe vem \u00c3\u00a0 cabe\u00c3\u00a7a? O fato \u00c3\u00a9 que independentemente da sua resposta, existe uma b\u2026 [+2853 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Yahoo Entertainment"
            },
            "author": "Fidel Forato",
            "title": "Ap\u00f3s contrair COVID, quanto tempo dura a imunidade contra o coronav\u00edrus? - Yahoo Financas Brasil",
            "description": "Pesquisa chinesa aponta que os anticorpos contra o novo coronav\u00edrus desapareceram rapidamente em pacientes assintom\u00e1ticos. Nesses casos, esses c\u00e9lulas protetoras desaprecem em at\u00e9 tr\u00eas meses. Agora, cientistas investigam se isso significa perda da imunidade",
            "url": "https://br.financas.yahoo.com/noticias/ap%C3%B3s-contrair-covid-quanto-tempo-202409804.html",
            "urlToImage": "https://s.yimg.com/ny/api/res/1.2/hgAZFA9Es_W.3Cqd4N909w--~A/YXBwaWQ9aGlnaGxhbmRlcjt3PTE0MDA7aD03ODg7c209MTtpbD1wbGFuZQ--/https://media.zenfs.com/pt-br/canal_tech_990/201f07ab2a4e93242662158e15dd48b6.cf.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-22T20:24:00Z",
            "content": "Desde o come\u00e7o da pandemia do novo coronav\u00edrus (SARS-CoV-2), pesquisadores e cientistas t\u00eam se perguntado se todos os pacientes da COVID-19 produzem anticorpos contra o v\u00edrus e por quanto tempo essa \u2026 [+5824 chars]"
        }
    ]
}