{
    "status": "ok",
    "totalResults": 34,
    "articles": [
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": "Reuters",
            "title": "Espanha reabre suas fronteiras para turistas e declara fim do estado de emerg\u00eancia - O Globo",
            "description": "Para Portugal, restri\u00e7\u00e3o permanece at\u00e9 o dia 1\u00ba de julho",
            "url": "https://oglobo.globo.com/mundo/espanha-reabre-suas-fronteiras-para-turistas-declara-fim-do-estado-de-emergencia-24491128",
            "urlToImage": "https://ogimg.infoglobo.com.br/in/24491129-337-ff8/FT1086A/652/ponte.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-21T18:25:09Z",
            "content": "MADRI Passageiros e turistas come\u00e7aram a desembarcar no aeroporto principal de Madri neste domingo, quando a Espanha abriu oficialmente suas fronteiras para a maioria dos pa\u00edses europeus e encerrou o\u2026 [+2874 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Trump volta a citar Brasil como pa\u00eds em situa\u00e7\u00e3o ruim na pandemia - G1",
            "description": "Presidente americano citou o pa\u00eds durante evento em Tulsa, Oklahoma, que marcou a retomada de sua campanha para reelei\u00e7\u00e3o.",
            "url": "https://g1.globo.com/mundo/noticia/2020/06/21/trump-volta-a-citar-brasil-como-pais-em-situacao-ruim-na-pandemia.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/DmoNbSEWxe9ObH_fR2StUowy6lo=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/t/N/z4JNJ6QGKhpGb0PalY1w/trump2.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-21T17:32:00Z",
            "content": "O presidente americano Donald Trump voltou a mencionar o Brasil como um pa\u00eds com uma situa\u00e7\u00e3o ruim na pandemia de coronav\u00edrus. O que h\u00e1 de errado em ter de fechar [a economia]? N\u00f3s salvamos milh\u00f5es d\u2026 [+1942 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Corinthians tem 21 casos positivos de Covid-19 no elenco; maioria est\u00e1 recuperada - globoesporte.com",
            "description": "Clube realiza 190 testes e encontra n\u00famero surpreendente de contaminados",
            "url": "https://globoesporte.globo.com/futebol/times/corinthians/noticia/noticias-corinthians-covid-jogadores.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/Uy6XbX-grIIkqb9bvKGjjhHupWw=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_bc8228b6673f488aa253bbcb03c80ec5/internal_photos/bs/2020/H/q/11qW66SpaeDfW2TWNuHA/agenciacorinthians-foto-159927.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-21T17:13:00Z",
            "content": "O Corinthians confirmou neste domingo um n\u00famero impressionante de infectados com Covid-19. Foram 21 jogadores do elenco principal contaminados com o novo coronav\u00edrus nos \u00faltimos meses. Deste total, 1\u2026 [+3560 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Zagallo relembra time repleto de camisas 10 no tri: \"Disseram que seria imposs\u00edvel, mas vencemos\" - globoesporte.com",
            "description": "No dia do anivers\u00e1rio de 50 anos da conquista da Copa do Mundo no M\u00e9xico, Velho Lobo fala ao site da Fifa e cita seis nomes ao ser perguntado sobre melhor jogador do Brasil",
            "url": "https://globoesporte.globo.com/futebol/selecao-brasileira/noticia/zagallo-relembra-time-repleto-de-camisas-10-no-tri-disseram-que-seria-impossivel-mas-vencemos.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/xZAOfZPum_9iJx_8aqckKh1sn4U=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_bc8228b6673f488aa253bbcb03c80ec5/internal_photos/bs/2020/U/L/tGFcDnRP2NCJL8ncrgBA/zagalloface.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-21T17:12:00Z",
            "content": "No dia em que a conquista do tri brasileiro em Copas do Mundo completa 50 anos, o site oficial da Fifa publicou uma entrevista com Zagallo, t\u00e9cnico da conquista. Aos 88 anos, o Velho Lobo relembrou a\u2026 [+3495 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Famosos pedem m\u00fasica em live junina de Michel Tel\u00f3 - gshow",
            "description": "Xuxa, Junno Andrade, Preta Gil, Juliana Paes e mais elogiam o cantor e fazem seus pedidos; Sertanejo faz transmiss\u00e3o ao vivo, em clima de S\u00e3o Jo\u00e3o, com participa\u00e7\u00e3o de Thais Fersoza, Melinda e Teodoro",
            "url": "https://gshow.globo.com/Famosos/noticia/famosos-pedem-musica-em-live-junina-de-michel-telo.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/5VndPOh5I1CdbeRH7gfjgjsCjas=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_e84042ef78cb4708aeebdf1c68c6cbd6/internal_photos/bs/2020/c/K/XVeWClTYqwADY9ncjdBw/familia-de-telo-durante-arraia-do-pai.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-21T17:11:00Z",
            "content": "O clima \u00e9 de festa junina na casa de Michel Tel\u00f3 neste domingo, 21/6! Tendo como objetivo arrecadar fundos para ajudar no combate ao novo coronav\u00edrus, o cantor preparou a live Arrai\u00e1 do Tel\u00f3, em espe\u2026 [+6529 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Maisa faz longo desabafo e lamenta perguntas insistentes sobre sua vida sexual: \u201cSou uma figura p\u00fablica, mas meu corpo n\u00e3o\u201d - Hugo Gloss",
            "description": "Na noite deste s\u00e1bado (20), Maisa Silva fez um longo desabafo em suas redes sociais, lamentando a quantidade de perguntas que recebe sobre sua vida sexual com o namorado, Nicolas Arashiro. A apresentadora de 18 anos declarou que n\u00e3o gostaria de ter que coment\u2026",
            "url": "https://hugogloss.uol.com.br/famosos/maisa-faz-longo-desabafo-e-lamenta-perguntas-insistentes-sobre-sua-vida-sexual-sou-uma-figura-publica-mas-meu-corpo-nao/",
            "urlToImage": "https://media.hugogloss.uol.com.br/uploads/2020/06/maisa-vida-sexual-namorado-nicolas-arashiro.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-21T16:35:26Z",
            "content": "Na noite deste s\u00e1bado (20), Maisa Silva fez um longo desabafo em suas redes sociais, lamentando a quantidade de perguntas que recebe sobre sua vida sexual com o namorado, Nicolas Arashiro. A apresent\u2026 [+2665 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Lance.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Crivella confirma que Vasco poderia jogar neste domingo e pro\u00edbe duelos na quarta - LANCE!",
            "description": "Em nova explica\u00e7\u00e3o, prefeito do Rio afirma que Cruz-Maltino estaria livre para entrar em campo neste fim de semana mesmo ap\u00f3s mudan\u00e7a da Ferj. Medida confunde torcedores",
            "url": "https://www.lance.com.br/futebol-nacional/crivella-confirma-que-vasco-poderia-jogar-neste-domingo-proibe-duelos-quarta.html",
            "urlToImage": "http://www.lance.com.br/files/og_image/uploads/2020/06/17/5eea368b508b4.jpeg",
            "publishedAt": "2020-06-21T16:26:58Z",
            "content": "O prefeito Marcelo Crivella voltou a explicar o decreto deste s\u00e1bado que adiava partidas para Fluminense e Botafogo. Na manh\u00e3 deste domingo, o pol\u00edtico disse que o Vasco poderia realizar sua partida \u2026 [+2391 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Servidores de Fl\u00e1vio Bolsonaro repassavam 40% do sal\u00e1rio a Queiroz, diz MP - UOL Not\u00edcias",
            "description": "Os repasses de servidores do gabinete do ent\u00e3o deputado estadual Fl\u00e1vio Bolsonaro na Alerj (Assembleia Legislativa do Rio) para Fabr\u00edcio Queiroz equivalem, em pouco mais de dez anos, a 40% dos seus sal\u00e1rios.O levantamento foi feito pelo UOL com base nos d",
            "url": "https://noticias.uol.com.br/politica/ultimas-noticias/2020/06/21/repasses-de-r-2-milhoes-a-queiroz-representam-40-dos-salarios-diz-mp.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/09/2020/06/18/18jun2020---fabricio-queiroz-de-bone-ex-assessor-de-flavio-bolsonaro-chega-ao-iml-instituto-medico-legal-em-sao-paulo-apos-ser-preso-em-atibaia-66-km-da-capital-1592483668770_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-21T16:26:32Z",
            "content": "Os repasses de servidores do gabinete do ent\u00e3o deputado estadual Fl\u00e1vio Bolsonaro na Alerj (Assembleia Legislativa do Rio) para Fabr\u00edcio Queiroz equivalem, em pouco mais de dez anos, a 40% dos seus s\u2026 [+4047 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Guaxup\u00e9 tem mortes por Covid-19 confirmadas pelo Estado; Sul de Minas atinge 72 \u00f3bitos pela doen\u00e7a - G1",
            "description": "Secretaria de Estado de Sa\u00fade (SES-MG) confirmou outros 18 casos positivos na regi\u00e3o, que chegou a 2.255 contamina\u00e7\u00f5es. Cristais e Monsenhor Paulo t\u00eam primeiras infec\u00e7\u00f5es.",
            "url": "https://g1.globo.com/mg/sul-de-minas/noticia/2020/06/21/guaxupe-tem-mortes-por-covid-19-confirmadas-pelo-estado-sul-de-minas-atinge-72-obitos-pela-doenca.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/VQUO9nJOhC14BwQji21YWiK4Oto=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/H/8/4V9Ji1R5y3Ox1idBw5AA/sangue.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-21T15:08:00Z",
            "content": "A Secretaria de Estado de Sa\u00fade de Minas Gerais (SES-MG) confirmou duas mortes por Covid-19 em Guaxup\u00e9, no balan\u00e7o oficial publicado na manh\u00e3 deste domingo (21). O \u00f3rg\u00e3o ainda contabilizou novos 18 c\u2026 [+4212 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "R7.com"
            },
            "author": "R7.com",
            "title": "Pequim tem mais 22 casos ligados a surto surgido em mercado local - R7",
            "description": "Total de novas infec\u00e7\u00f5es pelo coronav\u00edrus sobe para 227; especialista garante que situa\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 uma segunda onda de cont\u00e1gio",
            "url": "https://noticias.r7.com/internacional/pequim-tem-mais-22-casos-ligados-a-surto-surgido-em-mercado-local-21062020",
            "urlToImage": "https://img.r7.com/images/pequim-china-coronavirus-16062020092758141?dimensions=600x315&crop_position=c",
            "publishedAt": "2020-06-21T14:48:00Z",
            "content": "Pequim, capital da China, registrou mais 22 casos de infec\u00e7\u00e3o pelo novo coronav\u00edrus, segundo boletim apresentado neste domingo (21), elevando o total registrado desde o surgimento do surto em um merc\u2026 [+1939 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Governo estuda linha de \u2018cr\u00e9dito fuma\u00e7a\u2019 para pequenas empresas - Valor Econ\u00f4mico",
            "description": "Modalidade contaria inicialmente com cerca de R$ 10 bilh\u00f5es, vindos exclusivamente do Tesouro Nacional",
            "url": "https://valor.globo.com/financas/noticia/2020/06/21/governo-estuda-linha-de-credito-fumaca-para-pequenas-empresas.ghtml",
            "urlToImage": "https://s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/public/fb_marca.png",
            "publishedAt": "2020-06-21T14:44:09Z",
            "content": "O governo avan\u00e7a no desenho de uma linha de cr\u00e9dito para empresas de menor porte, dessa vez baseada nos receb\u00edveis das vendas com cart\u00f5es e com um poss\u00edvel mecanismo de abatimento de impostos direcio\u2026 [+155 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Terra.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Weintraub posta v\u00eddeo dobrando bandeira do Brasil e diz que foi \u00faltimo ato no MEC - Terra",
            "description": "Ex-ministro afirmou que foi o seu \u00faltimo ato no MEC",
            "url": "https://www.terra.com.br/noticias/brasil/politica/weintraub-posta-video-dobrando-bandeira-do-brasil,d036b07fa150300e9f579b0c5fb031e7k95v7diw.html",
            "urlToImage": "http://p2.trrsf.com/image/fget/cf/800/450/middle/images.terra.com/2020/06/21/201911201755505497.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-21T14:38:54Z",
            "content": "Abraham Weintraub, agora ex-ministro da Educa\u00e7\u00e3o e que entrou ontem nos Estados Unidos, onde deve assumir o cargo de diretor-executivo do Banco Mundial, publicou um v\u00eddeo no Twitter dobrando a bandei\u2026 [+1826 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Bolsonaro participa de vel\u00f3rio de soldado paraquedista na Zona Oeste do Rio - G1",
            "description": "Presidente participa do vel\u00f3rio do soldado do Ex\u00e9rcito Pedro Lucas Ferreira Chaves, que morreu ap\u00f3s um salto de treinamento da Brigada de Infantaria Paraquedista.",
            "url": "https://g1.globo.com/rj/rio-de-janeiro/noticia/2020/06/21/bolsonaro-participa-de-velorio-de-soldado-paraquedista-na-zona-oeste-do-rio.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/p2gJtqfeEupb5EtkxvMApwx6GmE=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s01.video.glbimg.com/x720/8640940.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-21T14:27:00Z",
            "content": "A cerim\u00f4nia acontece no 26\u00ba batalh\u00e3o de infantaria paraquedista, Avenida General Benedito da Silveira, na Vila Militar. \r\n Pedro estava a bordo de uma aeronave C-105 Amazonas para um exerc\u00edcio e, seg\u2026 [+613 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "O celular de Gustavo Bebianno j\u00e1 est\u00e1 no Brasil - UOL Not\u00edcias",
            "description": "O telefone celular em que Gustavo Bebianno registrou um ano e meio de conversas com Jair Bolsonaro retornou ao Brasil e est\u00e1 \"muito bem guardado\", afirmou um amigo do ex-ministro mor",
            "url": "https://noticias.uol.com.br/colunas/thais-oyama/2020/06/21/o-celular-de-gustavo-bebianno-ja-esta-no-brasil.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/38/2019/02/19/1jan2019---o-presidente-da-republica-jair-bolsonaro-e-gustavo-bebianno-secretaria-geral-da-presidencia-durante-cerimonia-de-posse-presidencial-no-palacio-do-planalto-em-brasilia-df-nesta-1550598381651_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-21T14:04:00Z",
            "content": "O telefone celular em que Gustavo Bebianno registrou um ano e meio de conversas com Jair Bolsonaro retornou ao Brasil e est\u00e1 \"muito bem guardado\", afirmou um amigo do ex-ministro morto por infarto em\u2026 [+837 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Esporteinterativo.com.br"
            },
            "author": "Esporte Interativo",
            "title": "Jogadores do Vasco j\u00e1 estavam em hotel e tiveram que voltar para casa ap\u00f3s adiamento - Esporte Interativo",
            "description": "Partida entre Vasco x Maca\u00e9, que estava marcada para este domingo (21), foi adiada para a pr\u00f3xima quarta (24)",
            "url": "https://www.esporteinterativo.com.br/futebolbrasileiro/Jogadores-do-Vasco-chegaram-no-hotel-e-tiveram-que-voltar-para-casa-apos-adiamento-20200621-0004.html",
            "urlToImage": "https://www.esporteinterativo.com.br/__export/1592747293732/sites/esporteinterativo/img/2020/06/21/agif2003122330405.jpg_22748363.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-21T14:00:55Z",
            "content": "Ap\u00f3s um s\u00e1bado (20) conturbado com muitas decis\u00f5es contradit\u00f3rias sobre a organiza\u00e7\u00e3o e o calend\u00e1rio do Campeonato Carioca, a partida entre Vasco e Maca\u00e9, que estava marcada para este domingo (21), e\u2026 [+934 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Tira-d\u00favidas do IR: especialista responde perguntas dos leitores sobre bens e investimentos - G1",
            "description": "Carolina Nagahama responde quest\u00f5es sobre como informar bens e investimentos na declara\u00e7\u00e3o do imposto de renda.",
            "url": "https://g1.globo.com/economia/imposto-de-renda/2020/noticia/2020/06/21/tira-duvidas-do-ir-especialista-responde-perguntas-dos-leitores-sobre-bens-e-investimentos.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/g9BTVDvDdjljtC5koL3QyTrO1FQ=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s03.video.glbimg.com/x720/8635350.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-21T13:15:00Z",
            "content": "O prazo para envio da declara\u00e7\u00e3o do Imposto de Renda de 2020 est\u00e1 na reta final. Os contribuintes t\u00eam at\u00e9 as 23h59 do dia 30 de junho para enviar os dados \u00e0 Receita Federal. Tem d\u00favidas sobre a decla\u2026 [+279 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Atividades esportivas individuais s\u00e3o liberadas em Fortaleza; entenda as regras - G1",
            "description": "Assessorias esportivas podem retomar, desde que em atendimento individuais. Atividades coletivas ou com compartilhamento de objetos est\u00e3o proibidas.",
            "url": "https://g1.globo.com/ce/ceara/noticia/2020/06/21/atividades-esportivas-individuais-sao-liberadas-em-fortaleza-entenda-as-regras.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/aw_JaKwxl2uuC0aRtiFW9zACeB0=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s02.video.glbimg.com/x720/8638405.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-21T12:29:00Z",
            "content": "As atividades esportivas individuais est\u00e3o liberadas em Fortaleza a partir desta segunda-feira (22). Corridas em via p\u00fablica s\u00e3o permitidas, desde que n\u00e3o formem aglomera\u00e7\u00f5es. A capital entra na fase\u2026 [+3090 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Legiaodosherois.com.br"
            },
            "author": "https://www.facebook.com/leo.gravena",
            "title": "GTA 6: Antigo produtor da Rockstar explica porque o jogo ainda n\u00e3o foi anunciado - Legi\u00e3o dos Her\u00f3is",
            "description": "E deve demorar at\u00e9 termos algo oficial do jogo... Um dos jogos mais pedidos pelos\u00a0gamers quando o assunto \u00e9 a Rockstar Games \u00e9 o GTA 6.\u00a0O pr\u00f3ximo jogo da",
            "url": "https://www.legiaodosherois.com.br/2020/gta-6-jogo-nao-anunciado-explica.html",
            "urlToImage": "https://kanto.legiaodosherois.com.br/w728-h381-gnw-cfill-gcc-f:fbcover/wp-content/uploads/2020/06/legiao_SByTMmdeOLxH.jpg.jpeg",
            "publishedAt": "2020-06-21T12:25:00Z",
            "content": "E deve demorar at\u00e9 termos algo oficial do jogo\u2026\r\nUm dos jogos mais pedidos pelos\u00a0gamers quando o assunto \u00e9 a Rockstar Games \u00e9 o GTA 6.\u00a0O pr\u00f3ximo jogo da franquia\u00a0Grand Theft Auto\u00a0est\u00e1, para muitos, s\u2026 [+1736 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Atividades administrativas de escolas e universidades s\u00e3o liberadas em fase 2 da retomada em Fortaleza - G1",
            "description": "Decreto para a nova etapa na capital cearense foi publicado no fim da noite de s\u00e1bado (20) e novas a\u00e7\u00f5es passam a valer na segunda-feira (22)",
            "url": "https://g1.globo.com/ce/ceara/noticia/2020/06/21/atividades-administrativas-de-escolas-e-universidades-sao-liberadas-em-fase-2-da-retomada-em-fortaleza.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/58Vao4ejFBep4XkNk5ViAsLL3HQ=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s03.video.glbimg.com/x720/8640282.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-21T12:12:00Z",
            "content": "De acordo com decreto n\u00ba 33.631, publicado pelo governo do Cear\u00e1 na noite de s\u00e1bado (20), 30% do total de funcion\u00e1rios desse segmento, que tamb\u00e9m inclui centros universit\u00e1rios e centros de forma\u00e7\u00e3o d\u2026 [+6591 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Pol\u00edcia diz que ataque com faca no sul da Inglaterra foi ato terrorista - G1",
            "description": "Tr\u00eas pessoas morreram no parque Forbury Gardens, em Reading, no s\u00e1bado.",
            "url": "https://g1.globo.com/mundo/noticia/2020/06/21/policia-diz-que-ataque-com-faca-no-sul-da-inglaterra-foi-ato-terrorista.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/Hlz7CHQrc7nrBnV7F2qJIz5HLq8=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/W/t/jo1mm0TT2BdXruBubR0A/tendas.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-21T12:01:00Z",
            "content": "A pol\u00edcia brit\u00e2nica declarou neste domingo (21) que o ataque que deixou tr\u00eas mortos em um parque da cidade de Reading, no sul da Inglaterra, foi uma a\u00e7\u00e3o terrorista. Testemunhas disseram na tarde de \u2026 [+2309 chars]"
        }
    ]
}