{
    "status": "ok",
    "totalResults": 34,
    "articles": [
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Coronav\u00edrus: o ritmo de cont\u00e1gio no Brasil, estado a estado - \u00c9poca NEG\u00d3CIOS",
            "description": "Pa\u00eds registra recorde de novos casos nesta ter\u00e7a-feira (16/06)",
            "url": "https://epocanegocios.globo.com/Brasil/noticia/2020/06/coronavirus-o-ritmo-de-contagio-no-brasil-estado-estado-16-de-junho.html",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/i3VMYSiYCgWuv-RZTYubvRlp4bY=/512x320/smart/e.glbimg.com/og/ed/f/original/2020/03/24/img_7229.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-16T23:52:42Z",
            "content": "Avenida Paulista vazia no domingo, 22 de mar\u00e7o, devido ao coronav\u00edrus (Foto: Roberto Parizotti/Fotos P\u00fablicas)\r\nS\u00e3o Paulo, Rio de Janeiro, Cear\u00e1, Par\u00e1\u00a0e Maranh\u00e3o\u00a0s\u00e3o os estados com o maior n\u00famero de \u2026 [+1345 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "BBC News"
            },
            "author": "https://www.facebook.com/bbcnews",
            "title": "China e \u00cdndia: o que h\u00e1 por tr\u00e1s da escalada de tens\u00e3o que deixou 20 soldados mortos em choque na fronteira - BBC News Brasil",
            "description": "As causas do confronto entre os gigantes asi\u00e1ticos no Himalaia e como a situa\u00e7\u00e3o pode se desenvolver.",
            "url": "https://www.bbc.com/portuguese/internacional-53073587",
            "urlToImage": "https://ichef.bbci.co.uk/news/1024/branded_portuguese/149D0/production/_112923448_china5.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-16T23:05:11Z",
            "content": "Direito de imagemGetty ImagesImage caption\r\n \u00cdndia e China entraram em conflito sobre quem possui territ\u00f3rio no alto do Himalaia\r\n\u00cdndia e China, as duas na\u00e7\u00f5es mais populosas do mundo com os dois mai\u2026 [+8222 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Montenegro diz que Botafogo tem cinco atletas positivos para Covid-19 e confirma retorno aos treinos - globoesporte.com",
            "description": "Em entrevista \u00e0 R\u00e1dio Transam\u00e9rica, o membro do comit\u00ea executivo de futebol afirma que elenco alvinegro vai voltar \u00e0s atividades presenciais nesta quinta-feira",
            "url": "https://globoesporte.globo.com/futebol/times/botafogo/noticia/montenegro-diz-que-botafogo-tem-cinco-atletas-positivos-para-covid-19-e-confirma-retorno-aos-treinos.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/1lLxaen8HiqkQp0xxTa_IEulY58=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_bc8228b6673f488aa253bbcb03c80ec5/internal_photos/bs/2020/J/C/WyfFU6Qri2MiwA2g6nsA/49211133321-754c36e9f6-k-850x500.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-16T22:38:00Z",
            "content": "O Botafogo vai voltar a treinar nesta quinta-feira no Est\u00e1dio Nilton Santos. A informa\u00e7\u00e3o foi confirmada por Carlos Augusto Montenegro em entrevista \u00e0 R\u00e1dio Transam\u00e9rica. O membro do comit\u00ea executivo\u2026 [+1713 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Aeroin.net"
            },
            "author": "Carlos Ferreira",
            "title": "Fus\u00e3o de Latam e Azul \u00e9 uma possibilidade que est\u00e1 em discuss\u00e3o, diz Jerome Cadier - AEROIN",
            "description": "Duas das maiores empresas a\u00e9reas do Brasil, Latam e Azul, declararam terem assinado um acordo, mais tarde, Jerome Cadier, disse que a fus\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel.",
            "url": "https://www.aeroin.net/fusao-de-latam-e-azul-e-uma-possibilidade-que-esta-em-discussao-diz-jerome-cadier/",
            "urlToImage": "https://i2.wp.com/www.aeroin.net/wp-content/uploads/2020/06/latamazul.jpg?fit=934%2C552&ssl=1",
            "publishedAt": "2020-06-16T22:23:00Z",
            "content": "Num movimento totalmente inesperado, duas das maiores empresas a\u00e9reas do Brasil, Latam Brasil e Azul, declararam pela manh\u00e3 terem assinado um acordo de compartilhamento de voos. Mais tarde, o CEO da \u2026 [+2887 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Fla rejeita acordo com Globo, e volta do Carioca n\u00e3o ter\u00e1 transmiss\u00e3o na TV - UOL Esporte",
            "description": "A poss\u00edvel volta do futebol no Brasil, na reestreia do Carioca prevista para esta quinta-feira (18), n\u00e3o ter\u00e1 transmiss\u00e3o na TV. Ap\u00f3s semanas de negocia\u00e7\u00e3o, o Flamengo rejeitou a \u00faltima proposta da Globo. Diante do cen\u00e1rio, a partida do Rubro-negro contra",
            "url": "https://www.uol.com.br/esporte/futebol/ultimas-noticias/2020/06/16/sem-acordo-fla-globo-volta-do-carioca-nao-tera-transmissao-na-tv.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/esporte/9f/2019/05/02/maracana-vazio-1556844225694_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-16T22:05:32Z",
            "content": "A poss\u00edvel volta do futebol no Brasil, na reestreia do Carioca prevista para esta quinta-feira (18), n\u00e3o ter\u00e1 transmiss\u00e3o na TV. Ap\u00f3s semanas de negocia\u00e7\u00e3o, o Flamengo rejeitou a \u00faltima proposta da G\u2026 [+2571 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Metropoles.com"
            },
            "author": null,
            "title": "PC Siqueira deleta canal do YouTube ap\u00f3s acusa\u00e7\u00f5es de pedofilia - Metr\u00f3poles",
            "description": "O criador de conte\u00fado retirou do ar o material que estava no canal maspoxavida, criado em 2010",
            "url": "https://www.metropoles.com/entretenimento/pc-siqueira-deleta-canal-do-youtube-apos-acusacoes-de-pedofilia",
            "urlToImage": "https://uploads.metropoles.com/wp-content/uploads/2016/06/09225748/pc-siqueira.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-16T22:04:00Z",
            "content": "O criador de conte\u00fado PC Siqueira deletou, nesta ter\u00e7a-feira (16/06), seu canal de YouTube, chamado \u201cmaspoxavida\u201d. A decis\u00e3o vem na esteira das acusa\u00e7\u00f5es de pedofilia contra o youtuber.\r\nOs f\u00e3s do in\u2026 [+1835 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Senado aprova MP que permite redu\u00e7\u00f5es de jornada e sal\u00e1rio e suspens\u00e3o de contratos - G1",
            "description": "Medida editada pelo governo tem o objetivo de preservar empregos e renda durante a pandemia do coronav\u00edrus. Texto vai \u00e0 san\u00e7\u00e3o de Jair Bolsonaro.",
            "url": "https://g1.globo.com/politica/noticia/2020/06/16/senado-aprova-mp-que-permite-reducoes-de-jornada-e-salario-e-suspensao-de-contratos.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/wRRzM_CIJ3zMcHjDAJCNmPsd-eg=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s01.video.glbimg.com/x720/8614960.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-16T22:02:00Z",
            "content": "O texto tamb\u00e9m autoriza a suspens\u00e3o tempor\u00e1ria de contratos de trabalho. Com a aprova\u00e7\u00e3o no Senado, a MP segue para a mesa do presidente Jair Bolsonaro, que poder\u00e1 sancionar ou vetar as mudan\u00e7as feit\u2026 [+5418 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Globoplay vir\u00e1 pr\u00e9-instalado em nova linha de TVs da Samsung - G1",
            "description": "Com a parceria, p\u00fablico poder\u00e1 ter melhor performance do aplicativo de streaming da Globo e uma nova experi\u00eancia de consumo de conte\u00fado na TV aberta e na internet.",
            "url": "https://g1.globo.com/economia/tecnologia/noticia/2020/06/16/globoplay-vira-embarcado-em-nova-linha-de-tvs-da-samsung.ghtml",
            "urlToImage": "https://s.glbimg.com/jo/g1/static/live/imagens/img_facebook.png",
            "publishedAt": "2020-06-16T22:01:00Z",
            "content": "O Globoplay, aplicativo de streaming da Globo, vir\u00e1 pr\u00e9-instalado na nova linha 2020 de televisores da Samsung, lan\u00e7ada nesta ter\u00e7a-feira (16). Com a novidade, o p\u00fablico poder\u00e1 usufruir de uma nova p\u2026 [+1749 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uai.com.br"
            },
            "author": "Portal Uai Entretenimento, Portal Uai Entretenimento",
            "title": "Ludmilla sobre Anitta: 'Se n\u00e3o mudar de car\u00e1ter, n\u00e3o quero perto de mim' - Portal Uai",
            "description": "'Nunca quis guerra com ningu\ufffdm, s\ufffd queria ficar na paz. Mas eu tive que expor a verdade e foi libertador pra mim', afirmou a cantora",
            "url": "https://www.uai.com.br/app/noticia/mexerico/2020/06/16/noticias-mexerico,259484/ludmilla-sobre-anitta-se-nao-mudar-de-carater-nao-quero-perto-de-mi.shtml",
            "urlToImage": "https://imgsapp2.uai.com.br/app/noticia_133890394703/2020/06/16/259484/20200616165401773875a.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-16T21:38:31Z",
            "content": "Ludmilla posta vdeo expondo conversas com Anitta sobre 'Onda diferente'"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Conjur.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Alexandre de Moraes quebra sigilo fiscal de 11 parlamentares bolsonaristas - Consultor Jur\u00eddico",
            "description": "O ministro Alexandre de Moraes, do Supremo Tribunal Federal, determinou na tarde desta ter\u00e7a-feira (16/6) a quebra do sigilo fiscal de 11 parlamentares que integram a base bolsonarista no Congresso Nacional. A medida faz parte do inqu\u00e9rito que investiga o fin\u2026",
            "url": "https://www.conjur.com.br/2020-jun-16/alexandre-moraes-quebra-sigilo-fiscal-11-parlamentares-bolsonaristas",
            "urlToImage": "https://s.conjur.com.br/img/b/alexandre-moraes-2020.jpeg",
            "publishedAt": "2020-06-16T21:33:00Z",
            "content": "O ministro Alexandre de Moraes, do Supremo Tribunal Federal, determinou na tarde desta ter\u00e7a-feira (16/6) a quebra do sigilo fiscal de 11 parlamentares que integram a base bolsonarista no Congresso N\u2026 [+1916 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Diretor do Corinthians v\u00ea \"neg\u00f3cio adiantado\" com J\u00f4 e diz que gasto n\u00e3o ser\u00e1 maior do que com Love - globoesporte.com",
            "description": "Tim\u00e3o est\u00e1 otimista em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 contrata\u00e7\u00e3o do centroavante de 33 anos",
            "url": "https://globoesporte.globo.com/futebol/times/corinthians/noticia/noticias-corinthians-contratacao-reforco-jo-negocio-adiantado.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/o63cNaE6ZHvJA2WaBozM5w2HcQM=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s02.video.glbimg.com/x720/8625429.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-16T21:22:00Z",
            "content": "Estamos falando de um \u00fanico contrato. E estamos falando de valores que n\u00e3o v\u00e3o ultrapassar o teto salarial do clube, isso vale para qualquer atleta. Para que os n\u00fameros fiquem bons e n\u00e3o ultrapassem \u2026 [+1578 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "YouTube"
            },
            "author": null,
            "title": "Smart TV 4K de entrada (menos cara): Samsung Crystal TU8000 [Unboxing/Hands-On] - Canaltech",
            "description": "A #Samsung #Crystal TU8000 \u00e9 uma televis\u00e3o inteligente que muda um pouco o conceito de \"entrada\", \"menos cara\" para as smart tvs da Samsung. Utilizando seu n...",
            "url": "https://www.youtube.com/watch?v=2M0AAu0e5Ik",
            "urlToImage": "https://i.ytimg.com/vi/2M0AAu0e5Ik/maxresdefault.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-16T21:00:01Z",
            "content": null
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Voxel.com.br"
            },
            "author": "Valdecir Emboava",
            "title": "PS5: exclusivos ser\u00e3o mais importantes do que nunca, diz Sony - Voxel",
            "description": "Jogos exclusivos sempre foram um dos maiores pontos fortes da Sony, e isso deve melhorar ainda mais na pr\u00f3xima gera\u00e7\u00e3o. A empresa reiterou em entrevista que os exclusivos do PlayStation 5 ser\u00e3o mais importantes do que nunca e a melhoria n\u00e3o est\u00e1 apenas nas pr\u2026",
            "url": "https://www.voxel.com.br//noticias/ps5-exclusivos-importantes-diz-sony_849070.htm",
            "urlToImage": "https://img.ibxk.com.br/2020/06/16/16155354019166.jpg?w=600",
            "publishedAt": "2020-06-16T21:00:00Z",
            "content": "Jogos exclusivos sempre foram um dos maiores pontos fortes da Sony, e isso deve melhorar ainda mais na pr\u00f3xima gera\u00e7\u00e3o. A empresa reiterou em entrevista que os exclusivos do PlayStation 5 ser\u00e3o mais \u2026 [+1259 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Ibahia.com"
            },
            "author": "Reda\u00e7\u00e3o iBahia",
            "title": "Vit\u00e3o homenageia Lu\u00edsa Sonza: 'Exemplo para mulheres' - iBahia",
            "description": "Cantor fez uma publica\u00e7\u00e3o no Instagram com o intuito de comemorar 25 milh\u00f5es de visualiza\u00e7\u00f5es no clipe 'Flores', uma parceria com a loira",
            "url": "https://www.ibahia.com/nem-te-conto/detalhe/noticia/vitao-homenageia-luisa-sonza-exemplo-para-mulheres/",
            "urlToImage": "https://www.ibahia.com/fileadmin/user_upload/ibahia/2020/junho/16/sonzavitaoo.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-16T20:48:09Z",
            "content": ""
        },
        {
            "source": {
                "id": "info-money",
                "name": "InfoMoney"
            },
            "author": null,
            "title": "Ibovespa fecha em alta de 1,25% com est\u00edmulos e dados dos EUA, mas temores de 2\u00aa onda limitam ganhos; d\u00f3lar sobe - InfoMoney",
            "description": "Mercado termina com ganhos em mais um dia de \u00e2nimo por conta da melhora na economia americana, mas longe da m\u00e1xima de 3,07%",
            "url": "https://www.infomoney.com.br/mercados/ibovespa-fecha-em-alta-de-125-com-estimulos-e-dados-dos-eua-mas-temores-de-2a-onda-limitam-ganhos-dolar-sobe/",
            "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2019/11/shutterstock_108502304.jpg?fit=1700%2C1133&quality=75&strip=all",
            "publishedAt": "2020-06-16T20:45:52Z",
            "content": "(Shutterstock) \r\nS\u00c3O PAULO \u2013 O Ibovespa conseguiu fechar em alta nesta ter\u00e7a-feira (16), ainda que longe da m\u00e1xima de 3,07%, apesar do susto no in\u00edcio da tarde com mais um discurso cauteloso do presi\u2026 [+6183 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Cortic\u00f3ide n\u00e3o previne covid e tem efeitos colaterais, alerta especialista - UOL Not\u00edcias",
            "description": "A dexametasona, um tipo de cortic\u00f3ide (medicamento com efeito anti-inflamat\u00f3rio) se tornou um dos trending topics, nesta ter\u00e7a (16),",
            "url": "https://noticias.uol.com.br/colunas/leonardo-sakamoto/2020/06/16/corticoide-nao-previne-covid-e-tem-efeitos-colaterais-alerta-especialista.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/parceiros/be/2020/06/06/cemiterio-em-manaus-uma-das-capitais-mais-afetadas-pelo-coronavirus-no-brasil-1591471538944_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-16T20:42:00Z",
            "content": "A dexametasona, um tipo de cortic\u00f3ide (medicamento com efeito anti-inflamat\u00f3rio) se tornou um dos trending topics, nesta ter\u00e7a (16), ap\u00f3s um estudo da Universidade de Oxford, no Reino Unido, ter apon\u2026 [+3033 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": "C\u00e1ssia Almeida",
            "title": "Mais de 22 milh\u00f5es de pessoas, ou 10,5% da popula\u00e7\u00e3o, tiveram algum sintoma da Covid-19, 3,6 milh\u00f5es buscaram atendimento - Jornal O Globo",
            "description": "Pesquisa do IBGE, com dados da \u00faltima semana de maio, mostra que 1,1 milh\u00e3o foi a um hospital e 137 mil ficaram internados",
            "url": "https://oglobo.globo.com/sociedade/mais-de-22-milhoes-de-pessoas-ou-105-da-populacao-tiveram-algum-sintoma-da-covid-19-36-milhoes-buscaram-atendimento-24482596",
            "urlToImage": "https://ogimg.infoglobo.com.br/in/24482593-59b-fa6/FT1086A/652/88071858_Osasco-SP-07-05-2020UPA-em-Osasco-nao-tem-espaco-para-SamuDevido-a-alta-demanda-de-am.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-16T20:26:00Z",
            "content": "RIO Mais de 22 milh\u00f5es de pessoas, ou 10,5% da popula\u00e7\u00e3o brasileira, apresentaram pelo menos um sintoma gripal, que pode estar associada \u00e0 Covid-19, e 3,6 milh\u00f5es buscaram atendimento m\u00e9dico, de acor\u2026 [+1334 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Em.com.br"
            },
            "author": "Di\u00e1rio de Pernambuco",
            "title": "Uso massivo de m\u00e1scaras reduz transmiss\u00e3o do coronav\u00edrus drasticamente - Estado de Minas",
            "description": "Segundo o estudo, apenas o isolamento social n\u00e3o ser\u00e1 capaz de impedir futuras ondas de cont\u00e1gio, a menos que seja combinado com a utiliza\u00e7\u00e3o massiva do equipamento de prote\u00e7\u00e3o",
            "url": "https://www.em.com.br/app/noticia/internacional/2020/06/16/interna_internacional,1157177/uso-massivo-de-mascaras-reduz-transmissao-do-coronavirus-drasticamente.shtml",
            "urlToImage": "https://i.em.com.br/ZT-T7WsFRO9xk2XGLAH8dlgfe0o=/600x315/smart/imgsapp.em.com.br/app/noticia_127983242361/2020/06/16/1157177/20200616172816417144e.jpeg",
            "publishedAt": "2020-06-16T20:26:00Z",
            "content": "Coronavrus so uma grande famlia de vrus que causam infeces respiratrias. O novo agente do coronavrus (COVID-19) foi descoberto em dezembro de 2019, na China. A doena pode causar infeces com sintomas \u2026 [+1735 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Abril.com.br"
            },
            "author": "Carolina Fioratti",
            "title": "22% da popula\u00e7\u00e3o mundial pode desenvolver quadros graves de Covid-19 - Super",
            "description": "\u00c9 o que afirma um estudo que estimou o n\u00famero de pessoas com doen\u00e7as cr\u00f4nicas no mundo - e que, por tabela, tem maior risco de sofrer com o novo coronav\u00edrus",
            "url": "https://super.abril.com.br/saude/22-da-populacao-mundial-pode-desenvolver-quadros-graves-de-covid-19/",
            "urlToImage": "https://super.abril.com.br/wp-content/uploads/2020/06/SI_Covid_risco_FB.jpg?quality=70&strip=info",
            "publishedAt": "2020-06-16T20:01:18Z",
            "content": "Idosos, pessoas com diabetes ou que t\u00eam problemas de pulm\u00e3o e cora\u00e7\u00e3o est\u00e3o no chamado \u201cgrupo de risco\u201d para Covid-19 \u2013 e, portanto, t\u00eam mais chances de sofrer com os sintomas da doen\u00e7a. Apesar desse\u2026 [+3444 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": "Luiz Ernesto Magalh\u00e3es",
            "title": "Crivella apresenta segunda fase de flexibiliza\u00e7\u00e3o para esta quarta-feira e estuda antecipar 3\u00aa etapa; confira - Jornal O Globo",
            "description": "Ambulantes, escrit\u00f3rios, hot\u00e9is e hostels, competi\u00e7\u00f5es esportivas sem p\u00fablico... confira a lista do que passa a valer j\u00e1 nesta quarta-feira, com as restri\u00e7\u00f5es das chamadas 'regras de ouro'",
            "url": "https://oglobo.globo.com/rio/crivella-apresenta-segunda-fase-de-flexibilizacao-para-esta-quarta-feira-estuda-antecipar-3-etapa-confira-24482060",
            "urlToImage": "https://ogimg.infoglobo.com.br/in/24482580-e57-43b/FT1086A/652/50012600153_16f16d9e25_c.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-16T19:57:00Z",
            "content": "RIO Ap\u00f3s anunciar para esta quarta-feira a implementa\u00e7\u00e3o da segunda fase do plano de reabertura gradual das atividades na cidade e pontuar o que passa a valer no munic\u00edpio, o prefeito Marcelo Crivell\u2026 [+11055 chars]"
        }
    ]
}