{
    "status": "ok",
    "totalResults": 34,
    "articles": [
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Brasil tem 42.720 mortes pela covid e total de infectados passa de 850 mil - UOL Not\u00edcias",
            "description": "O Minist\u00e9rio da Sa\u00fade informou que o Brasil registrou 42.720 mortes por covid-19 at\u00e9 este s\u00e1bado. O n\u00famero de casos confirmados subiu para 850.514 desde que a crise sanit\u00e1ria come\u00e7ou.Na compara\u00e7\u00e3o com o boletim divulgado ontem pelo governo federal, \u00e9 poss",
            "url": "https://noticias.uol.com.br/saude/ultimas-noticias/redacao/2020/06/13/mortes-covid-19-ministerio-da-saude-brasil-obitos.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/69/2020/06/11/manifestacao-em-copacabana-1591875161265_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-13T22:09:22Z",
            "content": "O Minist\u00e9rio da Sa\u00fade informou que o Brasil registrou 42.720 mortes por covid-19 at\u00e9 este s\u00e1bado. O n\u00famero de casos confirmados subiu para 850.514 desde que a crise sanit\u00e1ria come\u00e7ou.\r\nNa compara\u00e7\u00e3o \u2026 [+2450 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Barcelona volta aos gramados com goleada em jogo com invas\u00e3o de torcedor - UOL",
            "description": "O Barcelona voltou a entrar em campo hoje, depois de mais de tr\u00eas meses sem jogos oficiais diante da pandemia do novo coronav\u00edrus, e n\u00e3o decepcionou: derrotou o Mallorca fora de casa por 4 a 0, em jogo pela 28\u00aa do Campeonato Espanhol.Com o resultado, o Ba",
            "url": "https://www.uol.com.br/esporte/futebol/ultimas-noticias/2020/06/13/em-jogo-com-invasao-de-torcedor-barcelona-volta-aos-gramados-com-vitoria.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/esporte/0c/2020/06/13/martin-braithwaite-comemora-gol-para-o-barcelona-diante-do-mallorca-pelo-campeonato-espanhol-1592083446727_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-13T21:59:32Z",
            "content": "O Barcelona voltou a entrar em campo hoje, depois de mais de tr\u00eas meses sem jogos oficiais diante da pandemia do novo coronav\u00edrus, e n\u00e3o decepcionou: derrotou o Mallorca fora de casa por 4 a 0, em jo\u2026 [+1602 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Xand Avi\u00e3o engordou 10 kg na quarentena: 'Tr\u00eas meses que parecem tr\u00eas anos' - UOL",
            "description": "Ele prometeu e cumpriu! Xand Avi\u00e3o fez um esquenta exclusivo no Est\u00fadio UOL para a sua live de hoje e s\u00f3 quem assistiu descobriu algumas curiosidades sobre o comandante.O cantor, que contraiu covid-19 e, mesmo recuperado, segue isolado, mostrou v\u00e1rios hit",
            "url": "https://entretenimento.uol.com.br/noticias/redacao/2020/06/13/xand-aviao-engordou-10-kg-na-quarentena-tres-meses-que-parecem-tres-anos.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/entretenimento/92/2020/06/13/xand-aviao-no-estudio-uol-em-casa-1592084909667_v2_615x300.png",
            "publishedAt": "2020-06-13T21:52:17Z",
            "content": "Ele prometeu e cumpriu! Xand Avi\u00e3o fez um esquenta exclusivo no Est\u00fadio UOL para a sua live de hoje e s\u00f3 quem assistiu descobriu algumas curiosidades sobre o comandante.\r\nO cantor, que contraiu covid\u2026 [+1389 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Esporteinterativo.com.br"
            },
            "author": "Esporte Interativo",
            "title": "Atl\u00e9tico-MG avan\u00e7a em negocia\u00e7\u00e3o para a contrata\u00e7\u00e3o do atacante Keno - Esporte Interativo",
            "description": "Galo mineiro pode repatriar o jogador do Al Jazira pelo valor de R$ 17 milh\u00f5es",
            "url": "https://www.esporteinterativo.com.br/futebolbrasileiro/Atletico-MG-avana-em-negociao-para-a-contratao-do-atacante-Keno-20200613-0033.html",
            "urlToImage": "https://www.esporteinterativo.com.br/__export/1592083642066/sites/esporteinterativo/img/2020/06/13/gettyimages-951296642-594x594_crop1592082876183.jpg_775072337.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-13T21:30:38Z",
            "content": "Entre os clubes brasileiros, o Atl\u00e9tico-MG \u00e9 um dos que mais t\u00eam esquentado o mercado de transfer\u00eancia. Acerto com Alan Franco, iminente contrata\u00e7\u00e3o de Marrony, interesse em \u00c1bila e, agora, uma aprox\u2026 [+860 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Canalrural.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Fazenda \u00c1guas de Chapec\u00f3 ser\u00e1 palco da Abertura Nacional da Colheita do Milho - Canal Rural",
            "description": "Evento do Projeto Mais Milho ser\u00e1 realizado na pr\u00f3xima ter\u00e7a-feira, 16, e contar\u00e1 com show exclusivo do cantor Leo Chaves",
            "url": "https://www.canalrural.com.br/sites-e-especiais/mais-milho/fazenda-aguas-de-chapeco-sera-palco-da-abertura-nacional-da-colheita-do-milho/",
            "urlToImage": "https://static-wp-canalr-prd.canalrural.com.br/wp-content/uploads/WhatsApp-Image-2020-06-12-at-19.05.50.jpeg",
            "publishedAt": "2020-06-13T21:07:00Z",
            "content": "Foto: divulga\u00e7\u00e3o\r\nA Fazenda \u00c1guas de Chapec\u00f3, dos irm\u00e3os Caneppele, em Nova Mutum, regi\u00e3o m\u00e9dio-norte de Mato Grosso, ser\u00e1 palco da Abertura Nacional da Colheita do Milho 2019/2020, na pr\u00f3xima ter\u00e7a-\u2026 [+4664 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Verdesmares.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "FGTS emergencial: tire suas d\u00favidas sobre o saque que come\u00e7a dia 29 de junho - Di\u00e1rio do Nordeste",
            "description": "Data surpreendeu usu\u00e1rios, que esperavam acesso ao recurso j\u00e1 na pr\u00f3xima segunda-feira (15)",
            "url": "https://diariodonordeste.verdesmares.com.br/negocios/fgts-emergencial-tire-suas-duvidas-sobre-o-saque-que-comeca-dia-29-de-junho-1.2955095",
            "urlToImage": "https://diariodonordeste.verdesmares.com.br/image/contentid/policy:1.2955098:1592080593/image.jpg?h=630&q=0.6&w=1200&$p$h$q$w=f76cc5e",
            "publishedAt": "2020-06-13T20:58:22Z",
            "content": "A Caixa surpreendeu os trabalhadores que queriam ter acesso ao saque emergencial do FGTS j\u00e1 a pr\u00f3xima segunda-feira (15), como determinava a Medida Provis\u00f3ria (MP) 946, publicada em abril. Mas uma no\u2026 [+6145 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Otempo.com.br"
            },
            "author": "Da reda\u00e7\u00e3o",
            "title": "Dig\u00e3o e Rodolfo, do Raimundos, fazem as pazes ap\u00f3s duas d\u00e9cadas de separa\u00e7\u00e3o - O Tempo",
            "description": "An\u00fancio foi feito em live da banda, nesta sexta-feira, ap\u00f3s a not\u00edcia da morte de Bessanger Abrantes, primo de Rodolfo, que inspirou o sucesso \u201cPuteiro em Jo\u00e3o Pessoa\u201d",
            "url": "https://www.otempo.com.br/diversao/digao-e-rodolfo-do-raimundos-fazem-as-pazes-apos-duas-decadas-de-separacao-1.2348973",
            "urlToImage": "https://www.otempo.com.br/image/contentid/policy:1.2348979:1592078915/youtube.jpg?f=3x2&w=620&$p$f$w=745c4d2",
            "publishedAt": "2020-06-13T20:43:14Z",
            "content": "Dig\u00e3o, atual l\u00edder da banda Raimundos, e Rodolfo, ex-vocalista da forma\u00e7\u00e3o original do grupo durante seu auge nos anos 1990, fizeram as pazes ap\u00f3s quase 20 anos de separa\u00e7\u00e3o. O an\u00fancio da volta da am\u2026 [+2061 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Ap\u00f3s relaxamento, prefeitura anuncia novas medidas de combate ao coronav\u00edrus em Curitiba - G1",
            "description": "Medidas entram em vigor a partir deste s\u00e1bado (13) e passam a valer a partir da oh de segunda-feira (15). A bandeira sinalizadora da situa\u00e7\u00e3o da capital passou de amarelo, que \u00e9 o n\u00edvel 1, para laranja, n\u00edvel 2, de alerta m\u00e9dio.",
            "url": "https://g1.globo.com/pr/parana/noticia/2020/06/13/apos-relaxamento-prefeitura-anuncia-novas-medidas-de-combate-ao-coronavirus-em-curitiba.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/n198uFM-cBcCbpIOsu8wbNr5r4Q=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/i/L/9CzciPRIu3DxaA41AcAA/coronga.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-13T20:34:00Z",
            "content": "A secret\u00e1ria municipal de Sa\u00fade de Curitiba, M\u00e1rcia Hu\u00e7ulak, anunciou em uma live, na tarde deste s\u00e1bado (13), novas medidas de combate \u00e0 pandemia do coronav\u00edrus. As medidas entram em vigor a partir \u2026 [+3746 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Tnh1.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "WhatsApp prepara pacot\u00e3o de novidades no aplicativo; veja o que deve mudar - TNH1",
            "description": "O&nbsp;WhatsApp&nbsp;est&aacute; preparando diversos recursos novos para o aplicativo. O desenvolvimento das novas funcionalidades foi notado pelo WaBetaInfo, site que costuma \"ca&ccedil;ar\" testes feitos pelo app e acertar com frequ&ecirc;ncia quais recursos\u2026",
            "url": "https://www.tnh1.com.br/noticia/nid/whatsapp-prepara-pacotao-de-novidades-no-aplicativo-veja-o-que-deve-mudar/",
            "urlToImage": "https://www.tnh1.com.br/fileadmin/_processed_/5/8/csm_WhatsApp_f6f38a5284.png",
            "publishedAt": "2020-06-13T20:11:00Z",
            "content": null
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Correiobraziliense.com.br"
            },
            "author": "Correio Braziliense, Correio Braziliense",
            "title": "Bolsonaristas liderados por Sara Winter tentam invadir o Congresso Nacional - Correio Braziliense",
            "description": "Sem m\ufffdscaras, membros do grupo '300 do Brasil' gritaram palavras de ordem e chegaram a subir a rampa do pr\ufffddio principal",
            "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/2020/06/13/interna_politica,863500/bolsonaristas-liderados-por-sara-winter-tentam-invadir-o-congresso-nac.shtml",
            "urlToImage": "https://i.correiobraziliense.com.br/a3wmYqqmv6bZoQLbDctyB40636Q=/600x315/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2020/06/13/863500/20200613170342470935i.jpeg",
            "publishedAt": "2020-06-13T19:51:27Z",
            "content": "Uma barreira foi montada em frente ao Congresso e os policiais legislativos retiraram os manifestantes do prdio. No entanto, aproximadamente 15 pessoas continuam sentadas no gramado. Nenhuma delas es\u2026 [+3761 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "BBC News"
            },
            "author": "https://www.facebook.com/bbcnews",
            "title": "Coronav\u00edrus: Pequim teme segunda onda de covid-19 ap\u00f3s surto em mercado - BBC News Brasil",
            "description": "Parte da capital chinesa foi colocada em lockdown depois que quase 50 pessoas testaram positivo para covid-19 no mecado Xinfadi, por onde passam 80% das verduras e legumes e da carne consumida pela popula\u00e7\u00e3o local.",
            "url": "https://www.bbc.com/portuguese/internacional-53037392",
            "urlToImage": "https://ichef.bbci.co.uk/news/1024/branded_portuguese/5120/production/_112886702_mediaitem112886701.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-13T19:16:45Z",
            "content": "Direito de imagemGetty ImagesImage caption\r\n Xinfadi \u00e9 o maior mercado de Pequim: por ele passam 80% das verduras e legumes e da carne consumida pela cidade\r\nUma \u00e1rea de Pequim entrou novamente em lo\u2026 [+2698 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Editalconcursosbrasil.com.br"
            },
            "author": "Amanda Fran\u00e7a",
            "title": "Trabalhadores recebem novo benef\u00edcio de at\u00e9 R$ 1.800 pela Caixa e Banco do Brasil; Veja as condi\u00e7\u00f5es - Edital Concursos Brasil",
            "description": "A quantia paga vai de\u00a0R$ 261,25\u00a0at\u00e9\u00a0R$ 1.813,03 .Os trabalhadores com contrato intermitente recebem o valor fixo de\u00a0R$ 600,00.",
            "url": "https://editalconcursosbrasil.com.br/noticias/2020/06/trabalhadores-recebem-novo-beneficio-de-ate-r-1-800-pela-caixa-e-banco-do-brasil/",
            "urlToImage": "https://editalconcursosbrasil.com.br/wp-content/uploads/2020/06/BEM-benef\u00edcio-governo.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-13T19:08:44Z",
            "content": "Voc\u00ea \u00e9 trabalhador com carteira assinada e teve sal\u00e1rio reajustado ou contrato suspenso durante a pandemia do coronav\u00edrus? O governo federal criou para essas situa\u00e7\u00f5es o\u00a0Benef\u00edcio Emergencial de Pres\u2026 [+2158 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Correiodopovo.com.br"
            },
            "author": "Correio do Povo",
            "title": "Prefeitura ampliar\u00e1 vacina\u00e7\u00e3o da gripe para toda popula\u00e7\u00e3o em Porto Alegre - Jornal Correio do Povo",
            "description": "Imuniza\u00e7\u00e3o valer\u00e1 a partir de segunda-feira na Capital",
            "url": "https://www.correiodopovo.com.br/not\u00edcias/geral/prefeitura-ampliar\u00e1-vacina\u00e7\u00e3o-da-gripe-para-toda-popula\u00e7\u00e3o-em-porto-alegre-1.435747",
            "urlToImage": "https://www.correiodopovo.com.br/image/policy:1.355624:1564679426/image.jpg?a=191%3A100&q=0.6&w=900&$p$a$q$w=61e089e",
            "publishedAt": "2020-06-13T18:52:21Z",
            "content": "A prefeitura de Porto Alegre ampliar\u00e1 a vacina\u00e7\u00e3o contra gripe para toda a popula\u00e7\u00e3o a partir da pr\u00f3xima segunda. A cidade ter\u00e1 mais de 100 pontos \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o, entre unidades de sa\u00fade e farm\u00e1cias pa\u2026 [+1063 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": "Carolina Br\u00edgido e Marco Grillo",
            "title": "Supremo recebe com cautela nota conjunta do Planalto - Jornal O Globo",
            "description": "Um ministro ouvido em car\u00e1ter reservado criticou a manifesta\u00e7\u00e3o, mas n\u00e3o considera que aumentar\u00e1 a crise entre o Judici\u00e1rio e o Executivo",
            "url": "https://oglobo.globo.com/brasil/supremo-recebe-com-cautela-nota-conjunta-do-planalto-24478567",
            "urlToImage": "https://ogimg.infoglobo.com.br/in/24455844-9f8-31b/FT1086A/652/85646491_Supremo-Tribunal-Federal-adere-a-campanha-Novembro-Azul.-Foto-Rosinei-Coutinho-SCO-STF.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-13T18:13:00Z",
            "content": "BRAS\u00cdLIA Ministros do Supremo Tribunal Federal (STF) ouvidos em car\u00e1ter reservado receberam com cautela a nota conjunta do presidente Jair Bolsonaro, do vice, Hamilton Mour\u00e3o, e do ministro da Defesa\u2026 [+3679 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Metropoles.com"
            },
            "author": null,
            "title": "Conhe\u00e7a as 4 principais frentes da batalha cient\u00edfica contra o coronav\u00edrus - Metr\u00f3poles",
            "description": "As esperan\u00e7as mundiais est\u00e3o voltadas para desenvolvimento de vacinas, tratamentos e diagn\u00f3sticos capazes de controlar o Sars-CoV-2",
            "url": "https://www.metropoles.com/saude/conheca-as-4-principais-frentes-da-batalha-cientifica-contra-o-coronavirus",
            "urlToImage": "https://uploads.metropoles.com/wp-content/uploads/2020/06/11143711/coronavirus-mundo_-6.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-13T18:12:00Z",
            "content": "Um inimigo invis\u00edvel que at\u00e9 o in\u00edcio do ano n\u00e3o era conhecido e que j\u00e1 matou mais de 425 mil pessoas ao redor do planeta. Uma amea\u00e7a que nos surpreende diariamente porque ainda n\u00e3o est\u00e1 completament\u2026 [+4983 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Tribunadejundiai.com.br"
            },
            "author": "Reda\u00e7\u00e3o",
            "title": "Vacina da Pfizer contra coronav\u00edrus deve estar dispon\u00edvel em outubro para milh\u00f5es de pessoas - Tribuna de Jundia\u00ed",
            "description": "Informa\u00e7\u00e3o foi confirmada pelo l\u00edder cient\u00edfico da farmac\u00eautica, Mikael Dolsten, em entrevista exclusiva \u00e0 \u2018VEJA\u2019",
            "url": "https://tribunadejundiai.com.br/saude/coronavirus/vacina-da-pfizer-contra-coronavirus-deve-estar-disponivel-em-outubro-para-milhoes-de-pessoas/",
            "urlToImage": "https://tribunadejundiai.com.br/wp-content/uploads/2020/06/scientist-in-laboratory-3735766-min.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-13T18:05:48Z",
            "content": "A Pfizer est\u00e1 cada vez mais pr\u00f3xima de trazer o an\u00fancio mais esperado do ano: a aprova\u00e7\u00e3o de uma vacina eficaz contra o novo coronav\u00edrus.\r\nO l\u00edder cient\u00edfico da farmac\u00eautica, Mikael Dolsten, em entre\u2026 [+956 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Caixa anuncia calend\u00e1rio de novos saques do FGTS; libera\u00e7\u00e3o come\u00e7a em 29 de junho - G1",
            "description": "Calend\u00e1rio seguir\u00e1 m\u00eas de nascimento do benefici\u00e1rio. Cada trabalhador poder\u00e1 sacar at\u00e9 R$ 1.045 de contas ativas (do emprego atual) ou inativas (de empregos anteriores).",
            "url": "https://g1.globo.com/economia/noticia/2020/06/13/caixa-anuncia-calendario-de-novos-saques-do-fgts-liberacao-comeca-em-29-de-junho.ghtml",
            "urlToImage": "https://s.glbimg.com/jo/g1/static/live/imagens/img_facebook.png",
            "publishedAt": "2020-06-13T17:32:00Z",
            "content": "O presidente da Caixa Econ\u00f4mica Federal (CEF), Pedro Guimar\u00e3es, anunciou neste s\u00e1bado (13) que as libera\u00e7\u00f5es emergenciais do FGTS come\u00e7ar\u00e3o no dia 29 de junho. Essa data \u00e9 para o cr\u00e9dito em conta do \u2026 [+5272 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Leonardo confirma sa\u00eddas de Thiago Silva e Cavani do PSG ao fim da temporada: \"Decis\u00e3o muito dif\u00edcil\" - globoesporte.com",
            "description": "Em entrevista a jornal franc\u00eas, diretor esportivo do PSG elogia hist\u00f3ria da dupla no clube, cita escolha \"l\u00f3gica\" e diz querer elenco mantido para jogos da Liga dos Campe\u00f5es",
            "url": "https://globoesporte.globo.com/futebol/futebol-internacional/futebol-frances/noticia/leonardo-confirma-saida-de-thiago-silva-e-cavani-ao-fim-da-temporada-decisao-muito-dificil.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/9qYGg7lhSTBqTyu6x4eWsJ-JTTM=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_bc8228b6673f488aa253bbcb03c80ec5/internal_photos/bs/2020/R/i/uGj4JjR6A4q2crwwFMUQ/gettyimages-1024593488.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-13T17:04:00Z",
            "content": "Os rumores que tomaram conta da imprensa francesa apontando para a sa\u00edda de Thiago Silva do PSG ao fim da temporada ganharam tom oficial na voz do diretor esportivo do clube, o brasileiro Leonardo. E\u2026 [+2626 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "R7.com"
            },
            "author": "R7.com",
            "title": "Aux\u00edlio: Caixa divulga calend\u00e1rio de pagamento para novos aprovados - R7",
            "description": "Primeira parcela do benef\u00edcio de R$ 600 ser\u00e1 paga a mais 4,9 milh\u00f5es de pessoas entre ter\u00e7a (16) e quarta-feira (17) conforme a data de nascimento",
            "url": "https://noticias.r7.com/economia/auxilio-caixa-divulga-calendario-de-pagamento-para-novos-aprovados-13062020",
            "urlToImage": "https://img.r7.com/images/auxilio-coronavirus-08062020165132199?dimensions=600x315&crop_position=c",
            "publishedAt": "2020-06-13T16:16:00Z",
            "content": "A Caixa Econ\u00f4mica Federal divulgou, neste s\u00e1bado (13), o calend\u00e1rio de pagamento da primeira parcela do aux\u00edlio emergencial para mais 4,9 milh\u00f5es de novos aprovados do benef\u00edcio.\r\nO pagamento ser\u00e1 fe\u2026 [+3537 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Tecmundo.com.br"
            },
            "author": "Joy Macedo",
            "title": "SpaceX lan\u00e7a 58 novos Starlink e 3 sat\u00e9lites da Planet - TecMundo",
            "description": "Desta vez, a miss\u00e3o da SpaceX ainda deu 'carona' para tr\u00eas sat\u00e9lites da Planet, que s\u00e3o usados para fotografar nosso planeta",
            "url": "https://www.tecmundo.com.br/ciencia/154148-spacex-lanca-58-novos-starlink-tres-satelites-planet.htm",
            "urlToImage": "https://img.ibxk.com.br/2020/06/13/13123806250026.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-13T16:09:27Z",
            "content": "A constela\u00e7\u00e3o da SpaceX est\u00e1 crescendo. Na manh\u00e3 deste s\u00e1bado (13), a empresa lan\u00e7ou 58 novos sat\u00e9lites Starlink em seu foguete Falcon 9 para aumentar sua frota que visa fornecer conectividade \u00e0 inte\u2026 [+1997 chars]"
        }
    ]
}