{
    "status": "ok",
    "totalResults": 33,
    "articles": [
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Theenemy.com.br"
            },
            "author": "Bruno Silva",
            "title": "FIFA 21 chega em 9 de outubro - The Enemy",
            "description": "Game traz novamente UEFA Champions League e Libertadores",
            "url": "https://www.theenemy.com.br/pc/fifa-21-data-lancamento",
            "urlToImage": "https://cdn.ome.lt/jgBjSHH6gjo4LK_xJueufoaC1xc=/1200x630/smart/extras/conteudos/fifa-21.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-18T23:07:00Z",
            "content": "FIFA 21 ser\u00e1 lan\u00e7ado em 9 de outubro. A p\u00e1gina do game no\u00a0Steam\u00a0foi publicada momentos antes do in\u00edcio do\u00a0EA Play Live, evento dedicado a revelar novidades da empresa.\r\nO t\u00edtulo ser\u00e1 lan\u00e7ado para\u00a0Pla\u2026 [+614 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Brasil tem 1.204 mortes por coronav\u00edrus em 24 horas, mostra cons\u00f3rcio de ve\u00edculos de imprensa; s\u00e3o 47.869 no total - G1",
            "description": "Pelo 3\u00ba dia consecutivo, pa\u00eds tem mais de 1,2 mil mortes no per\u00edodo de 24 horas; \u00e9 apenas a segunda vez que isso ocorre desde o in\u00edcio da pandemia. Regi\u00e3o Sudeste concentra quase metade do total de \u00f3bitos.",
            "url": "https://g1.globo.com/bemestar/coronavirus/noticia/2020/06/18/brasil-tem-1204-mortes-por-coronavirus-em-24-horas-mostra-consorcio-de-veiculos-de-imprensa-sao-47869-no-total.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/sARol_VjJmeWotC_1325136O4u4=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/b/w/rVylaCRPSajexp61OxxQ/18-jun-mortes-coronavirus-secretarias.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-18T23:00:00Z",
            "content": "O Brasil teve 1.204 novas mortes registradas em raz\u00e3o do novo coronav\u00edrus em 24 horas, mostra levantamento feito pelo cons\u00f3rcio de ve\u00edculos de imprensa junto \u00e0s secretarias estaduais de Sa\u00fade. Com is\u2026 [+3790 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "No retorno do Campeonato Carioca, torcedores protestam contra Bolsonaro - UOL Not\u00edcias",
            "description": "Por press\u00e3o do presidente do Flamengo, Rodolfo Landim, o Campeonato Carioca volta a ser disputado hoje, com o jogo em que o Rubro-Negro enfrenta o Bangu, no Maracan\u00e3. A partida vai ser jogada com port\u00f5es fechados.Na ter\u00e7a-feira, o prefeito Marce",
            "url": "https://noticias.uol.com.br/colunas/chico-alves/2020/06/18/no-retorno-do-campeonato-carioca-torcedores-protestam-contra-bolsonaro.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/79/2020/06/18/protesto-de-torcedores-contra-bolsonaro-1592520398112_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-18T22:51:00Z",
            "content": "Por press\u00e3o do presidente do Flamengo, Rodolfo Landim, o Campeonato Carioca volta a ser disputado hoje, com o jogo em que o Rubro-Negro enfrenta o Bangu, no Maracan\u00e3. A partida vai ser jogada com por\u2026 [+465 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Bolsonaro v\u00ea pris\u00e3o 'espetaculosa' e diz que Queiroz n\u00e3o estava foragido: 'Que a Justi\u00e7a siga seu caminho' - G1",
            "description": "Presidente falou em rede social. Segundo ele, ex-assessor do filho estava na casa do advogado da fam\u00edlia Bolsonaro, em Atibaia, porque \u00e9 perto do hospital onde faz tratamento contra um c\u00e2ncer.",
            "url": "https://g1.globo.com/politica/noticia/2020/06/18/bolsonaro-ve-prisao-espetaculosa-e-diz-que-queiroz-nao-estava-foragido-que-a-justica-siga-seu-caminho.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/6qwfbKqyTOJP8InJZO8hw_9Vh5k=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s02.video.glbimg.com/x720/8636733.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-18T22:49:00Z",
            "content": "O presidente Jair Bolsonaro afirmou nesta quinta-feira (18) em transmiss\u00e3o ao vivo em uma rede social que Fabr\u00edcio Queiroz n\u00e3o estava foragido e que a pris\u00e3o dele foi \"espetaculosa\". Queiroz \u00e9 ex-ass\u2026 [+2777 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Felipe e Luccas Neto processam Ant\u00f4nia Fontenelle e pedem R$ 200 mil - UOL",
            "description": "Os youtubers Felipe e Luccas Neto entraram com uma a\u00e7\u00e3o judicial contra a apresentadora e atriz Ant\u00f4nia Fontenelle. Eles pedem uma indeniza\u00e7\u00e3o de R$ 200 mil (R$ 100 mil para cada) por conta da artista ter associado os irm\u00e3os ao crime de pedofilia.O proces",
            "url": "https://tvefamosos.uol.com.br/noticias/redacao/2020/06/18/felipe-e-luccas-neto-processam-antonia-fontenelle-e-pedem-r-200-mil.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/entretenimento/a5/2020/06/18/antonia-fontenelle-e-processada-pelos-irmaos-neto-1592519551379_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-18T22:33:08Z",
            "content": "Os youtubers Felipe e Luccas Neto entraram com uma a\u00e7\u00e3o judicial contra a apresentadora e atriz Ant\u00f4nia Fontenelle. Eles pedem uma indeniza\u00e7\u00e3o de R$ 200 mil (R$ 100 mil para cada) por conta da artist\u2026 [+5104 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "TJD-RJ indefere pedidos de Botafogo e Fluminense e mant\u00e9m tabela do Campeonato Carioca - globoesporte.com",
            "description": "Clubes queriam adiar as partidas dos dias 22 e 25 de junho para 1\u00ba e 4 de julho",
            "url": "https://globoesporte.globo.com/futebol/times/fluminense/noticia/tjd-rj-indefere-pedidos-de-botafogo-e-fluminense-e-mantem-tabela-do-campeonato-carioca.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/WuWljHlU-_fh5X6KCTlyNx3YQbw=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_bc8228b6673f488aa253bbcb03c80ec5/internal_photos/bs/2020/K/U/gHdaXkSWWnXUZpCvnudA/getdocument-8-page-0004.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-18T21:56:00Z",
            "content": "Botafogo e Fluminense entraram com uma a\u00e7\u00e3o nesta quinta no Tribunal de Justi\u00e7a Desportiva do Rio de Janeiro (TJD-RJ) para n\u00e3o irem a campo na segunda-feira, como marcado pela Ferj no rein\u00edcio do Cam\u2026 [+3228 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Espn.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Landim: 'Medida n\u00e3o veio para o Flamengo, mas para todos os clubes sa\u00edrem das m\u00e3os da Globo' - ESPN.com.br",
            "description": "Governo Federal mudou as regras dos direitos de transmiss\u00e3o das partidas de futebol",
            "url": "https://www.espn.com.br/futebol/artigo/_/id/7060524/landim-medida-nao-veio-para-o-flamengo-mas-para-todos-os-clubes-sairem-das-maos-da-globo",
            "urlToImage": "https://a.espncdn.com/combiner/i?img=%2Fphoto%2F2020%2F0525%2Fr702026_1296x729_16%2D9.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-18T21:49:08Z",
            "content": "O presidente do Flamengo, Rodolfo Landim, segue comemorando a nova Medida Provis\u00f3ria do Governo Federal e disse que o decreto vai tirar todos os clubes do Brasil das m\u00e3os da Rede Globo. Para ele, o m\u2026 [+2165 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Filha de Olavo vai \u00e0 casa onde Queiroz foi encontrado: 'Sabia desde 2019' - UOL Not\u00edcias",
            "description": "Helo\u00edsa de Carvalho, filha do escritor Olavo de Carvalho, foi at\u00e9 a casa de onde Fabr\u00edcio Queiroz foi levado preso nesta manh\u00e3, em Atibaia, no interior de S\u00e3o Paulo. Ela posou em frente ao local com uma ta\u00e7a de champanhe para celebrar a pris\u00e3o do ex-asses",
            "url": "https://noticias.uol.com.br/politica/ultimas-noticias/2020/06/18/filha-de-olavo-de-carvalho-posa-em-frente-a-casa-onde-queiroz-foi-achado.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/02/2020/06/18/heloisa-de-carvalho-filha-de-olavo-de-carvalho-posou-em-frente-a-casa-onde-queiroz-foi-encontrado-para-celebrar-a-prisao-do-ex-assessor-1592516762606_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-18T21:46:32Z",
            "content": "Helo\u00edsa de Carvalho, filha do escritor Olavo de Carvalho, foi at\u00e9 a casa de onde Fabr\u00edcio Queiroz foi levado preso nesta manh\u00e3, em Atibaia, no interior de S\u00e3o Paulo. Ela posou em frente ao local com \u2026 [+2035 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Leopoldina sofre com entusiasmo de Dom Pedro por Domitila - gshow",
            "description": "Em 'Novo Mundo', princesa flagra o marido exultante ao ser perdoado pela amante, e \u00e9 Bonif\u00e1cio que, mais uma vez, a conforta",
            "url": "https://gshow.globo.com/novelas/novo-mundo/vem-por-ai/noticia/leopoldina-sofre-com-entusiasmo-de-dom-pedro-por-domitila.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/1BtLy9zdeZHV3zIGplMcmdeEbq4=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_e84042ef78cb4708aeebdf1c68c6cbd6/internal_photos/bs/2020/w/Z/KAynVTTaWGpmgKAWSL7g/8-27-.png",
            "publishedAt": "2020-06-18T21:37:00Z",
            "content": "Em Novo Mundo, as desconfian\u00e7as de Leopoldina (Let\u00edcia Colin) se confirmam quando ela v\u00ea a alegria de Dom Pedro (Caio Castro) ao receber uma carta de Domitila (Agatha Moreira), perdoando-o pelo ocorr\u2026 [+1859 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": "Bela Megale e Aguirre Talento",
            "title": "PF pediu ao STF para postergar ou cancelar opera\u00e7\u00e3o contra bolsonaristas e alegou risco \u00e0 'estabilidade de institui\u00e7\u00f5es' - Jornal O Globo",
            "description": "Delegada enviou manifesta\u00e7\u00e3o para Alexandre de Moraes em que afirma que tantas dilig\u00eancias provocariam 'perda de energia' e tornariam a investiga\u00e7\u00e3o 'menos objetiva, menos transparente e mais onerosa'",
            "url": "https://oglobo.globo.com/brasil/pf-pediu-ao-stf-para-postergar-ou-cancelar-operacao-contra-bolsonaristas-alegou-risco-estabilidade-de-instituicoes-24486650",
            "urlToImage": "https://ogimg.infoglobo.com.br/in/24482396-aa5-b81/FT1086A/652/88490499_BrasilBrasiliaPA16-06-2020COVID-19Deputado-Daniel-Silveira-depoe-na-superin.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-18T21:25:00Z",
            "content": "BRAS\u00cdLIA Alvo de press\u00f5es recentes do presidente Jair Bolsonaro, a Pol\u00edcia Federal pediu ao ministro do Supremo Tribunal Federal (STF) Alexandre de Moraes para \"postergar\" ou cancelar a opera\u00e7\u00e3o de b\u2026 [+5557 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Istoe.com.br"
            },
            "author": "Da Reda\u00e7\u00e3o",
            "title": "Maia ironiza Weintraub no Banco Mundial: 'Trabalhou no banco Votorantim, que quebrou em 2009' - Istoe",
            "description": "A sa\u00edda de Abraham Weintraub do Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o foi anunciada por ele mesmo nas redes sociais nesta quinta-feira (18). Com isso, muitos parlamentares do Congresso comemoraram a not\u00edcia, entre eles, o presidente da C\u00e2mara dos Deputados, Rodrigo Maia (DE\u2026",
            "url": "https://istoe.com.br/maia-ironiza-weintraub-no-banco-mundial-trabalhou-no-banco-votorantim-que-quebrou-em-2009/",
            "urlToImage": "https://cdn-istoe-ssl.akamaized.net/wp-content/uploads/sites/14/2020/03/rodrigo-maia.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-18T21:22:00Z",
            "content": "A sa\u00edda de Abraham Weintraub do Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o foi anunciada por ele mesmo nas redes sociais nesta quinta-feira (18). Com isso, muitos parlamentares do Congresso comemoraram a not\u00edcia, entre \u2026 [+2008 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": "Juliana Dal Piva , Jo\u00e3o Paulo Saconi e Chico Otavio",
            "title": "MP diz que mulher de Queiroz recebeu R$ 174 mil em esp\u00e9cie, de origem desconhecida, antes de pagar tratamento no Einstein - Jornal O Globo",
            "description": "Informa\u00e7\u00e3o consta no despacho do juiz Fl\u00e1vio Itabaiana, da 27\u00aa Vara Criminal do Rio, que decretou a pris\u00e3o do casal",
            "url": "https://oglobo.globo.com/brasil/mp-diz-que-mulher-de-queiroz-recebeu-174-mil-em-especie-de-origem-desconhecida-antes-de-pagar-tratamento-no-einstein-24486607",
            "urlToImage": "https://ogimg.infoglobo.com.br/in/23690304-62b-bb0/FT1086A/652/queiroz.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-18T21:04:00Z",
            "content": "RIO Um dos argumentos apresentados pelo Minist\u00e9rio P\u00fablico (MP) ao juiz Fl\u00e1vio Itabaiana, da 27\u00aa Vara Criminal do Rio, para pedir a pris\u00e3o de M\u00e1rcia Oliveira de Aguiar, mulher de Fabr\u00edcio Queiroz, fo\u2026 [+3450 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Terra.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Com grave les\u00e3o, Mar\u00ed perder\u00e1 o restante da temporada e pode n\u00e3o ficar no Arsenal - Terra",
            "description": "O Arsenal perdeu o zagueiro Pablo Mar\u00ed para o restante da temporada, segundo informou o jornal The Athletic, do Reino",
            "url": "https://www.terra.com.br/esportes/futebol/brasileiro-serie-a/com-grave-lesao-mari-perdera-o-restante-da-temporada-e-pode-nao-ficar-no-arsenal,da0af8681a1e82daee1153acc4d5b478kkqc96ay.html",
            "urlToImage": "http://p2.trrsf.com/image/fget/cf/800/450/middle/s1.trrsf.com/atm/3/core/_img/terra-logo-white-bg-v3.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-18T20:14:00Z",
            "content": "O Arsenal perdeu o zagueiro Pablo Mar\u00ed para o restante da temporada, segundo informou o jornal The Athletic, do Reino Unido. O defensor sofreu uma grave les\u00e3o no ligamento/tend\u00e3o do tornozelo na derr\u2026 [+1156 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Contabeis.com.br"
            },
            "author": "",
            "title": "Abertura de empresas cai 29,5% em abril - Cont\u00e1beis",
            "description": "Dados do governo mostram que a quantidade de abertura de empresas teve queda durante pandemia.",
            "url": "https://www.contabeis.com.br/noticias/43439/abertura-de-empresas-cai-29-5-em-abril/",
            "urlToImage": "https://www.contabeis.com.br/assets/img/news/n_43439_03bfc1d4783966c69cc6aef8247e0103.jpg?v=1592509501",
            "publishedAt": "2020-06-18T19:46:56Z",
            "content": "O Minist\u00e9rio da Economia divulgou hoje o Boletim do Mapa de Empresas, que apontou uma grande queda na abertura de neg\u00f3cios durante o m\u00eas de abril neste ano. Foram registradas 189.878 novas empresas, \u2026 [+2976 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Mundoconectado.com.br"
            },
            "author": "Gabriel Tagarro",
            "title": "Alto consumo de mem\u00f3ria RAM do Chrome pode ser resolvido definitivamente no Windows 10 - Mundo Conectado",
            "description": "Melhoria chega com o May Update",
            "url": "https://mundoconectado.com.br/noticias/v/14163/alto-consumo-de-memoria-ram-do-chrome-pode-ser-resolvido-definitivamente-no-windows-10",
            "urlToImage": "https://mundoconectado.com.br/uploads/chamadas/chamada_chrome_ram.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-18T19:45:35Z",
            "content": "O alto consumo de RAM do Google Chrome pode estar com os dias contados, gra\u00e7as ao Windows 10 May Update 2020 (20H1). Informa\u00e7\u00f5es do site Windows Latest d\u00e3o conta que a mais recente atualiza\u00e7\u00e3o do sis\u2026 [+1609 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Tecmundo.com.br"
            },
            "author": "Robinson Samulak Alves",
            "title": "Qual smartphone comprar: conhe\u00e7a os modelos que est\u00e3o em alta - Tecmundo",
            "description": "Conhe\u00e7a alguns dos modelos mais recentes e escolha qual o melhor smartphone para voc\u00ea",
            "url": "https://www.tecmundo.com.br/produto/154310-smartphone-comprar-conheca-modelos-alta.htm",
            "urlToImage": "https://img.ibxk.com.br/2020/06/18/18114024811205.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-18T19:15:00Z",
            "content": "Na hora de comprar um smartphone novo, \u00e9 importante saber se ele \u00e9 um dos modelos mais recentes. Com o tempo, alguns modelos deixam de receber atualiza\u00e7\u00f5es, e isso pode fazer com que eles fiquem defa\u2026 [+6237 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Ig.com.br"
            },
            "author": "O Dia",
            "title": "Ludmilla treina pesado e pega at\u00e9 em armas - Arena - iG",
            "description": "Cantora conta que vai atuar na s\u00e9rie da Globo 'Arcanjo Renegado",
            "url": "https://fabiaoliveira.odia.ig.com.br/colunas/fabia-oliveira/2020/06/5936135-ludmilla-treina-pesado-e-pega-ate-em-armas.html",
            "urlToImage": "https://odia.ig.com.br/_midias/jpg/2020/06/18/700x930/1_ludmilla-17780215.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-18T19:01:01Z",
            "content": "Por\r\n O Dia\r\nPublicado \u00e0s 16h01 de 18/06/2020 \r\n- Atualizado \u00e0s 16h01 de 18/06/2020"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": "Leandro Prazeres",
            "title": "MP pede que TCU investigue suspeita de compra superfaturada de cloroquina pelo Ex\u00e9rcito - Jornal O Globo",
            "description": "Pre\u00e7o pago pela mat\u00e9ria-prima para a cloroquina teria aumentado seis vezes; pocucurador v\u00ea ind\u00edcios de superfaturamento",
            "url": "https://oglobo.globo.com/sociedade/mp-pede-que-tcu-investigue-suspeita-de-compra-superfaturada-de-cloroquina-pelo-exercito-24486260",
            "urlToImage": "https://ogimg.infoglobo.com.br/in/24443339-a70-302/FT1086A/652/88227447_o-Laboratorio-Quimico-Farmaceutico-do-Exercito-LQFEx-intensificou-a-producao-do-medicamento.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-18T19:01:00Z",
            "content": "BRAS\u00cdLIA O Minist\u00e9rio P\u00fablico junto ao Tribunal de Contas da Uni\u00e3o (MP-TCU) pediu a abertura de uma investiga\u00e7\u00e3o sobre o poss\u00edvel superfaturamento na compra sem licita\u00e7\u00e3o de mat\u00e9ria-prima para medica\u2026 [+4181 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Otempo.com.br"
            },
            "author": "afp",
            "title": "OMS espera primeiras centenas de milh\u00f5es de vacinas anti Covid-19 ainda em 2020 - O Tempo",
            "description": "De acordo com a cientista-chefe da Organiza\u00e7\u00e3o, Soumya Swaminathan, laborat\u00f3rios correm contra o tempo",
            "url": "https://www.otempo.com.br/mundo/oms-espera-primeiras-centenas-de-milhoes-de-vacinas-anti-covid-19-ainda-em-2020-1.2350743",
            "urlToImage": "https://www.otempo.com.br/image/contentid/policy:1.2350748:1592505628/WhatsApp%20Image%202020-06-18%20at%2015.40.21.jpeg?f=3x2&w=620&$p$f$w=0f2b1e8",
            "publishedAt": "2020-06-18T18:55:03Z",
            "content": "As primeiras centenas de milh\u00f5es de doses de vacinas para a Covid-19 dever\u00e3o estar dispon\u00edveis at\u00e9 o final do ano para serem aplicadas nas pessoas mais vulner\u00e1veis, informou nesta quinta-feira (18) a\u2026 [+1595 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Jornaldebrasilia.com.br"
            },
            "author": "https://facebook.com/jornaldebrasilia",
            "title": "Coronav\u00edrus: estudo diz que grupo sangu\u00edneo A tem 50% mais chances de interna\u00e7\u00e3o - Jornal de Bras\u00edlia",
            "description": "Pacientes do tipo O tem 35% menos riscos. O trabalho foi desenvolvido por m\u00e9dicos de sete hospitais italianos e espanh\u00f3is",
            "url": "https://jornaldebrasilia.com.br/mundo/coronavirus-estudo-diz-que-grupo-sanguineo-a-tem-50-mais-chances-de-internacao/",
            "urlToImage": "https://depasecg58tfl.cloudfront.net/wp-content/uploads/2020/05/WhatsApp-Image-2020-05-26-at-13.43.12-1000x600.jpeg",
            "publishedAt": "2020-06-18T18:39:22Z",
            "content": "De acordo com um documento publicado na revista norte-americana New England Journaul of Medicine (NEJM), um estudo apontou que pessoas do tipo sangu\u00edneo A, quando infectadas pelo novo coronav\u00edrus, te\u2026 [+2322 chars]"
        }
    ]
}