{
    "status": "ok",
    "totalResults": 34,
    "articles": [
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": "Marco Grillo",
            "title": "'Cobre do seu governador, sai daqui', diz Bolsonaro a eleitora que o criticou por atitudes durante pandemia - Jornal O Globo",
            "description": "'Sinto que o senhor traiu nossa popula\u00e7\u00e3o', afirma funcionaria de gabinete de vereador do MBL a presidente no Pal\u00e1cio da Alvorada",
            "url": "https://oglobo.globo.com/brasil/cobre-do-seu-governador-sai-daqui-diz-bolsonaro-eleitora-que-criticou-por-atitudes-durante-pandemia-24472272",
            "urlToImage": "https://ogimg.infoglobo.com.br/in/24470373-552-825/FT1086A/652/bolsonaro.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-10T18:22:30Z",
            "content": "BRAS\u00cdLIA O presidente Jair Bolsonaro se irritou na manh\u00e3 desta quarta-feira ao ser cobrado por uma ex-eleitora que foi ao Pal\u00e1cio da Alvorada sobre o elevado n\u00famero de mortes em fun\u00e7\u00e3o do coronav\u00edrus\u2026 [+3499 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "info-money",
                "name": "InfoMoney"
            },
            "author": null,
            "title": "Federal Reserve mant\u00e9m juros nos EUA e projeta taxas pr\u00f3ximas de zero at\u00e9 2022 - InfoMoney",
            "description": "Os diretores do Fed projetaram que a economia americana ir\u00e1 encolher 6,5% em 2020 por conta dos impactos da pandemia do novo coronav\u00edrus",
            "url": "https://www.infomoney.com.br/economia/federal-reserve-mantem-juros-nos-eua-e-projeta-taxas-proximas-de-zero-ate-2022/",
            "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2019/06/federal-reserve-2-e1588090504938.jpg?fit=900%2C645&quality=75&strip=all",
            "publishedAt": "2020-06-10T18:18:59Z",
            "content": "S\u00c3O PAULO \u2013 O Federal Reserve decidiu nesta quarta-feira (10) manter os juros nos Estados Unidos na faixa entre 0% e 0,25% ao ano, indicando ainda que as taxas devem permanecer neste patamar pelo men\u2026 [+1318 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Noticiasconcursos.com.br"
            },
            "author": "Saulo Moreira",
            "title": "Saque de R$1.045 do FGTS: CAIXA revela como vai pagar o benef\u00edcio - Not\u00edcias Concursos",
            "description": "A Caixa Econ\u00f4mica Federal informou que os trabalhadores com direito ao saque do Fundo de Garantia do Tempo de Servi\u00e7o (FGTS) v\u00e3o receber em contas digitais da Caixa. Segundo o banco, os benefici\u00e1rios v\u00e3o ter que esperar alguns dias ap\u00f3s o dep\u00f3sito pa",
            "url": "https://noticiasconcursos.com.br/direitos-trabalhador/saque-de-r1-045-do-fgts-caixa-revela-como-vai-pagar-o-beneficio/",
            "urlToImage": "https://noticiasconcursos.com.br/wp-content/uploads/2020/03/saques-fgts.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-10T18:03:35Z",
            "content": "A Caixa Econ\u00f4mica Federal informou que os trabalhadores com direito ao saque do Fundo de Garantia do Tempo de Servi\u00e7o (FGTS) v\u00e3o receber em contas digitais da Caixa. Segundo o banco, os benefici\u00e1rios\u2026 [+2530 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Everton Ribeiro sem filtro: na volta das entrevistas do Flamengo, capit\u00e3o vai do futebol ao racismo - globoesporte.com",
            "description": "Camisa 7 avalia volta aos treinos, explica negocia\u00e7\u00f5es por redu\u00e7\u00e3o salarial e celebra renova\u00e7\u00e3o do contrato de Jorge Jesus: \"Cobr\u00e1vamos diariamente para que ele ficasse\"",
            "url": "https://globoesporte.globo.com/futebol/times/flamengo/noticia/everton-ribeiro-sem-filtro-na-volta-das-entrevistas-do-flamengo-capitao-vai-do-futebol-ao-racismo.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/UKnP1C0F3Ffz-p7QNylEZj7M3EM=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_bc8228b6673f488aa253bbcb03c80ec5/internal_photos/bs/2020/3/9/dFxGvuQjC1Ktc3Bl830A/49991678738-f4fe2b0bb3-c.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-10T16:58:00Z",
            "content": "Noventa dias depois, microfones abertos no Ninho do Urubu. O Flamengo concedeu nesta quarta-feira a primeira coletiva de imprensa desde o in\u00edcio da pandemia do coronav\u00edrus. E o escolhido foi o capit\u00e3\u2026 [+5262 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Estado de SP bate recorde pelo 2\u00ba dia seguido, com 340 mortes em 24h; total de \u00f3bitos vai a 9.862 - G1",
            "description": "N\u00famero de infectados chegou a 156.316 no estado. Nesta quarta, algumas regi\u00f5es do interior retrocederam para a fase vermelha da quarentena ap\u00f3s piora nos \u00edndices enquanto Grande S\u00e3o Paulo, Registro e Baixada Santista flexibilizam medidas.",
            "url": "https://g1.globo.com/sp/sao-paulo/noticia/2020/06/10/estado-de-sp-bate-recorde-pelo-2o-dia-seguido-com-340-mortes-em-24h-total-de-obitos-vai-a-9862.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/1QQZQL3YomeP1wkCmAnRDLhOWzw=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/M/D/Sva6S9RAa6cGzEfr2Reg/coletiva-10-de-junho.png",
            "publishedAt": "2020-06-10T16:25:00Z",
            "content": "O n\u00famero de mortes pelo coronav\u00edrus no estado de S\u00e3o Paulo bateu recorde pelo segundo dia seguido nesta quarta-feira (10), com 340 mortes registradas em 24h. Com isso, s\u00e3o 9.862 vidas perdidas no est\u2026 [+6742 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "CPM 22 afasta o baterista Japinha ap\u00f3s conversa vazada com menor - UOL",
            "description": "O baterista Japinha foi afastado do CPM 22, depois de ter uma conversa com uma menor de idade vazada. Prints de uma conversa de 2012 entre ele, na \u00e9poca com 38 anos, e uma f\u00e3 do grupo, de 16 anos, vazaram em um perfil do Twitter, o Exposed Emo, na noite d",
            "url": "https://entretenimento.uol.com.br/noticias/redacao/2020/06/10/cpm-22-afasta-o-baterista-japinha-apos-conversa-vazada-com-menor.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/entretenimento/d5/2016/08/31/30ago2016---japinha-do-cpm-22-comparece-a-festa-de-20-anos-do-uol-1472612844867_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-10T16:20:01Z",
            "content": "O baterista Japinha foi afastado do CPM 22, depois de ter uma conversa com uma menor de idade vazada. Prints de uma conversa de 2012 entre ele, na \u00e9poca com 38 anos, e uma f\u00e3 do grupo, de 16 anos, va\u2026 [+3975 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Brasil tem 38.701 mortes por Covid, aponta cons\u00f3rcio de ve\u00edculos de imprensa (atualiza\u00e7\u00e3o das 13h) - G1",
            "description": "Levantamento \u00e9 feito por jornalistas de G1, O Globo, Extra, Estad\u00e3o, Folha e UOL a partir de dados das secretarias estaduais de Sa\u00fade.",
            "url": "https://g1.globo.com/bemestar/coronavirus/noticia/2020/06/10/brasil-tem-38701-mortes-por-covid-aponta-consorcio-de-veiculos-de-imprensa-atualizacao-das-13h.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/NVckOpni7Z8EqBMyuNdF30QFOhg=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s03.video.glbimg.com/x720/8616426.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-10T16:01:00Z",
            "content": "O Brasil tem 38.701 mortes por coronav\u00edrus confirmadas at\u00e9 as 13h desta quarta-feira (10), aponta um levantamento feito pelo cons\u00f3rcio de ve\u00edculos de imprensa a partir de dados das secretarias estadu\u2026 [+6682 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Istoe.com.br"
            },
            "author": "Da Reda\u00e7\u00e3o",
            "title": "Em meio a boatos sobre affair, Lu\u00edsa Sonza e Vit\u00e3o curtem noite de pizza juntos - Istoe",
            "description": "Os boatos de que Lu\u00edsa Sonza e Vit\u00e3o est\u00e3o juntos seguem \u00e0 todo vapor nas redes sociais. Depois da informa\u00e7\u00e3o de que eles estariam juntos desde novembro do ano passado, os cantores curtiram uma noitada de pizza e compartilharam o momento nos Stories, do Insta\u2026",
            "url": "https://istoe.com.br/em-meio-a-boatos-sobre-affair-luisa-sonza-e-vitao-curtem-noite-de-pizza-juntos/",
            "urlToImage": "https://cdn-istoe-ssl.akamaized.net/wp-content/uploads/sites/14/2020/06/luisa-sonza-e-vitao-1.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-10T15:49:00Z",
            "content": "Nota de esclarecimento\r\nA Tr\u00eas Com\u00e9rcio de Publica\u00e7\u00f5s Ltda. (EDITORA TR\u00caS) vem informar aos seus consumidores que n\u00e3o realiza cobran\u00e7as por telefone e que tamb\u00e9m n\u00e3o oferece cancelamento do contrato \u2026 [+316 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Crivella diz que shoppings do Rio poder\u00e3o reabrir na quinta-feira, com restri\u00e7\u00f5es - G1",
            "description": "Pra\u00e7as de alimenta\u00e7\u00e3o continuam fechadas, podendo apenas realizar entregas e 'take away'. Estacionamentos s\u00f3 poder\u00e3o permitir um ter\u00e7o da capacidade original.",
            "url": "https://g1.globo.com/rj/rio-de-janeiro/noticia/2020/06/10/crivella-diz-que-shoppings-do-rio-poderao-reabrir-na-quinta-feira-com-restricoes.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/mqLwuzwlzBpAR8FQLlX-znx73CU=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s01.video.glbimg.com/x720/8616192.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-10T15:20:00Z",
            "content": "O prefeito do Rio, Marcelo Crivella (Republicanos), declarou que os shoppings da cidade poder\u00e3o reabrir j\u00e1 na quinta-feira (11), com restri\u00e7\u00f5es. A decis\u00e3o foi anunciada um dia ap\u00f3s reuni\u00e3o com o comi\u2026 [+2490 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Otempo.com.br"
            },
            "author": "Folhapress",
            "title": "Regina Duarte ap\u00f3s exonera\u00e7\u00e3o da Secretaria da Cultura: 'Deu-se, ufa!' - O Tempo",
            "description": "Frase foi postada pela atriz em seu perfil no Instagram seguida de v\u00e1rios emojis de comemora\u00e7\u00e3o",
            "url": "https://www.otempo.com.br/diversao/regina-duarte-apos-exoneracao-da-secretaria-da-cultura-deu-se-ufa-1.2347949",
            "urlToImage": "https://www.otempo.com.br/image/contentid/policy:1.2308513:1590006386/planalto_0403200297.jpg?f=3x2&w=620&$p$f$w=6d46e88",
            "publishedAt": "2020-06-10T15:06:47Z",
            "content": "A atriz Regina Duarte usou o seu perfil no Instagram para postar uma foto do decreto de sua exonera\u00e7\u00e3o do cargo de Secret\u00e1ria Especial de Cultura, publicada no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o desta quarta-fe\u2026 [+880 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "MP que permite a Weintraub escolher reitores tempor\u00e1rios durante a pandemia pode atingir 19 universidades e institutos federais em 2020 - G1",
            "description": "Texto foi publicado no 'Di\u00e1rio Oficial' ap\u00f3s MP anterior sobre escolha de reitores perder validade h\u00e1 uma semana.",
            "url": "https://g1.globo.com/educacao/noticia/2020/06/10/mp-que-permite-a-weintraub-escolher-reitores-temporarios-durante-a-pandemia-pode-atingir-19-universidades-e-institutos-federais-em-2020.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/YMM54YtYqAyOPUKvzh-Gl2fReBg=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2018/G/N/yRLxbrT9inkAU5sAMXIA/29660444836-c729285857-k.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-10T15:04:00Z",
            "content": "A medida provis\u00f3ria que permite ao ministro da Educa\u00e7\u00e3o, Abraham Weintraub, nomear reitores durante a pandemia do coronav\u00edrus poder\u00e1 atingir 15 universidades e 4 institutos federais de ensino, que t\u00ea\u2026 [+10358 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": "AFP",
            "title": "'E o vento levou' \u00e9 retirado de streaming ap\u00f3s protestos contra racismo - Jornal O Globo",
            "description": "Em comunicado, HBO Max diz que filme cont\u00e9m representa\u00e7\u00f5es racistas e que mant\u00ea-lo dispon\u00edvel sem explicar e denunciar essas representa\u00e7\u00f5es seria irrespons\u00e1vel",
            "url": "https://oglobo.globo.com/cultura/e-vento-levou-retirado-de-streaming-apos-protestos-contra-racismo-24472394",
            "urlToImage": "https://ogimg.infoglobo.com.br/in/24472401-5ca-413/FT1086A/652/008614.jpg-r_640_360-f_jpg-q_x-xxyxx.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-10T14:49:00Z",
            "content": "O filme \"E o vento levou\" (1939), que tem a\u00a0 Guerra Civil americana como pano de fundo e continua sendo uma das maiores bilheterias de todos os tempos,\u00a0 foi retirado da plataforma de streaming HBO Ma\u2026 [+2278 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Ap\u00f3s 82 dias fechado, com\u00e9rcio de rua na cidade de SP reabre com restri\u00e7\u00f5es e funcionamento limitado a 4h di\u00e1rias - G1",
            "description": "Prefeitura autorizou que estabelecimentos da capital paulista funcionem a partir desta quarta, entre 11h e 15h. Protocolo tamb\u00e9m prev\u00ea normas de higiene e testagem de funcion\u00e1rios.",
            "url": "https://g1.globo.com/sp/sao-paulo/noticia/2020/06/10/comercio-de-rua-na-cidade-de-sp-reabre-com-funcionamento-limitado-a-4h-por-dia.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/RfMwEcmgFFbC7cHQVSX2kR5Zrr0=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s02.video.glbimg.com/x720/8616209.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-10T14:22:00Z",
            "content": "O com\u00e9rcio com lojas de rua e o setor imobili\u00e1rio em S\u00e3o Paulo reabriram \u00e0s 11h desta quarta-feira (10), depois de 82 dias fechados por conta das medidas de isolamento social impostas para conter o a\u2026 [+7549 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": "Rafael Nascimento de Souza",
            "title": "Caso Marielle: delegado diz que 'n\u00e3o h\u00e1 nenhuma participa\u00e7\u00e3o da fam\u00edlia Bolsonaro' no crime - Jornal O Globo",
            "description": "Ant\u00f4nio Ricardo Lima Nunes, titular do Departamento Geral de Homic\u00eddios e Prote\u00e7\u00e3o \u00e0 Pessoa afirma que n\u00e3o h\u00e1 elementos que apontem para isso",
            "url": "https://oglobo.globo.com/rio/caso-marielle-delegado-diz-que-nao-ha-nenhuma-participacao-da-familia-bolsonaro-no-crime-24472352",
            "urlToImage": "https://ogimg.infoglobo.com.br/in/24472350-559-68b/FT1086A/652/delegado-antonio-ricardo.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-10T14:21:00Z",
            "content": "RIO - O delegado Ant\u00f4nio Ricardo Lima Nunes, titular do Departamento Geral de Homic\u00eddios e Prote\u00e7\u00e3o \u00e0 Pessoa (DGHPP), afirmou, na manh\u00e3 desta quarta-feira, que a Pol\u00edcia Civil do Rio tem certeza que \u2026 [+7423 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "R7.com"
            },
            "author": "R7.com",
            "title": "Argentina supera 1.000 casos di\u00e1rios de covid-19 pela 1\u00aa vez - R7",
            "description": "O relat\u00f3rio oficial do governo divulgou\u00a024.761 diagn\u00f3sticos positivos para o novo coronav\u00edrus e 717 mortes desde o in\u00edcio da pandemia no pa\u00eds",
            "url": "https://noticias.r7.com/saude/argentina-supera-1000-casos-diarios-de-covid-19-pela-1-vez-10062020",
            "urlToImage": "https://img.r7.com/images/coronavirus-argentina-13032020163401800?dimensions=600x315&crop_position=c",
            "publishedAt": "2020-06-10T13:43:00Z",
            "content": "A Argentina reportou 1.141 novos casos de covid-19 na ter\u00e7a-feira (9), a primeira vez que o pa\u00eds divulga mais de mil cont\u00e1gios em 24 horas, totalizando agora 24.761 diagn\u00f3sticos positivos para o novo\u2026 [+1188 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "George Floyd e Derek Chauvin trabalharam juntos em boate, segundo colega - UOL Not\u00edcias",
            "description": "Funcion\u00e1rios de uma boate em Minneapolis, no estado norte-americano de Minnesota, afirmaram que George Floyd e Derek Chauvin trabalharam juntos no local por um per\u00edodo e chegaram a se estranhar na \u00e9poca. David Pinney, um ex-colega dos dois na casa, contou",
            "url": "https://noticias.uol.com.br/internacional/ultimas-noticias/2020/06/10/george-floyd-e-derek-chauvin-trabalharam-juntos-em-boate-segundo-colega.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/6c/2020/06/08/ex-policial-derek-chauvin-acusado-de-matar-o-seguranca-george-floyd-1591642425903_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-10T13:39:02Z",
            "content": "Funcion\u00e1rios de uma boate em Minneapolis, no estado norte-americano de Minnesota, afirmaram que George Floyd e Derek Chauvin trabalharam juntos no local por um per\u00edodo e chegaram a se estranhar na \u00e9p\u2026 [+1799 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Revistaforum.com.br"
            },
            "author": "https://www.facebook.com/forumrevista/",
            "title": "Bolsonaro expulsa apoiadora que o questiona sobre mortes por Covid-19: \u201cSai daqui\u201d - Revista F\u00f3rum",
            "description": "\u201cEu votei no senhor, fiz campanha para o senhor, acho at\u00e9 que o senhor me conhece. E eu sinto que o senhor traiu a nossa popula\u00e7\u00e3o\", disse a mulher",
            "url": "https://revistaforum.com.br/coronavirus/bolsonaro-expulsa-apoiadora-que-o-questiona-sobre-mortes-por-covid-19-sai-daqui/",
            "urlToImage": "https://cdn.revistaforum.com.br/wp-content/uploads/2020/05/jair-bolsonaro-1-e1589035811636.png",
            "publishedAt": "2020-06-10T13:26:32Z",
            "content": "Ap\u00f3s ser questionado sobre as 38 mil mortes causadas pelo novo coronav\u00edrus, o presidente Jair Bolsonaro (Sem Partido-RJ)\u00a0mandou uma mulher que estava entre seus apoiadores se retirar da porta do Pal\u00e1\u2026 [+1621 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Ministro do STJ v\u00ea ind\u00edcios de que governador do Par\u00e1 direcionou irregularmente compra de respiradores - G1",
            "description": "Ministro Francisco Falc\u00e3o autorizou opera\u00e7\u00e3o sobre compra suspeita de equipamento de sa\u00fade no Par\u00e1. Ele tamb\u00e9m determinou o bloqueio de bens dos investigados, no valor de R$ 25, 2 milh\u00f5es.",
            "url": "https://g1.globo.com/pa/para/noticia/2020/06/10/ministro-do-stj-determina-bloqueio-de-bens-de-governador-do-pa-em-investigacao-sobre-compra-de-respiradores.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/Av8WE-V70OLLiUth-o3S2M7kaEc=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s01.video.glbimg.com/x720/8615792.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-10T13:11:00Z",
            "content": "O ministro do Superior Tribunal de Justi\u00e7a (STJ) Francisco Falc\u00e3o disse que h\u00e1 ind\u00edcios de que o governador do Par\u00e1, H\u00e9lder Barbalho (MDB), direcionou ilegalmente a compra de respiradores para serem \u2026 [+3230 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Nsctotal.com.br"
            },
            "author": "Kadu Reis",
            "title": "Retomada do Catarinense: confira as datas e hor\u00e1rios dos jogos das quartas de final | NSC Total - NSC Total",
            "description": "A Federa\u00e7\u00e3o Catarinense de Futebol (FCF) estabeleceu o dia 8 de julho como data para a retomada do principal torneio de futebol de Santa Catarina. Ap\u00f3",
            "url": "https://www.nsctotal.com.br/noticias/retomada-do-catarinense-confira-as-datas-e-horarios-dos-jogos-das-quartas-de-final",
            "urlToImage": "https://files.nsctotal.com.br/s3fs-public/graphql-upload-files/49482281928_50f8708aa1_h_5.jpg?P1u2dMOOGCph4swoqO7iilqAapuxydhL",
            "publishedAt": "2020-06-10T13:06:00Z",
            "content": "A Federa\u00e7\u00e3o Catarinense de Futebol (FCF) estabeleceu o dia 8 de julho como data para a retomada do principal torneio de futebol de Santa Catarina. Ap\u00f3s mais de tr\u00eas meses de paralisa\u00e7\u00e3o por conta da \u2026 [+1372 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Europa n\u00e3o quer entrar em uma 'guerra fria' com a China, diz diplomata da UE - G1",
            "description": "Josep Borrell fez declara\u00e7\u00f5es durante a apresenta\u00e7\u00e3o de um documento da Comiss\u00e3o que acusa R\u00fassia e a China de organizar campanhas de desinforma\u00e7\u00e3o sobre a pandemia.",
            "url": "https://g1.globo.com/mundo/noticia/2020/06/10/europa-nao-quer-entrar-em-uma-guerra-fria-com-a-china-diz-diplomata-da-ue.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/ZUhYizxtV4BZ8GfTYQRe3du8WZA=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/Q/f/WHpOjjRb6CQY40KwXDRQ/josep-borrell.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-10T12:52:00Z",
            "content": "A Uni\u00e3o Europeia (UE) n\u00e3o quer entrar em uma \"guerra fria com a China\", afirmou o chefe da diplomacia europeia, Josep Borrell, uma mensagem enviada na ter\u00e7a-feira (9) ao chanceler chin\u00eas, Wang Yi. \r\n\u2026 [+1344 chars]"
        }
    ]
}