{
    "status": "ok",
    "totalResults": 34,
    "articles": [
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "V\u00cdDEO: Cobra Naja que picou estudante de veterin\u00e1ria \u00e9 encontrada perto de shopping no DF - G1",
            "description": "Local fica a 14 Km de dist\u00e2ncia da casa do jovem. Pol\u00edcia e Ibama investigam tr\u00e1fico de animais.",
            "url": "https://g1.globo.com/df/distrito-federal/noticia/2020/07/08/video-cobra-naja-que-picou-estudante-de-veterinaria-e-encontrada-perto-de-shopping-no-df.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/VoIp1AoCVGutk6UhK39XVJuUm5k=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s04.video.glbimg.com/x720/8684407.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-08T23:42:00Z",
            "content": "A cobra da esp\u00e9cie Naja que picou um estudante de medicina veterin\u00e1ria na ter\u00e7a-feira (7), em Bras\u00edlia, foi encontrada no come\u00e7o da noite desta quarta (8), perto de um shopping, no Lago Sul (veja v\u00edd\u2026 [+3050 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": "Igor Siqueira",
            "title": "STJD derruba liminar do TJD-RJ sobre transmiss\u00e3o de Fluminense x Flamengo pela Ta\u00e7a Rio - Jornal O Globo",
            "description": "Houve recurso tricolor ap\u00f3s decis\u00e3o na esfera estadual",
            "url": "https://oglobo.globo.com/esportes/stjd-derruba-liminar-do-tjd-rj-sobre-transmissao-de-fluminense-flamengo-pela-taca-rio-24522637",
            "urlToImage": "https://ogimg.infoglobo.com.br/in/24522405-900-c99/FT1086A/652/86989753_RIO-DE-JANEIRO-RJ-12022020Fluminense-x-FlamengoLuccas-Claro-do-Fluminense-comemor.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-08T23:37:26Z",
            "content": "O Superior Tribunal de Justi\u00e7a Desportiva (STJD) derrubou a liminar concedida pelo Tribunal de Justi\u00e7a Desportiva do Rio (TJD-RJ) que determinava o compartilhamento do mando da final da Ta\u00e7a Rio entr\u2026 [+6302 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": "Naira Trindade",
            "title": "Bolsonaro faz dois exames card\u00edacos por dia para monitorar poss\u00edveis efeitos colaterais de hidroxicloroquina - O Globo",
            "description": "Quatro funcion\u00e1rios que trabalham pr\u00f3ximo ao gabinete do presidente no Pal\u00e1cio do Planalto est\u00e3o com suspeita de Covid-19",
            "url": "https://oglobo.globo.com/brasil/bolsonaro-faz-dois-exames-cardiacos-por-dia-para-monitorar-possiveis-efeitos-colaterais-de-hidroxicloroquina-24522540",
            "urlToImage": "https://ogimg.infoglobo.com.br/in/24521833-187-aca/FT1086A/652/88746877_Brazils-President-Jair-Bolsonaro-is-seen-in-front-of-the-Alvorada-Palace-amid-the-coronavi.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-08T22:58:01Z",
            "content": "BRAS\u00cdLIA Diagnosticado com Covid-19, o presidente Jair Bolsonaro est\u00e1 passando por exames de eletrocardiograma duas vezes ao dia para monitorar a frequ\u00eancia card\u00edaca, segundo fontes do governo. Avali\u2026 [+3634 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Aricia Silva d\u00e1 detalhes de envolvimento com Arthur Aguiar: \u201cN\u00e3o sou mentirosa\u201d; Modelo desabafa sobre ataques e defende ator - Hugo Gloss",
            "description": "O outro lado da hist\u00f3ria\u2026 Em entrevista exclusiva para Uol nesta quarta-feira (8), Aricia Silva se abriu sobre toda a pol\u00eamica envolvendo seu nome, o de Arthur Aguiar e a influencer Mayra Cardi. A modelo garantiu que n\u00e3o foi piv\u00f4 do fim do casamento dos dois,\u2026",
            "url": "https://hugogloss.uol.com.br/famosos/baphos/aricia-silva-da-detalhes-de-envolvimento-com-arthur-aguiar-nao-sou-mentirosa-modelo-desabafa-sobre-ataques-e-defende-ator/",
            "urlToImage": "https://media.hugogloss.uol.com.br/uploads/2020/07/colagem-sem-titulo-11.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-08T22:52:00Z",
            "content": "O outro lado da hist\u00f3ria\u2026 Em entrevista exclusiva para Uol nesta quarta-feira (8), Aricia Silva se abriu sobre toda a pol\u00eamica envolvendo seu nome, o de Arthur Aguiar e a influencer Mayra Cardi. A mo\u2026 [+2710 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Folhavitoria.com.br"
            },
            "author": "Folha Vit\u00f3ria",
            "title": "Vendas no com\u00e9rcio do ES crescem 27,1% em maio, aponta IBGE - Folha Vit\u00f3ria",
            "description": "O resultado foi registrado no m\u00eas em que o governo do Estado autorizou a reabertura gradual do com\u00e9rcio considerado n\u00e3o essencial",
            "url": "https://www.folhavitoria.com.br/economia/noticia/07/2020/vendas-no-comercio-do-es-crescem-27-1-em-maio-aponta-ibge",
            "urlToImage": "https://assets.folhavitoria.com.br/images/9d6f1b50-864d-0138-011f-0a58a9feac2a--minified.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-08T22:43:38Z",
            "content": "Foto: Reprodu\u00e7\u00e3o TV Vit\u00f3ria\r\nA atividade comercial no Esp\u00edrito Santo apresentou recupera\u00e7\u00e3o em maio, m\u00eas em que o governo do Estado permitiu a reabertura gradual do com\u00e9rcio considerado n\u00e3o essencial\u2026 [+3340 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "R7.com"
            },
            "author": "R7.com",
            "title": "Brasil tem 1 milh\u00e3o de curados da covid-19, 59% do total de infectados - HORA 7",
            "description": "Pa\u00eds acumula 1,7 milh\u00e3o de casos confirmados e 67,9 mil mortes.\u00a0Nas \u00faltimas 24h, foram adicionadas 1.223 mortes aos registros oficiais.",
            "url": "https://noticias.r7.com/saude/brasil-tem-1-milhao-de-curados-da-covid-19-59-do-total-de-infectados-08072020",
            "urlToImage": "https://img.r7.com/images/coronavirus-07072020205423177?dimensions=600x315&crop_position=c",
            "publishedAt": "2020-07-08T22:28:28Z",
            "content": "O Brasil atingiu nesta quarta-feira (8) a marca de um milh\u00e3o de casos recuperados de covid-19, a doen\u00e7a causada pelo novo coronav\u00edrus. De acordo com os dados mais recentes do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade, div\u2026 [+1020 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "BBC News"
            },
            "author": "https://www.facebook.com/bbcnews",
            "title": "O que se sabe sobre a derrubada de p\u00e1ginas ligadas a bolsonaristas no Facebook - BBC News Brasil",
            "description": "Empresa derrubou perfis e p\u00e1ginas ligados a partid\u00e1rios do presidente da Rep\u00fablica, tanto no Facebook quanto no Instagram. A\u00e7\u00e3o tamb\u00e9m mirou outras tr\u00eas redes de desinforma\u00e7\u00e3o atuando fora do Brasil.",
            "url": "https://www.bbc.com/portuguese/brasil-53343107",
            "urlToImage": "https://ichef.bbci.co.uk/news/1024/branded_portuguese/F8D3/production/_113299636_hi062355781.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-08T22:04:21Z",
            "content": "Direito de imagemDado Ruvic/Reuters Image caption\r\n 'A atividade (da rede) incluiu a cria\u00e7\u00e3o de pessoas fict\u00edcias fingindo ser rep\u00f3rteres, publica\u00e7\u00e3o de conte\u00fado e gerenciamento de P\u00e1ginas fingindo s\u2026 [+7917 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "KELLY MIYASHIRO",
            "title": "As Aventuras de Poliana: Rob\u00f4 Ester \u00e9 sequestrada por bandidos da nova gera\u00e7\u00e3o - Not\u00edcias da TV",
            "description": "Na reta final de As Aventuras de Poliana, Ester (Manuela Kfouri) ser\u00e1 sequestrada por Waldisney (Pedro Lemos) e Violeta (Gabriela Saadi). O bandido conseguir\u00e1 escapar da pris\u00e3o com a ajuda da fugitiva da pol\u00edcia, e os dois v\u00e3o botar suas m\u00e3os na rob\u00f4 abandona\u2026",
            "url": "https://noticiasdatv.uol.com.br/noticia/novelas/aventuras-de-poliana-robo-ester-e-sequestrada-por-bandidos-da-nova-geracao-39053",
            "urlToImage": "https://noticiasdatv.uol.com.br/media/_versions/artigos/sbt-as-aventuras-de-poliana-manuela-kfouri-reproducao-8-7_fixed_big.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-08T22:00:00Z",
            "content": "Nos \u00faltimos cap\u00edtulos de\u00a0As Aventuras de Poliana, Ester (Manuela Kfouri) ser\u00e1 sequestrada por Waldisney (Pedro Lemos) e Violeta (Gabriela Saadi). O bandido conseguir\u00e1 escapar da pris\u00e3o com a ajuda da\u2026 [+1821 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Bar\u00e7a vence jogo com duas expuls\u00f5es e VAR; Su\u00e1rez vira 3\u00ba maior artilheiro - UOL",
            "description": "Em jogo quente que contou com dois expulsos ap\u00f3s orienta\u00e7\u00f5es do VAR, o Barcelona conquistou a vit\u00f3ria sobre o Espanyol por 1 a 0 gra\u00e7as ao gol de Lu\u00eds Su\u00e1rez, que se transformou no terceiro maior artilheiro da equipe.Com a vit\u00f3ria, o Barcelona chega aos 7",
            "url": "https://www.uol.com.br/esporte/futebol/ultimas-noticias/2020/07/08/barcelona-x-espanyol.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/esporte/16/2020/07/08/suarez-em-jogada-de-barcelona-contra-espanyol-1594244851644_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-08T21:57:13Z",
            "content": "Em jogo quente que contou com dois expulsos ap\u00f3s orienta\u00e7\u00f5es do VAR, o Barcelona conquistou a vit\u00f3ria sobre o Espanyol por 1 a 0 gra\u00e7as ao gol de Lu\u00eds Su\u00e1rez, que se transformou no terceiro maior art\u2026 [+2261 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Jornalcontabil.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Aux\u00edlio Emergencial: Prorroga\u00e7\u00e3o agora vai ter quatro pagamentos - Jornal Cont\u00e1bil",
            "description": "Desde o \u00faltimo dia 30 de Junho j\u00e1 foi oficializado a prorroga\u00e7\u00e3o do Aux\u00edlio Emergencial em mais duas parcelas de R$ 600",
            "url": "https://www.jornalcontabil.com.br/auxilio-emergencial-prorrogacao-agora-vai-ter-quatro-pagamentos/",
            "urlToImage": "https://www.jornalcontabil.com.br/wp-content/uploads/2020/04/auxilio-emergencial.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-08T21:57:00Z",
            "content": "Desde o \u00faltimo dia 30 de Junho j\u00e1 foi oficializado a prorroga\u00e7\u00e3o do Aux\u00edlio Emergencial em mais duas parcelas de R$ 600. De acordo com Pedro Guimar\u00e3es, presidente da Caixa Econ\u00f4mica Federal afirmou q\u2026 [+2967 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Gazetaesportiva.com"
            },
            "author": null,
            "title": "Benfica quer adiar pagamento e Corinthians n\u00e3o deve se opor; contrato basta para conseguir o adiantamento - Gazeta Esportiva",
            "description": "",
            "url": "https://www.gazetaesportiva.com/times/corinthians/benfica-quer-adiar-pagamento-e-corinthians-nao-deve-se-opor-contrato-basta-para-conseguir-o-adiantamento/",
            "urlToImage": "https://www.gazetaesportiva.com/wp-content/uploads/imagem/2020/07/08/agenciacorinthians-foto-160615-1.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-08T21:46:03Z",
            "content": "O Benfica pretende adiar a primeira parcela do pagamento ao Corinthians pela aquisi\u00e7\u00e3o de Pedrinho. A informa\u00e7\u00e3o do Jornal Record, de Lisboa, diz que os dirigentes portugueses v\u00e3o procurar os cartola\u2026 [+1630 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "google-news",
                "name": "Google News"
            },
            "author": null,
            "title": "Galaxy M31 por R$ 1.999 e Galaxy Note20 ser\u00e1 apresentado em agosto \u2013 Hoje no TecMundo - TecMundo",
            "description": null,
            "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiK2h0dHBzOi8vd3d3LnlvdXR1YmUuY29tL3dhdGNoP3Y9N1B2OUxtemFrc2fSAQA?oc=5",
            "urlToImage": null,
            "publishedAt": "2020-07-08T21:16:25Z",
            "content": null
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Esporteinterativo.com.br"
            },
            "author": "Esporte Interativo",
            "title": "David Silva publica mensagem em tom de despedida: 'Vou sentir falta desse time' - Esporte Interativo",
            "description": "Meia espanhol tem contrato com o Manchester City somante at\u00e9 o final da temporada e indica que pode n\u00e3o seguir no clube ingl\u00eas",
            "url": "https://www.esporteinterativo.com.br/melhorfuteboldomundo/David-Silva-publica-mensagem-em-tom-de-despedida-Vou-sentir-falta-desse-time-20200708-0028.html",
            "urlToImage": "https://www.esporteinterativo.com.br/__export/1594242839610/sites/esporteinterativo/img/2020/07/08/david_silva.jpg_982089885.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-08T21:14:00Z",
            "content": "O futuro do meia David Silva n\u00e3o seguir\u00e1 ligado ao Manchester City. Ap\u00f3s a vit\u00f3ria diante\u00a0do Newcastle, nesta quarta (08), o jogador espanhol publicou uma mensagem nas redes sociais em tom\u00a0de despedi\u2026 [+918 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "Dyogo Fagundes",
            "title": "BMW M8 Gran Coup\u00e9 Competition chega como o mais caro da marca: R$ 1.136.950 - Motor1 Brasil",
            "description": "Cup\u00ea esportivo com motor 4.4 V8 de 625 cv oferece mais de 5 mil tipos de combina\u00e7\u00e3o para configurar",
            "url": "https://motor1.uol.com.br/news/433004/bmw-m8-gran-coupe-competition-pre-venda/",
            "urlToImage": "https://cdn.motor1.com/images/mgl/0Z3B3/s1/2020-bmw-m8-gran-coupe-competition.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-08T20:39:52Z",
            "content": "Anunciado no Brasil desde meados de junho, o esportivo\u00a0BMW M8 Gran Coup\u00e9 Competition acaba de entrar em regime de pr\u00e9-venda nas concession\u00e1rias de todo o pa\u00eds. Conforme explica a marca, o cliente int\u2026 [+1933 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Ferramenta de cobran\u00e7a do Nubank exp\u00f4s dados de clientes - Folha de S.Paulo",
            "description": "Fintech diz ter solucionado o problema e que links s\u00e3o compartilhados pelos clientes",
            "url": "https://www1.folha.uol.com.br/mercado/2020/07/ferramenta-de-cobranca-do-nubank-expos-dados-de-clientes.shtml",
            "urlToImage": "https://f.i.uol.com.br/fotografia/2018/12/11/15445398215c0fcead00886_1544539821_3x2_xl.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-08T20:35:00Z",
            "content": "A ferramenta de cobran\u00e7a do aplicativo do Nubank deixava expostos dados pessoais de clientes da institui\u00e7\u00e3o. A falha foi localizada pesquisador em seguran\u00e7a digital Heitor Gouv\u00eaa e noticiada pela Exa\u2026 [+1046 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Prova do Enem 2020 ser\u00e1 em janeiro de 2021 - G1",
            "description": "MEC e Inep divulgaram que provas escritas ser\u00e3o em 17 e 24 de janeiro. Provas do Enem digital ser\u00e3o em 31 de janeiro e 7 de fevereiro.",
            "url": "https://g1.globo.com/educacao/noticia/2020/07/08/prova-do-enem-2020-sera-em-janeiro-de-2021.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/OMWf29GTJBIT9ljVJypNP6Da7zU=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/q/g/q4UBRnSuAS0dcwHJIrTQ/distancia.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-08T20:15:00Z",
            "content": "As provas do Exame Nacional do Ensino M\u00e9dio (Enem) 2020 dever\u00e3o ser\u00e3o aplicadas em janeiro e fevereiro de 2021, anunciou o Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o (MEC) nesta quarta-feira (8). De acordo com o an\u00fancio\u2026 [+3247 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Entregadores de app se re\u00fanem com Rodrigo Maia para discutir condi\u00e7\u00f5es de trabalho - Extra",
            "description": "Na manh\u00e3 desta quarta-feira (8), representantes de v\u00e1rios estados do movimento dos entregadores de aplicativo se reuniram por videoconfer\u00eancia com o presidente...",
            "url": "https://extra.globo.com/noticias/economia/entregadores-de-app-se-reunem-com-rodrigo-maia-para-discutir-condicoes-de-trabalho-rv1-1-24521881.html",
            "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/24522078-fee-f48/w976h550-PROP/entregadores-de-apps.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-08T19:48:00Z",
            "content": "Na manh\u00e3 desta quarta-feira (8), representantes de v\u00e1rios estados do movimento dos entregadores de aplicativo se reuniram por videoconfer\u00eancia com o presidente da C\u00e2mara dos Deputados, Rodrigo Maia (\u2026 [+7117 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Noticiasconcursos.com.br"
            },
            "author": "Ester Farias",
            "title": "Aplicativos Caixa Tem, FGTS e loterias enfrentam problemas nesta quarta-feira - Not\u00edcias Concursos",
            "description": "Nesta quarta-feira (08), usu\u00e1rios que tentavam acessar os aplicativos Caixa Tem, FGTS e loterias relataram que tiveram que\u00a0enfrentar\u00a0lentid\u00e3o e instabilidade.\u00a0Ainda, h\u00e1 relatos\u00a0de problemas para entrar no aplicativo do internet banking da Caixa.\u00a0\u00a0Tra",
            "url": "https://noticiasconcursos.com.br/direitos-trabalhador/aplicativos-caixa-tem-fgts-e-loterias-enfrentam-problemas-nesta-quarta-feira/",
            "urlToImage": "https://noticiasconcursos.com.br/wp-content/uploads/2020/05/caixa-tem.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-08T19:40:00Z",
            "content": "Nesta quarta-feira (08), usu\u00e1rios que tentavam acessar os aplicativos Caixa Tem, FGTS e loterias relataram que tiveram que\u00a0enfrentar\u00a0lentid\u00e3o e instabilidade.\u00a0Ainda, h\u00e1 relatos\u00a0de problemas para entr\u2026 [+912 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Otvfoco.com.br"
            },
            "author": "Paulo Vito",
            "title": "Luciana Gimenez entra ao vivo na Sonia Abr\u00e3o e se defende de ex de Felipe Ara\u00fajo - TV Foco",
            "description": "Luciana Gimenez entrou ao vivo no programa de Sonia Abr\u00e3o para se defender das pol\u00eamicas acusa\u00e7\u00f5es de Carol Marchezi, ex de Felipe Ara\u00fajo",
            "url": "https://www.otvfoco.com.br/luciana-gimenez-entra-ao-vivo-na-sonia-abrao-e-se-defende-de-ex-de-felipe-araujo/",
            "urlToImage": "https://stcotvfoco.com.br/2020/07/luciana-gimenez-sonia-abrao.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-08T18:46:00Z",
            "content": "Luciana Gimenez se defendeu no programa de Sonia Abr\u00e3o (Foto: Reprodu\u00e7\u00e3o/RedeTV!)\r\nLuciana Gimenez entrou ao vivo no programa de Sonia Abr\u00e3o para se defender das pol\u00eamicas acusa\u00e7\u00f5es de Carol Marchezi\u2026 [+2865 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Tecmundo.com.br"
            },
            "author": "Mateus Mognon",
            "title": "Samsung pode come\u00e7ar a vender celulares sem carregador na caixa - TecMundo",
            "description": "Mudan\u00e7a pode ser aplicada em alguns aparelhos a partir do ano que vem",
            "url": "https://www.tecmundo.com.br/dispositivos-moveis/154961-samsung-comecar-vender-celulares-carregador-caixa.htm",
            "urlToImage": "https://img.ibxk.com.br/2020/07/08/08111752070198.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-08T17:30:00Z",
            "content": "A\u00a0Samsung pode come\u00e7ar a vender celulares sem carregador na caixa a partir do ano que vem. De acordo com informa\u00e7\u00f5es vindas da m\u00eddia sul-coreana, a fabricante est\u00e1 discutindo a possibilidade como uma\u2026 [+1867 chars]"
        }
    ]
}