{
    "status": "ok",
    "totalResults": 34,
    "articles": [
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Olhardigital.com.br"
            },
            "author": "Alvaro Scola",
            "title": "Como fazer a consulta do saque emergencial do FGTS - Olhar Digital",
            "description": "Site da Caixa ganhou uma p\u00e1gina para as pessoas fazerem a consulta do saque emergencial do FGTS. Confira como acess\u00e1-la e us\u00e1-la!",
            "url": "https://olhardigital.com.br/dicas_e_tutoriais/noticia/como-fazer-a-consulta-do-saque-emergencial-do-fgts/102191",
            "urlToImage": "https://img.olhardigital.com.br/uploads/acervo_imagens/2019/09/20190918105604.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-16T16:30:37Z",
            "content": "A pandemia do coronav\u00edrus tem afetado diversos trabalhadores no mundo inteiro, sendo que no Brasil, o governo adotou algumas medidas para ajudar as pessoas com dificuldades econ\u00f4micas, por exemplo, c\u2026 [+2249 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Editalconcursosbrasil.com.br"
            },
            "author": "Renato Soares",
            "title": "Clientes Nubank agora podem enviar e receber dinheiro pelo WhatsApp - Edital Concursos Brasil",
            "description": "Usu\u00e1rios podem transferir valores para seus contatos de maneira segura, simples e livre de cobran\u00e7as de taxas ou tarifas.",
            "url": "https://editalconcursosbrasil.com.br/noticias/2020/06/clientes-nubank-agora-podem-enviar-e-receber-dinheiro-pelo-whatsapp/",
            "urlToImage": "https://editalconcursosbrasil.com.br/wp-content/uploads/2020/04/como-depositar-no-nubank.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-16T15:55:15Z",
            "content": "Novidade Nubank! Clientes do banco digital agora podem enviar e receber dinheiro no WhatsApp. Inicialmente, a fun\u00e7\u00e3o est\u00e1 dispon\u00edvel para aqueles que possuem cart\u00e3o com a fun\u00e7\u00e3o d\u00e9bito.\r\nCom a mesma \u2026 [+3288 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Covid-19: SP tem 365 mortes confirmadas em 24 h e registra novo recorde - UOL Not\u00edcias",
            "description": "O estado de S\u00e3o Paulo teve 365 mortes confirmadas pela covid-19 nas \u00faltimas 24 horas \u2014 n\u00famero mais alto desde o in\u00edcio da pandemia. O recorde anterior era de 340 v\u00edtimas do novo coronav\u00edrus, registrado no dia 10 de junho.No total, S\u00e3o Paulo contabil",
            "url": "https://noticias.uol.com.br/saude/ultimas-noticias/redacao/2020/06/16/covid-19-sp-tem-365-mortes-confirmadas-em-24-h-e-registra-novo-recorde.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/58/2020/05/09/09052020---coronavirus-cemiterio-da-vila-formosa-em-sao-paulo-sp-tem-inumeras-covas-abertas-com-sepultamentos-sendo-realizados-em-grande-quantidade-1589049299308_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-16T15:51:52Z",
            "content": "O estado de S\u00e3o Paulo teve 365 mortes confirmadas pela covid-19 nas \u00faltimas 24 horas \u2014 n\u00famero mais alto desde o in\u00edcio da pandemia. O recorde anterior era de 340 v\u00edtimas do novo coronav\u00edrus, registra\u2026 [+1640 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Fogaonet.com"
            },
            "author": "Fog\u00e3oNet",
            "title": "Zico revela trauma: 'Nunca vi o Flamengo ganhar do Botafogo como torcedor' - Fog\u00e3oNET",
            "description": "Maior \u00eddolo do Flamengo, Zico teve pesadelos com o Botafogo na inf\u00e2ncia. Em entrevista no programa \"Bem, Amigos!\", do SporTV, na \u00faltima segunda-feira,  ...",
            "url": "https://www.fogaonet.com/noticia/zico-revela-trauma-nunca-vi-o-flamengo-ganhar-do-botafogo-como-torcedor/",
            "urlToImage": "https://img.fogaonet.com/wp-content/uploads/2020/04/zico-flamengo-mundial-botafogo-fogaonet.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-16T15:21:00Z",
            "content": "Maior \u00eddolo do Flamengo, Zico teve pesadelos com o Botafogo na inf\u00e2ncia. Em entrevista no programa \u201cBem, Amigos!\u201d, do SporTV, na \u00faltima segunda-feira, o ex-jogador relembrou que foi ao Maracan\u00e3 na de\u2026 [+931 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Correiobraziliense.com.br"
            },
            "author": "Correio Braziliense, Correio Braziliense",
            "title": "Suplente de Izalci tamb\u00e9m \u00e9 alvo de opera\u00e7\u00e3o da Pol\u00edcia Federal - Correio Braziliense",
            "description": "Pol\ufffdcia Federal apreendeu computador do empres\ufffdrio e advogado Felipe Belmonte, que n\ufffdo estava em casa",
            "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/2020/06/16/interna_politica,864119/suplente-de-izalci-tambem-e-alvo-de-operacao-da-policia-federal.shtml",
            "urlToImage": "https://i.correiobraziliense.com.br/KvwJj9Qr3a3ao8guOzUPneQXsHY=/600x315/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2020/06/16/864119/20200616110558459927u.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-16T15:19:26Z",
            "content": "O empresrio e advogado Luis Felipe Belmonte um dos alvos da operao da Polcia Federal, na manh desta tera-feira (15/6), sobre os atos antidemocrticos. Ele tambm suplente do senador Izalci Lucas (PSDB-\u2026 [+2432 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Ao Vivo no Encontro, Ludmilla d\u00e1 resposta arretada ao ser perguntada por F\u00e1tima se \u00e9 poss\u00edvel se reconciliar com Anitta! Assista - Hugo Gloss",
            "description": "A danada \u00e9 ela! Na manh\u00e3 desta ter\u00e7a-feira (16), Ludmilla participou do \u201cEncontro com F\u00e1tima Bernardes\u201d, e a treta dela com Anitta n\u00e3o poderia ficar de fora da conversa\u2026 F\u00e1tima Bernardes quis saber se haveria alguma chance de reconcilia\u00e7\u00e3o entre as duas canto\u2026",
            "url": "https://hugogloss.uol.com.br/famosos/ao-vivo-no-encontro-ludmilla-da-resposta-arretada-ao-ser-perguntada-por-fatima-se-e-possivel-se-reconciliar-com-anitta-assista/",
            "urlToImage": "https://media.hugogloss.uol.com.br/uploads/2020/06/ludanira.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-16T15:11:43Z",
            "content": "A danada \u00e9 ela! Na manh\u00e3 desta ter\u00e7a-feira (16), Ludmilla participou do \u201cEncontro com F\u00e1tima Bernardes\u201d, e a treta dela com Anitta n\u00e3o poderia ficar de fora da conversa\u2026 F\u00e1tima Bernardes quis saber s\u2026 [+9500 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Istoe.com.br"
            },
            "author": "Da Reda\u00e7\u00e3o",
            "title": "Fora do SBT? Rachel Sheherazade est\u00e1 na mira de duas emissoras, diz colunista - MSN",
            "description": "O contrato de Rachel Sheherazade com o SBT chegar\u00e1 ao fim em setembro deste ano, e a jornalista ainda n\u00e3o foi chamada para negociar uma poss\u00edvel renova\u00e7\u00e3o de compromisso. Por conta disso, j\u00e1 tem duas emissoras que est\u00e3o de olho no trabalho de Rachel. As infor\u2026",
            "url": "https://istoe.com.br/fora-do-sbt-rachel-sheherazade-esta-na-mira-de-duas-emissoras-diz-colunista/",
            "urlToImage": "https://cdn-istoe-ssl.akamaized.net/wp-content/uploads/sites/14/2019/03/rachel-sheherazade.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-16T14:27:00Z",
            "content": "O contrato de Rachel Sheherazade com o SBT chegar\u00e1 ao fim em setembro deste ano, e a jornalista ainda n\u00e3o foi chamada para negociar uma poss\u00edvel renova\u00e7\u00e3o de compromisso. Por conta disso, j\u00e1 tem duas\u2026 [+1565 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "YouTube"
            },
            "author": null,
            "title": "CARIOCA SEM BOTAFOGO E FLUMINENSE? Campeonato ganha data de retorno e gera debate no 'Bom dia FOX' - FOX Sports Brasil",
            "description": "Quer saber tudo sobre o melhor do esporte? Acesse nossas redes! http://www.foxsports.com.br \u27a1 Facebook: http://facebook.com/foxsportsbrasil \u27a1 Twitter: http:/...",
            "url": "https://www.youtube.com/watch?v=adSODaUjazg",
            "urlToImage": "https://i.ytimg.com/vi/adSODaUjazg/maxresdefault.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-16T14:10:44Z",
            "content": null
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "MEC dever\u00e1 continuar sob influ\u00eancia ideol\u00f3gica olavista com ou sem Weintraub - Folha de S.Paulo",
            "description": "Presidente valoriza alinhamento ideol\u00f3gico na pasta e n\u00e3o pol\u00edticas para a \u00e1rea",
            "url": "https://www1.folha.uol.com.br/educacao/2020/06/mec-devera-continuar-sob-influencia-ideologica-olavista-com-ou-sem-weintraub.shtml",
            "urlToImage": "https://f.i.uol.com.br/fotografia/2019/12/22/15770525435dffe97fb9805_1577052543_3x2_rt.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-16T14:02:23Z",
            "content": "Uma eventual troca no comando do MEC (Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o) pode tirar a pasta do centro de pol\u00eamicas, movimento provocado pela postura do ministro Abraham Weintraub, mas n\u00e3o h\u00e1 perspectiva de alte\u2026 [+4041 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Minas Gerais registra mais de 500 mortes decorrentes da Covid-19; BH tem 9 \u00f3bitos em 24 horas - G1",
            "description": "De acordo com a Secretaria de Estado de Sa\u00fade, h\u00e1 22.024 casos confirmados da doen\u00e7a no estado e 11.826 pacientes se recuperaram da doen\u00e7a desde o in\u00edcio da pandemia.",
            "url": "https://g1.globo.com/mg/minas-gerais/noticia/2020/06/16/minas-gerais-registra-mais-de-500-mortes-decorrentes-da-covid-19-bh-tem-9-obitos-em-24-horas.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/_zvP2U7s95-FItIFQCDV0MrnJWA=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/F/Z/uXIBK2R0SpPASQ9PF3GQ/barreira-sanitaria-em-bh.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-16T13:52:00Z",
            "content": "Minas Gerais tem 22.024 casos confirmados do novo coronav\u00edrus, dos quais 502 resultaram em morte dos pacientes. A informa\u00e7\u00e3o \u00e9 do boletim epidemiol\u00f3gico divulgado nesta ter\u00e7a-feira (16) pela Secretar\u2026 [+35391 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Contabeis.com.br"
            },
            "author": "",
            "title": "MEI: Aux\u00edlio emergencial ser\u00e1 liberado para novos cadastrados - Cont\u00e1beis",
            "description": "MEIs t\u00eam nova libera\u00e7\u00e3o do aux\u00edlio emergencial de R$ 600. Entenda;",
            "url": "https://www.contabeis.com.br/noticias/43388/mei-auxilio-emergencial-sera-liberado-para-novos-cadastrados/",
            "urlToImage": "https://www.contabeis.com.br/assets/img/news/n_43388_132eb557618302f19126586eec17c6cb.jpg?v=1592312376",
            "publishedAt": "2020-06-16T13:42:39Z",
            "content": "A Caixa anunciou que pagar\u00e1 o Aux\u00edlio Emergencial para 4,9 milh\u00f5es de novos cadastrados nesta semana. O repasse de valores relativos ao benef\u00edcio vai movimentar mais de R$ 3,2 bilh\u00f5es.\r\nPor terem sid\u2026 [+1186 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Gazetadopovo.com.br"
            },
            "author": "Isabella Mayer de Moura",
            "title": "Coreia do Norte explode escrit\u00f3rio de rela\u00e7\u00f5es intercoreanas - Gazeta do Povo",
            "description": "A <a href=\"https://www.gazetadopovo.com.br/tudo-sobre/coreia-do-norte/\">Coreia do Norte</a> explodiu o escrit\u00f3rio de rela\u00e7\u00f5es intercoreanas em sua cidade fronteiri\u00e7a de Kaesong nesta ter\u00e7a-feira (16), informaram autoridades da Coreia do Sul. A imprensa estata\u2026",
            "url": "https://www.gazetadopovo.com.br/mundo/coreia-do-norte-explode-escritorio-de-relacoes-intercoreanas/",
            "urlToImage": "https://media.gazetadopovo.com.br/2020/06/16070231/000_1TJ2JY-660x372.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-16T13:29:01Z",
            "content": "A Coreia do Norte explodiu o escrit\u00f3rio de rela\u00e7\u00f5es intercoreanas em sua cidade fronteiri\u00e7a de Kaesong nesta ter\u00e7a-feira (16), informaram autoridades da Coreia do Sul. A imprensa estatal norte-corean\u2026 [+4066 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Gazetadopovo.com.br"
            },
            "author": "Isabella Mayer de Moura",
            "title": "Soldados indianos morrem em confronto com tropas chinesas na fronteira - Gazeta do Povo",
            "description": "Tr\u00eas militares indianos morreram nesta ter\u00e7a-feira (16) em um confronto com tropas chineses em Ladakh, na regi\u00e3o da Caxemira. O ex\u00e9rcito da \u00cdndia informou que oficiais militares dos dois pa\u00edses estavam \"reunidos para amenizar a situa\u00e7\u00e3o\" e que ambos os lados \u2026",
            "url": "https://www.gazetadopovo.com.br/mundo/soldados-indianos-morrem-em-confronto-com-militares-chineses-em-regiao-disputada/",
            "urlToImage": "https://media.gazetadopovo.com.br/2020/06/16084500/000_1T06Q2-660x372.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-16T13:09:18Z",
            "content": "Tr\u00eas militares indianos morreram nesta ter\u00e7a-feira (16) em um confronto com tropas chineses em Ladakh, na regi\u00e3o da Caxemira. O ex\u00e9rcito da \u00cdndia informou que oficiais militares dos dois pa\u00edses estav\u2026 [+1260 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Superesportes.com.br"
            },
            "author": "Superesportes, Superesportes",
            "title": "Kashima Antlers confirma transfer\u00eancia do zagueiro Bueno ao Atl\u00e9tico - Superesportes",
            "description": "'Estou muito satisfeito por ter a chance de jogar no Brasil', disse o defensor em sua despedida",
            "url": "https://www.mg.superesportes.com.br/app/noticias/futebol/atletico-mg/2020/06/16/noticia_atletico_mg,3850966/kashima-antlers-confirma-transferencia-do-zagueiro-bueno-ao-atletico.shtml",
            "urlToImage": "https://i.superesportes.com.br/NR47Hwb-ZAMXRNF0AZjYuEMFFrE=/smart/imgsapp.mg.superesportes.com.br/app/noticia_126420360808/2020/06/16/3850966/20200616083839679724e.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-16T13:07:00Z",
            "content": "%u3010%u304A%u77E5%u3089%u305B%u3011#kashima#antlers\r\n%u30D6%u30A8%u30CE%u9078%u624B%u304C%u30A2%u30C8%u30EC%u30C1%u30B3%u3000%u30DF%u30CD%u30A4%u30ED%uFF08%u30D6%u30E9%u30B8%u30EB%uFF09%u3078%u671F%\u2026 [+623 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Capital e prov\u00edncias da China imp\u00f5em restri\u00e7\u00f5es de viagem com aumento de casos de coronav\u00edrus - G1",
            "description": "Novo surto em Pequim foi localizado em um mercado atacadista de alimentos; a comiss\u00e3o de educa\u00e7\u00e3o da cidade determinou o fechamento das escolas em meio ao novo surto de coronav\u00edrus.",
            "url": "https://g1.globo.com/mundo/noticia/2020/06/16/capital-e-provincias-da-china-impoem-restricoes-de-viagem-com-aumento-de-casos-de-coronavirus.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/17i5F2nNJLEhOT85d45Th0Abiwc=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/O/X/H9xEyIRAK4nNYG9Kt5gw/passageiros16.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-16T13:00:00Z",
            "content": "Pequim proibiu que pessoas de alto risco deixem a cidade e limitou o transporte p\u00fablico nesta ter\u00e7a-feira (16) para deter a dissemina\u00e7\u00e3o da alta mais grave nos casos de coronav\u00edrus desde fevereiro, o\u2026 [+2821 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Istoe.com.br"
            },
            "author": "Da Reda\u00e7\u00e3o",
            "title": "Casa de Pedro Scooby no Brasil \u00e9 assaltada; idosa foi agredida - Istoe",
            "description": "Na noite dessa segunda-feira (15), Pedro Scooby contou aos seus seguidores pelas redes sociais que sua casa, no Brasil, foi assaltada. O surfista disse tamb\u00e9m que uma idosa que tomava conta do local foi agredida pelos criminosos, mas que passa bem. Veja tamb\u00e9\u2026",
            "url": "https://istoe.com.br/casa-de-pedro-scooby-no-brasil-e-assaltada-idosa-foi-agredida/",
            "urlToImage": "https://cdn-istoe-ssl.akamaized.net/wp-content/uploads/sites/14/2019/09/pedro-scooby-2.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-16T12:51:00Z",
            "content": "Na noite dessa segunda-feira (15), Pedro Scooby contou aos seus seguidores pelas redes sociais que sua casa, no Brasil, foi assaltada. O surfista disse tamb\u00e9m que uma idosa que tomava conta do local \u2026 [+1777 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Dados preliminares de estudo brit\u00e2nico identificam rem\u00e9dio que pode reduzir mortes de pacientes graves com Covid-19 - G1",
            "description": "Para pacientes que est\u00e3o em aparelhos respiradores, o risco de morte cai de 40% para 28%. Entre os que recebem oxig\u00eanio, chance de morrer se reduz de 25% para 20%. Para pacientes leves n\u00e3o houve constata\u00e7\u00e3o de  melhora.",
            "url": "https://g1.globo.com/bemestar/coronavirus/noticia/2020/06/16/cientistas-britanicos-anunciam-que-identificaram-remedio-capaz-de-reduzir-mortalidade-por-covid-19.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/YRIvmWjdpunr63bkDtB6KMV32eU=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/f/R/lUv7BNTPmoEvnXLAm2qQ/img-5028.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-16T12:43:00Z",
            "content": "Pesquisadores brit\u00e2nicos anunciaram nesta ter\u00e7a-feira (16) dados preliminares de um estudo que identifica um medicamento barato e amplamente dispon\u00edvel que pode ajudar na recupera\u00e7\u00e3o de pacientes gra\u2026 [+2792 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Brasil estende recomenda\u00e7\u00e3o e indica cloroquina a crian\u00e7as e gestantes - VivaBem",
            "description": "O Minist\u00e9rio da Sa\u00fade estendeu ontem a recomenda\u00e7\u00e3o de uso da cloroquina para gestantes e crian\u00e7as. A nova orienta\u00e7\u00e3o do governo brasileiro sobre o medicamento ocorreu na mesma data em que os Estados Unidos retiraram a autoriza\u00e7\u00e3o de emerg\u00eancia de tratame",
            "url": "https://www.uol.com.br/vivabem/noticias/agencia-estado/2020/06/16/brasil-estende-recomendacao-e-indica-cloroquina-a-criancas-e-gestantes.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/99/2020/05/21/imagem-ilustrativa-de-remedio-cloroquina-para-o-novo-coronavirus-1590072405631_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-16T12:19:20Z",
            "content": "O Minist\u00e9rio da Sa\u00fade estendeu ontem a recomenda\u00e7\u00e3o de uso da cloroquina para gestantes e crian\u00e7as. A nova orienta\u00e7\u00e3o do governo brasileiro sobre o medicamento ocorreu na mesma data em que os Estados\u2026 [+4131 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Uso massivo de m\u00e1scaras pode 'impedir segunda onda de Covid-19', diz estudo - G1",
            "description": "Pesquisa da Universidade de Cambridge aponta que, quando combinado com o distanciamento social e outros cuidados, recurso \u00e9 eficaz para reduzir taxa de transmiss\u00e3o do coronav\u00edrus.",
            "url": "https://g1.globo.com/bemestar/coronavirus/noticia/2020/06/16/uso-massivo-de-mascaras-pode-impedir-segunda-onda-de-covid-19-diz-estudo.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/M2N5gCDt5pRHWG3CSnAvmnAs_fM=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/B/d/NfXaihSZC7mpulnGC9LQ/comercio-recife-2-.jpeg",
            "publishedAt": "2020-06-16T12:16:00Z",
            "content": "O mundo tenta sair da quarentena, mas a pandemia do novo coronav\u00edrus n\u00e3o deixa. Nos \u00faltimos dias, v\u00e1rios pa\u00edses que tentaram retomar suas atividades tiveram que voltar a adotar medidas restritivas de\u2026 [+7428 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Com\u00e9rcio despenca 16,8% e sofre pior queda em 20 anos com distanciamento social no Brasil - Folha de S.Paulo",
            "description": "Segundo instituto, todas atividades sofreram quedas, at\u00e9 os setores considerados essenciais durante a pandemia",
            "url": "https://www1.folha.uol.com.br/mercado/2020/06/comercio-despenca-168-com-distanciamento-social-no-brasil-diz-ibge.shtml",
            "urlToImage": "https://f.i.uol.com.br/fotografia/2020/06/12/15919956855ee3ed2543728_1591995685_3x2_rt.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-16T12:13:44Z",
            "content": "O com\u00e9rcio brasileiro despencou 16,8% em abril diante dos impactos da pandemia da Covid-19 no pa\u00eds, no que foi o primeiro m\u00eas que come\u00e7ou e terminou com medidas de distanciamento social em todo o pa\u00ed\u2026 [+4112 chars]"
        }
    ]
}