{
    "status": "ok",
    "totalResults": 34,
    "articles": [
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Otempo.com.br"
            },
            "author": "Estad\u00e3o Conte\u00fado",
            "title": "Copasa anuncia prorroga\u00e7\u00e3o de pagamento de contas devido \u00e0 pandemia - O Tempo",
            "description": "Clientes contemplados com a tarifa social n\u00e3o ter\u00e3o o abastecimento suspenso at\u00e9 30 de junho, ou at\u00e9 que as medidas de isolamento sejam relaxadas pelo Governo de Minas",
            "url": "https://www.otempo.com.br/coronavirus/copasa-anuncia-prorrogacao-de-pagamento-de-contas-devido-a-pandemia-1.2345974",
            "urlToImage": "https://www.otempo.com.br/image/contentid/policy:1.1751007:1567643636/image/image.jpg?f=3x2&w=620&$p$f$w=3220ccf",
            "publishedAt": "2020-06-04T22:43:56Z",
            "content": "A Companhia de Saneamento de Minas Gerais (Copasa) informou nesta quinta-feira (4) ter decidido, com a aprova\u00e7\u00e3o da Ag\u00eancia Reguladora dos Servi\u00e7os de Abastecimento de \u00c1gua e de Esgotamento Sanit\u00e1rio\u2026 [+807 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Juiz define fian\u00e7a de US$1 mi para tr\u00eas dos policiais acusados por assassinato de George Floyd - G1",
            "description": "Thomas Lane e e  J. Alexander Kueng foram filmados ajudando Derek Chauvin a pressionar Floyd no ch\u00e3o, enquanto Thou Thao guardou vigia. Eles s\u00e3o acusados de cumplicidade em homic\u00eddio em segundo grau e podem ser condenados a at\u00e9 40 anos de pris\u00e3o.",
            "url": "https://g1.globo.com/mundo/noticia/2020/06/04/juiz-define-fianca-de-us-1-mi-para-tres-dos-policiais-acusados-por-assassinato-de-george-floyd.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/piylNQFJeoaYCafq7bBR9JjkRYU=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/F/A/IVJiq2RXyKLuyXkSZNvQ/ap20155843408826.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-04T22:43:00Z",
            "content": "Um juiz estabeleceu a fian\u00e7a de US$ 1 milh\u00e3o nesta quinta-feira (4) para tr\u00eas dos policiais de Minneapolis acusados de cumplicidade na morte de George Floyd, um homem negro cujo assassinato sob cust\u00f3\u2026 [+2013 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Coronav\u00edrus: Senado aprova projeto que prev\u00ea destina\u00e7\u00e3o de R$ 3 bi para o setor cultural - G1",
            "description": "Entre outros pontos, projeto prev\u00ea tr\u00eas parcelas de R$ 600 para artistas informais, a exemplo do aux\u00edlio emergencial. Texto segue para san\u00e7\u00e3o de Bolsonaro.",
            "url": "https://g1.globo.com/politica/noticia/2020/06/04/coronavirus-senado-aprova-projeto-que-preve-destinacao-de-r-3-bi-para-o-setor-cultural.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/8i1DjjSFVO8FIxrITnIFkpVyNnE=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s03.video.glbimg.com/x720/8604134.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-04T22:10:00Z",
            "content": "O Senado aprovou nesta quinta-feira (4) um projeto que prev\u00ea a destina\u00e7\u00e3o de R$ 3 bilh\u00f5es para o setor cultural. O voto a favor foi un\u00e2nime entre os 76 senadores presentes. Segundo o texto, o objetiv\u2026 [+6736 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Cruzeiro encaminha venda do zagueiro Edu ao Athletico-PR por cerca de R$ 3 milh\u00f5es - globoesporte.com",
            "description": "Jovem de 19 anos fez tr\u00eas partidas pelo profissional da Raposa, que manter\u00e1 15% dos direitos do zagueiro; Furac\u00e3o ficar\u00e1 com 70%",
            "url": "https://globoesporte.globo.com/mg/futebol/noticia/cruzeiro-encaminha-venda-do-zagueiro-edu-ao-athletico-pr-por-cerca-de-r-3-milhoes.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/5snBdad5oZ5A_zz9CZWv5X6RF4E=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s.glbimg.com/es/ge/f/original/2019/06/25/48128654673_ce45af11e6_o.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-04T22:00:00Z",
            "content": "O t\u00e9cnico Enderson Moreira dificilmente ter\u00e1 o zagueiro Edu \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o quando os campeonatos forem retomados no Brasil. O jovem, revelado na base do Cruzeiro, est\u00e1 muito pr\u00f3ximo de ter a venda ao A\u2026 [+1659 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "info-money",
                "name": "InfoMoney"
            },
            "author": null,
            "title": "Ibovespa fecha em alta pela 5\u00aa vez seguida e se aproxima dos 94 mil pontos em meio a inje\u00e7\u00e3o trilion\u00e1ria do BCE; d\u00f3lar sobe a R$ 5,13 - InfoMoney",
            "description": "Mercado avan\u00e7a mais uma vez em um rali dif\u00edcil de ser parado mesmo por tentativas de realiza\u00e7\u00e3o de ganhos",
            "url": "https://www.infomoney.com.br/mercados/ibovespa-fecha-em-alta-pela-5a-vez-seguida-e-se-aproxima-dos-94-mil-pontos-em-meio-a-injecao-trilionaria-do-bce-dolar-sobe-a-r-513/",
            "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2019/12/shutterstock_1378498502.jpg?fit=1700%2C1088&quality=75&strip=all",
            "publishedAt": "2020-06-04T20:43:02Z",
            "content": "(Shutterstock) \r\nS\u00c3O PAULO \u2013 O Ibovespa fechou em alta pela quinta vez consecutiva nesta quinta-feira (4). Hoje, o desempenho foi puxado pelas a\u00e7\u00f5es da Vale (VALE3) e de bancos, que respondem por 28,\u2026 [+7792 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Protestos por George Floyd: as cr\u00edticas de l\u00edderes religiosos ap\u00f3s Trump posar para foto com a B\u00edblia - G1",
            "description": "Mais de 20 l\u00edderes religiosos da regi\u00e3o metropolitana da capital Washington condenaram a a\u00e7\u00e3o do presidente dos Estados Unidos.",
            "url": "https://g1.globo.com/mundo/noticia/2020/06/04/protestos-por-george-floyd-as-criticas-de-lideres-religiosos-apos-trump-posar-para-foto-com-a-biblia.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/CCxgVjfZmo9TdMEP7qc378ck2gg=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/l/0/TvbdDhTNaXR3PshrHGxw/2020-06-02t000000z-406638308-rc2o0h91d2yj-rtrmadp-3-minneapolis-police-protests-washington.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-04T20:30:00Z",
            "content": "Menos de 24 horas depois de o presidente americano, Donald Trump, ter posado para fotos em frente \u00e0 Igreja Episcopal de S\u00e3o Jo\u00e3o com uma B\u00edblia na m\u00e3o, mais de 20 l\u00edderes religiosos da regi\u00e3o metropo\u2026 [+4664 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "IgG e IgM positivo para Covid: entenda significado das siglas e diferen\u00e7a entre teste r\u00e1pido e PCR - G1",
            "description": "Resultado dos exames r\u00e1pidos mostram se a amostra \u00e9 reagente ao coronav\u00edrus.",
            "url": "https://g1.globo.com/bemestar/coronavirus/noticia/2020/06/04/igg-e-igm-positivo-para-covid-entenda-significado-das-siglas-e-diferenca-entre-teste-rapido-e-pcr.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/uiutBnjNFZ_b9deozgvN9F7lQxc=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s03.video.glbimg.com/x720/8520894.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-04T20:25:00Z",
            "content": "H\u00e1 dois tipos principais de testes para o novo coronav\u00edrus (Sars-Cov-2). <ul><li>teste molecular - RT-PCR</li><li>teste r\u00e1pido - sorol\u00f3gico</li></ul>\r\n O exame molecular, com a t\u00e9cnica RT-PCR (sigla \u2026 [+4436 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": "Aguirre Talento",
            "title": "Aras diz ao STF que inqu\u00e9rito das fake news deve continuar, mas com participa\u00e7\u00e3o 'constante' da PGR - Jornal O Globo",
            "description": "Procurador-geral da Rep\u00fablica apresentou manifesta\u00e7\u00e3o para o julgamento pautado para a pr\u00f3xima semana",
            "url": "https://oglobo.globo.com/brasil/aras-diz-ao-stf-que-inquerito-das-fake-news-deve-continuar-mas-com-participacao-constante-da-pgr-24462856",
            "urlToImage": "https://ogimg.infoglobo.com.br/brasil/23871398-828-aa8/FT1086A/652/83993893_Antonio-Augusto-Brandao-de-Aras-Subprocurador-Geral-da-Republica-durante-debate-Democr.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-04T20:23:56Z",
            "content": "BRAS\u00cdLIA O procurador-geral da Rep\u00fablica Augusto Aras defendeu nesta quinta-feira, em manifesta\u00e7\u00e3o enviada ao Supremo Tribunal Federal (STF), que o inqu\u00e9rito das fake news deve continuar tramitando, \u2026 [+3058 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Meutimao.com.br"
            },
            "author": "Meu Tim\u00e3o",
            "title": "Clubes e FPF se re\u00fanem nesta sexta-feira para alinhar retorno do Campeonato Paulista; veja detalhes - Meu Tim\u00e3o",
            "description": "Nesta sexta-feira, \u00e0s 11h, a Federa\u00e7\u00e3o Paulista de Futebol se reunir\u00e1 com representantes dos 16 clubes\u00a0do torneio,\u00a0por videoconfer\u00eancia, para definir os pr\u00f3ximos passos",
            "url": "https://www.meutimao.com.br/noticias-do-corinthians/349552/clubes-e-fpf-se-reunem-nesta-sexta-feira-para-alinhar-retorno-do-campeonato-paulista-veja-detalhes",
            "urlToImage": "https://cdn.meutimao.com.br/_upload/noticia-share/facebook/2020/06/04/mais-um-passo-clubes-e-fpf-se-reunem-nesta-sexta-feira_7e749de.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-04T20:17:57Z",
            "content": "Paralisado h\u00e1 mais de 80 dias, o futuro do Campeonato Paulista continua sendo discutido nos bastidores. Nesta sexta-feira, \u00e0s 11h, a Federa\u00e7\u00e3o Paulista de Futebol se reunir\u00e1 com representantes dos 16\u2026 [+929 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "Contigo!",
            "title": "Acusada de mudar cor da pele, ex-BBB Flayslane se defende: Eu sou preta - Contigo!",
            "description": "Flay n\u00e3o gostou nada de ser alvo de piadas sobre mudan\u00e7a na apar\u00eancia; veja",
            "url": "https://contigo.uol.com.br/noticias/famosos/acusada-de-mudar-cor-da-pele-ex-bbb-flayslane-se-defende-eu-sou-preta.phtml",
            "urlToImage": "https://contigo.uol.com.br/images/large/2020/06/04/ex-bbb-flayslane-se-defende-apos-acusacao-de-mudar-cor-da-pele-1244335.jpg?0.90180900 1591310885",
            "publishedAt": "2020-06-04T20:13:06Z",
            "content": "Flayslane n\u00e3o est\u00e1 achando nada legal as brincadeiras que as pessoas t\u00eam feito sobre a apar\u00eancia dela.\r\nA ex-BBB desabafou nos Stories nesta quinta-feira (04), falando a respeito das \"an\u00e1lises\" que s\u2026 [+1463 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Dep\u00f3sito em conta de aux\u00edlio emergencial faz poupan\u00e7a bater novo recorde hist\u00f3rico - Folha de S.Paulo",
            "description": "Entrada de recursos superou saques em R$ 37,2 bi em maio; saldo aplicado de R$ 921 bi tamb\u00e9m \u00e9 in\u00e9dito",
            "url": "https://www1.folha.uol.com.br/mercado/2020/06/deposito-em-conta-de-auxilio-emergencial-faz-poupanca-bater-novo-recorde-historico.shtml",
            "urlToImage": "https://f.i.uol.com.br/fotografia/2020/04/27/15880061405ea70cfccb76a_1588006140_3x2_rt.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-04T19:48:21Z",
            "content": "Os dep\u00f3sitos em cadernetas de poupan\u00e7a superaram em R$ 37,2 bilh\u00f5es os saques em maio, maior capta\u00e7\u00e3o l\u00edquida da hist\u00f3ria.\r\nO aux\u00edlio emergencial do governo pode explicar o movimento. Grande parte do\u2026 [+1334 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Omunicipio.com.br"
            },
            "author": "Reda\u00e7\u00e3o",
            "title": "Mais dois bairros de Brusque s\u00e3o considerados infestados pelo mosquito Aedes aegypti - O Mun\u00edcipio",
            "description": "",
            "url": "https://omunicipio.com.br/mais-dois-bairros-de-brusque-sao-considerados-infestados-pelo-mosquito-aedes-aegypti/",
            "urlToImage": "https://omunicipio.com.br/wp-content/uploads/2020/06/dengue-ok.jpeg",
            "publishedAt": "2020-06-04T19:29:00Z",
            "content": "Com o avan\u00e7o da dengue no munic\u00edpio, mais dois bairros foram considerados infestados de focos do mosquito Aedes aegypti. No dia 27 de maio profissionais da Diretoria de Vigil\u00e2ncia Epidemiol\u00f3gica de S\u2026 [+2268 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Parecer da C\u00e2mara diz que artigo 142 da Constitui\u00e7\u00e3o 'n\u00e3o autoriza interven\u00e7\u00e3o militar' - G1",
            "description": "Artigo foi citado por Bolsonaro em reuni\u00e3o ministerial e depois por Augusto Aras. OAB tamb\u00e9m disse em parecer que Constitui\u00e7\u00e3o n\u00e3o prev\u00ea For\u00e7as Armadas como 'poder moderador'.",
            "url": "https://g1.globo.com/politica/noticia/2020/06/04/parecer-da-camara-diz-que-artigo-142-da-constituicao-nao-autoriza-intervencao-militar.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/H38F-08SNFSZcNv5GpXEwqBUCLY=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s04.video.glbimg.com/x720/8603375.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-04T19:27:00Z",
            "content": "Parecer da Secretaria-Geral da Mesa Diretora da C\u00e2mara dos Deputados emitido nesta quarta-feira (3) diz que o artigo 142 da Constitui\u00e7\u00e3o Federal \"n\u00e3o autoriza a realiza\u00e7\u00e3o de uma 'interven\u00e7\u00e3o militar\u2026 [+3401 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": "Aguirre Talento",
            "title": "Weintraub se nega a responder perguntas da PF e entrega depoimento por escrito - Jornal O Globo",
            "description": "Ministro da Educa\u00e7\u00e3o foi ouvido sobre acusa\u00e7\u00e3o de racismo em postagem sobre chineses",
            "url": "https://oglobo.globo.com/brasil/weintraub-se-nega-responder-perguntas-da-pf-entrega-depoimento-por-escrito-1-24462734",
            "urlToImage": "https://ogimg.infoglobo.com.br/in/24426563-6bd-274/FT1086A/652/xAbrahamWeintraub.jpg.pagespeed.ic.JpJUfmk5RP.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-04T19:24:08Z",
            "content": "BRAS\u00cdLIA O ministro da Educa\u00e7\u00e3o, Abraham Weintraub, compareceu \u00e0 sede da Pol\u00edcia Federal na tarde desta quinta-feira para prestar depoimento sobre a acusa\u00e7\u00e3o de racismo em uma manifesta\u00e7\u00e3o sobre chin\u2026 [+2472 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Autores pedem 'retrata\u00e7\u00e3o' de estudo sobre cloroquina publicado na 'The Lancet' e pesquisa \u00e9 'despublicada' - G1",
            "description": "Os autores afirmaram n\u00e3o poder mais garantir a veracidade dos dados usados para fundamentar a pesquisa, que havia constatado risco no uso das subst\u00e2ncias contra o novo coronav\u00edrus.",
            "url": "https://g1.globo.com/bemestar/coronavirus/noticia/2020/06/04/the-lancet-publica-nota-de-retratacao-sobre-estudo-com-cloroquina-e-hidroxicloroquina-para-covid-19.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/0aeGdczM29SVyZhnz0KjisuH1Xo=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/k/X/0IZFS8SnC5BjBikIoxwA/8579100.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-04T19:12:00Z",
            "content": "A revista cient\u00edfica \"The Lancet\" publicou, nesta quinta-feira (4), uma nota de retrata\u00e7\u00e3o dos autores do estudo com cloroquina e hidroxicloroquina para Covid-19 publicado por ela pr\u00f3pria no dia 22 d\u2026 [+6881 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Espn.com.br"
            },
            "author": "Diego Iwata Lima",
            "title": "Wanderlei Silva \u00e9 atropelado, quebra o p\u00e9, mas segue pensando em luta com Mike Tyson: 'Ano que vem' - ESPN.com.br",
            "description": "Lutador quebrou o p\u00e9 e teve escoria\u00e7\u00f5es no rosto",
            "url": "https://www.espn.com.br/mma/artigo/_/id/7011153/wanderlei-silva-e-atropelado-quebra-pe-mas-segue-pensando-luta-mike-tyson-ano-que-vem",
            "urlToImage": "https://a.espncdn.com/combiner/i?img=%2Fphoto%2F2019%2F0207%2Fr498727_1296x729_16%2D9.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-04T18:53:57Z",
            "content": "Lenda do MMA, com passagens brilhantes por Pride e UFC, Wanderlei Silva foi atropelado na \u00faltima quarta-feira.\r\nOs melhores v\u00eddeos, entrevistas exclusivas, as grandes an\u00e1lises e as \u00faltimas not\u00edcias d\u2026 [+2156 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Hong Kong marca anivers\u00e1rio de massacre na Pra\u00e7a da Paz Celestial com 'velas em todo lugar' - G1",
            "description": "Repress\u00e3o chinesa em 1989 matou cerca de 300 soldados, segundo os dados oficiais.",
            "url": "https://g1.globo.com/mundo/noticia/2020/06/04/hong-kong-marca-aniversario-de-massacre-na-praca-da-paz-celestial-com-velas-em-todo-lugar.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/3sf-Gq2Iam-Hvjyw56RQTJNwoXk=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/H/w/7zBFVITXWsy6LAzjIvDA/2020-06-04t134622z-1083626562-rc2d2h987qn8-rtrmadp-3-china-tiananmen-hongkong.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-04T18:51:00Z",
            "content": "Moradores de Hong Kong driblaram a proibi\u00e7\u00e3o \u00e0s reuni\u00f5es p\u00fablicas adotada pela pandemia de Covid-19 e acenderam velas em toda a cidade nesta quinta-feira (4), para lembrar a repress\u00e3o sangrenta dos s\u2026 [+2861 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "CNPE aprova venda direta de etanol de usinas para postos de combust\u00edveis - Valor Econ\u00f4mico",
            "description": "An\u00fancio de aval a opera\u00e7\u00f5es sem intermedia\u00e7\u00e3o de distribuidor foi feito pelo MME, que cita retomada do crescimento no p\u00f3s-pandemia e isonomia concorrencial",
            "url": "https://valor.globo.com/brasil/noticia/2020/06/04/cnpe-aprova-venda-direta-de-etanol-de-usinas-para-postos-de-combustiveis.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/f52wrfPj-gy_SGmiqbVSb6iahT0=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2019/j/k/xrXLk9Q8ejstwFqkxFdA/foto21agr-101-etanol-b10.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-04T18:47:11Z",
            "content": "O Conselho Nacional de Pol\u00edtica Energ\u00e9tica (CNPE) aprovou nesta quinta-feira as diretrizes para a venda direta de etanol pelas usinas aos postos de combust\u00edveis, sem que a negocia\u00e7\u00e3o seja intermediad\u2026 [+1465 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "BBC News"
            },
            "author": "https://www.facebook.com/bbcnews",
            "title": "'Vida de George Floyd importava': a mensagem de Meghan Markle sobre a morte que foi estopim de protestos - BBC News Brasil",
            "description": "Ap\u00f3s cr\u00edticas sobre sil\u00eancio, Meghan Markle citou negros e negras mortos pela pol\u00edcia dos EUA e convidou estudantes da escola em que estudou a se unirem para reconstruir a sociedade",
            "url": "https://www.bbc.com/portuguese/internacional-52926713",
            "urlToImage": "https://ichef.bbci.co.uk/news/1024/branded_portuguese/2AD1/production/_112716901_meghan.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-04T18:09:31Z",
            "content": "Direito de imagemReprodu\u00e7\u00e3oImage caption\r\n Meghan Markle afirmou em v\u00eddeo que morte de George Floyd \u00e9 um epis\u00f3dio 'devastador'\r\nA Duquesa de Sussex divulgou uma emotiva mensagem pessoal sobre o impac\u2026 [+3213 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "google-news",
                "name": "Google News"
            },
            "author": null,
            "title": "Deputado cria lista com informa\u00e7\u00f5es pessoais de manifestantes antifascistas e documento \u00e9 vazado - CartaCapital",
            "description": null,
            "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiigFodHRwczovL3d3dy5jYXJ0YWNhcGl0YWwuY29tLmJyL3BvbGl0aWNhL2RlcHV0YWRvLWNyaWEtbGlzdGEtY29tLWluZm9ybWFjb2VzLXBlc3NvYWlzLWRlLW1hbmlmZXN0YW50ZXMtYW50aWZhc2Npc3Rhcy1lLWRvY3VtZW50by1lLXZhemFkby_SAY4BaHR0cHM6Ly93d3cuY2FydGFjYXBpdGFsLmNvbS5ici9wb2xpdGljYS9kZXB1dGFkby1jcmlhLWxpc3RhLWNvbS1pbmZvcm1hY29lcy1wZXNzb2Fpcy1kZS1tYW5pZmVzdGFudGVzLWFudGlmYXNjaXN0YXMtZS1kb2N1bWVudG8tZS12YXphZG8vYW1wLw?oc=5",
            "urlToImage": null,
            "publishedAt": "2020-06-04T17:48:45Z",
            "content": null
        }
    ]
}