{
    "status": "ok",
    "totalResults": 34,
    "articles": [
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Gazetadopovo.com.br"
            },
            "author": "Catarina Scortecci",
            "title": "\u201cN\u00e3o queiram botar no meu colo\", diz Bolsonaro ao citar desemprego - Gazeta do Povo",
            "description": "O presidente da Rep\u00fablica Jair Bolsonaro conversou com apoiadores na entrada do Pal\u00e1cio da Alvorada neste domingo (7), mas evitou fazer coment\u00e1rios sobre as <a href=\"https://www.gazetadopovo.com.br/republica/breves/manifestantes-brasilia-protesto-contra-bolso\u2026",
            "url": "https://www.gazetadopovo.com.br/republica/breves/nao-queiram-botar-no-meu-colo-diz-bolsonaro-ao-citar-desemprego-e-medidas-de-isolamento/",
            "urlToImage": "https://media.gazetadopovo.com.br/2020/06/07144403/jair-bolsonaro1-1280x720-660x372.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-07T17:58:19Z",
            "content": "O presidente da Rep\u00fablica Jair Bolsonaro conversou com apoiadores na entrada do Pal\u00e1cio da Alvorada neste domingo (7), mas evitou fazer coment\u00e1rios sobre as manifesta\u00e7\u00f5es que ocorrem em Bras\u00edlia e ou\u2026 [+977 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Manifestantes fazem protesto contra Bolsonaro no Largo da Batata, Zona Oeste de S\u00e3o Paulo - G1",
            "description": "A manifesta\u00e7\u00e3o defende a democracia brasileira e condena o racismo e o fascismo. Na Avenida Paulista, um grupo a favor do presidente tamb\u00e9m protesta em frente ao pr\u00e9dio da Fiesp; PM montou opera\u00e7\u00e3o especial de seguran\u00e7a para os atos.",
            "url": "https://g1.globo.com/sp/sao-paulo/noticia/2020/06/07/manifestantes-fazem-protesto-contra-bolsonaro-no-largo-da-batata-zona-oeste-de-sao-paulo.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/QkNNhbt_d5mxe4g1nKFsLISmPQ4=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s02.video.glbimg.com/x720/8609253.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-07T17:47:00Z",
            "content": "Manifestantes se re\u00fanem na tarde deste domingo (7) em um protesto contra o presidente Jair Bolsonaro (sem partido), contra o racismo e o fascismo e a favor da democracia no Largo da Batata, em Pinhei\u2026 [+5072 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "YouTube"
            },
            "author": null,
            "title": "Est\u00e1tua de mercador de escravos \u00e9 jogada em rio - Band Jornalismo",
            "description": "Manifestantes antirracismo, em Bristol, derrubaram e jogaram no rio uma est\u00e1tua de Edward Colston, um comerciante de escravos do s\u00e9culo dezessete. Instagram:...",
            "url": "https://www.youtube.com/watch?v=eT8XA-GYpxs",
            "urlToImage": "https://i.ytimg.com/vi/eT8XA-GYpxs/maxresdefault.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-07T17:21:43Z",
            "content": null
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "V\u00eddeos: UFC 250 tem \"passeio\" de Amanda Nunes, festival de nocautes e duas finaliza\u00e7\u00f5es - globoesporte.com",
            "description": "Brasileira deixa Felicia Spencer com um \"galo\" na testa e rosto avariado ao super\u00e1-la por pontos em sua primeira defesa de cintur\u00e3o do peso-pena, em Las Vegas, nos Estados Unidos",
            "url": "https://globoesporte.globo.com/combate/noticia/videos-ufc-250-tem-passeio-de-amanda-nunes-festival-de-nocautes-e-duas-finalizacoes.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/lEbq6gnvXrwLDJ8-1up4yUMydsM=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_bc8228b6673f488aa253bbcb03c80ec5/internal_photos/bs/2020/Z/y/prM7GyRS2qBsc4MxdCeA/amanda-nunes.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-07T16:07:00Z",
            "content": "Os n\u00fameros n\u00e3o mentem. E traduzem o qu\u00e3o eletrizante foi o UFC 250, sediado sem a presen\u00e7a de p\u00fablico, em Las Vegas (EUA), no s\u00e1bado. O evento - que teve na luta principal a vit\u00f3ria da campe\u00e3 Amanda \u2026 [+5392 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Fogaonet.com"
            },
            "author": "Fog\u00e3oNet",
            "title": "CBF lan\u00e7a cartilha com etapas para o retorno do futebol brasileiro - Fog\u00e3oNET",
            "description": "A Confedera\u00e7\u00e3o Brasileira de Futebol (CBF) divulgou um plano com diretrizes a serem seguidas pelos clubes para retomarem as atividades esportivas com seguran\u00e7a ...",
            "url": "https://www.fogaonet.com/noticia/cbf-lanca-cartilha-com-etapas-para-o-retorno-do-futebol-brasileiro/",
            "urlToImage": "https://img.fogaonet.com/wp-content/uploads/2020/03/CBF.jpeg",
            "publishedAt": "2020-06-07T16:01:00Z",
            "content": "A Confedera\u00e7\u00e3o Brasileira de Futebol (CBF) divulgou um plano com diretrizes a serem seguidas pelos clubes para retomarem as atividades esportivas com seguran\u00e7a. O documento foi elaborado pela Comiss\u00e3\u2026 [+2342 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Superesportes.com.br"
            },
            "author": "Superesportes, Superesportes",
            "title": "Dudu, do Palmeiras, coloca Atl\u00e9tico entre times que v\u00e3o brigar pelo t\u00edtulo brasileiro - Superesportes",
            "description": "Atacante acredita que principal disputa, no entanto, est\u00e1 entre alviverde e Flamengo",
            "url": "https://www.mg.superesportes.com.br/app/noticias/futebol/palmeiras/2020/06/07/noticia_palmeiras,3849982/dudu-do-palmeiras-coloca-atletico-entre-times-que-vao-brigar-pelo-ti.shtml",
            "urlToImage": "https://i.superesportes.com.br/6KDMduYz9Yih2tC3ZgSK7oyrGWg=/smart/imgsapp.mg.superesportes.com.br/app/noticia_126420360808/2020/06/07/3849982/20200607125100674813o.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-07T16:00:00Z",
            "content": "O atacante Dudu, do Palmeiras, colocou o Atl\u00e9tico entre os times que v\u00e3o brigar pelo t\u00edtulo brasileiro deste ano. O jogador de 28 anos afirmou que a disputa principal do clube paulista \u00e9 com o Flamen\u2026 [+1429 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Papa Francisco lamenta alto n\u00famero de v\u00edtimas do coronav\u00edrus na Am\u00e9rica Latina - G1",
            "description": "Ele prestou solidariedade \u00e0s fam\u00edlias e aos profissionais de sa\u00fade. Pont\u00edfice celebrou desacelera\u00e7\u00e3o da doen\u00e7a na It\u00e1lia.",
            "url": "https://g1.globo.com/mundo/noticia/2020/06/07/papa-francisco-lamenta-alto-numero-de-vitimas-do-coronavirus-na-america-latina.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/buceqL3O2mjqIW_2CFGueZWlLlw=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/H/b/IY4YS4RO6Ak8xWYO45ew/000-1t09il.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-07T15:58:00Z",
            "content": "O papa Francisco lamentou, neste domingo (7), o alto n\u00famero de v\u00edtimas da pandemia do novo coronav\u00edrus na Am\u00e9rica Latina. Ele prestou solidariedade aos doentes, a seus familiares e aos profissionais \u2026 [+1501 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "'Cosmos' retorna \u00e0 TV para aproximar p\u00fablico e ci\u00eancia - Folha de S.Paulo",
            "description": "S\u00e9rie criada pelo astrof\u00edsico Carl Sagan (1934-1996) nos anos 1980 fala sobre o futuro dos seres humanos em nova temporada",
            "url": "https://www1.folha.uol.com.br/ciencia/2020/06/cosmos-retorna-a-tv-para-aproximar-publico-e-ciencia.shtml",
            "urlToImage": "https://f.i.uol.com.br/fotografia/2020/06/03/15912170445ed80b941e45e_1591217044_3x2_xl.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-07T15:31:22Z",
            "content": "A nova temporada da s\u00e9rie de TV \"Cosmos\", que teve estreia no s\u00e1bado (6) no canal National Geographic, \u00e9 uma oportunidade para o p\u00fablico se aproximar da hist\u00f3ria do conhecimento e dos conceitos cient\u2026 [+3442 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Coronav\u00edrus: os cientistas que tentam prever qual pode ser a pr\u00f3xima pandemia - G1",
            "description": "Cientistas alertam para uma 'tempestade perfeita' para que novas doen\u00e7as surjam da vida selvagem.",
            "url": "https://g1.globo.com/bemestar/coronavirus/noticia/2020/06/07/coronavirus-os-cientistas-que-tentam-prever-qual-pode-ser-a-proxima-pandemia.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/sfGit8QRv0rVoKltO5e-5WpRvew=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2019/5/S/EuIAdzQVKNMRFpcKtBSA/whatsapp-image-2019-11-05-at-10.26.25-1-.jpeg",
            "publishedAt": "2020-06-07T15:27:00Z",
            "content": "Os cientistas alertam: criamos \"uma tempestade perfeita\" para que doen\u00e7as oriundas da vida selvagem sejam transmitidas aos seres humanos e se propaguem rapidamente pelo mundo. A invas\u00e3o humana no mun\u2026 [+5164 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Manifestantes fazem protesto contra Bolsonaro em Bras\u00edlia - G1",
            "description": "Ato defendeu democracia, condenou racismo e fascismo. Grupo a favor do presidente tamb\u00e9m esteve na Esplanada; PM montou cord\u00e3o de isolamento.",
            "url": "https://g1.globo.com/df/distrito-federal/noticia/2020/06/07/manifestantes-fazem-protesto-contra-bolsonaro-em-brasilia.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/sJ6O4ta-d55R7oTfaYAIsQQq1uU=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s04.video.glbimg.com/x720/8609163.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-07T14:15:00Z",
            "content": "Manifestantes contra o presidente Jair Bolsonaro (sem partido), contra o racismo e o fascismo e favor\u00e1veis \u00e0 democracia protestaram em Bras\u00edlia, na manh\u00e3 deste domingo (7). O grupo se reuniu na Bibli\u2026 [+6336 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Portaldoholanda.com.br"
            },
            "author": "",
            "title": "Pol\u00edcia investiga briga entre m\u00e3e de Neymar e Tiago Ramos - Portal do Holanda",
            "description": "A briga entre Nadine Gon\u00e7alves, m\u00e3e de Neymar, e o namorado Tiago Ramos virou caso de pol\u00edcia, confirmou a Secretaria de Seguran\u00e7a P\u00fablica (SSP) neste domingo (7). Foi registrado um boletim...",
            "url": "https://www.portaldoholanda.com.br/briga-mae-neymar/policia-investiga-briga-entre-mae-de-neymar-e-tiago-santos",
            "urlToImage": "https://www.portaldoholanda.com.br/sites/all/themes/v5/resources/images/seo/img-redes.png",
            "publishedAt": "2020-06-07T14:13:00Z",
            "content": "A briga entre Nadine Gon\u00e7alves, m\u00e3e de Neymar, e o namorado Tiago Ramos virou caso de pol\u00edcia, confirmou a Secretaria de Seguran\u00e7a P\u00fablica (SSP) neste domingo (7). Foi registrado um boletim de ocorr\u00ea\u2026 [+1022 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Minist\u00e9rio divulgou menos mortes que levantamento do G1; veja as diferen\u00e7as - G1",
            "description": "Governo adotou novo formato de divulga\u00e7\u00e3o no qual omite dados, o que gerou cr\u00edticas de autoridades, secret\u00e1rios de Sa\u00fade e especialistas.",
            "url": "https://g1.globo.com/bemestar/coronavirus/noticia/2020/06/07/ministerio-divulgou-menos-mortes-que-levantamento-do-g1-veja-as-diferencas.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/UECx6U7Mt37dhaQbO5TjNO7Yy3s=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/C/0/rkeA9vSBq7OL3wIvZ0fA/06-jun-mortes-coronavirus-brasil.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-07T14:10:00Z",
            "content": "O Minist\u00e9rio da Sa\u00fade divulgou neste s\u00e1bado (6) seu mais recente balan\u00e7o de casos confirmados e mortes por Covid-19. S\u00e3o estes os dados em destaque: \r\n<ul><li>904 registros de mortes em 24 horas (com\u2026 [+3512 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Camila Queiroz quer ter filho com Klebber Toledo: 'Vamos deixar acontecer' - UOL",
            "description": "Camila Queiroz e Klebber Toledo se abriram sobre a rela\u00e7\u00e3o durante a quarentena e os planos para o futuro. A atriz contou, em entrevista ao Extra, que pensa em ter filhos com o marido, mas n\u00e3o t\u00e3o cedo.\"A gente est\u00e1 feliz com fam\u00edlia agora\", disse, se ref",
            "url": "https://tvefamosos.uol.com.br/noticias/redacao/2020/06/07/camila-queiroz-diz-que-quer-filho-com-klebber-toledo-mas-na-hora-certa.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/entretenimento/a9/2019/08/09/camila-queiroz-e-klebber-toledo-na-inauguracao-dos-novos-estudios-da-globo-1565377612614_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-07T14:03:50Z",
            "content": "Camila Queiroz e Klebber Toledo se abriram sobre a rela\u00e7\u00e3o durante a quarentena e os planos para o futuro. A atriz contou, em entrevista ao Extra, que pensa em ter filhos com o marido, mas n\u00e3o t\u00e3o ce\u2026 [+1630 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Mortes por Covid-19 s\u00e3o quase 4 mil no Cear\u00e1, que registra mais 63.870 casos da doen\u00e7a - G1",
            "description": "Os dados foram atualizados \u00e0s 9h06 deste domingo (7) na plataforma IntegraSUS, da Secretaria da Sa\u00fade do estado (Sesa).",
            "url": "https://g1.globo.com/ce/ceara/noticia/2020/06/07/casos-de-covid-19-no-ceara-em-7-de-junho.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/nNqZOEgLh1pNbiPLMeKCWp9I5hc=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/M/b/mQRCslR5yricQKuYeyWg/000-1r0382-easy-resize.com.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-07T12:50:00Z",
            "content": "O Cear\u00e1 tem 63.870 casos de Covid-19 e 3.975 mortes, conforme a atualiza\u00e7\u00e3o das 9h06 da plataforma IntegraSUS, da Secretaria da Sa\u00fade do estado (Sesa). A capital Fortaleza segue como primeira em quan\u2026 [+2249 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Ig.com.br"
            },
            "author": "Ag\u00eancia Brasil",
            "title": "Mega-Sena acumula e pr\u00eamio vai a R$ 7 milh\u00f5es - Economia",
            "description": "Ningu\u00e9m acertou todos os n\u00fameros e a Mega-Sena acumulou, levando o pr\u00eamio a R$ 7 milh\u00f5es no pr\u00f3ximo sorteio, quarta-feira (10). Veja os detalhes.",
            "url": "https://economia.ig.com.br/Loterias/2020-06-07/mega-sena-acumula-e-premio-vai-a-r-7-milhoes.html",
            "urlToImage": "https://i0.statig.com.br/bancodeimagens/ae/0d/cb/ae0dcblcwkkuz1bn3g0d7vpqo.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-07T12:41:00Z",
            "content": "Nenhum apostador acertou as seis dezenas do Concurso 2.268 da Mega-Sena\r\n, sorteados nesse s\u00e1bado (6) \u00e0 noite no Espa\u00e7o Loterias Caixa, no Terminal Rodovi\u00e1rio Tiet\u00ea, em S\u00e3o Paulo.\r\nLeia tamb\u00e9m:\r\nOs n\u2026 [+489 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Correio24horas.com.br"
            },
            "author": "Da Reda\u00e7\u00e3o com ag\u00eancias",
            "title": "Covid: MPF d\u00e1 72 horas para Minist\u00e9rio da Sa\u00fade explicar mudan\u00e7a na divulga\u00e7\u00e3o de mortes - Jornal Correio",
            "description": "Veja, na \u00edntegra, o documento",
            "url": "https://www.correio24horas.com.br/noticia/nid/covid-mpf-da-72-horas-para-ministerio-da-saude-explicar-mudanca-na-divulgacao-de-mortes/",
            "urlToImage": "https://correio-cdn3.cworks.cloud/fileadmin/_processed_/9/b/csm_mortes_5f5047a919.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-07T12:11:16Z",
            "content": null
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "N\u00famero de mortos por Covid-19 passa de 400 mil em todo o mundo - Folha de S.Paulo",
            "description": "Brasil \u00e9 terceiro pa\u00eds com maior n\u00famero de mortes, atr\u00e1s apenas dos EUA e do Reino Unido",
            "url": "https://www1.folha.uol.com.br/equilibrioesaude/2020/06/numero-de-mortos-por-covid-19-passa-de-400-mil-em-todo-o-mundo.shtml",
            "urlToImage": "https://f.i.uol.com.br/fotografia/2020/06/07/15915301325edcd294dc29c_1591530132_3x2_rt.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-07T11:55:15Z",
            "content": "O n\u00famero de mortos por Covid-19 ultrapassou os 400 mil no mundo, segundo dados da Universidade Johns Hopkins, que monitora a pandemia em todo o mundo.\r\nA atualiza\u00e7\u00e3o realizada no come\u00e7o da manh\u00e3 dest\u2026 [+2592 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Estadao.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Aux\u00edlio emergencial at\u00e9 o fim do ano \u00e9 melhor at\u00e9 para o governo - MSN",
            "description": "Aux\u00edlio emergencial at\u00e9 o fim do ano \u00e9 melhor at\u00e9 para o governo",
            "url": "https://economia.estadao.com.br/noticias/geral,auxilio-emergencial-ate-o-fim-do-ano-e-melhor-ate-para-o-governo,70003326960",
            "urlToImage": "https://img-s-msn-com.akamaized.net/tenant/amp/entityid/BB1558ip.img?h=315&w=600&m=6&q=60&o=t&l=f&f=jpg",
            "publishedAt": "2020-06-07T11:30:00Z",
            "content": "\u00a9 Wilton Junior/Estad\u00e3o - 16/4/2020\r\n Movimento em ag\u00eancia da Caixa do Rio, durante o pagamento do aux\u00edlio emergencial. \r\nBRAS\u00cdLIA | Uma eventual prorroga\u00e7\u00e3o do aux\u00edlio emergencial de R$ 600 a trabal\u2026 [+3051 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Colunadofla.com"
            },
            "author": null,
            "title": "Retorno do futebol carioca segue sem data definida ap\u00f3s reuni\u00e3o \u00e0 dist\u00e2ncia entre FERJ e clubes da S\u00e9rie A - Flamengo - Coluna do Fla",
            "description": "FOTO: FERJ/DIVULGA\u00c7\u00c3O No \u00faltimo s\u00e1bado (06), a Federa\u00e7\u00e3o de Futebol do Estado do Rio de Janeiro (FERJ) se reuniu, por videoconfer\u00eancia, com os clubes da S\u00e9rie A do carioca. As partes chegaram a discutir sobre a retomada da competi\u00e7\u00e3o, no entanto, com Flamengo\u2026",
            "url": "https://colunadofla.com/2020/06/retorno-do-futebol-carioca-segue-sem-data-definida-apos-reuniao-a-distancia-entre-ferj-e-clubes-da-serie-a/",
            "urlToImage": "https://colunadofla.com/wp-content/uploads/2020/03/ferj-1068673.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-07T11:26:49Z",
            "content": "FOTO: FERJ/DIVULGA\u00c7\u00c3O\r\nNo \u00faltimo s\u00e1bado (06), a Federa\u00e7\u00e3o de Futebol do Estado do Rio de Janeiro (FERJ) se reuniu, por videoconfer\u00eancia, com os clubes da S\u00e9rie A do carioca. As partes chegaram a disc\u2026 [+1239 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Vendas de muni\u00e7\u00f5es dispararam: em maio, foram vendidos mais de 2 mil cartuchos por hora - Jornal Extra",
            "description": "A pol\u00edtica de flexibiliza\u00e7\u00e3o de armas implementada pelo presidente Jair Bolsonaro impulsionou as vendas de muni\u00e7\u00e3o para cidad\u00e3os com direito ao porte ou \u00e0...",
            "url": "https://oglobo.globo.com/brasil/vendas-de-municoes-dispararam-em-maio-foram-vendidos-mais-de-2-mil-cartuchos-por-hora-24467341",
            "urlToImage": "https://extra.globo.com/noticias/brasil/24467403-ece-1e3/w976h550-PROP/armas.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-07T10:20:00Z",
            "content": "A pol\u00edtica de flexibiliza\u00e7\u00e3o de armas implementada pelo presidente Jair Bolsonaro impulsionou as vendas de muni\u00e7\u00e3o para cidad\u00e3os com direito ao porte ou \u00e0 posse de armas de fogo em 2020. De janeiro a\u2026 [+716 chars]"
        }
    ]
}