{
    "status": "ok",
    "totalResults": 34,
    "articles": [
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "EUA registram novo recorde, com mais de 65,5 mil casos de Covid-19 em 24 horas - G1",
            "description": "Pa\u00eds tem maior n\u00famero de casos e mortes pela doen\u00e7a no mundo e \u00e9 o \u00fanico a registrar mais de 60 mil contamina\u00e7\u00f5es em \u00fanico dia at\u00e9 o momento. Desde in\u00edcio da pandemia, s\u00e3o mais de 3,11 milh\u00f5es de casos e 133 mil \u00f3bitos.",
            "url": "https://g1.globo.com/mundo/noticia/2020/07/09/eua-registram-novo-recorde-com-mais-de-655-mil-casos-de-covid-19-em-24-horas.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/e2IeDq0iCIi0sEawSG91Ei4HIfE=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/O/Y/fHH1qaTcAhQSOie8PJaA/ap20190676044695.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-10T01:19:00Z",
            "content": "1 de 1\r\nEnfermeiro administra teste de Covid-19 em motorista em Omaha, Nebrasca, na quarta-feira (8) Foto: AP Photo/Nati Harnik \r\nEnfermeiro administra teste de Covid-19 em motorista em Omaha, Nebras\u2026 [+672 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Apoio da c\u00fapula da CNN a Coppola explica sa\u00edda de Botelho do Grande Debate - UOL",
            "description": "Para entender a sa\u00edda de Augusto de Arruda Botelho do quadro \"O Grande Debate\" \u00e9 preciso vol",
            "url": "https://tvefamosos.uol.com.br/colunas/mauricio-stycer/2020/07/09/apoio-da-cupula-da-cnn-a-coppola-explica-saida-de-botelho-do-grande-debate.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/parceiros/2e/2020/07/09/augusto-de-arruda-botelho-monalisa-perrone-e-caio-coppolla-no-grande-debate-da-cnn-brasil-reproducao-1594303245369_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-10T01:08:00Z",
            "content": "Para entender a sa\u00edda de Augusto de Arruda Botelho do quadro \"O Grande Debate\" \u00e9 preciso voltar ao programa de ter\u00e7a-feira (07), no qual ele acusou o seu oponente, Caio Coppola, de divulgar fake news\u2026 [+2766 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Minist\u00e9rio da Sa\u00fade muda diretriz e orienta procura m\u00e9dica a partir de sintomas iniciais da Covid-19 - G1",
            "description": "A estrat\u00e9gia do \"fique em casa\" foi alterada para \"em casos de sintomas, procure um m\u00e9dico, procure um profissional de sa\u00fade\".",
            "url": "https://g1.globo.com/bemestar/coronavirus/noticia/2020/07/09/ministerio-da-saude-muda-diretriz-e-orienta-procura-de-medicos-a-partir-de-sintomas-leves-de-covid-19.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/0Ipjqsh7-oJMjmfdJnpY0yW8tC8=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s01.video.glbimg.com/x720/8687572.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-10T01:06:00Z",
            "content": "O Minist\u00e9rio da Sa\u00fade anunciou nesta quinta-feira (9) a altera\u00e7\u00e3o do protocolo m\u00e9dico para pessoas que sentirem sintomas leves da doen\u00e7a, passando a solicitar que tais pacientes procurem um m\u00e9dico --\u2026 [+1529 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Investing.com"
            },
            "author": null,
            "title": "Mubadala fecha exclusividade com Petrobras para negociar refinaria na BA - Investing.com Brasil",
            "description": "Mubadala fecha exclusividade com Petrobras para negociar refinaria na BA",
            "url": "https://br.investing.com/news/stock-market-news/exclusivomubadala-fecha-exclusividade-com-petrobras-para-negociar-refinaria-na-ba-dizem-fontes-762615",
            "urlToImage": "https://i-invdn-com.akamaized.net/trkd-images/LYNXMPEG681XM_L.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-10T01:05:00Z",
            "content": "Por Sabrina Valle e Carolina Mandl e Tatiana Bautzer\r\nRIO DE JANEIRO/S\u00c3O PAULO (Reuters) - O fundo de investimento de Abu Dhabi Mubadala passou \u00e0 frente do grupo indiano Essar na disputa para comprar\u2026 [+1651 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Lance.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Imprensa internacional repercute chegada de Salomon Kalou ao Botafogo - LANCE! - LANCE!",
            "description": "",
            "url": "https://www.lance.com.br/galerias/imprensa-internacional-repercute-chegada-de-salomon-kalou-ao-botafogo/",
            "urlToImage": "https://www.lance.com.br/galerias/wp-content/uploads/2020/07/Repercussao-Kalou-Botafogo.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-10T01:01:48Z",
            "content": null
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Folhavitoria.com.br"
            },
            "author": "Folha Vit\u00f3ria",
            "title": "Aux\u00edlio emergencial: veja o calend\u00e1rio para saque em dinheiro! - Folha Vit\u00f3ria",
            "description": "Esse calend\u00e1rio vale para cerca de 45 milh\u00f5es de benefici\u00e1rios do programa que se inscreveram pelo site ou pelo aplicativo e aqueles que est\u00e3o inscritos no Cadastro \u00danico de Programas Sociais",
            "url": "https://www.folhavitoria.com.br/economia/noticia/07/2020/auxilio-emergencial-veja-o-calendario-para-saque-em-dinheiro",
            "urlToImage": "https://assets.folhavitoria.com.br/images/304e2500-5fb3-0138-33bb-0a58a9feac2a--minified.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-10T00:16:56Z",
            "content": "Foto: Ag\u00eancia Brasil\r\nQuem prefere sacar o dinheiro do aux\u00edlio emergencial de R$ 600 ter\u00e1 que acompanhar um calend\u00e1rio que come\u00e7a no pr\u00f3ximo dia 18 de julho, para nascidos em janeiro, e vai at\u00e9 19 de\u2026 [+2231 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "'Pior jogo sob o comando do Jorge Jesus', diz Zinho sobre final da Ta\u00e7a Rio - UOL Esporte",
            "description": "Na edi\u00e7\u00e3o de hoje do Expediente Futebol, Zinho afirmou que o Flamengo fez ontem, diante do Fluminense, na final da Ta\u00e7a Rio, seu pior jogo sob o comando do treinador Jorge Jesus. A partida terminou empatada em 1 a 1, mas o t\u00edtulo ficou com o time tricolor",
            "url": "https://www.uol.com.br/esporte/futebol/ultimas-noticias/2020/07/09/pior-jogo-sob-o-comando-do-jorge-jesus-diz-zinho-sobre-final-da-taca-rio.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/esporte/92/2019/08/13/zinho-falou-sobre-chance-de-gabigol-na-selecao-brasileira-1565738872076_v2_615x300.png",
            "publishedAt": "2020-07-10T00:08:01Z",
            "content": "Na edi\u00e7\u00e3o de hoje do Expediente Futebol, Zinho afirmou que o Flamengo fez ontem, diante do Fluminense, na final da Ta\u00e7a Rio, seu pior jogo sob o comando do treinador Jorge Jesus. A partida terminou e\u2026 [+1498 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Jornal.usp.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Fuvest divulga novas datas do Vestibular 2021 e amplia prazo para pedido de isen\u00e7\u00e3o da taxa - Jornal da USP",
            "description": "Primeira fase do exame ser\u00e1 dia 10 de janeiro de 2021; data-limite para realiza\u00e7\u00e3o das solicita\u00e7\u00f5es de redu\u00e7\u00e3o e isen\u00e7\u00e3o da taxa de inscri\u00e7\u00e3o \u00e9 24/07",
            "url": "https://jornal.usp.br/universidade/fuvest-divulga-novas-datas-do-vestibular-2021-e-amplia-prazo-para-pedido-de-isencao-da-taxa/",
            "urlToImage": "https://jornal.usp.br/wp-content/uploads/2020/06/20200614_00_vestibular_fuvest2021.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-09T23:35:04Z",
            "content": "A Fuvest divulga as novas datas do calend\u00e1rio do vestibular. O Manual do Candidato ser\u00e1 disponibilizado no dia 24 de agosto e as inscri\u00e7\u00f5es para o exame estar\u00e3o abertas entre os dias 31 de agosto e 2\u2026 [+1707 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Naya Rivera: Pol\u00edcia acredita que atriz de 'Glee' tenha se afogado em acidente e busca corpo - G1",
            "description": "Ela est\u00e1 desaparecida desde que nadou com o filho de 4 anos em lago na Calif\u00f3rnia e n\u00e3o voltou para embarca\u00e7\u00e3o.",
            "url": "https://g1.globo.com/pop-arte/noticia/2020/07/09/naya-rivera-policia-acredita-que-atriz-de-glee-tenha-se-afogado-em-acidente-e-busca-corpo.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/kjBCvTXCLvu7n81cR3ErhYGIPP8=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/L/i/KiLLfwRdiLIVbvXiMwDQ/063-1185962044-b.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-09T23:33:00Z",
            "content": "A pol\u00edcia do condado de Ventura, nos Estados Unidos, afirmou nesta quinta-feira (9) que acredita que a cantora e atriz Naya Rivera, conhecida pela s\u00e9rie \"Glee\", tenha morrido em um \"tr\u00e1gico acidente\"\u2026 [+1444 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Filha de Queiroz comemora sa\u00edda da pris\u00e3o: \"Indo te buscar, meu pai\" - UOL Not\u00edcias",
            "description": "A filha de Fabr\u00edcio Queiroz, Nathalia Melo de Queiroz, usou seu perfil no Instagram para comemorar a sa\u00edda de seu pai da pris\u00e3o. O ex-assessor do senador Fl\u00e1vio Bolsonaro, preso em 18 de junho, foi beneficiado por um habeas corpus concedido pelo STJ (Supe",
            "url": "https://noticias.uol.com.br/politica/ultimas-noticias/2020/07/09/filha-de-queiroz-comemora-saida-da-prisao-indo-te-buscar-meu-pai.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/8e/2020/06/23/23jun2020---fabricio-queiroz-ex-assessor-de-flavio-bolsonaro-republicanos-suspeito-de-ser-o-operador-financeiro-de-um-esquema-de-rachadinha-na-alerj-aparece-em-foto-no-sistema-prisional-1592942953160_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-09T23:29:03Z",
            "content": "A filha de Fabr\u00edcio Queiroz, Nathalia Melo de Queiroz, usou seu perfil no Instagram para comemorar a sa\u00edda de seu pai da pris\u00e3o. O ex-assessor do senador Fl\u00e1vio Bolsonaro, preso em 18 de junho, foi b\u2026 [+1628 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Ofuxico.com.br"
            },
            "author": "OFuxico",
            "title": "Mayra Cardi sobre Arthur Aguiar: \u2018Imposs\u00edvel n\u00e3o me culpar\u2019 - OFuxico",
            "description": "Couch volta a falar de sua turbulenta separa\u00e7\u00e3o, no Instagram",
            "url": "https://www.ofuxico.com.br/noticias-sobre-famosos/mayra-cardi-sobre-arthur-aguiar-impossivel-nao-me-culpar/2020/07/09-381514.html",
            "urlToImage": "https://cdn-ofuxico.akamaized.net/img/upload/noticias/2020/07/09/mayra-cardi-fala-novamente-de-arthur-aguiar_381514_36.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-09T22:49:54Z",
            "content": "Se voc\u00ea pensou que ficaria sem um novo cap\u00edtulo, do drama que virou a maior novela da vida real na atualidade, estava enganada! Nesta quinta-feira (9), a influenciadora digital Mayra Cardi, voltou a \u2026 [+8070 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Presidente interina da Bol\u00edvia est\u00e1 com Covid-19 - G1",
            "description": "Jeanine \u00c1\u00f1ez confirmou que teste para novo coronav\u00edrus deu resultado positivo.",
            "url": "https://g1.globo.com/mundo/noticia/2020/07/09/presidente-interina-da-bolivia-esta-com-covid-19.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/6tIeQb8qOls_7adn6r9cHkKGlSM=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/l/5/GAJuFaRAiJfyu7Ka1xDw/bolivia.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-09T22:34:00Z",
            "content": "A presidente interina da Bol\u00edvia, Jeanine \u00c1\u00f1ez, afirmou nesta quinta-feira (9) que est\u00e1 com Covid-19, a doen\u00e7a causada pelo novo coronav\u00edrus. Em postagem nas redes sociais, ela afirmou que passa bem \u2026 [+1363 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Latam pede recupera\u00e7\u00e3o judicial e deixa a d\u00favida: a\u00e9reas v\u00e3o sobreviver? - UOL Economia",
            "description": "A companhia a\u00e9rea Latam Brasil entrou com pedido de recupera\u00e7\u00e3o judicial nos Estados Unidos.<",
            "url": "https://economia.uol.com.br/colunas/econoweek/2020/07/09/latam-pede-recuperacao-judicial-e-deixa-a-duvida-aereas-vao-sobreviver.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/e1/2020/06/19/11set2019---passageiros-embarcam-em-aviao-da-latam-no-aeroporto-internacional-de-padre-aldamiz-em-puerto-maldonado-na-espanha-1592611629438_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-09T22:16:00Z",
            "content": "A companhia a\u00e9rea Latam Brasil entrou com pedido de recupera\u00e7\u00e3o judicial nos Estados Unidos.\r\nEu sou C\u00e9sar Esperandio, economista do Econoweek, a tradu\u00e7\u00e3o da economia. Neste artigo, bem como no v\u00eddeo\u2026 [+4804 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Acidente com cobra Naja que deixou estudante em coma revela esquema de tr\u00e1fico de animais, diz pol\u00edcia do DF - G1",
            "description": "Nesta quinta (9), 16 serpentes foram encontradas em um haras, na regi\u00e3o de Planaltina. Tr\u00eas estudantes de medicina veterin\u00e1ria prestaram depoimento.",
            "url": "https://g1.globo.com/df/distrito-federal/noticia/2020/07/09/acidente-com-cobra-naja-que-deixou-estudante-em-coma-no-df-revela-esquema-de-trafico-de-animais.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/2Q_c_qSYNeClKy41TU6mQ46erKw=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/B/2/sBFKbyRuGyTj18kCHGEA/cobra-2.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-09T22:07:00Z",
            "content": "Pedro Henrique Santos Krambeck Lehmkul, de 22 anos, permanece no hospital, mas, segundo amigos, saiu do coma na tarde desta quinta (9). Tamb\u00e9m durante a tarde, o Batalh\u00e3o de Pol\u00edcia Militar Ambiental\u2026 [+4261 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Foxsports.com.br"
            },
            "author": "Toolbox Digital S.A.",
            "title": "Jornal: Real Madrid se irrita com comportamento na pandemia e decide negociar Jovic - Fox Sports",
            "description": "",
            "url": "https://www.foxsports.com.br/br/article/jornal-real-madrid-se-irrita-com-comportamento-na-pandemia-e-decide-negociar-jovic_hkl2xn",
            "urlToImage": null,
            "publishedAt": "2020-07-09T22:00:35Z",
            "content": null
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "A pedido de Jorge Sampaoli, Atl\u00e9tico-MG mant\u00e9m interesse e tenta repatriar lateral Mariano - globoesporte.com",
            "description": "Jogador de 34 anos \u00e9 um pedido do treinador argentino e tem v\u00ednculo com o Galatasaray at\u00e9 o dia 26 de julho; Lateral n\u00e3o deve renovar, mas tem interesse do futebol europeu",
            "url": "https://globoesporte.globo.com/futebol/times/atletico-mg/noticia/a-pedido-de-jorge-sampaoli-atletico-mg-mantem-interesse-e-tenta-repatriar-lateral-mariano.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/N0-iI09hC6d85SyWt100mZn6I8o=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_bc8228b6673f488aa253bbcb03c80ec5/internal_photos/bs/2020/A/I/oVhvnEQ0eW0O0FswslnQ/104482827-3256287214429951-1340729604139148332-o.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-09T21:50:00Z",
            "content": "O Atl\u00e9tico-MG segue interessado na contrata\u00e7\u00e3o de Mariano, lateral-direito de 34 anos, ex-Galo e Fluminense, que hoje defende o Galatasaray, da Turquia. O contrato do jogador com os turcos vai at\u00e9 o \u2026 [+1795 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Toffoli manda for\u00e7as-tarefa da Lava Jato entregarem base de dados \u00e0 PGR - G1",
            "description": "Decis\u00e3o vale para for\u00e7as-tarefa no Paran\u00e1, no Rio de Janeiro e em S\u00e3o Paulo. Toffoli atendeu a pedido da PGR, que relatou enfrentar 'resist\u00eancia' ao compartilhamento de informa\u00e7\u00f5es.",
            "url": "https://g1.globo.com/politica/operacao-lava-jato/noticia/2020/07/09/toffoli-manda-forcas-tarefa-da-lava-jato-entregarem-base-de-dados-a-pgr.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/V28fjEBNm05a42BWLpHVmkDpn6k=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/s/i/If3Bj8SJiyFqsjBFAnyw/toffoli.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-09T20:53:00Z",
            "content": "O presidente do Supremo Tribunal Federal (STF), ministro Dias Toffoli, determinou nesta quinta-feira (9) que as for\u00e7as-tarefa da Opera\u00e7\u00e3o Lava Jato no Paran\u00e1, no Rio de Janeiro e em S\u00e3o Paulo entregu\u2026 [+3038 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Istoe.com.br"
            },
            "author": "Da Reda\u00e7\u00e3o",
            "title": "Justi\u00e7a manda suspender cach\u00ea de Maiara e Maraisa em live - Istoe",
            "description": "Elias Fernandes, ex-cunhado da cantora Maraisa, da dupla com Maiara, procurou a Justi\u00e7a com o objetivo de penhorar o cach\u00ea das sertanejas na live show feita por elas no YouTube. Segundo informa\u00e7\u00f5es da coluna de F\u00e1bia Oliveira, do jornal O Dia, do Rio de Janei\u2026",
            "url": "https://istoe.com.br/justica-manda-suspender-cache-de-maiara-e-maraisa-em-live/",
            "urlToImage": "https://cdn-istoe-ssl.akamaized.net/wp-content/uploads/sites/14/2019/08/maiaraemaraisa.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-09T20:45:00Z",
            "content": "J\u00e1 Mauricio Vieira de Carvalho Filho, advogado de Maraisa, afirmou que o ex-namorado dela aproveitou de sua ingenuidade para que ela assinasse os documentos. Durante o relacionamento, e devido \u00e0 pouc\u2026 [+977 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Yahoo Entertainment"
            },
            "author": "Rafael Nascimento de Souza",
            "title": "Casal que agrediu fiscal da Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria quebra o sil\u00eancio e insiste: 'N\u00e3o tem por que pedir desculpas' - Yahoo Noticias Brasil",
            "description": "O casal de engenheiros Leonardo Santos Neves de Barros, 43 anos, e Nivea Valle Del Maestro, 39, n\u00e3o...",
            "url": "https://br.noticias.yahoo.com/casal-que-agrediu-fiscal-da-201653829.html",
            "urlToImage": "https://s.yimg.com/uu/api/res/1.2/KZpL7XC0yEY7nnL7NroK6w--~B/aD0yOTk7dz00NDg7c209MTthcHBpZD15dGFjaHlvbg--/https://media.zenfs.com/pt/extra_347/02f808f5dcb7956c7de325096ad828f4",
            "publishedAt": "2020-07-09T20:16:00Z",
            "content": "O casal de engenheiros Leonardo Santos Neves de Barros, 43 anos, e Nivea Valle Del Maestro, 39, n\u00e3o se arrepende de ter \"questionado incisivamente\"\u00a0 o que para muitos foi intimida\u00e7\u00e3o e amea\u00e7a \u00a0 o sup\u2026 [+9770 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "BBC News"
            },
            "author": "https://www.facebook.com/bbcnews",
            "title": "Quem \u00e9 quem na rede de p\u00e1ginas e perfis pr\u00f3-Bolsonaro derrubados pelo Facebook - BBC News Brasil",
            "description": "Segundo a rede social, entre os operadores da rede h\u00e1 servidores dos gabinetes ligados \u00e0 fam\u00edlia Bolsonaro. Al\u00e9m disso, foram derrubadas contas de assessores de deputados pr\u00f3ximos do cl\u00e3 no Rio e em S\u00e3o Paulo, por usarem uma \"combina\u00e7\u00e3o de contas duplicadas e\u2026",
            "url": "https://www.bbc.com/portuguese/brasil-53354358",
            "urlToImage": "https://ichef.bbci.co.uk/news/1024/branded_portuguese/13129/production/_113312187_flourish.png",
            "publishedAt": "2020-07-09T20:00:43Z",
            "content": "Direito de imagemReprodu\u00e7\u00e3oImage caption\r\n Levantamento do Facebook e do Atlantic Council aponta n\u00facleos de perfis falsos com conte\u00fado pr\u00f3-bolsonarista\r\nO Facebook tirou do ar nesta semana dezenas de\u2026 [+11561 chars]"
        }
    ]
}