{
    "status": "ok",
    "totalResults": 34,
    "articles": [
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Alcolumbre devolve MP que dava poder a Weintraub para nomear reitores de universidades - Folha de S.Paulo",
            "description": "Presidente do Senado disse que cabe a ele 'n\u00e3o deixar tramitar proposi\u00e7\u00f5es que violem a Constitui\u00e7\u00e3o'",
            "url": "https://www1.folha.uol.com.br/educacao/2020/06/alcolumbre-devolve-mp-que-dava-poder-a-weintraub-para-nomear-reitores-de-universidades.shtml",
            "urlToImage": "https://f.i.uol.com.br/fotografia/2019/12/22/15770525435dffe97fb9805_1577052543_3x2_rt.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-12T14:11:03Z",
            "content": "O presidente do Senado, Davi Alcolumbre (DEM-AP), decidiu devolver na manh\u00e3 desta sexta-feira (12) a MP (Medida Provis\u00f3ria) 979, que daria mais poder ao ministro Abraham Weintarub (Educa\u00e7\u00e3o). Editada\u2026 [+1209 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Correiobraziliense.com.br"
            },
            "author": "Correio Braziliense, Correio Braziliense",
            "title": "Dia dos Namorados: Mot\u00e9is esperam maior movimento de hoje at\u00e9 domingo - Correio Braziliense",
            "description": "A Associa\ufffd\ufffdo Brasileira de Mot\ufffdis (ABMot\ufffdis) considera o Dia dos Namorados o per\ufffdodo com maior movimento para o setor, avaliando que a data pode ser comparada ao que representa o Natal para o com\ufffdrcio em geral",
            "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2020/06/12/interna_cidadesdf,863136/dia-dos-namorados-moteis-esperam-maior-movimento-de-hoje-ate-domingo.shtml",
            "urlToImage": "https://i.correiobraziliense.com.br/5pt2tAMxSW-fF5JQgvpXHwtihKw=/600x315/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2020/06/12/863136/20200612001954368445o.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-12T13:23:48Z",
            "content": "Publicidade\r\nBLOGS\r\nImagens meramente ilustrativas\r\nPublicidade\r\nCopyright Correio Braziliense 2000 - 2020. todos os direitos reservados."
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": "Jana\u00edna Figueiredo",
            "title": "Classe m\u00e9dia da Am\u00e9rica Latina se v\u00ea em risco diante da crise provocada pela Covid-19 - Jornal O Globo",
            "description": "Com desemprego subindo por causa da pandemia, inadimpl\u00eancia no pagamento de alugu\u00e9is e fechamento de pequenos com\u00e9rcios se generalizam; Cepal prev\u00ea que ao menos 28,7 milh\u00f5es se tornar\u00e3o \u2018novos pobres\u2019",
            "url": "https://oglobo.globo.com/mundo/classe-media-da-america-latina-se-ve-em-risco-diante-da-crise-provocada-pela-covid-19-24475183",
            "urlToImage": "https://ogimg.infoglobo.com.br/in/24475174-13e-373/FT1086A/652/88412779_Unemployed-people-queue-to-apply-for-unemployment-insurance-outside-of-the-office-of-an-une.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-12T13:03:00Z",
            "content": "Em recente relat\u00f3rio, a Comiss\u00e3o Econ\u00f4mica para a Am\u00e9rica Latina e o Caribe (Cepal) projetou um aumento do desemprego de 3,4 pontos para este ano na regi\u00e3o, o que representa, na vida real, a perda de\u2026 [+5398 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Olhardigital.com.br"
            },
            "author": "Fabiana Rolfini",
            "title": "Covid-19: apenas uma poss\u00edvel vacina no mundo est\u00e1 na fase final de testes - Olhar Digital",
            "description": "Imunizante do Reino Unido ser\u00e1 testado em pelo menos 10 mil pessoas a partir do fim do m\u00eas; no Brasil, a candidata a vacina vai entrar na fase 3 de testes em julho",
            "url": "https://olhardigital.com.br/coronavirus/noticia/covid-19-apenas-uma-possivel-vacina-no-mundo-esta-na-fase-final-de-testes/102046",
            "urlToImage": "https://img.olhardigital.com.br/uploads/acervo_imagens/2020/05/20200514124733.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-12T12:22:21Z",
            "content": "Na quinta-feira (11), o governo de S\u00e3o Paulo anunciou uma parceria entre o Instituto Butantan e o laborat\u00f3rio chin\u00eas Sinovac, para testar e produzir uma vacina contra o coronav\u00edrus assim que ela exis\u2026 [+2846 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Colunadofla.com"
            },
            "author": null,
            "title": "Flamengo \u00e9 o clube que mais levou \"superp\u00fablico\" ao Maracan\u00e3; est\u00e1dio est\u00e1 prestes a completar 70 anos - Flamengo - Coluna do Fla",
            "description": "FOTO: MAGALH\u00c3ES JR/PHOTOPRESS O Est\u00e1dio Jornalista M\u00e1rio Filho, mais conhecido como Maracan\u00e3, est\u00e1 prestes a completar 70 anos. O anivers\u00e1rio do \u2018Templo do Futebol\u2019 ser\u00e1 na pr\u00f3xima ter\u00e7a-feira (16). Considerado a \u2018casa\u2019 do Flamengo, o Maraca j\u00e1 acolheu centen\u2026",
            "url": "https://colunadofla.com/2020/06/flamengo-e-o-clube-que-mais-levou-superpublico-ao-maracana-estadio-esta-prestes-a-completar-70-anos/",
            "urlToImage": "https://colunadofla.com/wp-content/uploads/2020/03/maracan\u00e3.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-12T12:11:15Z",
            "content": "FOTO: MAGALH\u00c3ES JR/PHOTOPRESS\r\nO Est\u00e1dio Jornalista M\u00e1rio Filho, mais conhecido como Maracan\u00e3, est\u00e1 prestes a completar 70 anos. O anivers\u00e1rio do \u2018Templo do Futebol\u2019 ser\u00e1 na pr\u00f3xima ter\u00e7a-feira (16).\u2026 [+2297 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Reta final da Champions s\u00f3 com jogos de ida e em uma \u00fanica cidade ganha for\u00e7a na Uefa, diz jornal - globoesporte.com",
            "description": "Segundo \"Marca\", super-torneio evitaria viagens e permitiria Liga dos Campe\u00f5es decidida em 11 dias, e por isso agradaria dirigentes, que devem bater martelo na pr\u00f3xima quarta",
            "url": "https://globoesporte.globo.com/futebol/futebol-internacional/liga-dos-campeoes/noticia/reta-final-da-champions-so-com-jogos-de-ida-e-em-uma-unica-cidade-ganha-forca-na-uefa-diz-jornal.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/w4iWmJgdIBqzHab0MK8BsqTyXdk=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_bc8228b6673f488aa253bbcb03c80ec5/internal_photos/bs/2020/6/6/13qi7ySIeGgZClQXUkPw/2020-03-28t185356z-1475966642-rc26tf9mqipm-rtrmadp-3-health-coronavirus-soccer-europe.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-12T11:50:00Z",
            "content": "Perto de decidir o futuro da Liga dos Campe\u00f5es 2019/20, em reuni\u00e3o na pr\u00f3xima semana, a Uefa estaria inclinada a fazer todos os jogos restantes em apenas uma sede. A informa\u00e7\u00e3o \u00e9 do jornal \"Marca\", q\u2026 [+2866 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": "Pedro Capetti e Vitor da Costa*",
            "title": "Em Rio e SP, cerca de 18% dos habitantes recebem o aux\u00edlio de R$ 600, contra 4% que eram atendidos pelo Bolsa Fam\u00edlia - Jornal O Globo",
            "description": "N\u00famero de benefici\u00e1rios de programas sociais dispara nas 27 capitais do pa\u00eds e impulsiona consumo em meio a crise",
            "url": "https://oglobo.globo.com/economia/em-rio-sp-cerca-de-18-dos-habitantes-recebem-auxilio-de-600-contra-4-que-eram-atendidos-pelo-bolsa-familia-24475310",
            "urlToImage": "https://ogimg.infoglobo.com.br/economia/24434008-d6d-243/FT1086A/652/caixa-fila-1905.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-12T11:48:00Z",
            "content": "RIO - Os efeitos da pandemia sobre o mercado de trabalho, principalmente entre os informais, fez com que a cobertura por transfer\u00eancias sociais triplicasse nas regi\u00f5es mais ricas do Brasil. Levantame\u2026 [+3059 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "D\u00f3lar opera em forte alta e volta a bater R$ 5,10 - G1",
            "description": "Na quarta-feira, a moeda norte-americana terminou o dia vendida a R$ 4,9334, em alta de 0,92%.",
            "url": "https://g1.globo.com/economia/noticia/2020/06/12/dolar.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/v7UzH1veCgnp2Yt9NosZEkP_B-o=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2018/A/v/h4ku5DS5ap1fGCV2OPtQ/dolar2.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-12T11:42:00Z",
            "content": "O d\u00f3lar opera em forte alta nesta sexta-feira (12), na volta do feriado e ap\u00f3s um tombo nos mercados globais na v\u00e9spera, \u00e0 medida que aumentam as d\u00favidas sobre o ritmo de recupera\u00e7\u00e3o da economia glob\u2026 [+2826 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Tudocelular.com"
            },
            "author": "TudoCelular.com",
            "title": "PS5: todos os jogos anunciados para a pr\u00f3xima gera\u00e7\u00e3o do console - Tudocelular.com",
            "description": "Confira o trailer e principais informa\u00e7\u00f5es a respeito dos lan\u00e7amentos realizados para o console PlayStation 5.",
            "url": "https://www.tudocelular.com/novos-produtos/noticias/n158074/trailers-de-jogos-anunciados-para-o-playstation-5.html",
            "urlToImage": "https://t2.tudocdn.net/528136?w=1200",
            "publishedAt": "2020-06-12T11:35:49Z",
            "content": "Durante o evento online realizado pela Sony realizado na tarde de quinta-feira (11) para oficializa\u00e7\u00e3o do PS5, a empresa aproveitou para dar ao p\u00fablico uma enxurrada de t\u00edtulos que ser\u00e3o disponibiliz\u2026 [+1736 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Jornalcontabil.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "FGTS: Veja como vai funcionar o saque nesta segunda mesmo sem calend\u00e1rio - Jornal Cont\u00e1bil",
            "description": "O governo deve disponibilizar, na pr\u00f3xima segunda-feira (15), at\u00e9 R$ 1.045 (valor do sal\u00e1rio m\u00ednimo) do Fundo de Garantia FGTS",
            "url": "https://www.jornalcontabil.com.br/fgts-veja-como-vai-funcionar-o-saque-mesmo-sem-calendario/",
            "urlToImage": "https://www.jornalcontabil.com.br/wp-content/uploads/2016/12/fgts2.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-12T11:30:00Z",
            "content": "O governo deve disponibilizar, na pr\u00f3xima segunda-feira (15), at\u00e9 R$ 1.045 (valor do sal\u00e1rio m\u00ednimo) do Fundo de Garantia do Tempo de Servi\u00e7o (FGTS) para trabalhadores com saldo em contas ativas ou i\u2026 [+1936 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Jornalcontabil.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Aux\u00edlio Emergencial: Novidades sobre o pagamento da 4\u00aa e 5\u00aa parcela - Jornal Cont\u00e1bil",
            "description": "A Caixa atualiza informa\u00e7\u00f5es sobre o Aux\u00edlio Emergencial em entrevista coletiva, onde o vice-presidente da Rede de Varejo da Caixa",
            "url": "https://www.jornalcontabil.com.br/auxilio-emergencial-novidades-sobre-o-pagamento-da-4a-e-5a-parcela/",
            "urlToImage": "https://www.jornalcontabil.com.br/wp-content/uploads/2020/04/auxilio-emergencial.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-12T11:20:00Z",
            "content": "A Caixa atualiza informa\u00e7\u00f5es em entrevista coletiva, onde o vice-presidente da Rede de Varejo da Caixa, Paulo Henrique Angelo, informou os \u00faltimos dados sobre o aux\u00edlio emergencial. Al\u00e9m disso, o Min\u2026 [+4469 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Brasil tem 41.058 mortes por Covid, aponta cons\u00f3rcio de ve\u00edculos de imprensa (atualiza\u00e7\u00e3o das 8h) - G1",
            "description": "Levantamento \u00e9 feito por jornalistas de G1, O Globo, Extra, Estad\u00e3o, Folha e UOL a partir de dados das secretarias estaduais de Sa\u00fade.",
            "url": "https://g1.globo.com/bemestar/coronavirus/noticia/2020/06/12/brasil-tem-41058-mortes-por-covid-aponta-consorcio-de-veiculos-de-imprensa-atualizacao-das-8h.ghtml",
            "urlToImage": "https://s.glbimg.com/jo/g1/static/live/imagens/img_facebook.png",
            "publishedAt": "2020-06-12T11:15:00Z",
            "content": "O Brasil tem 41.058 mortes por coronav\u00edrus confirmadas at\u00e9 as 8hdesta sexta-feira (12), aponta um levantamento feito pelo cons\u00f3rcio de ve\u00edculos de imprensa a partir de dados das secretarias estaduais\u2026 [+3473 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Bombeiros retomam buscas por jovem que desapareceu ap\u00f3s lancha afundar na Grande BH - G1",
            "description": "Acidente ocorreu no in\u00edcio da noite desta quinta-feira (11) em Contagem. Uma mulher que estava na lancha contou que havia pelo menos 14 pessoas na embarca\u00e7\u00e3o.",
            "url": "https://g1.globo.com/mg/minas-gerais/noticia/2020/06/12/bombeiros-retomam-buscas-por-jovem-que-desapareceu-apos-lancha-afundar-na-grande-bh.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/FUtRoTJ8triy3qsD-owJVj7ShJQ=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s04.video.glbimg.com/x720/8621207.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-12T11:14:00Z",
            "content": "O Corpo de Bombeiros retomou, na manh\u00e3 desta sexta-feira (12), as buscas por uma jovem, de 20 anos, que desapareceu ap\u00f3s uma lancha afundar na lagoa V\u00e1rzea das Flores, no bairro Tup\u00e3, em Contagem, na\u2026 [+1690 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Contabeis.com.br"
            },
            "author": "",
            "title": "Rescis\u00e3o trabalhista precisa ser declarada no Imposto de Renda 2020 - Cont\u00e1beis",
            "description": "Veja em quais casos e como fazer a declara\u00e7\u00e3o de verbas rescis\u00f3rias no IR",
            "url": "https://www.contabeis.com.br/noticias/43348/rescisao-trabalhista-precisa-ser-declarada-no-imposto-de-renda-2020/",
            "urlToImage": "https://www.contabeis.com.br/assets/img/news/n_43348_308aa0735742812f56e74349bb84c3e8.jpg?v=1591959601",
            "publishedAt": "2020-06-12T11:12:47Z",
            "content": "A declara\u00e7\u00e3o do Imposto de Renda possui diversas particularidades que podem confundir o contribuinte na hora de faz\u00ea-la. O recebimento de rescis\u00f5es contratuais \u00e9 uma delas.\r\nO trabalhador demitido qu\u2026 [+1965 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Fachin vota pela rejei\u00e7\u00e3o do pedido para tirar Weintraub do inqu\u00e9rito das fake news - G1",
            "description": "Pedido come\u00e7ou a ser analisado pelo plen\u00e1rio virtual do STF nesta sexta. Fachin \u00e9 o relator; ainda faltam os votos dos demais ministros.",
            "url": "https://g1.globo.com/politica/noticia/2020/06/12/fachin-vota-pela-rejeicao-do-pedido-para-tirar-weintraub-do-inquerito-das-fake-news.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/PNlukvgoiuxOvxruirH6iUELVAA=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s01.video.glbimg.com/x720/8586276.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-12T11:12:00Z",
            "content": "O caso come\u00e7ou a ser analisado pelo plen\u00e1rio virtual da Corte a partir desta sexta-feira (12). Os julgamentos no plen\u00e1rio virtual permitem que os ministros apresentem os votos de forma eletr\u00f4nica, se\u2026 [+3920 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Netflix divulga trailer oficial da terceira temporada de 'Dark' - UOL",
            "description": "A Netflix divulgou hoje o trailer oficial da terceira temporada de \"Dark\", que estreia no dia 27 de junho na plataforma de streaming. O UOL j\u00e1 assistiu aos oito \u00faltimos epis\u00f3dios da s\u00e9rie alem\u00e3 e pode dizer ela \u00e9 linda, tr\u00e1gica e muito boa.Os f\u00e3s de \"Dark",
            "url": "https://entretenimento.uol.com.br/noticias/redacao/2020/06/12/trailer-dark-terceira-temporada-netflix.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/entretenimento/22/2020/05/26/martha-na-terceira-temporada-de-dark-da-netflix-1590511566234_v2_750x421.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-12T11:00:51Z",
            "content": "A Netflix divulgou hoje o trailer oficial da terceira temporada de \"Dark\", que estreia no dia 27 de junho na plataforma de streaming. O UOL j\u00e1 assistiu aos oito \u00faltimos epis\u00f3dios da s\u00e9rie alem\u00e3 e pod\u2026 [+1119 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Meutimao.com.br"
            },
            "author": "Meu Tim\u00e3o",
            "title": "\u00daltimas do Corinthians: conversa com Romarinho, atrito com Paulo Andr\u00e9 e otimismo por J\u00f4 - Meu Tim\u00e3o",
            "description": "Ex-Corinthians, Romarinho pode ficar livre no mercado. Com isso, Andr\u00e9s Sanchez admitiu que ligou para o jogador e tamb\u00e9m se mostrou otimista pelo retorno de J\u00f4. Diretor do clube ofende Paulo Andr\u00e9",
            "url": "https://www.meutimao.com.br/noticias-do-corinthians/349949/ultimas-do-corinthians-conversa-com-romarinho-atrito-com-paulo-andre-e-otimismo-por-jo",
            "urlToImage": "https://cdn.meutimao.com.br/_upload/noticia-share/facebook/2020/06/11/bom-dia-fiel-ultimas-do-corinthians-conversa-com_34e707c.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-12T10:40:38Z",
            "content": "Romarinho n\u00e3o vem, s\u00f3 vai chegar o J\u00f4, e olhe l\u00e1.."
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Eliza quase acerta Leila com golpe de boxe - gshow",
            "description": "Modelo n\u00e3o disfar\u00e7a ci\u00fame da estagi\u00e1ria com Jonatas e perde a linha. Confira o que vai rolar em \u2018Totalmente Demais\u2019",
            "url": "https://gshow.globo.com/novelas/totalmente-demais/vem-por-ai/noticia/eliza-quase-acerta-leila-com-golpe-de-boxe.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/v-xs4nbG6qVQC8Px3M_pjpTJ668=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_e84042ef78cb4708aeebdf1c68c6cbd6/internal_photos/bs/2020/C/V/OYtRoSQqOOAeuCA7bMcw/eliza-marina-ruy-barbosa-leila-carla-salle-totalmente-demais-tv-globo.png",
            "publishedAt": "2020-06-12T10:13:00Z",
            "content": "2 de 4\r\nLeila (Carla Salle) tenta desconversar sobre ci\u00fame de Eliza (Marina Ruy Barbosa) Foto: TV Globo \r\nLeila (Carla Salle) tenta desconversar sobre ci\u00fame de Eliza (Marina Ruy Barbosa) Foto: TV Glo\u2026 [+1225 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Metrojornal.com.br"
            },
            "author": "Wellington Botelho",
            "title": "Aplicativo WhatsApp vai liberar mega recurso para os sistemas Android e iOS - Metro Jornal",
            "description": "Metro Jornal  - 2020/06/12",
            "url": "https://www.metrojornal.com.br/estilo-vida/2020/06/12/aplicativo-whatsapp-vai-liberar-mega-recurso-para-os-sistemas-android-e-ios.html",
            "urlToImage": "https://media.metrolatam.com/2020/06/11/capturadepantall-17cfc8fa7d88b32495c7809ec1539ea6-1200x800.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-12T09:41:40Z",
            "content": null
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Bolsonaro veta trecho de projeto que dava a s\u00edndico poder de barrar festas em condom\u00ednio - G1",
            "description": "Projeto foi aprovado pelo Congresso e flexibiliza rela\u00e7\u00f5es jur\u00eddicas de direito privado.",
            "url": "https://g1.globo.com/politica/noticia/2020/06/12/bolsonaro-veta-trecho-de-projeto-que-dava-a-sindico-poder-de-barrar-festas-em-condominio.ghtml",
            "urlToImage": "https://s.glbimg.com/jo/g1/static/live/imagens/img_facebook.png",
            "publishedAt": "2020-06-12T09:30:00Z",
            "content": "O presidente Jair Bolsonaro vetou um trecho de um projeto aprovado no Congresso Nacional que dava aos s\u00edndicos o poder de barrar festas em condom\u00ednios durante a pandemia do novo coronav\u00edrus. O veto f\u2026 [+1501 chars]"
        }
    ]
}