{
    "status": "ok",
    "totalResults": 34,
    "articles": [
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Correiobraziliense.com.br"
            },
            "author": "Correio Braziliense, Correio Braziliense",
            "title": "Primeira-dama de Tamandar\u00e9 \u00e9 patroa autuada por morte de menino no Recife - Correio Braziliense",
            "description": "Sar\ufffd C\ufffdrtes Real responder\ufffd por homic\ufffddio culposo",
            "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/brasil/2020/06/04/interna-brasil,861117/primeira-dama-de-tamandare-e-patroa-autuada-por-morte-de-menino-no-re.shtml",
            "urlToImage": "https://i.correiobraziliense.com.br/hz6SH2s7N35V7_oTaF52mqmewr4=/600x315/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2020/06/04/861117/20200604165652735317o.PNG",
            "publishedAt": "2020-06-04T22:33:25Z",
            "content": "Srgio Camargo sobre Alcione: \"Barraqueira que incita crime contra negro\"\r\nCovid-19: Testes da vacina de Oxford devem comear ainda em junho no Brasil\r\nProcon notifica Smart Fit por dificultar cancelam\u2026 [+3419 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Neymar \u00e9 registrado em auxilio emergencial e tem R$ 600 autorizados - UOL Esporte",
            "description": "Algu\u00e9m utilizou o CPF e os dados de Neymar para solicitar \u00e0 Caixa Econ\u00f4mica Federal o aux\u00edlio emergencial de R$ 600 reais para trabalhadores informais durante a pandemia do novo coronav\u00edrus. A solicita\u00e7\u00e3o chegou a ser aprovada e a entrar no cronograma de",
            "url": "https://www.uol.com.br/esporte/futebol/ultimas-noticias/2020/06/04/neymar-e-registrado-em-auxilio-emergencial-e-tem-r-600-autorizados.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/esporte/c0/2020/05/15/neymar-durante-treinamento-de-futevolei-no-brasil-1589552715280_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-04T21:24:03Z",
            "content": "Algu\u00e9m utilizou o CPF e os dados de Neymar para solicitar \u00e0 Caixa Econ\u00f4mica Federal o aux\u00edlio emergencial de R$ 600 reais para trabalhadores informais durante a pandemia do novo coronav\u00edrus. A solici\u2026 [+6280 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": "Aguirre Talento",
            "title": "Aras diz ao STF que inqu\u00e9rito das fake news deve continuar, mas com participa\u00e7\u00e3o 'constante' da PGR - Jornal O Globo",
            "description": "Procurador-geral da Rep\u00fablica apresentou manifesta\u00e7\u00e3o para o julgamento pautado para a pr\u00f3xima semana",
            "url": "https://oglobo.globo.com/brasil/aras-diz-ao-stf-que-inquerito-das-fake-news-deve-continuar-mas-com-participacao-constante-da-pgr-24462856",
            "urlToImage": "https://ogimg.infoglobo.com.br/brasil/23871398-828-aa8/FT1086A/652/83993893_Antonio-Augusto-Brandao-de-Aras-Subprocurador-Geral-da-Republica-durante-debate-Democr.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-04T20:23:56Z",
            "content": "BRAS\u00cdLIA O procurador-geral da Rep\u00fablica Augusto Aras defendeu nesta quinta-feira, em manifesta\u00e7\u00e3o enviada ao Supremo Tribunal Federal (STF), que o inqu\u00e9rito das fake news deve continuar tramitando, \u2026 [+3058 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Promotoria alem\u00e3 respons\u00e1vel pelo caso de Madeleine McCann diz acreditar que menina est\u00e1 morta, revela nome de suspeito e passado criminoso dele; saiba detalhes - Hugo Gloss",
            "description": "Depois de identificarem um novo suspeito no desaparecimento de Madeleine McCann, autoridades alem\u00e3s disseram, em coletiva de imprensa feita nesta manh\u00e3 (4), suspeitar que a menina esteja morta. Aos tr\u00eas anos de idade, a crian\u00e7a sumiu enquanto passava as f\u00e9ria\u2026",
            "url": "https://hugogloss.uol.com.br/buzz/promotoria-alema-responsavel-pelo-caso-de-madeleine-mccann-diz-acreditar-que-menina-esta-morta-revela-nome-de-suspeito-e-passado-criminoso-dele-saiba-detalhes",
            "urlToImage": "https://media.hugogloss.uol.com.br/uploads/2020/06/madeleine.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-04T19:52:40Z",
            "content": "Depois de identificarem um novo suspeito no desaparecimento de Madeleine McCann, autoridades alem\u00e3s disseram, em coletiva de imprensa feita nesta manh\u00e3 (4), suspeitar que a menina esteja morta. Aos t\u2026 [+5242 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Omunicipio.com.br"
            },
            "author": "Reda\u00e7\u00e3o",
            "title": "Mais dois bairros de Brusque s\u00e3o considerados infestados pelo mosquito Aedes aegypti - O Mun\u00edcipio",
            "description": "",
            "url": "https://omunicipio.com.br/mais-dois-bairros-de-brusque-sao-considerados-infestados-pelo-mosquito-aedes-aegypti/",
            "urlToImage": "https://omunicipio.com.br/wp-content/uploads/2020/06/dengue-ok.jpeg",
            "publishedAt": "2020-06-04T19:29:00Z",
            "content": "Com o avan\u00e7o da dengue no munic\u00edpio, mais dois bairros foram considerados infestados de focos do mosquito Aedes aegypti. No dia 27 de maio profissionais da Diretoria de Vigil\u00e2ncia Epidemiol\u00f3gica de S\u2026 [+2268 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Colunadofla.com"
            },
            "author": null,
            "title": "Narrador faz compara\u00e7\u00e3o entre valores de contrato de Jesus e Guerrero e defende renova\u00e7\u00e3o do t\u00e9cnico portugu\u00eas - Flamengo - Coluna do Fla",
            "description": "FOTO: ALEXANDRE VIDAL/FLAMENGO A renova\u00e7\u00e3o entre o t\u00e9cnico Jorge Jesus e o Flamengo est\u00e1 tomando conta das redes sociais. Nesta quarta-feira (04), o narrador Jo\u00e3o Guilherme fez uma publica\u00e7\u00e3o em seu Twitter que gerou pol\u00eamica ao comparar os valores do Mister \u2026",
            "url": "https://colunadofla.com/2020/06/narrador-faz-comparacao-entre-valores-de-contrato-de-jesus-e-guerrero-e-defende-renovacao-do-tecnico-portugues/",
            "urlToImage": "https://colunadofla.com/wp-content/uploads/2020/04/jorge-jesus.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-04T19:26:30Z",
            "content": "FOTO: ALEXANDRE VIDAL/FLAMENGO\r\nA renova\u00e7\u00e3o entre o t\u00e9cnico Jorge Jesus e o Flamengo est\u00e1 tomando conta das redes sociais. Nesta quarta-feira (04), o narrador Jo\u00e3o Guilherme fez uma publica\u00e7\u00e3o em seu\u2026 [+1316 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Esmaelmorais.com.br"
            },
            "author": "Esmael Morais",
            "title": "Wanderlei Silva \u00e9 atropelado 1 dia ap\u00f3s participar de manifesta\u00e7\u00e3o contra a esquerda - Blog do Esmael",
            "description": "Um dia ap\u00f3s marchar contra a esquerda, o lutador bolsonarista Wanderlei Silva \u00e9 atropelado em Curitiba. Leia no Blog do Esmael.",
            "url": "https://www.esmaelmorais.com.br/2020/06/wanderlei-silva-e-atropelado-1-dia-apos-participar-de-manifestacao-contra-a-esquerda/",
            "urlToImage": "https://www.esmaelmorais.com.br/wp-content/uploads/2020/06/wanderlei-silva-atropelado-curitiba.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-04T19:18:46Z",
            "content": "O lutador bolsonarista Wanderlei Silva foi atropelado na manh\u00e3 desta quarta-feira (3), um dia ap\u00f3s participar de uma manifesta\u00e7\u00e3o contra a esquerda em Curitiba.\r\nWanderlei, que convocou o protesto a \u2026 [+2599 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "info-money",
                "name": "InfoMoney"
            },
            "author": null,
            "title": "Poupan\u00e7a tem capta\u00e7\u00e3o l\u00edquida de R$ 37,2 bilh\u00f5es em maio e bate novo recorde - InfoMoney",
            "description": "No acumulado do ano, dep\u00f3sitos na caderneta superam os resgates em R$ 63,9 bilh\u00f5es",
            "url": "https://www.infomoney.com.br/economia/poupanca-tem-captacao-liquida-de-r-372-bilhoes-em-maio-e-bate-novo-recorde/",
            "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2019/06/poupanca-1.jpg?fit=900%2C600&quality=75&strip=all",
            "publishedAt": "2020-06-04T19:18:29Z",
            "content": "S\u00c3O PAULO Em mais um m\u00eas de forte movimenta\u00e7\u00e3o, a caderneta de poupan\u00e7a registrou capta\u00e7\u00e3o l\u00edquida de R$ 37,2 bilh\u00f5es em maio. Resultado de dep\u00f3sitos de R$ 235 bilh\u00f5es e retiradas de R$ 197,9 bilh\u00f5es\u2026 [+1557 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Weintraub tenta adiar ida \u00e0 PF, dep\u00f5e por escrito e diz defender liberdade - UOL Not\u00edcias",
            "description": "O ministro da Educa\u00e7\u00e3o, Abraham Weintraub, prestou depoimento por escrito hoje \u00e0 Pol\u00edcia Federal. Cerca de meia hora antes do hor\u00e1rio marcado para sua oitiva ele apresentou um novo recurso ao STF (Supremo Tribunal Federal). N\u00e3o houve tempo para an\u00e1lise, e",
            "url": "https://noticias.uol.com.br/politica/ultimas-noticias/2020/06/04/weintraub-novo-recurso-stf.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/13/2020/05/25/ministro-da-educacao-abraham-weintraub-1590449754537_v2_750x421.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-04T19:17:50Z",
            "content": "O ministro da Educa\u00e7\u00e3o, Abraham Weintraub, prestou depoimento por escrito hoje \u00e0 Pol\u00edcia Federal. Cerca de meia hora antes do hor\u00e1rio marcado para sua oitiva ele apresentou um novo recurso ao STF (Su\u2026 [+3744 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "R7.com"
            },
            "author": "R7.com",
            "title": "Caixa pode pagar 1\u00aa parcela do aux\u00edlio a novo lote semana que vem - R7",
            "description": "Ao todo s\u00e3o 11,3 milh\u00f5es de pessoas que se cadastraram pelo aplicativo da Caixa e aguardam avalia\u00e7\u00e3o da Dataprev para receber o pagamento",
            "url": "https://noticias.r7.com/economia/caixa-pode-pagar-1-parcela-do-auxilio-a-novo-lote-semana-que-vem-04062020",
            "urlToImage": "https://img.r7.com/images/folhapress-auxilio-emergencial-30052020092504731?dimensions=600x315&crop_position=c",
            "publishedAt": "2020-06-04T19:15:25Z",
            "content": "A Caixa poder\u00e1 pagar a primeira parcela do aux\u00edlio emergencial de R$ 600 na semana que vem para novos benefici\u00e1rios. Ao todo s\u00e3o 11,3 milh\u00f5es de pessoas que se cadastraram pelo aplicativo do banco e \u2026 [+2669 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uai.com.br"
            },
            "author": "Portal Uai Entretenimento, Portal Uai Entretenimento",
            "title": "Z\u00e9 de Abreu anuncia que desfez contrato com a TV Globo - Portal Uai",
            "description": "Atualmente, o ator vive na Nova Zel\ufffdndia ap\ufffds passar uma temporada em Paris, na Fran\ufffda",
            "url": "https://www.uai.com.br/app/noticia/mexerico/2020/06/04/noticias-mexerico,259138/ze-de-abreu-anuncia-que-desfez-contrato-com-a-tv-globo.shtml",
            "urlToImage": "https://imgsapp2.uai.com.br/app/noticia_133890394703/2020/06/04/259138/20200604151526507715e.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-04T18:16:57Z",
            "content": "Aps 40 anos, Jos de Abreu desfez contrato com a TV Globo. Atualmente, o ator vive na Nova Zelndia aps passar uma temporada em Paris, na Frana. O anncio da sada da emissora ocorreu durante uma live re\u2026 [+1608 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Ibahia.com"
            },
            "author": "Reda\u00e7\u00e3o iBahia",
            "title": "Ex-participante do 'Are You the One?' diz ter sido constrangida em clipe de Livinho e G15 - iBahia",
            "description": "Nesta semana, uma outra modelo tamb\u00e9m j\u00e1 havia acusado Livinho de ass\u00e9dio e racismo",
            "url": "https://www.ibahia.com/nem-te-conto/detalhe/noticia/ex-participante-do-are-you-the-one-diz-ter-sido-constrangida-em-clipe-de-livinho-e-g15/",
            "urlToImage": "https://www.ibahia.com/fileadmin/user_upload/ibahia/2020/junho/04/luana_nogueira.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-04T18:09:56Z",
            "content": ""
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Fam\u00edlia homenageia George Floyd em funeral; EUA entram no 10\u00ba dia de protestos contra o racismo - G1",
            "description": "Morte de ex-seguran\u00e7a durante a\u00e7\u00e3o policial gerou clima de como\u00e7\u00e3o nos Estados Unidos e manifesta\u00e7\u00f5es que se espalharam pelo mundo. Com atos mais tranquilos, Washington e Los Angeles retiram toque de recolher.",
            "url": "https://g1.globo.com/mundo/noticia/2020/06/04/familia-homenageia-george-floyd-em-funeral-eua-entram-no-10o-de-protestos-contra-o-racismo.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/LTBNxonpxKjVcHaAOU2g4r1Kza0=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/D/Z/zCaNyxRVKjMeZyZW7XXQ/2020-06-04t162428z-1750247866-rc2g2h9c3ti6-rtrmadp-3-minneapolis-police-protests.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-04T18:04:00Z",
            "content": "Familiares e amigos de George Floyd organizam nesta quinta-feira (4), em Minneapolis, o primeiro funeral do ex-seguran\u00e7a, morto em maio durante uma a\u00e7\u00e3o policial caso que gerou onda de protestos cont\u2026 [+5308 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Opovo.com.br"
            },
            "author": "O Povo",
            "title": "Estudo da USP vai testar antiviral contra Covid-19 em volunt\u00e1rios no Cear\u00e1 - O POVO",
            "description": "Segundo o jornal O Globo, dentro de duas semanas, os testes devem come\u00e7ar em pacientes do Hospital S\u00e3o Jos\u00e9 de Doen\u00e7as Infecciosas (HSJ), em Fortaleza",
            "url": "https://www.opovo.com.br/coronavirus/2020/06/04/estudo-da-usp-vai-testar-antiviral-contra-covid-19-em-voluntarios-no-ceara.html",
            "urlToImage": "https://www.opovo.com.br/_midias/jpg/2020/05/18/hospital_sa__o_jose___3-12623052.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-04T17:05:00Z",
            "content": "O hospital S\u00e3o Jos\u00e9 receber\u00e1 os testes (Foto: Aurelio Alves/O POVO)\r\nUm estudo da Universidade de S\u00e3o Paulo (USP) analisa uma droga usada no tratamento de pessoas com Aids, o fumarato de tenofovir de\u2026 [+3639 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": "Washington Luiz",
            "title": "Maia defende prorroga\u00e7\u00e3o do aux\u00edlio emergencial de R$ 600 por mais dois meses - Jornal O Globo",
            "description": "Governo deve pagar mais duas parcelas de R$ 300",
            "url": "https://oglobo.globo.com/economia/maia-defende-prorrogacao-do-auxilio-emergencial-de-600-por-mais-dois-meses-24462489",
            "urlToImage": "https://ogimg.infoglobo.com.br/economia/24333816-2a7-e3c/FT1086A/652/87642977_PA-Brasilia-BSB-25-03-2020-O-Presidente-da-Camara-Federal-Rodrigo-Maia-chega-na-camara-para.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-04T16:50:22Z",
            "content": "BRAS\u00cdLIA - O presidente da C\u00e2mara, Rodrigo Maia, defendeu nesta quinta-feira\u00a0 a prorroga\u00e7\u00e3o do aux\u00edlio emergencial pago a trabalhadores informais e aut\u00f4nomos. Segundo Maia, a inten\u00e7\u00e3o dos deputados \u00e9\u2026 [+1896 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": "O Globo",
            "title": "Lei Aldir Blanc: Entenda como funciona e quem pode ser beneficiado - O Globo",
            "description": "Se aprovado, projeto de Lei 1075/2020 pode conceder at\u00e9 R$ 3 bilh\u00f5es em a\u00e7\u00f5es emergenciais para a \u00e1rea da cultura enquanto durar a pandemia do novo coronav\u00edrus",
            "url": "https://oglobo.globo.com/cultura/lei-aldir-blanc-entenda-como-funciona-quem-pode-ser-beneficiado-24461995",
            "urlToImage": "https://ogimg.infoglobo.com.br/in/24462313-ef8-e8d/FT1086A/652/40545006_.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-04T16:33:02Z",
            "content": "A \"Lei Aldir Blanc\", como ficou conhecido o PL 1075/2020, prev\u00ea aux\u00edlio emergencial para o setor cultural durante a pandemia do novo coronav\u00edrus. De autoria da deputada Benedita da Silva (PT-RJ) e de\u2026 [+2003 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Abril.com.br"
            },
            "author": "Bruno Vaiano",
            "title": "Tradu\u00e7\u00e3o de Machado de Assis em ingl\u00eas esgota em um dia nos EUA - Superinteressante",
            "description": "Os gringos gostaram: \"Mem\u00f3rias P\u00f3stumas de Br\u00e1s Cubas\" est\u00e1 zerado na Amazon e na livraria Barnes and Noble.",
            "url": "https://super.abril.com.br/cultura/traducao-de-machado-de-assis-em-ingles-esgota-tiragem-em-um-dia-nos-eua/",
            "urlToImage": "https://super.abril.com.br/wp-content/uploads/2020/06/Machado_de_Assis_real_negro.jpg?quality=70&strip=info&w=680&h=453&crop=1",
            "publishedAt": "2020-06-04T15:37:52Z",
            "content": "Em 2 de junho, a editora Penguin lan\u00e7ou, nos EUA, uma nova tradu\u00e7\u00e3o em ingl\u00eas de Mem\u00f3rias P\u00f3stumas de Br\u00e1s Cubas \u00a0que disputa com\u00a0Dom Casmurro o t\u00edtulo de livro mais influente de Machado de Assis. A \u2026 [+3841 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "V\u00edtimas de Covid-19 no Cear\u00e1 morrem cerca de 7 dias ap\u00f3s in\u00edcio dos sintomas - G1",
            "description": "Pacientes com a doen\u00e7a no estado t\u00eam m\u00e9dia de 7,8 dias internados.",
            "url": "https://g1.globo.com/ce/ceara/noticia/2020/06/04/vitimas-de-covid-19-no-ceara-morrem-cerca-de-7-dias-apos-inicio-dos-sintomas.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/WcFK8K5PAupKZsNaZKjTsoIQ6Jw=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/u/x/5vfQbDRsuAZWkm5stlAA/paciente-covid-sp.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-04T15:27:00Z",
            "content": "Pacientes com quadro confirmado de Covid-19 levam cerca de 7,8 dias internados em unidades hospitalares no Cear\u00e1, segundo boletim epidemiol\u00f3gico da Secretaria da Sa\u00fade do Estado (Sesa). Ainda de acor\u2026 [+1883 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Jovemnerd.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Overcooked est\u00e1 gratuito para PC; saiba como resgatar uma c\u00f3pia - Nerd Bunker",
            "description": "A oferta de jogo gratuito da\u00a0Epic Games Store nesta semana \u00e9 Overcooked! Saiba como resgatar uma c\u00f3pia na plataforma aqui.",
            "url": "https://jovemnerd.com.br/nerdbunker/overcooked-esta-gratuito-para-pc/",
            "urlToImage": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2020/06/overcooked-esta-gratuito-para-pc.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-04T15:09:00Z",
            "content": "A oferta de jogo gratuito da\u00a0Epic Games Store desta semana \u00e9 Overcooked!\r\nPara resgatar uma c\u00f3pia, \u00e9 preciso acessar a\u00a0p\u00e1gina do jogo, clicar na bot\u00e3o de compra e finalizar o pedido que sair\u00e1 com o v\u2026 [+512 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Coronav\u00edrus: TSE autoriza conven\u00e7\u00f5es partid\u00e1rias virtuais nas elei\u00e7\u00f5es 2020 - G1",
            "description": "Pelo calend\u00e1rio eleitoral, as conven\u00e7\u00f5es devem ser realizadas entre 20 de julho e 5 de agosto. \u00c9 nessas reuni\u00f5es que os partidos definem os candidatos.",
            "url": "https://g1.globo.com/politica/eleicoes/2020/noticia/2020/06/04/coronavirus-tse-autoriza-convencoes-partidarias-virtuais-nas-eleicoes-2020.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/stHlPXc47yJ-yPEmtOPDhm775mw=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s04.video.glbimg.com/x720/8591611.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-04T13:47:00Z",
            "content": "Segundo a decis\u00e3o, os partidos t\u00eam autonomia para utilizar as ferramentas tecnol\u00f3gicas que entenderem necess\u00e1rias para as conven\u00e7\u00f5es. \r\n \u00c9 nessas reuni\u00f5es que os partidos definem os candidatos a pref\u2026 [+1245 chars]"
        }
    ]
}