{
    "status": "ok",
    "totalResults": 34,
    "articles": [
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "EL PA\u00cdS"
            },
            "author": "Manuel Ansede",
            "title": "\u201cCentenas\u201d de novos coronav\u00edrus s\u00e3o achados em morcegos da China - EL PA\u00cdS Brasil",
            "description": "An\u00e1lise de milhares de animais revela uma \u201cenorme diversidade\u201d desses v\u00edrus na natureza",
            "url": "https://brasil.elpais.com/internacional/2020-06-05/centenas-de-novos-coronavirus-sao-achados-em-morcegos-da-china.html",
            "urlToImage": "https://imagens.brasil.elpais.com/resizer/bq7hzk7lOvIE0Epjwa7-imrdo1k=/1000x0/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/prisa/XU5IETBWSNALJOYHYDMSCEH2GM.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-06T00:22:08Z",
            "content": "Em meio \u00e0 pandemia provocada pelo v\u00edrus SARS-CoV-2, um hipot\u00e9tico irm\u00e3o SARS-CoV-3 j\u00e1 poderia estar escondido na natureza \u00e0 espera de um pr\u00f3ximo ataque \u00e0 humanidade. Uma an\u00e1lise gen\u00e9tica de centenas \u2026 [+8037 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Metrojornal.com.br"
            },
            "author": "Angela Correa",
            "title": "Lotomania 2080: Confira os n\u00fameros do concurso desta sexta, 5 de junho - Metro Jornal",
            "description": "Metro Jornal - 2020/06/05",
            "url": "https://www.metrojornal.com.br/foco/2020/06/05/lotomania-2080-confira-os-numeros-concurso-desta-sexta-5-de-junho.html",
            "urlToImage": "https://media.metrolatam.com/2018/11/06/lotomanialoteria-87aef00404a5c2d18121df36a746ddb7-1200x800.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-05T23:52:22Z",
            "content": null
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Patroa pede perd\u00e3o em carta para m\u00e3e do menino Miguel e diz: 'Sou solid\u00e1ria ao seu sofrimento' - G1",
            "description": "Carta foi divulgada pelo advogado de Sar\u00ed Corte Real, que estava com o menino antes de ele cair do pr\u00e9dio onde ela mora. TV Globo teve acesso ao texto, nesta sexta (5).",
            "url": "https://g1.globo.com/pe/pernambuco/noticia/2020/06/05/patroa-pede-perdao-em-carta-para-mae-do-menino-miguel-e-diz-sou-solidaria-ao-seu-sofrimento.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/-9pdy76IDBqyrOyGmQcwGYEMskk=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s03.video.glbimg.com/x720/8606646.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-05T22:54:00Z",
            "content": "Como m\u00e3e, sou absolutamente solid\u00e1ria ao seu sofrimento. Miguel \u00e9 e sempre ser\u00e1 um anjo na sua vida e na sua fam\u00edlia. Essas frases est\u00e3o em uma carta endere\u00e7ada \u00e0 dom\u00e9stica Mirtes Renata, m\u00e3e de Migu\u2026 [+4091 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Istoe.com.br"
            },
            "author": "Estad\u00e3o Conte\u00fado",
            "title": "Bolsonaro sobre atraso dados da Covid-19: 'Acabou mat\u00e9ria no Jornal Nacional' - Istoe",
            "description": "Questionado sobre o terceiro dia com atraso seguido na divulga\u00e7\u00e3o de mortos e infectados pela covid-19 pelo Minist\u00e9rio da Sa\u00fade, o presidente Jair Bolsonaro afirmou, nesta sexta-feira, 5, que \u201cacabou mat\u00e9ria no Jornal Nacional\u201d, telejornal da TV Globo, sobre \u2026",
            "url": "https://istoe.com.br/bolsonaro-sobre-atraso-dados-da-covid-19-acabou-materia-no-jornal-nacional/",
            "urlToImage": "https://cdn-istoe-ssl.akamaized.net/wp-content/uploads/sites/14/2020/05/bolsonaro-com-mascara.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-05T22:54:00Z",
            "content": "Questionado sobre o terceiro dia com atraso seguido na divulga\u00e7\u00e3o de mortos e infectados pela covid-19 pelo Minist\u00e9rio da Sa\u00fade, o presidente Jair Bolsonaro afirmou, nesta sexta-feira, 5, que \u201cacabou\u2026 [+4584 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "R7.com"
            },
            "author": "R7.com",
            "title": "Vacina em 'spray', aplicada pelo nariz, \u00e9 aposta contra covid-19 - R7",
            "description": "USP (Universidade de S\u00e3o Paulo) trabalha no desenvolvimento de m\u00e9todo capaz de estimular a produ\u00e7\u00e3o de anticorpos presentes na saliva",
            "url": "https://noticias.r7.com/tecnologia-e-ciencia/vacina-em-spray-aplicada-pelo-nariz-e-aposta-contra-covid-19-05062020",
            "urlToImage": "https://img.r7.com/images/vacina-coronavirus-18052020161959921?dimensions=600x315&crop_position=c",
            "publishedAt": "2020-06-05T22:28:22Z",
            "content": "A USP (Universidade de S\u00e3o Paulo) trabalha no desenvolvimento de uma vacina por spray nasal contra a covid-19, infec\u00e7\u00e3o respirat\u00f3ria provocada pelo novo coronav\u00edrus (SarS-Cov-2).\r\nO m\u00e9todo, que j\u00e1 fo\u2026 [+1088 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Gabigol comemora renova\u00e7\u00e3o de Jorge Jesus com o Flamengo: \"O show tem que continuar\" - globoesporte.com",
            "description": "Atacante se manifesta em redes sociais ap\u00f3s an\u00fancio oficial do Flamengo",
            "url": "https://globoesporte.globo.com/futebol/times/flamengo/noticia/gabigol-comemora-renovacao-de-jorge-jesus-com-o-flamengo-o-show-tem-que-continuar.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/R-K9IX1zAIwpLgVt3LivnZK_Qkk=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_bc8228b6673f488aa253bbcb03c80ec5/internal_photos/bs/2020/U/7/tL6lvLSOuhlS1O3PdOvw/49590467946-593cec942b-k.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-05T21:30:00Z",
            "content": "Jorge Jesus renovou, e seus pupilos n\u00e3o deixaram de comemorar a not\u00edcia nas redes sociais. O primeiro foi Gabigol, que postou uma foto com o treinador para festejar a renova\u00e7\u00e3o de contrato do treinad\u2026 [+966 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Oantagonista.com"
            },
            "author": "Reda\u00e7\u00e3o O Antagonista",
            "title": "Minist\u00e9rio da Sa\u00fade culpa estados por atraso na divulga\u00e7\u00e3o do boletim da Covid-19 - O Antagonista",
            "description": "Diante das cr\u00edticas sobre o atraso na divulga\u00e7\u00e3o do boletim da Covid-19, o Minist\u00e9rio da Sa\u00fade resolveu culpar os estados. Em nota, afirmou que\u00a0os n\u00fameros s\u00e3o enviados pelos estados em diferentes sistemas e plataformas, o que dificulta a checagem...",
            "url": "https://www.oantagonista.com/brasil/ministerio-da-saude-culpa-estados-por-atraso-na-divulgacao-do-boletim-da-covid-19/",
            "urlToImage": "https://cdn.oantagonista.net/uploads/2020/04/49396970807_40bd80afc5_o-1024x683.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-05T21:27:00Z",
            "content": "Diante das cr\u00edticas sobre o atraso na divulga\u00e7\u00e3o do boletim da Covid-19, o Minist\u00e9rio da Sa\u00fade resolveu culpar os estados. Em nota, afirmou que\u00a0os n\u00fameros s\u00e3o enviados pelos estados em diferentes sis\u2026 [+723 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "O que s\u00e3o eclipses? Veja como Sol, Terra e Lua se unem neste fen\u00f4meno - Tilt",
            "description": "Eles despertam fasc\u00ednio em muita gente, mas j\u00e1 foram associados a cat\u00e1strofes das mais variadas. Atualmente sabemos que os eclipses s\u00e3o eventos astron\u00f4micos comuns, com diversas vari\u00e1veis que explicam, por exemplo, por que n\u00e3o acontecem todo m\u00eas. Mas afin",
            "url": "https://www.uol.com.br/tilt/noticias/redacao/2020/06/05/o-que-sao-eclipses.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/56/2017/02/11/eclipse-lunar-penumbral-e-visto-em-lahore-paquistao-1486807543740_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-05T21:23:50Z",
            "content": "Eles despertam fasc\u00ednio em muita gente, mas j\u00e1 foram associados a cat\u00e1strofes das mais variadas. Atualmente sabemos que os eclipses s\u00e3o eventos astron\u00f4micos comuns, com diversas vari\u00e1veis que explica\u2026 [+1860 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "google-news",
                "name": "Google News"
            },
            "author": null,
            "title": "H\u00e1 esfor\u00e7o para levar vacina contra o coronav\u00edrus ao Brasil o mais cedo poss\u00edvel - Sa\u00fade Estad\u00e3o",
            "description": null,
            "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiiAFodHRwczovL3NhdWRlLmVzdGFkYW8uY29tLmJyL25vdGljaWFzL2dlcmFsLGhhLWVzZm9yY28tcGFyYS1sZXZhci12YWNpbmEtY29udHJhLW8tY29yb25hdmlydXMtYW8tYnJhc2lsLW8tbWFpcy1jZWRvLXBvc3NpdmVsLDcwMDAzMzI2MjYx0gGMAWh0dHBzOi8vc2F1ZGUuZXN0YWRhby5jb20uYnIvbm90aWNpYXMvZ2VyYWwsaGEtZXNmb3Jjby1wYXJhLWxldmFyLXZhY2luYS1jb250cmEtby1jb3JvbmF2aXJ1cy1hby1icmFzaWwtby1tYWlzLWNlZG8tcG9zc2l2ZWwsNzAwMDMzMjYyNjEuYW1w?oc=5",
            "urlToImage": null,
            "publishedAt": "2020-06-05T20:54:55Z",
            "content": null
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "EL PA\u00cdS"
            },
            "author": "Beatriz Juc\u00e1",
            "title": "Brasil supera a It\u00e1lia em mortos pelo coronav\u00edrus e s\u00f3 v\u00ea sinais de estabiliza\u00e7\u00e3o da doen\u00e7a em 3 Estados - EL PA\u00cdS Brasil",
            "description": "Pa\u00eds bate novo recorde mortes (1.479) e casos (30.925) registrados em 24h, com n\u00edveis de cont\u00e1gio   elevados em quase todo territ\u00f3rio. Com atraso, Governo anuncia a\u00e7\u00f5es para rastrear casos",
            "url": "https://brasil.elpais.com/brasil/2020-06-05/coronavirus-mata-34000-no-brasil-e-so-ha-sinais-de-estabilizacao-no-ceara-pernambuco-e-espirito-santo.html",
            "urlToImage": "https://imagens.brasil.elpais.com/resizer/T2u_AIgvauQWEEJDzw-3uxRrEUE=/1000x0/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/prisa/BOZ2NTZJIVAKZGVVVY5WXRQS2A.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-05T20:50:15Z",
            "content": "Enquanto cidades ensaiam a reabertura econ\u00f4mica, a pandemia do novo coronav\u00edrus ainda cresce no Brasil, que se tornou nesta quinta-feira o terceiro no mundo em n\u00famero de \u00f3bitos, superando a It\u00e1lia. J\u2026 [+6910 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "D\u00f3lar tem maior queda semanal desde 2008 e fecha abaixo de R$ 5; Bolsa sobe - UOL",
            "description": "O d\u00f3lar comercial fechou em queda de 2,8%, vendido a R$ 4,988, o menor valor desde 13 de mar\u00e7o (R$ 4,813). \u00c9 a primeira vez que o d\u00f3lar fecha abaixo de R$ 5 desde 26 de mar\u00e7o. Com o resultado no dia, a moeda fechou a semana com queda acumulada de 6,6%, a",
            "url": "https://economia.uol.com.br/noticias/redacao/2020/06/05/dolar-comercial-fecha-em-queda-r-4988.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/f4/2020/02/14/dolar-1581677836476_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-05T20:13:23Z",
            "content": "O d\u00f3lar comercial fechou em queda de 2,8%, vendido a R$ 4,988, o menor valor desde 13 de mar\u00e7o (R$ 4,813). \u00c9 a primeira vez que o d\u00f3lar fecha abaixo de R$ 5 desde 26 de mar\u00e7o. Com o resultado no dia,\u2026 [+3315 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Corinthians anuncia sa\u00edda de Vagner Love ap\u00f3s acordo entre clube e jogador - UOL Esporte",
            "description": "O Corinthians anunciou na tarde de hoje (5) a sa\u00edda do atacante Vagner Love. Em nota, o clube alvinegro disse que a rescis\u00e3o de contrato foi feita em acordo amig\u00e1vel entre as partes, ap\u00f3s o atleta ter aceitado uma oferta de transfer\u00eancia. O contrato do jo",
            "url": "https://www.uol.com.br/esporte/futebol/ultimas-noticias/2020/06/05/corinthians-anuncia-saida-de-vagner-love-apos-acordo-entre-clube-e-jogador.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/esporte/32/2020/02/27/vagner-love-durante-a-partida-entre-corinthians-e-santo-andre-pelo-paulistao-1582773189046_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-05T18:59:42Z",
            "content": "O Corinthians anunciou na tarde de hoje (5) a sa\u00edda do atacante Vagner Love. Em nota, o clube alvinegro disse que a rescis\u00e3o de contrato foi feita em acordo amig\u00e1vel entre as partes, ap\u00f3s o atleta te\u2026 [+2496 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Espn.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Troca justa? Veja o que fez o ex-cruzeirense William no Palmeiras e o ex-palmeirense Robinho no Cruzeiro - ESPN.com.br",
            "description": "Acordo foi fechado em janeirod e 2017 por paulistas e mineiros",
            "url": "https://www.espn.com.br/futebol/artigo/_/id/7014502/troca-justa-veja-que-fizeram-ex-cruzeirense-willian-bigode-palmeiras-ex-palmeirense-robinho-cruzeiro",
            "urlToImage": "https://a3.espncdn.com/combiner/i?img=%2Fphoto%2F2020%2F0605%2Fr705630_1296x729_16%2D9.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-05T18:06:50Z",
            "content": "Relacionado\r\nNesta sexta-feira, o Cruzeiro anunciou a rescis\u00e3o de contrato do lateral-direito Ed\u00edlson e do volante Robinho.\r\nCom isso, chega ao fim a passagem de ambos pela Raposa, que teve gl\u00f3rias e\u2026 [+1973 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "BBC News"
            },
            "author": "https://www.facebook.com/bbcnews",
            "title": "Caso Madeleine McCann: novo suspeito tamb\u00e9m era investigado por sumi\u00e7o de menina alem\u00e3 - BBC News Brasil",
            "description": "A imprensa alem\u00e3 diz que o homem conhecido como Christian B pode estar por tr\u00e1s de um crime de 2015.",
            "url": "https://www.bbc.com/portuguese/internacional-52940303",
            "urlToImage": "https://ichef.bbci.co.uk/news/1024/branded_portuguese/79B2/production/_112745113_6f33f219-ab6b-41ba-80b4-f870ed7848ca.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-05T17:47:54Z",
            "content": "Direito de imagemReprodu\u00e7\u00e3oImage caption\r\n Uma foto de Christian B foi publicada hoje pela imprensa europeia\r\nO novo suspeito no caso do desaparecimento da menina brit\u00e2nica Madeleine McCann h\u00e1 13 ano\u2026 [+2797 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "google-news",
                "name": "Google News"
            },
            "author": null,
            "title": "BC diz que bancos n\u00e3o conseguem satisfazer 'surto' de demanda por cr\u00e9dito e promete novas medidas - Economia & Neg\u00f3cios Estad\u00e3o",
            "description": null,
            "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMimgFodHRwczovL2Vjb25vbWlhLmVzdGFkYW8uY29tLmJyL25vdGljaWFzL2dlcmFsLGJjLWRpei1xdWUtYmFuY29zLW5hby1jb25zZWd1ZW0tc2F0aXNmYXplci1zdXJ0by1kZS1kZW1hbmRhLXBvci1jcmVkaXRvLWUtcHJvbWV0ZS1ub3Zhcy1tZWRpZGFzLDcwMDAzMzI1OTkx0gGeAWh0dHBzOi8vZWNvbm9taWEuZXN0YWRhby5jb20uYnIvbm90aWNpYXMvZ2VyYWwsYmMtZGl6LXF1ZS1iYW5jb3MtbmFvLWNvbnNlZ3VlbS1zYXRpc2ZhemVyLXN1cnRvLWRlLWRlbWFuZGEtcG9yLWNyZWRpdG8tZS1wcm9tZXRlLW5vdmFzLW1lZGlkYXMsNzAwMDMzMjU5OTEuYW1w?oc=5",
            "urlToImage": null,
            "publishedAt": "2020-06-05T17:39:44Z",
            "content": null
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Meiobit.com"
            },
            "author": "https://www.facebook.com/doriprata",
            "title": "10 joias escondidas da gera\u00e7\u00e3o 16 bits - Meio Bit",
            "description": "Mega Drive, SNES, Neo Geo e TurboGrafx-16 receberam muitos jogos famosos, mas aqui vamos relembrar alguns bons t\u00edtulos 16 bits que s\u00e3o menos conhecidos",
            "url": "https://meiobit.com/420653/10-joias-escondidas-da-geracao-16-bits/",
            "urlToImage": "https://meiobit.com/wp-content/uploads/2020/06/2020060516-bits.png",
            "publishedAt": "2020-06-05T17:37:30Z",
            "content": "J\u00c3\u00a1 conhece a nova extens\u00c3\u00a3o do Meio Bit? Baixe Agora\r\nQuando se trata de videogames, os consoles da quarta gera\u00c3\u00a7\u00c3\u00a3o \u00e2\u0080\u0094 tamb\u00c3\u00a9m conhecidos como 16 bits \u00e2\u0080\u0094 est\u00c3\u00a3o entre os mais adorados pelo pessoa\u2026 [+9688 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Jovemnerd.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "YouTube remove v\u00eddeos do canal Mil Grau ap\u00f3s den\u00fancias de usu\u00e1rios - Nerd Bunker",
            "description": "O YouTube acaba de anunciar que removeu os v\u00eddeos e suspendeu o canal do Mil Grau, depois de receber den\u00fancias de diversos usu\u00e1rios.",
            "url": "https://jovemnerd.com.br/nerdbunker/youtube-suspende-conta-do-canal-mil-grau-depois-de-denuncias-de-usuarios/",
            "urlToImage": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2020/06/youtube-suspende-conta-do-canal-mil-grau-depois-de-denuncias-de-usuarios.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-05T17:37:00Z",
            "content": "A conta oficial do YouTube no Twitter acaba de anunciar que removeu os v\u00eddeos e suspendeu o canal anteriormente conhecido como Xbox Mil Grau do Programa de Parcerias, depois de receber den\u00fancias de d\u2026 [+869 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "SP anuncia memorial e plantar\u00e1 \u00e1rvores em homenagem \u00e0s v\u00edtimas de covid-19 - UOL Not\u00edcias",
            "description": "O prefeito de S\u00e3o Paulo, Bruno Covas (PSDB), disse hoje que a cidade far\u00e1 um memorial em homenagem \u00e0s v\u00edtimas de covid-19, doen\u00e7a causada pelo novo coronav\u00edrus. A ideia \u00e9 plantar uma \u00e1rvore no Parque do Carmo, na Zona Leste, para cada vida perdida na capi",
            "url": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2020/06/05/sp-anuncia-memorial-e-plantara-arvores-em-homenagem-as-vitimas-de-covid-19.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/d6/2020/05/19/18mai2020---o-prefeito-de-sao-paulo-bruno-covas-psdb-sp-durante-coletiva-de-imprensa-sobre-a-crise-do-coronavirus-1589936937107_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-05T17:09:04Z",
            "content": "O prefeito de S\u00e3o Paulo, Bruno Covas (PSDB), disse hoje que a cidade far\u00e1 um memorial em homenagem \u00e0s v\u00edtimas de covid-19, doen\u00e7a causada pelo novo coronav\u00edrus. A ideia \u00e9 plantar uma \u00e1rvore no Parque\u2026 [+624 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Trump diz que pelo menos 1 milh\u00e3o foram salvos do coronav\u00edrus ao 'fechar os EUA' e observa que Brasil est\u00e1 num 'momento bem dif\u00edcil' - G1",
            "description": "Presidente deu entrevista coletiva no jardim da Casa Branca nesta sexta-feira (5).",
            "url": "https://g1.globo.com/mundo/noticia/2020/06/05/trump-diz-que-pelo-menos-1-milhao-foram-salvos-do-coronavirus-ao-fechar-os-eua-e-observa-que-brasil-esta-num-momento-bem-dificil.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/FgJYBHV4uWXEvUPjQ96lbae9Wco=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/Z/S/VKQzvKRiG9k15uFdMj0g/2020-06-05t153907z-548185666-rc233h90cyx9-rtrmadp-3-usa-economy-trump.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-05T16:56:00Z",
            "content": "O presidente americano Donald Trump disse nesta-sexta-feira (5) que salvou pelo menos 1 milh\u00e3o ao 'fechar os EUA' e observa que Brasil est\u00e1 num 'momento bem dif\u00edcil' com coronav\u00edrus. \r\nTrump: Brasil \u2026 [+4164 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Idoso \u00e9 empurrado por policiais, cai no ch\u00e3o e come\u00e7a a sangrar em manifesta\u00e7\u00e3o no estado de Nova York - G1",
            "description": "Incidente aconteceu na cidade de Buffalo, policiais derrubaram um senhor no ch\u00e3o e n\u00e3o o socorreram imediatamente; dois envolvidos no incidente foram suspensos sem pagamento e uma investiga\u00e7\u00e3o de assuntos internos est\u00e1 em andamento.",
            "url": "https://g1.globo.com/mundo/noticia/2020/06/05/idoso-e-empurrado-por-policiais-cai-no-chao-e-comeca-a-sangrar-em-manifestacao-no-estado-de-nova-york.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/1Qw1mAiYPvdRRQAlpAIiI4we-2I=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s02.video.glbimg.com/x720/8605385.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-05T16:51:00Z",
            "content": "Um policial da cidade de Buffalo, no estado de Nova York, empurrou um homem idoso no ch\u00e3o na quinta-feira (4). Era o d\u00e9cimo dia de manifesta\u00e7\u00f5es anti-racismo nos Estados Unidos. \r\n O homem caiu e com\u2026 [+1442 chars]"
        }
    ]
}