{
    "status": "ok",
    "totalResults": 34,
    "articles": [
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Istoe.com.br"
            },
            "author": "Da Reda\u00e7\u00e3o",
            "title": "Antonia Fontenelle tem 24h para retirar do ar post que liga Felipe Neto \u00e0 pedofilia - Istoe",
            "description": "A atriz Antonia Fontenelle teve o pedido de recurso contra a liminar de Felipe Neto negado na tarde desta segunda-feira (29). Ela ter\u00e1 que retirar de seu Instagram a publica\u00e7\u00e3o em que liga o youtuber Felipe Neto e seu irm\u00e3o Luccas Neto \u00e0 pedofilia. Outra soli\u2026",
            "url": "https://istoe.com.br/antonia-fontenelle-tem-24h-para-retirar-do-ar-post-que-liga-felipe-neto-a-pedofilia/",
            "urlToImage": "https://cdn-istoe-ssl.akamaized.net/wp-content/uploads/sites/14/2020/05/felipe-neto.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-30T01:12:00Z",
            "content": "A atriz Antonia Fontenelle teve o pedido de recurso contra a liminar de Felipe Neto negado na tarde desta segunda-feira (29). Ela ter\u00e1 que retirar de seu Instagram a publica\u00e7\u00e3o em que liga o youtuber\u2026 [+1377 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Noticiasconcursos.com.br"
            },
            "author": "Ester Farias",
            "title": "IR 2020: Fez saque do FGTS no ano passado? Saiba como declarar - Not\u00edcias Concursos",
            "description": "Quem em 2019 fez o saque imediato de R$ 500 ou de R$ 998 do FGTS, deve informar esse valor na declara\u00e7\u00e3o do Imposto de Renda deste ano.No entanto, nem todos os trabalhadores precisam fazer a declara\u00e7\u00e3o. S\u00f3 \u00e9 necess\u00e1rio informar o valor retirado do FG",
            "url": "https://noticiasconcursos.com.br/direitos-trabalhador/ir-2020-fez-saque-do-fgts-no-ano-passado-saiba-como-declarar/",
            "urlToImage": "https://noticiasconcursos.com.br/wp-content/uploads/2020/06/noticiasconcursos.com.br-fgts-imposto-de-renda.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-30T00:56:39Z",
            "content": "Quem em 2019 fez o saque imediato de R$ 500 ou de R$ 998 do FGTS, deve informar esse valor na declara\u00e7\u00e3o do Imposto de Renda deste ano.\r\nNo entanto, nem todos os trabalhadores precisam fazer a declar\u2026 [+1632 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Tratamento para HIV n\u00e3o ajuda pacientes hospitalizados com covid-19 - VivaBem",
            "description": "Uma combina\u00e7\u00e3o de medicamentos antivirais usada para tratar pacientes com HIV n\u00e3o apresentou benef\u00edcios em pacientes hospitalizados com a covid-19 em um estudo randomizado de larga escala, anunciaram cientistas brit\u00e2nicos hoje.Cientistas conduzindo o estu",
            "url": "https://www.uol.com.br/vivabem/reuters/2020/06/29/tratamento-para-hiv-nao-ajuda-pacientes-hospitalizados-com-covid-19.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/5f/2020/04/08/comprimidos-de-cloroquina-1586347695163_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-30T00:34:44Z",
            "content": "Uma combina\u00e7\u00e3o de medicamentos antivirais usada para tratar pacientes com HIV n\u00e3o apresentou benef\u00edcios em pacientes hospitalizados com a covid-19 em um estudo randomizado de larga escala, anunciaram\u2026 [+1338 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "R7.com"
            },
            "author": "R7.com",
            "title": "Globo derrotada na Justi\u00e7a. Flamengo perto de vit\u00f3ria hist\u00f3rica - R7",
            "description": "A Medida Provis\u00f3ria de Bolsonaro se imp\u00f4s. E a Globo n\u00e3o conseguiu a tutela de Flamengo e Boavista. O clube garante: vai transmitir o jogo, na FlaTV",
            "url": "https://esportes.r7.com/prisma/cosme-rimoli/globo-derrotada-na-justica-flamengo-perto-de-vitoria-historica-29062020",
            "urlToImage": "https://img.r7.com/images/galvao-bueno-29062020204317252?dimensions=600x315&crop_position=c",
            "publishedAt": "2020-06-29T23:51:00Z",
            "content": "S\u00e3o Paulo, Brasil\r\nA Globo est\u00e1 acuada.\r\nS\u00f3 tem dois caminhos para tentar impedir uma transmiss\u00e3o hist\u00f3rica.\r\nO Flamengo mostrar sua partida contra o Boavista, quarta-feira, \u00e0s 21 horas, no seu canal\u2026 [+2509 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Maduro ordena que embaixadora da Uni\u00e3o Europeia na Venezuela deixe o pa\u00eds - G1",
            "description": "Medida foi tomada ap\u00f3s bloco europeu aplicar san\u00e7\u00f5es em aliados do presidente chavista.",
            "url": "https://g1.globo.com/mundo/noticia/2020/06/29/maduro-ordena-que-embaixadora-da-uniao-europeia-na-venezuela-deixe-o-pais.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/W421gCN-6-kDT032q5aoZFNq6vQ=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/2/r/rerV4aSOOGaWhu6zWzCA/ap20170782258296.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-29T23:41:00Z",
            "content": "O presidente do governo chavista, Nicol\u00e1s Maduro, ordenou nesta segunda-feira (29) que a embaixadora da Uni\u00e3o Europeia na Venezuela, Isabel Brilhante Pedrosa, deixe o pa\u00eds em at\u00e9 72 horas. Segundo o \u2026 [+1509 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Bolsonaro v\u00ea 'inadequa\u00e7\u00f5es' em curr\u00edculo, mas diz que Decotelli tem 'capacidade' para ser ministro - G1",
            "description": "Presidente e ministro da Educa\u00e7\u00e3o se reuniram nesta segunda (29), no Planalto. Desde que Decotelli foi anunciado, surgiram tr\u00eas pol\u00eamicas em rela\u00e7\u00e3o ao curr\u00edculo dele.",
            "url": "https://g1.globo.com/politica/noticia/2020/06/29/bolsonaro-ve-inadequacoes-em-curriculo-mas-diz-que-decotelli-tem-capacidade-para-ser-ministro.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/SFVuz_IqXo6YsnrwHeCRMUMvXEg=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s04.video.glbimg.com/x720/8661479.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-29T23:27:00Z",
            "content": "O presidente Jair Bolsonaro afirmou nesta segunda-feira (29) em uma rede social que h\u00e1 \"inadequa\u00e7\u00f5es\" no curr\u00edculo do ministro da Educa\u00e7\u00e3o, Carlos Alberto Decotelli, mas que Decotelli tem \"capacidade\u2026 [+2737 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": "O Globo",
            "title": "Ford, Microsoft e Adidas engrossam lista de boicote ao Facebook - Jornal O Globo",
            "description": "Empresas se unem \u00e0 campanha #StopHateforProfit e suspendem an\u00fancios publicit\u00e1rios na rede social",
            "url": "https://oglobo.globo.com/economia/ford-microsoft-adidas-engrossam-lista-de-boicote-ao-facebook-24506148",
            "urlToImage": "https://ogimg.infoglobo.com.br/in/24506144-51a-8f8/FT1086A/652/357417067.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-29T23:21:00Z",
            "content": "RIO As medidas anunciadas pelo diretor executivo do Facebook, Mark Zuckerberg, n\u00e3o foram capazes de encerrar a sangria nas receitas publicit\u00e1rias da rede social. Nesta segunda-feira, gigantes como Fo\u2026 [+4021 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Em.com.br"
            },
            "author": "Estad\u00e3o Conte\u00fado",
            "title": "Celso de Mello \u00e9 sorteado relator de a\u00e7\u00e3o da Rede contra foro de Fl\u00e1vio Bolsonaro - Estado de Minas",
            "description": "Vit\u00f3ria para a defesa de Fl\u00e1vio foi criticada por especialistas",
            "url": "https://www.em.com.br/app/noticia/politica/2020/06/29/interna_politica,1161127/celso-de-mello-e-sorteado-relator-de-acao-contra-flavio-bolsonaro.shtml",
            "urlToImage": "https://i.em.com.br/3BO58_-BEGKMN_cSaIA3_dscazk=/600x315/smart/imgsapp.em.com.br/app/noticia_127983242361/2020/06/29/1161127/20200629204633157138o.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-29T23:12:00Z",
            "content": "O ministro Celso de Mello, do Supremo Tribunal Federal (STF), foi designado o relator de ao apresentada pela Rede contra a deciso que concedeu foro privilegiado ao senador Flvio Bolsonaro (Republican\u2026 [+2454 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": "O Globo",
            "title": "Brasil ultrapassa 58 mil mortes por Covid-19, aponta boletim do cons\u00f3rcio de ve\u00edculos da imprensa das 20h - Jornal O Globo",
            "description": "Pa\u00eds registrou, nesta segunda-feira, 25.234 novos casos e 727 \u00f3bitos confirmados",
            "url": "https://oglobo.globo.com/sociedade/brasil-ultrapassa-58-mil-mortes-por-covid-19-aponta-boletim-do-consorcio-de-veiculos-da-imprensa-das-20h-1-24505976",
            "urlToImage": "https://ogimg.infoglobo.com.br/in/24505997-e25-7fd/FT1086A/652/manifestacao-cruzes-congresso-nacional.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-29T23:00:00Z",
            "content": "RIO - Com 727 \u00f3bitos por Covid-19 confirmados nas \u00faltimas 24 horas, o Brasil atingiu, nesta segunda-feira, o total de 58.385 mortes causadas pela doen\u00e7a. Foram notificados 25.234 novos casos, elevand\u2026 [+4643 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": "Reuters",
            "title": "China suspende importa\u00e7\u00f5es de tr\u00eas produtores de carne do Brasil com preocupa\u00e7\u00e3o sobre casos de Covid-19 - Jornal O Globo",
            "description": "Pasta da Agricultura n\u00e3o informou quais foram as unidades descredenciadas, mas admitiu ter recebido pedido de informa\u00e7\u00f5es de Pequim sobre cont\u00e1gio em frigor\u00edficos",
            "url": "https://oglobo.globo.com/economia/china-suspende-importacoes-de-tres-produtores-de-carne-do-brasil-com-preocupacao-sobre-casos-de-covid-19-24506012",
            "urlToImage": "https://ogimg.infoglobo.com.br/in/24506006-486-568/FT1086A/652/78412762_Workers-process-slaughtered-cattle-in-the-Marfrig-Group-slaughter-house-in-Promissao-500-km.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-29T22:32:00Z",
            "content": "S\u00c3O PAULO - A China suspendeu importa\u00e7\u00f5es de tr\u00eas processadores brasileiros de carne, informou o Minist\u00e9rio da Agricultura (Mapa) nesta segunda-feira, citando preocupa\u00e7\u00f5es de Pequim de conter um novo\u2026 [+1402 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Transfer\u00eancia para Juventus torna Arthur terceiro brasileiro mais caro da hist\u00f3ria; veja ranking - globoesporte.com",
            "description": "Volante fica atr\u00e1s apenas de Neymar e Philippe Coutinho e \u00e9 o 27\u00ba na lista geral",
            "url": "https://globoesporte.globo.com/futebol/futebol-internacional/noticia/transferencia-para-juventus-torna-arthur-terceiro-brasileiro-mais-caro-da-historia-veja-ranking.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/SSmdHnJrzxJV7bJLbAOFZzDFdQE=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_bc8228b6673f488aa253bbcb03c80ec5/internal_photos/bs/2020/p/3/5tkBi8Qza4rShWBAe2GA/carrossel-arthur.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-29T22:16:00Z",
            "content": "Neymar, Coutinho e agora Arthur. Esse \u00e9 o novo Top-3 dos jogadores brasileiros mais caros da hist\u00f3ria. A transfer\u00eancia do volante do Barcelona para a Juventus o deixou \u00e0 frente de Kak\u00e1, atr\u00e1s apenas \u2026 [+3093 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "BBC News"
            },
            "author": "https://www.facebook.com/bbcnews",
            "title": "Por que Brasil j\u00e1 pode ter atingido 'fundo do po\u00e7o' da recess\u00e3o - e o que isso significa - BBC News Brasil",
            "description": "Dados sinalizam que abril foi o pior m\u00eas da crise atual, mas velocidade da retomada \u00e9 uma inc\u00f3gnita \u2014 e, para economista que pesquisa ciclos econ\u00f4micos brasileiros, indica que 'podemos ficar no po\u00e7o por algum tempo'.",
            "url": "https://www.bbc.com/portuguese/brasil-53226917",
            "urlToImage": "https://ichef.bbci.co.uk/news/1024/branded_portuguese/606D/production/_113158642_imagem1.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-29T22:11:44Z",
            "content": "Direito de imagemGetty ImagesImage caption\r\n Dados sinalizam que abril foi o pior m\u00eas da crise atual\r\nTr\u00eas anos depois de passar pela pior crise econ\u00f4mica de sua hist\u00f3ria, o Brasil entrou em recess\u00e3o\u2026 [+6241 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Canaltech.com.br"
            },
            "author": "Reda\u00e7\u00e3o",
            "title": "OFERTA DO ANO | Galaxy S20 e S20+ com TV 32\" e rel\u00f3gio Watch Active 2 de brinde! - Canaltech",
            "description": "Promo\u00e7\u00e3o do Magalu tem celular topo de linha da Samsung com smart TV e smartwatch de presente; \u00e9 a sua chance de comprar seu novo Galaxy S20 na pechincha do ano, s\u00e3o R$ 2866 em brindes para quem garantir a oferta hoje!",
            "url": "https://canaltech.com.br/smartphone/oferta-do-ano-galaxy-s20-e-s20-com-tv-32-e-relogio-watch-active-2-de-brinde-167177/",
            "urlToImage": "https://timeline.canaltech.com.br/351992.700/oferta-do-ano-galaxy-s20-e-s20-com-tv-32-e-relogio-watch-active-2-de-brinde-167177.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-29T22:10:30Z",
            "content": "*IMPORTANTE: fique atento \u00e0 data de publica\u00e7\u00e3o desta mat\u00e9ria, pois todos os pre\u00e7os e promo\u00e7\u00f5es est\u00e3o sujeitos \u00e0 disponibilidade de estoque e dura\u00e7\u00e3o da oferta, que tem tempo limitado. Altera\u00e7\u00f5es de p\u2026 [+8149 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Lucas Paquet\u00e1 no S\u00e3o Paulo? Por que o meia foi \u00e0s redes sociais falar sobre o Tricolor - globoesporte.com",
            "description": "Jogador do Milan se posiciona na internet e diz priorizar Flamengo em poss\u00edvel volta ao Brasil",
            "url": "https://globoesporte.globo.com/futebol/times/sao-paulo/noticia/noticias-spfc-lucas-paqueta-no-sao-paulo.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/JHdDbKtfqag_Pr1Y-oTeGj6fo58=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s03.video.glbimg.com/x720/8612106.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-29T21:56:00Z",
            "content": "Lucas Paquet\u00e1, do Milan, desmentiu uma suposta transfer\u00eancia para o S\u00e3o Paulo nesta segunda-feira, por meio das redes sociais. Mas por que o jogador revelado pelo Flamengo falou sobre o Tricolor? Nes\u2026 [+2090 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Conjur.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Luciano Hang \u00e9 condenado a pagar R$ 300 mil por postagens ofensivas \u00e0 OAB - Consultor Jur\u00eddico",
            "description": "Dono da rede Havan fez postagens tidas por ofensivas em janeiro de 2019 Isac N\u00f3brega/PR O empres\u00e1rio Luciano Hang, dono da rede varejista Havan, foi condenado a pagar\u00a0R$ 300 mil de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais coletivos \u2014 decorrentes\u00a0de publica\u00e7\u00f5es em redes s\u2026",
            "url": "https://www.conjur.com.br/2020-jun-29/luciano-hang-condenado-pagar-300-mil-postagens-ofensivas-oab",
            "urlToImage": "https://s.conjur.com.br/img/b/luciano-hang-havan.jpeg",
            "publishedAt": "2020-06-29T21:39:00Z",
            "content": "Dono da rede Havan fez postagens tidas por ofensivas em janeiro de 2019Isac N\u00f3brega/PR\r\nO empres\u00e1rio Luciano Hang, dono da rede varejista Havan, foi condenado a pagar\u00a0R$ 300 mil de indeniza\u00e7\u00e3o por da\u2026 [+1986 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "D\u00c9BORA LIMA",
            "title": "Totalmente Demais: Arthur se revolta ao ver que Germano dormiu com Carolina - Not\u00edcias da TV",
            "description": "Arthur (Fabio Assun\u00e7\u00e3o) n\u00e3o gostar\u00e1 nada de saber que Carolina (Juliana Paes) e Germano (Humberto Martins) passaram uma noite juntos em Totalmente Demais. O dono da Excalibur flagrar\u00e1 a jornalista e o empres\u00e1rio juntos no apartamento dela. Dominado pelo ci\u00fame\u2026",
            "url": "https://noticiasdatv.uol.com.br/noticia/novelas/totalmente-demais-arthur-se-revolta-ao-ver-que-germano-dormiu-com-carolina-38571",
            "urlToImage": "https://noticiasdatv.uol.com.br/media/_versions/artigos/arthur-fabio-assuncao-totalmente-demais-reproducao-tv-globo-min_KN9WNe9_fixed_big.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-29T21:06:34Z",
            "content": "Arthur (Fabio Assun\u00e7\u00e3o) n\u00e3o gostar\u00e1 nada de saber que Carolina (Juliana Paes) e Germano (Humberto Martins) passaram uma noite juntos em\u00a0Totalmente Demais. O dono da Excalibur flagrar\u00e1 o empres\u00e1rio be\u2026 [+2093 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Otempo.com.br"
            },
            "author": "Da reda\u00e7\u00e3o",
            "title": "Ex-BBB Ivy Moraes quebra quarentena para ir a festa clandestina em Goi\u00e1s - O Tempo",
            "description": "Al\u00e9m de Ivy Moraes, a ex-BBB Anamara e o m\u00fasico Bruno, da dupla com Marrone, estavam no evento",
            "url": "https://www.otempo.com.br/diversao/ex-bbb-ivy-moraes-quebra-quarentena-para-ir-a-festa-clandestina-em-goias-1.2354684",
            "urlToImage": "https://www.otempo.com.br/image/contentid/policy:1.2354687:1593462784/ivy-festa-goias.jpg?f=3x2&w=620&$p$f$w=7fcea78",
            "publishedAt": "2020-06-29T21:06:32Z",
            "content": "Ivy Moraes, mineira que passou pelo Big Brother Brasil 20, da Globo, foi fotografada em uma festa, no \u00faltimo s\u00e1bado (27), na cidade de Caldas Novas, em Goi\u00e1s. Al\u00e9m dela, estavam no evento a modelo Al\u2026 [+1165 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Theenemy.com.br"
            },
            "author": "Breno Deolindo",
            "title": "Call of Duty: Warzone ter\u00e1 modo para 200 jogadores simult\u00e2neos - The Enemy",
            "description": "50 quartetos poder\u00e3o guerrear em Verdansk ap\u00f3s nova atualiza\u00e7\u00e3o",
            "url": "https://www.theenemy.com.br/playstation/call-of-duty-warzone-tera-modo-para-200-jogadores-simultaneos",
            "urlToImage": "https://cdn.ome.lt/UjSmfIpuTGSGlfQ_pzxu7oz-JZ0=/1200x630/smart/extras/conteudos/warzone.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-29T21:01:00Z",
            "content": "A Activision anunciou novidades para Call of Duty: Warzone. A quarta temporada do game receber\u00e1 uma atualiza\u00e7\u00e3o parruda que, entre outros novos recursos, permitir\u00e1 que 200 jogadores de degladiem em V\u2026 [+923 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Novo v\u00edrus da gripe com 'potencial pand\u00eamico' \u00e9 encontrado na China - G1",
            "description": "Parece ser capaz de infectar pessoas, embora os porcos sejam os hospedeiros, dizem os especialistas.",
            "url": "https://g1.globo.com/ciencia-e-saude/noticia/2020/06/29/novo-virus-da-gripe-com-potencial-pandemico-e-encontrado-na-china.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/idpxjK0JgZn5q3L902lyN2PuQkk=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/3/2/wUHeaXSoGFj8lPPWZCwQ/113157156-gettyimages-1151096351.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-29T20:49:00Z",
            "content": "Uma nova cepa do v\u00edrus da gripe com potencial de causar uma pandemia foi identificada na China, segundo um novo estudo. Essa linhagem surgiu recentemente e tem os porcos como hospedeiros, mas pode in\u2026 [+2953 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Meiobit.com"
            },
            "author": "https://www.facebook.com/doriprata",
            "title": "Para engenheiro da Epic Games, PS5 \u00e9 uma obra-prima - Meio Bit",
            "description": "Empolgado com o PS5, um dos pais da demo da Unreal Engine 5 diz que o console ser\u00e1 revolucion\u00e1rio e o classifica como \"obra-prima do design de sistemas\"",
            "url": "https://meiobit.com/421184/para-engenheiro-da-epic-games-ps5-e-uma-obra-prima/",
            "urlToImage": "https://meiobit.com/wp-content/uploads/2020/06/20200629ps5.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-29T20:41:51Z",
            "content": "J\u00c3\u00a1 conhece a nova extens\u00c3\u00a3o do Meio Bit? Baixe Agora\r\nAinda faltam alguns meses para a nona gera\u00c3\u00a7\u00c3\u00a3o de consoles ter in\u00c3\u00adcio, mas podemos dizer que, ao menos nos bastidores, a guerra entre o Xbox S\u2026 [+3439 chars]"
        }
    ]
}