{
    "status": "ok",
    "totalResults": 34,
    "articles": [
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Istoe.com.br"
            },
            "author": "",
            "title": "\"Fant\u00e1stico\" desvenda fraudes em aprovados do aux\u00edlio emergencial - Istoe",
            "description": "O \u201cFant\u00e1stico\u201d exibiu neste domingo (31) uma reportagem que mostrou fraudes com alguns nomes aprovados para receber os R$ 600 do aux\u00edlio emergencial, entregue pelo governo em meio \u00e0 pandemia causada pelo novo coronav\u00edrus. Segundo a reportagem, dos 22 foragido\u2026",
            "url": "https://istoe.com.br/fantastico-desvenda-fraudes-em-aprovados-do-auxilio-emergencial/",
            "urlToImage": "https://cdn-istoe-ssl.akamaized.net/wp-content/themes/tema_istoe/assets/images/share/istoe_facebook.png",
            "publishedAt": "2020-06-01T01:23:00Z",
            "content": "O \u201cFant\u00e1stico\u201d exibiu neste domingo (31) uma reportagem que mostrou fraudes com alguns nomes aprovados para receber os R$ 600 do aux\u00edlio emergencial, entregue pelo governo em meio \u00e0 pandemia causada \u2026 [+712 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Morre em SP ex-juiz Nicolau dos Santos Neto aos 91 anos - G1",
            "description": "Segundo advogado, ele estava internado com suspeita de Covid-19.",
            "url": "https://g1.globo.com/sp/sao-paulo/noticia/2020/05/31/morre-em-sp-ex-juiz-nicolau-dos-santos-neto-aos-91-anos.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/wJZiNDiWoAN51X9KT71clNurrn4=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/y/g/gHVHTlShOSimarBuBuuw/nicolau1.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-01T01:08:00Z",
            "content": "O ex-juiz Nicolau dos Santos Neto morreu neste domingo (31) aos 91 anos em S\u00e3o Paulo. A informa\u00e7\u00e3o foi confirmada pelo advogado do ex-juiz, Celmo M\u00e1rcio de Assis Pereira. \r\nEx-juiz Nicolau dos Santos\u2026 [+1225 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Fred pede volta de Thiago Silva, e presidente do Flu pede ajuda da torcida - UOL Esporte",
            "description": "Fred est\u00e1 de volta ao Fluminense. E o que depender do artilheiro outros \u00eddolos tamb\u00e9m dever\u00e3o voltar a vestir a camisa do clube em breve. Em live de comemora\u00e7\u00e3o do tetracampeonato brasileiro na FluTV, o camisa 9 fez um pedido que mexeu com a torcida: a co",
            "url": "https://www.uol.com.br/esporte/futebol/ultimas-noticias/2020/05/31/fred-pede-volta-de-thiago-silva-e-presidente-do-flu-pede-ajuda-da-torcida.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/esporte/d9/2019/11/09/thiago-silva-do-psg-durante-partida-contra-o-brest-1573322691655_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-01T00:25:27Z",
            "content": "Fred est\u00e1 de volta ao Fluminense. E o que depender do artilheiro outros \u00eddolos tamb\u00e9m dever\u00e3o voltar a vestir a camisa do clube em breve. Em live de comemora\u00e7\u00e3o do tetracampeonato brasileiro na FluTV\u2026 [+2058 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Trump foi levado para bunker na Casa Branca durante protesto nos EUA, diz jornal - G1",
            "description": "Segundo reportagem publicada neste domingo pelo jornal 'The New York Times', o presidente entrou no local na sexta-feira em meio \u00e0s manifesta\u00e7\u00f5es em Washington.",
            "url": "https://g1.globo.com/mundo/noticia/2020/05/31/trump-e-levado-para-bunker-na-casa-branca-durante-protesto-nos-eua-diz-jornal.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/OW1qy6b0Iy2mix10hfsRdCBdgB8=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/M/g/mOkYikSQy1Go2hV2Rmrw/2020-05-29t190150z-35479295-rc2jyg97irft-rtrmadp-3-usa-trade-china.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-01T00:09:00Z",
            "content": "O presidente dos Estados Unidos, Donald Trump, foi levado para um bunker na Casa Branca, em Washington durante protestos de sexta-feira. A informa\u00e7\u00e3o foi publicada pelo jornal \"The New York Times\" ne\u2026 [+1231 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Folhavitoria.com.br"
            },
            "author": "Folha Vit\u00f3ria",
            "title": "Covid-19 no Brasil: 490 novas mortes e mais de 16 mil casos confirmados em 24 horas - Jornal Folha Vit\u00f3ria",
            "description": "Com os atuais dados, o pa\u00eds segue sendo o quarto com o maior n\u00famero de mortes no mundo",
            "url": "https://www.folhavitoria.com.br/geral/noticia/05/2020/covid-19-no-brasil-490-novas-mortes-e-mais-de-16-mil-casos-confirmados-em-24-horas",
            "urlToImage": "https://assets.folhavitoria.com.br/images/e1bb22b0-7845-0138-7291-0a58a9feac2a--minified.jpeg",
            "publishedAt": "2020-05-31T23:05:23Z",
            "content": "Foto: Divulga\u00e7\u00e3o\r\nEm 24 horas, o Minist\u00e9rio da Sa\u00fade confirmou 16.409 novos casos e 490 mortes por covid-19 no Brasil. Com os n\u00fameros, divulgados na noite deste domingo (31), o pa\u00eds ultrapassou meio \u2026 [+306 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "RJ vai publicar decreto na segunda para prorrogar medidas de enfrentamento ao coronav\u00edrus - G1",
            "description": "Determina\u00e7\u00f5es continuam valendo durante a pr\u00f3xima semana, segundo nota enviada pelo governo.",
            "url": "https://g1.globo.com/rj/rio-de-janeiro/noticia/2020/05/31/rj-vai-publicar-decreto-na-segunda-para-prorrogar-medidas-de-enfrentamento-ao-coronavirus.ghtml",
            "urlToImage": "https://s.glbimg.com/jo/g1/static/live/imagens/img_facebook.png",
            "publishedAt": "2020-05-31T22:56:00Z",
            "content": "O governo do Rio informou, na noite de domingo (31), que vai prorrogar medidas de preven\u00e7\u00e3o e enfrentamento ao coronav\u00edrus em um decreto que ser\u00e1 publicado nesta segunda-feira (1\u00ba). \"As determina\u00e7\u00f5es\u2026 [+556 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Otempo.com.br"
            },
            "author": "O TEMPO",
            "title": "Pop\u00f3, do Cruzeiro, testa positivo para o novo coronav\u00edrus - O Tempo",
            "description": "Jovem atacante est\u00e1 assintom\u00e1tico, foi afastado dos treinos e j\u00e1 est\u00e1 isolado em casa",
            "url": "https://www.otempo.com.br/superfc/cruzeiro/popo-do-cruzeiro-testa-positivo-para-o-novo-coronavirus-1.2344140",
            "urlToImage": "https://www.otempo.com.br/image/contentid/policy:1.2344142:1590963055/popocruzeiro.jpg?f=3x2&w=620&$p$f$w=ac9092c",
            "publishedAt": "2020-05-31T22:31:31Z",
            "content": "Depois de Juan Cazares, do Atl\u00e9tico, mais um jogador do futebol mineiro testou positivo para o novo coronav\u00edrus. O Cruzeiro informou, neste domingo (31), que Vin\u00edcius Pop\u00f3, jovem atacante do clube, t\u2026 [+1141 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Manifestantes pr\u00f3-Bolsonaro exibem s\u00edmbolo usado por neonazistas em ato de SP; pol\u00edcia apura se foi estopim para confronto - Globo.com",
            "description": "Ato organizado por torcidas de futebol na Avenida Paulista come\u00e7ou com coros por democracia. Houve encontro e confus\u00e3o com apoiadores de Bolsonaro. PM entrou entre os grupos e usou bombas de efeito moral para dispersar torcedores, que atiraram pedras e paus.",
            "url": "https://g1.globo.com/sp/sao-paulo/noticia/2020/05/31/policia-apura-se-bandeiras-neonazistas-foram-estopim-para-confronto-de-manifestantes-na-avenida-paulista.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/Y7_W-AD2T7nT3354Kkp-saJDEtY=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/z/j/nRmVfDQbW1vuPDRrYOGw/agf20200531079.jpg",
            "publishedAt": "2020-05-31T22:29:00Z",
            "content": "Apoiadores do presidente Jair Bolsonaro (sem partido) exibiram na Avenida Paulista bandeiras pretas e vermelhas com s\u00edmbolo tradicional ucraniano tamb\u00e9m usado por grupos de extrema direita e at\u00e9 neon\u2026 [+2497 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Vasco anuncia que 16 atletas testaram positivo para a Covid-19 e ser\u00e3o isolados; grupo se reapresenta nesta segunda - globoesporte.com",
            "description": "Tr\u00eas jogadores do elenco profissional j\u00e1 est\u00e3o recuperados; parte do grupo ser\u00e1 submetido a novos exames em S\u00e3o Janu\u00e1rio j\u00e1 a partir de 1\u00ba de junho",
            "url": "https://globoesporte.globo.com/futebol/times/vasco/noticia/em-video-vasco-anuncia-volta-aos-treinos-na-segunda-e-divulga-ter-realizado-350-testes.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/fh7dh9Xf-mmPMtB4BUeS0J45qxI=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_bc8228b6673f488aa253bbcb03c80ec5/internal_photos/bs/2020/q/w/pqAjfkSpSJIgbWm0eSbA/whatsapp-image-2020-05-22-at-13.43.16-1-.jpeg",
            "publishedAt": "2020-05-31T22:25:00Z",
            "content": "Em v\u00eddeo publicado na Vasco TV, o clube divulgou que, em fun\u00e7\u00e3o da pandemia do coronav\u00edrus, 250 pessoas entre jogadores, membros da comiss\u00e3o t\u00e9cnica, staff e contactantes foram submetidos a exames - \u2026 [+2646 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Noticiasconcursos.com.br"
            },
            "author": "Saulo Moreira",
            "title": "Saiba QUANTO voc\u00ea tem em sua conta do FGTS para sacar em 2020 - Not\u00edcias Concursos",
            "description": "Diversas medidas foram tomadas pelo governo para este momento. Uma delas \u00e9 a libera\u00e7\u00e3o do saque emergencial do FGTS no valor de at\u00e9 R$ 1.045 durante a pandemia. O saque poder\u00e1 ser feito entre os dias 15 de junho a 31 de dezembro. Voc\u00ea sabe quanto voc",
            "url": "https://noticiasconcursos.com.br/direitos-trabalhador/saiba-quanto-voce-tem-em-sua-conta-do-fgts-para-sacar-em-2020/",
            "urlToImage": "https://noticiasconcursos.com.br/wp-content/uploads/2019/10/fgts-2019.jpg",
            "publishedAt": "2020-05-31T22:10:26Z",
            "content": "Diversas medidas foram tomadas pelo governo para este momento. Uma delas \u00e9 a libera\u00e7\u00e3o do saque emergencial do FGTS no valor de at\u00e9 R$ 1.045 durante a pandemia. O saque poder\u00e1 ser feito entre os dias\u2026 [+5350 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Rainha Elizabeth II faz a primeira apari\u00e7\u00e3o desde o in\u00edcio da quarentena - UOL",
            "description": "A Fam\u00edlia Real brit\u00e2nica divulgou hoje fotos da Rainha Elizabeth II andando a cavalo no parque do Castelo de Windsor \u2014 \u00e9 a primeira apari\u00e7\u00e3o da monarca desde o in\u00edcio do isolamento imposto para proteg\u00ea-la do novo coronav\u00edrus, h\u00e1 10 semanas.No dia 11",
            "url": "https://tvefamosos.uol.com.br/noticias/redacao/2020/05/31/rainha-elizabeth-faz-a-primeira-aparicao-desde-o-inicio-da-quarentena.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/entretenimento/60/2020/05/31/rainha-elizabeth-ii-1590962788292_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-05-31T22:09:09Z",
            "content": "A Fam\u00edlia Real brit\u00e2nica divulgou hoje fotos da Rainha Elizabeth II andando a cavalo no parque do Castelo de Windsor \u2014 \u00e9 a primeira apari\u00e7\u00e3o da monarca desde o in\u00edcio do isolamento imposto para prote\u2026 [+1739 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Morre Christo, o artista que embrulhou em tecido pontes e pal\u00e1cios, aos 84 anos - Folha de S.Paulo",
            "description": "Com a mulher, b\u00falgaro radicado em Nova York criou algumas das obras mais impressionantes da arte contempor\u00e2nea",
            "url": "https://www1.folha.uol.com.br/ilustrada/2020/05/morre-christo-o-artista-que-embrulhou-em-tecido-pontes-e-palacios-aos-84-anos.shtml",
            "urlToImage": "https://f.i.uol.com.br/fotografia/2020/05/31/15909615235ed42573444c4_1590961523_3x2_rt.jpg",
            "publishedAt": "2020-05-31T21:57:09Z",
            "content": "O artista pl\u00e1stico Christo, famoso por trabalhos de escala gigantesca criados ao lado da mulher, Jeanne-Claude Denat de Guillebon, muitas vezes embrulhando monumentos no mundo todo, entre eles o Reic\u2026 [+3039 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Ap\u00f3s in\u00edcio pac\u00edfico, jornada de protesto nos EUA tem novas cenas de viol\u00eancia - G1",
            "description": "Manifesta\u00e7\u00f5es se espalharam pelo pa\u00eds ap\u00f3s morte de George Floyd em a\u00e7\u00e3o policial. Atos come\u00e7aram pac\u00edficos, e, ao anoitecer, houve viol\u00eancia em algumas cidades.",
            "url": "https://g1.globo.com/mundo/noticia/2020/05/31/eua-tem-nova-jornada-de-protestos-contra-o-racismo-cidades-prolongam-toque-de-recolher.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/wjiT53sA1GC_od2kJhO5EwrJj_c=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/Q/O/TkLM0ITH647J3VD1t2Cg/ap20153083255848.jpg",
            "publishedAt": "2020-05-31T21:33:00Z",
            "content": "Manifestantes voltaram \u00e0s ruas nas principais cidades dos Estados Unidos neste domingo (31), em mais um dia de protestos contra o racismo ap\u00f3s a morte do ex-seguran\u00e7a George Floyd. Ap\u00f3s um in\u00edcio pac\u2026 [+7667 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Nsctotal.com.br"
            },
            "author": "Bianca Bertoli",
            "title": "Campanha de vacina\u00e7\u00e3o contra a gripe \u00e9 prorrogada em SC por baixa procura | NSC Total - NSC Total",
            "description": "O Minist\u00e9rio da Sa\u00fade decidiu estender a Campanha Nacional de Vacina\u00e7\u00e3o contra a gripe (influenza) para o final de junho (30). At\u00e9 ent\u00e3o a imuniza\u00e7\u00e3o",
            "url": "https://www.nsctotal.com.br/noticias/campanha-de-vacinacao-contra-a-gripe-e-prorrogada-em-sc-por-baixa-procura",
            "urlToImage": "https://files.nsctotal.com.br/s3fs-public/graphql-upload-files/vacina-gripe-rogerio-da-silva-prefeitura_0_8.jpg?bTaf14EDExLpORtKq3MhLnxBET_Apw3u",
            "publishedAt": "2020-05-31T21:07:00Z",
            "content": "O Minist\u00e9rio da Sa\u00fade decidiu estender a Campanha Nacional de Vacina\u00e7\u00e3o contra a gripe (influenza) para o final de junho (30). At\u00e9 ent\u00e3o a imuniza\u00e7\u00e3o seria encerrada no pr\u00f3ximo dia 5, mas como h\u00e1 est\u2026 [+2306 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Portaldacidade.com"
            },
            "author": "Portal da Cidade",
            "title": "Casos de Covid-19 sobem para 128 em Foz do Igua\u00e7u; 97 est\u00e3o recuperados - \u00ae Portal da Cidade | Foz do Igua\u00e7u",
            "description": "Cidade tem 23 pessoas em isolamento domiciliar e outras 5 est\u00e3o internadas.",
            "url": "https://foz.portaldacidade.com/noticias/saude/casos-de-covid-19-sobe-para-128-em-foz-do-iguacu-97-estao-recuperados-5154",
            "urlToImage": "https://static.portaldacidade.com/unsafe/560x315/https://s3.amazonaws.com/fozdoiguacu.portaldacidade.com/img/news/2020-05/casos-de-covid-19-sobe-para-128-em-foz-do-iguacu-97-estao-recuperados-5ed419cd4991d.jpg",
            "publishedAt": "2020-05-31T20:59:33Z",
            "content": "A Vigil\u00e2ncia Epidemiol\u00f3gica de Foz do Igua\u00e7u confirmou neste domingo (31), um novo caso positivo de COVID-19, totalizando 128 casos da doen\u00e7a no munic\u00edpio.\u00a0\r\nTrata-se de uma mulher de 55 anos, assint\u2026 [+608 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Superesportes.com.br"
            },
            "author": "Superesportes, Superesportes",
            "title": "Com COVID-19, Cazares teve contato com outros atletas, mas Atl\u00e9tico mant\u00e9m treinos - Super Esportes - DF",
            "description": "No dia em que testou positivo para coronav\u00edrus, meia participou de atividades em que teve contato f\u00edsico com jogadores do elenco alvinegro",
            "url": "https://www.mg.superesportes.com.br/app/noticias/futebol/atletico-mg/2020/05/31/noticia_atletico_mg,3849181/cazares-teve-contato-com-outros-atletas-mas-atletico-mantera-treinos.shtml",
            "urlToImage": "https://i.superesportes.com.br/hDxRS4x-C6imOVSHzGVm_Aphxso=/smart/imgsapp.mg.superesportes.com.br/app/noticia_126420360808/2020/05/31/3849181/20200531174401220454a.jpg",
            "publishedAt": "2020-05-31T20:36:00Z",
            "content": "Segundo o Atl\u00e9tico, apenas o meia foi diagnosticado com COVID-19 ap\u00f3s a bateria de exames realizados nesse s\u00e1bado. Apesar de todos os outros profissionais do clube n\u00e3o terem sido diagnosticados com c\u2026 [+276 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": "Naira Trindade",
            "title": "Celso de Mello compara Brasil \u00e0 Alemanha de Hitler e diz que bolsonaristas 'odeiam a democracia' - O Globo",
            "description": "Em mensagem a colegas, decano do STF afirma ser 'preciso resistir \u00e0 destrui\u00e7\u00e3o da ordem democr\u00e1tica'",
            "url": "https://oglobo.globo.com/brasil/celso-de-mello-compara-brasil-alemanha-de-hitler-diz-que-bolsonaristas-odeiam-democracia-24455551",
            "urlToImage": "https://ogimg.infoglobo.com.br/in/24433450-9c3-d05/FT1086A/652/Celso-de-Mello.jpg",
            "publishedAt": "2020-05-31T20:32:47Z",
            "content": "BRAS\u00cdLIA - Decano do Supremo Tribunal Federal (STF), o ministro Celso de Mello enviou a colegas ministros em um grupo de WhatsApp uma mensagem de texto em que compara o Brasil \u00e0 Alemanha comandada po\u2026 [+3575 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Manifesta\u00e7\u00f5es t\u00eam confronto entre torcedores, bolsonaristas e policiais em S\u00e3o Paulo e no Rio - Extra",
            "description": "RIO E S\u00c3O PAULO - Manifesta\u00e7\u00f5es pr\u00f3-democracia convocadas por torcidas organizadas de diversos times de futebol terminaram em confronto com bolsonaristas e...",
            "url": "https://extra.globo.com/noticias/brasil/manifestacoes-tem-confronto-entre-torcedores-bolsonaristas-policiais-em-sao-paulo-no-rio-24455560.html",
            "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/24455559-6d5-ee3/w976h550-PROP/88310701_ri-31-05-2020pandemia-de-coronavirusorla-tem-manifestacao-pro-e-contra-bolsonaro.jpg",
            "publishedAt": "2020-05-31T20:16:26Z",
            "content": "RIO E S\u00c3O PAULO - Manifesta\u00e7\u00f5es pr\u00f3-democracia convocadas por torcidas organizadas de diversos times de futebol terminaram em confronto com bolsonaristas e policiais em S\u00e3o Paulo e no Rio neste domin\u2026 [+4830 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Ibahia.com"
            },
            "author": "Reda\u00e7\u00e3o iBahia",
            "title": "Gui Ara\u00fajo fala sobre sexo com Anitta: '\u00cdcone de fogosidade' - iBahia",
            "description": "Influenciador fez revela\u00e7\u00f5es sobre relacionamento com a cantora",
            "url": "https://www.ibahia.com/nem-te-conto/detalhe/noticia/gui-araujo-fala-sobre-sexo-com-anitta-icone-de-fogosidade/",
            "urlToImage": "https://www.ibahia.com/fileadmin/user_upload/ibahia/2020/maio/31/anitta-gui-araujo.jpg",
            "publishedAt": "2020-05-31T19:53:00Z",
            "content": "O namorado da cantora Anitta, Gui Araujo, fez revela\u00e7\u00f5es \u00edntimas sobre o seu relacionamento com a artista e o que eles t\u00eam feito durante a pandemia. As declara\u00e7\u00f5es foram dada durante entrevista ao ca\u2026 [+536 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "BBC News"
            },
            "author": "https://www.facebook.com/bbcnews",
            "title": "Coronav\u00edrus: como foram controladas as pandemias de Sars e Mers (e no que elas se diferenciam da atual) - BBC News Brasil",
            "description": "Antes que o SARS-CoV-2 causasse a atual pandemia de covid-19, outros dois coronav\u00edrus que circulavam em animais passaram a infectar humanos. Mas eles se comportaram de maneira radicalmente diferente.",
            "url": "https://www.bbc.com/portuguese/internacional-52815216",
            "urlToImage": "https://ichef.bbci.co.uk/news/1024/branded_portuguese/D22C/production/_112440835_gettyimages-144529551.jpg",
            "publishedAt": "2020-05-31T18:05:16Z",
            "content": "Direito de imagemGetty ImagesImage caption\r\n A epidemia de Sars tamb\u00e9m come\u00e7ou na China e se espalhou para 26 pa\u00edses, com quase 8,1 mil casos confirmados\r\nAntes que o SARS-CoV-2 causasse a atual pand\u2026 [+8237 chars]"
        }
    ]
}