{
    "status": "ok",
    "totalResults": 34,
    "articles": [
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": "Gian Amato, especial para O Globo",
            "title": "Portugal vetar\u00e1 entrada de brasileiros se Europa recomendar, diz primeiro-ministro - O Globo",
            "description": "UE anunciou que ir\u00e1 proibir a entrada de pessoas que vivem em locais onde a pandemia n\u00e3o est\u00e1 sob controle, mas ainda n\u00e3o divulgou lista de pa\u00edses",
            "url": "https://oglobo.globo.com/mundo/portugal-vetara-entrada-de-brasileiros-se-europa-recomendar-diz-primeiro-ministro-24480409",
            "urlToImage": "https://ogimg.infoglobo.com.br/in/24480415-3cf-25b/FT1086A/652/88483639_FILE-PHOTO-Portugals-Prime-Minister-Antonio-Costa-gestures-as-he-wears-a-protective-ma.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-16T00:25:17Z",
            "content": "LISBOA No dia em que a Europa reabriu a maioria das suas fronteiras internas, o primeiro-ministro de Portugal, Ant\u00f3nio Costa (Partido Socialista), anunciou que o pa\u00eds poder\u00e1 vetar a entrada de brasil\u2026 [+5510 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Noticiasconcursos.com.br"
            },
            "author": "Nat\u00e1lia Marinho",
            "title": "FGTS: Saiba como consultar valor e data de novos saques - Not\u00edcias Concursos",
            "description": "Nesta segunda-feira, 15 de junho, a Caixa Econ\u00f4mica Federal (CEF) disponibilizou a consulta do valor e data do saque emergencial do Fundo de Garantia do Tempo de Servi\u00e7o (FGTS). O saque \u00e9 limitado a at\u00e9 R$ 1.045.",
            "url": "https://noticiasconcursos.com.br/direitos-trabalhador/fgts-saiba-como-consultar-valor-e-data-de-novos-saques/",
            "urlToImage": "https://noticiasconcursos.com.br/wp-content/uploads/2020/06/noticiasconcursos.com.br-fgts-saque-de-r-1-045-comeca-no-dia-15-de-junho-fgts-15-de-junho-1024x576.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-15T23:53:00Z",
            "content": "Nesta segunda-feira, 15 de junho, a Caixa Econ\u00f4mica Federal (CEF) disponibilizou a consulta do valor e data do saque emergencial do Fundo de Garantia do Tempo de Servi\u00e7o (FGTS). O saque \u00e9 limitado a \u2026 [+4972 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Correiobraziliense.com.br"
            },
            "author": "Correio Braziliense, Correio Braziliense",
            "title": "DF registra 12 mortes por covid-19 em 24 horas, cinco delas em Ceil\u00e2ndia - Correio Braziliense",
            "description": "Ao todo, o DF contabiliza 288 \ufffdbitos pelo novo coronav\ufffdrus e 23.684 casos da doen\ufffda",
            "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2020/06/15/interna_cidadesdf,863995/df-registra-12-mortes-por-covid-19-em-24-horas-cinco-delas-em-ceiland.shtml",
            "urlToImage": "https://i.correiobraziliense.com.br/VwEEsS4YTP6UhVLYrfnJD7BjXO0=/600x315/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2020/06/15/863995/20200615201248259043a.JPG",
            "publishedAt": "2020-06-15T23:43:52Z",
            "content": "Resumo do dia: confira as notcias sobre o avano do coronavrus no DF\r\nDF registra 12 mortes por covid-19 em 24 horas, cinco delas em Ceilndia\r\nInscries para brigadistas florestais terminam nesta tera-\u2026 [+3292 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": "O Globo",
            "title": "Ministro da Justi\u00e7a pede investiga\u00e7\u00e3o de charge que associa Bolsonaro ao nazismo e cita Lei de Seguran\u00e7a Nacional - O Globo",
            "description": "Ilustra\u00e7\u00e3o foi compartilhada nas redes sociais pelo jornalista Ricardo Noblat",
            "url": "https://oglobo.globo.com/brasil/ministro-da-justica-pede-investigacao-de-charge-que-associa-bolsonaro-ao-nazismo-cita-lei-de-seguranca-nacional-1-24480814",
            "urlToImage": "https://ogimg.infoglobo.com.br/in/24480896-41c-ce2/FT1086A/652/charge.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-15T23:15:21Z",
            "content": "RIO O ministro da Justi\u00e7a, Andr\u00e9 Mendon\u00e7a, pediu nesta segunda-feira \u00e0 Pol\u00edcia Federal e \u00e0 Procuradoria-Geral da Rep\u00fablica que investiguem a publica\u00e7\u00e3o do jornalista Ricardo Noblat no Twitter de uma \u2026 [+4690 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Superesportes.com.br"
            },
            "author": "Superesportes, Superesportes",
            "title": "Depois de oficializar Marrony, Atl\u00e9tico avan\u00e7a em negocia\u00e7\u00e3o por Keno - Superesportes",
            "description": "Negocia\u00e7\u00f5es pelo jogador de 30 anos est\u00e3o avan\u00e7adas",
            "url": "https://www.mg.superesportes.com.br/app/noticias/futebol/atletico-mg/2020/06/15/noticia_atletico_mg,3850944/depois-de-oficializar-marrony-atletico-avanca-em-negociacao-por-keno.shtml",
            "urlToImage": "https://i.superesportes.com.br/-WjDJ50fntAQMuytBWez6egxtVQ=/smart/imgsapp.mg.superesportes.com.br/app/noticia_126420360808/2020/06/15/3850944/20200615201637424758u.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-15T23:06:00Z",
            "content": "Na 'era' Sampaoli, o Galo acertou as contrata\u00e7\u00f5es do volante L\u00e9o Sena, ex-Goi\u00e1s,\u00a0 do meio-campista equatoriano Alan Franco, do Independiente del Valle, e do atacante Marrony, do Vasco. O zagueiro Bue\u2026 [+142 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "'Ataques e amea\u00e7as s\u00e3o inaceit\u00e1veis', diz Maia sobre disparo de fogos na dire\u00e7\u00e3o do STF - G1",
            "description": "Grupo de apoiadores de Bolsonaro lan\u00e7ou dispositivos rumo ao pr\u00e9dio na Pra\u00e7a dos Tr\u00eas Poderes na noite de s\u00e1bado. STF e PGR pediram investiga\u00e7\u00e3o; um participante foi detido.",
            "url": "https://g1.globo.com/politica/noticia/2020/06/15/ataques-e-ameacas-sao-inaceitaveis-diz-maia-sobre-disparo-de-fogos-na-direcao-do-stf.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/_czu5DgMeGaIMnC1h_VKwXGgQKE=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s03.video.glbimg.com/x720/8627202.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-15T23:01:00Z",
            "content": "O presidente da C\u00e2mara, Rodrigo Maia (DEM-RJ), classificou nesta segunda-feira (15) como \"inaceit\u00e1veis\" os ataques e amea\u00e7as direcionados ao Supremo Tribunal Federal. Entre eles, o disparo de fogos d\u2026 [+3046 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Olhardigital.com.br"
            },
            "author": "Renato  Santino",
            "title": "PS5 deve ser fisicamente um dos maiores consoles da hist\u00f3ria - Olhar Digital",
            "description": "Estimativas com base nas imagens divulgadas at\u00e9 o momento indicam que ele \u00e9 maior que o Xbox Series X e todos os outros consoles lan\u00e7ados desde 2005",
            "url": "https://olhardigital.com.br/games-e-consoles/noticia/ps5-deve-ser-fisicamente-um-dos-maiores-consoles-da-historia/102169",
            "urlToImage": "https://img.olhardigital.com.br/uploads/acervo_imagens/2020/06/20200615072200.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-15T23:00:27Z",
            "content": "Talvez n\u00e3o tenha ficado evidente no evento de apresenta\u00e7\u00e3o do PS5,\u00a0mas as imagens que a Sony divulgou do produto d\u00e3o a entender que o console ser\u00e1 um dos maiores da hist\u00f3ria, literalmente. Investiga\u00e7\u2026 [+1767 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Brasil tem 44.118 mortes por coronav\u00edrus, aponta cons\u00f3rcio de ve\u00edculos de imprensa; s\u00e3o 729 nas \u00faltimas 24 horas - G1",
            "description": "Levantamento feito por jornalistas de G1, O Globo, Extra, Estad\u00e3o, Folha e UOL junto \u00e0s secretarias estaduais de Sa\u00fade mostra ainda que houve 23.674 novos casos de Covid-19 em um dia. S\u00e3o 891.556 no total.",
            "url": "https://g1.globo.com/bemestar/coronavirus/noticia/2020/06/15/brasil-tem-44118-mortes-por-coronavirus-aponta-consorcio-de-veiculos-de-imprensa-sao-729-nas-ultimas-24-horas.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/eR6hSEyByIbKuK2r31lCQIQZ9Xo=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/Y/l/eECl5HRaOFBb6ajcAOuQ/1506-mortes-estados.png",
            "publishedAt": "2020-06-15T23:00:00Z",
            "content": "O Brasil teve 729 novas mortes registradas em raz\u00e3o do novo coronav\u00edrus nas \u00faltimas 24 horas, aponta levantamento feito pelo cons\u00f3rcio de ve\u00edculos de imprensa junto \u00e0s secretarias estaduais de Sa\u00fade.\u2026 [+3284 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Sara Winter afirma \u00e0 PF que ato dos '300' foi baseado na B\u00edblia, diz TV - UOL Not\u00edcias",
            "description": "A ativista Sara Winter, presa hoje mais cedo pela Pol\u00edcia Federal (PF), afirmou em depoimento que o grupo \"300 do Brasil\" n\u00e3o pede a interven\u00e7\u00e3o militar, e que o ato realizado pelo grupo com tochas e m\u00e1scaras, no dia 30 de maio, foi baseado em uma passage",
            "url": "https://noticias.uol.com.br/politica/ultimas-noticias/2020/06/15/sara-winter-depoimento-pf.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/6f/2020/05/31/30mai2020---a-ativista-sara-winter-em-ato-do-grupo-autointitulado-300-do-brasil-contra-o-ministro-alexandre-de-moraes-em-brasilia-1590947359263_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-15T22:50:28Z",
            "content": "A ativista Sara Winter, presa hoje mais cedo pela Pol\u00edcia Federal (PF), afirmou em depoimento que o grupo \"300 do Brasil\" n\u00e3o pede a interven\u00e7\u00e3o militar, e que o ato realizado pelo grupo com tochas e\u2026 [+5583 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Istoe.com.br"
            },
            "author": "Estad\u00e3o Conte\u00fado",
            "title": "Sa\u00fade: Pa\u00eds registra 627 mortes em 24h por covid-19; total chega a 43.959 - Istoe",
            "description": "O Brasil registrou mais 627 mortes por covid-19 nas \u00faltimas 24 horas, segundo boletim de atualiza\u00e7\u00e3o divulgado nesta segunda-feira, 15, pelo Minist\u00e9rio da Sa\u00fade. Com isso, chega a 43.959 o n\u00famero de \u00f3bitos pela doen\u00e7a no Pa\u00eds. Tamb\u00e9m foram registrados 20.647 \u2026",
            "url": "https://istoe.com.br/saude-pais-registra-627-mortes-em-24h-por-covid-19-total-chega-a-43-959/",
            "urlToImage": "https://cdn-istoe-ssl.akamaized.net/wp-content/themes/tema_istoe/assets/images/share/istoe_facebook.png",
            "publishedAt": "2020-06-15T22:27:00Z",
            "content": "O Brasil registrou mais 627 mortes por covid-19 nas \u00faltimas 24 horas, segundo boletim de atualiza\u00e7\u00e3o divulgado nesta segunda-feira, 15, pelo Minist\u00e9rio da Sa\u00fade. Com isso, chega a 43.959 o n\u00famero de \u2026 [+897 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Bolsonaro diz que Weintraub n\u00e3o foi 'prudente' e n\u00e3o representava governo ao participar de ato - G1",
            "description": "Ministro da Educa\u00e7\u00e3o compareceu a ato de bolsonaristas um dia ap\u00f3s fogos de artif\u00edcio terem sido lan\u00e7ados contra o pr\u00e9dio do STF. Ala pol\u00edtica do governo defende demiss\u00e3o do ministro.",
            "url": "https://g1.globo.com/politica/noticia/2020/06/15/bolsonaro-diz-que-weintraub-nao-foi-prudente-ao-participar-de-ato-e-que-nao-representava-o-governo.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/WV-TDvXlXAoP6mQ-cNVtWzJwF6Q=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s01.video.glbimg.com/x720/8628268.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-15T22:21:00Z",
            "content": "O presidente Jair Bolsonaro afirmou nesta segunda-feira (15), em entrevista \u00e0 Band News, que o ministro da Educa\u00e7\u00e3o, Abraham Weintraub, \"n\u00e3o foi muito prudente\" ao comparecer neste domingo a um ato d\u2026 [+2173 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "R7.com"
            },
            "author": "R7.com",
            "title": "Procurador alem\u00e3o diz \u00e0 fam\u00edlia de Madeleine que a menina est\u00e1 morta - R7",
            "description": "Promotor que investiga o caso escreveu \u00e0 fam\u00edlia de Madeleine McCann para dizer que a filha deles foi morta, mas n\u00e3o deu mais detalhes",
            "url": "https://noticias.r7.com/internacional/procurador-alemao-diz-a-familia-de-madeleine-que-a-menina-esta-morta-15062020",
            "urlToImage": "https://img.r7.com/images/madeleine-misterios-reviravoltas-caso-04062020150212371?dimensions=600x315&crop_position=c",
            "publishedAt": "2020-06-15T22:16:00Z",
            "content": "Autoridades alem\u00e3s confirmaram que a menina brit\u00e2nica Madeleine McCann, que desapareceu de um resort em Portugal em 2007, pouco antes de completar 4 anos, est\u00e1 morta. A informa\u00e7\u00e3o foi divulgada por d\u2026 [+818 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Investidor, b\u00f4nus programado e cinco anos de contrato: Marrony assina com o Atl\u00e9tico-MG - globoesporte.com",
            "description": "MRV Engenharia, parceira do Galo, \u00e9 a respons\u00e1vel financeira pela opera\u00e7\u00e3o de R$ 21 milh\u00f5es. Vasco anuncia venda de 56% dos direitos, e atacante \u00e9 esperado nesta ter\u00e7a em Belo Horizonte",
            "url": "https://globoesporte.globo.com/mg/futebol/noticia/investidor-bonus-programado-e-cinco-anos-de-contrato-marrony-assina-com-o-atletico-mg.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/aZZyxaXO0rDRaQA6CPFPu9tsO14=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s.glbimg.com/es/ge/f/original/2019/02/13/durao_01.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-15T22:08:00Z",
            "content": "As pend\u00eancias burocr\u00e1ticas n\u00e3o existem mais, e Marrony \u00e9 oficialmente jogador do Atl\u00e9tico-MG. O atacante de 21 anos, ex-Vasco, assinou um contrato de cinco anos com o Galo e \u00e9 esperado nesta ter\u00e7a-fe\u2026 [+2451 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "R7.com"
            },
            "author": "R7.com",
            "title": "Cerca de 40% dos brasileiros ainda n\u00e3o entregaram a declara\u00e7\u00e3o do IR - R7",
            "description": "Prazo vai at\u00e9 30 de junho. No ano passado, 46% dos contribuintes j\u00e1 haviam preenchido os dados 15 dias antes do fim do prazo de entrega",
            "url": "https://noticias.r7.com/economia/cerca-de-40-dos-brasileiros-ainda-nao-entregaram-a-declaracao-do-ir-15062020",
            "urlToImage": "https://img.r7.com/images/imposto-de-renda-15062020154044484?dimensions=600x315&crop_position=c",
            "publishedAt": "2020-06-15T22:04:00Z",
            "content": "A 15 dias do t\u00e9rmino do prazo de entrega da declara\u00e7\u00e3o do Imposto de Renda 2020, mais de 12,8 milh\u00f5es de brasileiros ainda n\u00e3o entregaram os dados para a Receita Federal. O n\u00famero representa cerca de\u2026 [+4247 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": "Bloomberg",
            "title": "Primeiras vacinas contra a Covid-19 podem impedir o agravamento, mas n\u00e3o o cont\u00e1gio da doen\u00e7a - Jornal O Globo",
            "description": "Doses de imunizantes podem ser importantes para a preven\u00e7\u00e3o da forma mais grave do v\u00edrus, afirmam especialistas",
            "url": "https://oglobo.globo.com/sociedade/primeiras-vacinas-contra-covid-19-podem-impedir-agravamento-mas-nao-contagio-da-doenca-1-24480291",
            "urlToImage": "https://ogimg.infoglobo.com.br/in/24480381-80c-39e/FT1086A/652/vacina.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-15T21:41:00Z",
            "content": "LONDRES -A necessidade de controlar a pandemia da Covid-19 e a press\u00e3o econ\u00f4mica podem levar os pa\u00edses a optarem por vacinas que evitem o desenvolvimento mais grave da doen\u00e7a, mas que n\u00e3o impedir\u00e3o o\u2026 [+3175 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Superesportes.com.br"
            },
            "author": "Superesportes, Superesportes",
            "title": "Marrony \u00e9 aguardado em BH para assinar com Atl\u00e9tico e oficializar transfer\u00eancia - Superesportes",
            "description": "Atacante j\u00e1 assinou contrato de transfer\u00eancia e chega nesta ter\u00e7a-feira",
            "url": "https://www.mg.superesportes.com.br/app/noticias/futebol/atletico-mg/2020/06/15/noticia_atletico_mg,3850926/marrony-e-aguardado-em-bh-para-assinar-com-o-atletico.shtml",
            "urlToImage": "https://i.superesportes.com.br/gRXqTzxCTpwgYpFcZEdQe3d_MOk=/smart/imgsapp.mg.superesportes.com.br/app/noticia_126420360808/2020/06/15/3850926/20200615184031784340a.JPG",
            "publishedAt": "2020-06-15T21:37:00Z",
            "content": "MERCADO\r\nAtacante j\u00e1 assinou contrato de transfer\u00eancia e chega nesta ter\u00e7a-feira\r\nFuturo refor\u00e7o do Atl\u00e9tico, o terceiro da \u2018era Sampaoli\u2019, o atacante Marrony \u00e9 aguardado em Belo Horizonte nesta ter\u00e7\u2026 [+1903 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Tribunadejundiai.com.br"
            },
            "author": "Reda\u00e7\u00e3o",
            "title": "Farmac\u00eautica Astrazeneca diz que ter\u00e1 230 milh\u00f5es de vacinas prontas ainda neste ano - Tribuna de Jundia\u00ed",
            "description": "\u201cNossa vontade \u00e9 a de poder comprimir em um ano um processo que normalmente leva v\u00e1rios anos",
            "url": "https://tribunadejundiai.com.br/saude/coronavirus/farmaceutica-astrazeneca-diz-que-tera-230-milhoes-de-vacinas-prontas-ainda-neste-ano/",
            "urlToImage": "https://tribunadejundiai.com.br/wp-content/uploads/2020/06/person-holding-test-tubes-3735747-min.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-15T20:48:45Z",
            "content": "No \u00faltimo s\u00e1bado (13), o diretor-executivo da farmac\u00eautica anglo-sueca Astrazeneca, Pascal Soriot, anunciou que 230 milh\u00f5es de doses de vacina contra o novo coronav\u00edrus podem estar prontas at\u00e9 o fina\u2026 [+931 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Barragem se rompe em Sair\u00e9 e \u00e1gua invade casas em Barra de Guabiraba - G1",
            "description": "Mais de mil pessoas precisaram ser retiradas das casas, segundo informou a Defesa Civil. Ainda n\u00e3o h\u00e1 informa\u00e7\u00f5es de v\u00edtimas.",
            "url": "https://g1.globo.com/pe/caruaru-regiao/noticia/2020/06/15/barragem-rompe-em-saire-e-agua-invade-casas-em-barra-de-guabiraba.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/CjlFdY2D5v38rWlR3e5v6zLHhko=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s03.video.glbimg.com/x720/8627570.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-15T20:33:00Z",
            "content": "A barragem Guilherme Pontes se rompeu na tarde segunda-feira (15) na zona rural de Sair\u00e9, no Agreste de Pernambuco, e invadiu a cidade de Barra de Guabiraba, a 117km do Recife . De acordo com a Defes\u2026 [+1335 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "info-money",
                "name": "InfoMoney"
            },
            "author": null,
            "title": "Ibovespa ensaia recupera\u00e7\u00e3o ap\u00f3s not\u00edcias de Fed e 5G, mas fecha em queda de 0,45%; d\u00f3lar sobe a R$ 5,14 - InfoMoney",
            "description": "Mercado termina a sess\u00e3o com leve desempenho negativo, na contram\u00e3o das bolsas dos EUA",
            "url": "https://www.infomoney.com.br/mercados/ibovespa-ensaia-recuperacao-apos-noticias-de-fed-e-5g-mas-fecha-em-queda-de-045-dolar-sobe-a-r-514/",
            "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2019/12/blur-1853262_1280.jpg?fit=1280%2C960&quality=75&strip=all",
            "publishedAt": "2020-06-15T20:26:27Z",
            "content": "S\u00c3O PAULO \u2013 O Ibovespa fechou em leve queda nesta segunda-feira (15), depois de chegar a cair quase 3% na abertura em meio a preocupa\u00e7\u00f5es com uma segunda onda do coronav\u00edrus. \u00c0 tarde, no entanto, a B\u2026 [+6304 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Trump diz que continuar\u00e1 enviando hidroxicloroquina ao Brasil mesmo ap\u00f3s EUA vetarem uso emergencial do medicamento - G1",
            "description": "FDA divulgou documento nesta segunda-feira e disse que 'n\u00e3o \u00e9 mais razo\u00e1vel acreditar que as formula\u00e7\u00f5es orais de hidroxicloroquina e de cloroquina posam ser eficazes'.",
            "url": "https://g1.globo.com/bemestar/coronavirus/noticia/2020/06/15/trump-diz-que-continuara-enviando-hidroxicloroquina-ao-brasil-mesmo-apos-eua-vetarem-uso-emergencial-do-medicamento.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/j8DAWLFlzf2kaL4-3VtLVR9pg4Q=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/7/a/tCOWZFRwGHmI5mYaUtRA/2020-06-15t185414z-1601137945-rc2u9h936t9r-rtrmadp-3-usa-trump.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-15T20:21:00Z",
            "content": "O presidente dos Estados Unidos, Donald Trump, disse nesta segunda-feira (15) que continuar\u00e1 enviando hidroxicloroquina ao Brasil mesmo ap\u00f3s a principal autoridade de vigil\u00e2ncia sanit\u00e1ria norte-ameri\u2026 [+5592 chars]"
        }
    ]
}