{
    "status": "ok",
    "totalResults": 34,
    "articles": [
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Covid-19: Brasil mant\u00e9m mais de 32 mil novos casos pelo 2\u00ba dia consecutivo - UOL Not\u00edcias",
            "description": "Pelo segundo dia consecutivo, o Minist\u00e9rio da Sa\u00fade registrou uma alta superior a 32.000 novos casos de coronav\u00edrus no Brasil e 1.200 mortes, n\u00fameros semelhantes aos observados ontem pelo boletim di\u00e1rio do governo.Com isso, ao todo, 772.416 pessoas foram",
            "url": "https://noticias.uol.com.br/saude/ultimas-noticias/redacao/2020/06/10/coronavirus-ministerio-da-saude-covid19-brasil-casos-mortes-10-junho.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/38/2020/05/26/26mai2020---sepultamento-de-vitima-de-coronavirus-no-cemiterio-sao-francisco-xavierem-caju-zona-norte-do-rio-de-janeiro-1590538285028_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-10T22:01:58Z",
            "content": "Pelo segundo dia consecutivo, o Minist\u00e9rio da Sa\u00fade registrou uma alta superior a 32.000 novos casos de coronav\u00edrus no Brasil e 1.200 mortes, n\u00fameros semelhantes aos observados ontem pelo boletim di\u00e1\u2026 [+1673 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Meutimao.com.br"
            },
            "author": "Meu Tim\u00e3o",
            "title": "Com Corinthians interessado, Alex Teixeira divulga nota sobre poss\u00edvel volta e situa\u00e7\u00e3o na China - Meu Tim\u00e3o",
            "description": "Poucas horas depois de Du\u00edlio Monteiro Alves, diretor de futebol, admitir que o Corinthians tem interesse em Alex Teixeira, o jogador usou as redes sociais para esclarecer sua situa\u00e7\u00e3o atual na China.",
            "url": "https://www.meutimao.com.br/noticias-do-corinthians/349868/com-corinthians-interessado-alex-teixeira-divulga-nota-sobre-possivel-volta-e-situacao-na-china",
            "urlToImage": "https://cdn.meutimao.com.br/_upload/noticia-share/facebook/2020/06/10/posicionamento-com-corinthians-interessado-alex-teixeira_51b0b9e.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-10T21:34:19Z",
            "content": "Poucas horas depois de o diretoria de futebol Du\u00edlio Monteiro Alves admitir que o Corinthians tem interesse em Alex Teixeira, o jogador usou as redes sociais para esclarecer sua situa\u00e7\u00e3o atual com o \u2026 [+2109 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": "AFP",
            "title": "'E o vento levou' \u00e9 retirado de streaming ap\u00f3s protestos contra racismo - O Globo",
            "description": "Em comunicado, HBO Max diz que filme cont\u00e9m representa\u00e7\u00f5es racistas e que mant\u00ea-lo dispon\u00edvel sem explicar e denunciar essas representa\u00e7\u00f5es seria irrespons\u00e1vel",
            "url": "https://oglobo.globo.com/cultura/e-vento-levou-retirado-de-streaming-apos-protestos-contra-racismo-24472394",
            "urlToImage": "https://ogimg.infoglobo.com.br/in/24472401-5ca-413/FT1086A/652/008614.jpg-r_640_360-f_jpg-q_x-xxyxx.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-10T21:25:38Z",
            "content": "O filme \"E o vento levou\" (1939), que tem a\u00a0 Guerra Civil americana como pano de fundo e continua sendo uma das maiores bilheterias de todos os tempos,\u00a0 foi retirado da plataforma de streaming HBO Ma\u2026 [+2278 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Irm\u00e3o de George Floyd diz ao Congresso que 'ele n\u00e3o merecia morrer por US$ 20' - G1",
            "description": "Policiais que participaram da a\u00e7\u00e3o que terminou na morte do ex-seguran\u00e7a estavam no local ap\u00f3s uma den\u00fancia de que ele tinha tentado pagar uma conta com uma nota falsa. N\u00e3o se sabe, por\u00e9m, se Floyd sabia se o dinheiro n\u00e3o era leg\u00edtimo.",
            "url": "https://g1.globo.com/mundo/noticia/2020/06/10/irmao-de-george-floyd-diz-ao-congresso-que-ele-nao-merecia-morrer-por-us-20.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/ErNkKlDwqfY6Vl3veGk_KX_KpPU=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/y/3/896ukST9aZmr8CReSicQ/2020-06-10t211118z-370014543-rc2l6h9l6svu-rtrmadp-3-minneapolis-police-judiciary.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-10T21:15:00Z",
            "content": "Philonise Floyd, irm\u00e3o de George Floyd, compareceu \u00e0 capital dos Estados Unidos nesta quarta-feira (10) com um apelo emocionado para que o Congresso n\u00e3o deixe seu irm\u00e3o ter morrido em v\u00e3o, dizendo qu\u2026 [+1843 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Comiss\u00e3o da C\u00e2mara pede que Congresso devolva MP que permite a Weintraub escolher reitores durante a pandemia - G1",
            "description": "Medida provis\u00f3ria dispensa MEC de consultar comunidade acad\u00eamica. Editada nesta quarta, ela \u00e9 semelhante a uma MP que perdeu validade na \u00faltima semana e n\u00e3o foi votada.",
            "url": "https://g1.globo.com/politica/noticia/2020/06/10/comissao-da-camara-pede-que-congresso-devolva-mp-que-permite-a-weintraub-escolher-reitores-durante-a-pandemia.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/06Y-2jvUCafYnO1MKUcJAagevw8=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s02.video.glbimg.com/x720/8616925.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-10T20:43:00Z",
            "content": "A comiss\u00e3o externa da C\u00e2mara dos Deputados que acompanha o trabalho do Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o divulgou nesta quarta-feira (10) uma nota p\u00fablica em que pede a devolu\u00e7\u00e3o ao governo federal da medida pr\u2026 [+5196 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Alerj abre processo de impeachment contra governador Wilson Witzel - G1",
            "description": "An\u00fancio foi feito pelo presidente da Casa, Andr\u00e9 Ceciliano, ap\u00f3s vota\u00e7\u00e3o simb\u00f3lica un\u00e2nime no plen\u00e1rio; veja passo a passo do rito. Governador diz que vai provar inoc\u00eancia.",
            "url": "https://g1.globo.com/rj/rio-de-janeiro/noticia/2020/06/10/alerj-da-prosseguimento-ao-processo-de-impeachment-contra-governador-wilson-witzel.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/ByRpPoTqtSNe7XHHyxMjLiu80L0=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s01.video.glbimg.com/x720/8617336.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-10T20:37:00Z",
            "content": "A Assembleia Legislativa do Rio de Janeiro (Alerj) decidiu, por unanimidade em vota\u00e7\u00e3o, abrir o processo de impeachment contra o governador Wilson Witel (PSC) nesta quarta-feira (10). A decis\u00e3o n\u00e3o o\u2026 [+5134 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Jornalcontabil.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Saque emergencial do FGTS come\u00e7a em 5 dias, veja como vai funcionar - Jornal Cont\u00e1bil",
            "description": "O saque emergencial do FGTS foi liberado atrav\u00e9s de medida provis\u00f3ria (MP) e vai come\u00e7ar a ser liberado em 15 de junho",
            "url": "https://www.jornalcontabil.com.br/saque-emergencial-do-fgts-comeca-em-5-dias-veja-como-vai-funcionar/",
            "urlToImage": "https://www.jornalcontabil.com.br/wp-content/uploads/2020/04/fgts2-696x428-1.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-10T20:26:00Z",
            "content": "O\u00a0saque emergencial do FGTS\u00a0foi liberado atrav\u00e9s de medida provis\u00f3ria (MP) e vai come\u00e7ar a ser liberado em 15 de junho. Os pagamentos, que chegar\u00e3o a at\u00e9 R$1.045, ser\u00e3o feitos at\u00e9 31 de dezembro de 2\u2026 [+2197 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "J.K. Rowling divulga longa carta aberta e relata \u201ccinco motivos de preocupa\u00e7\u00e3o\u201d com ativismo trans; Autora fala pela primeira vez sobre passado de abuso sexual e dom\u00e9stico - Hugo Gloss",
            "description": "Ap\u00f3s ser acusada de transfobia por uma s\u00e9rie de tu\u00edtes pol\u00eamicos publicados no final de semana, J.K. Rowling decidiu se manifestar nesta quarta-feira (10) atrav\u00e9s de uma longa carta publicada em seu site oficial. Em seu posicionamento, a autora de \u201cHarry Pott\u2026",
            "url": "https://hugogloss.uol.com.br/famosos/baphos/j-k-rowling-divulga-longa-carta-aberta-e-relata-cinco-motivos-de-preocupacao-com-ativismo-trans-autora-fala-pela-primeira-vez-sobre-passado-de-abuso-sexual-e-domestico",
            "urlToImage": "https://media.hugogloss.uol.com.br/uploads/2020/06/jk-rowling-wp.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-10T20:23:47Z",
            "content": "Ap\u00f3s ser acusada de transfobia por uma s\u00e9rie de tu\u00edtes pol\u00eamicos publicados no final de semana, J.K. Rowling decidiu se manifestar nesta quarta-feira (10) atrav\u00e9s de uma longa carta publicada em seu \u2026 [+14724 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "info-money",
                "name": "InfoMoney"
            },
            "author": null,
            "title": "Ibovespa fecha em queda de 2,1% na v\u00e9spera de feriado com sinaliza\u00e7\u00e3o cautelosa de Powell; d\u00f3lar sobe a R$ 4,93 - InfoMoney",
            "description": "Mercado termina a sess\u00e3o em baixa acompanhando desempenho menos otimista das bolsas internacionais",
            "url": "https://www.infomoney.com.br/mercados/ibovespa-fecha-em-queda-de-21-na-vespera-de-feriado-com-sinalizacao-cautelosa-de-powell-dolar-sobe-a-r-493/",
            "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2019/06/acoes-queda-baixa-bear.jpg?fit=900%2C572&quality=75&strip=all",
            "publishedAt": "2020-06-10T20:23:20Z",
            "content": "A\u00e7\u00f5es em queda (Cr\u00e9dito: Shutterstock) \r\nS\u00c3O PAULO \u2013 O Ibovespa fechou em queda nesta quarta-feira (10), v\u00e9spera de feriado banc\u00e1rio, pois apesar do prefeito de S\u00e3o Paulo, Bruno Covas, ter adiantado \u2026 [+6765 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Meutimao.com.br"
            },
            "author": "Meu Tim\u00e3o",
            "title": "FPF autoriza, e Corinthians aguarda aval das autoridades para retomar treinos no CT na segunda-feira - Meu Tim\u00e3o",
            "description": "Nesta quarta-feira, em videoconfer\u00eancia entre a Federa\u00e7\u00e3o Paulista de Futebol\u00a0e\u00a0representantes dos 16 clubes do Paulist\u00e3o, ficou definido que as equipes voltar\u00e3o aos treinos na pr\u00f3xima segunda-feira",
            "url": "https://www.meutimao.com.br/noticias-do-corinthians/349873/fpf-autoriza-e-corinthians-aguarda-aval-das-autoridades-para-retomar-treinos-no-ct-na-segunda-feira",
            "urlToImage": "https://cdn.meutimao.com.br/_upload/noticia-share/facebook/2020/06/10/retorno-bem-proximo-fpf-autoriza-e-corinthians-aguarda_acf4946.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-10T20:17:59Z",
            "content": "O elenco do Corinthians deve se reapresentar ao CT Joaquim Grava em breve. Nesta quarta-feira, em videoconfer\u00eancia entre a Federa\u00e7\u00e3o Paulista de Futebol e representantes dos 16 clubes do Paulist\u00e3o, f\u2026 [+2767 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Est\u00e1tuas de Crist\u00f3v\u00e3o Colombo s\u00e3o alvo de depreda\u00e7\u00e3o nos EUA - G1",
            "description": "Em Boston, um monumento foi decapitado, e em Richmond, outro foi arrancado de pedestal e atirado em lago. \u2018Descobridor das Am\u00e9ricas\u2019 \u00e9 considerado um dos respons\u00e1veis pelo genoc\u00eddio dos povos ind\u00edgenas, e denunciado tamb\u00e9m por ter defendido a escravid\u00e3o.",
            "url": "https://g1.globo.com/mundo/noticia/2020/06/10/estatuas-de-cristovao-colombo-sao-alvo-de-depredacao-nos-eua.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/oKE-_0uwLdzCXFAKoK-cdfyRXe0=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/A/O/6JPY6vQFCVyBvRDz5TQg/2020-06-10t165520z-60515770-rc2g6h9i7ik7-rtrmadp-3-minneapolis-police-protests-boston.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-10T19:51:00Z",
            "content": "Duas est\u00e1tuas de Crist\u00f3v\u00e3o Colombo foram alvo de depreda\u00e7\u00e3o na noite de ter\u00e7a-feira (9) nos Estados Unidos, por parte de manifestantes antirracismo. Parte dos protestos dos \u00faltimos dias - que come\u00e7ar\u2026 [+2421 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Oantagonista.com"
            },
            "author": "Reda\u00e7\u00e3o O Antagonista",
            "title": "Nota da Globo sobre invas\u00e3o de homem com faca - O Antagonista",
            "description": "A TV Globo publicou agora h\u00e1 pouco nota sobre a invas\u00e3o de sua sede no Rio por um homem com faca.Leia...",
            "url": "https://www.oantagonista.com/brasil/nota-da-globo-sobre-invasao-de-homem-com-faca/",
            "urlToImage": "https://cdn.oantagonista.net/uploads/2020/06/invasao-globo-faca-rio_10.jun_.2020.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-10T19:38:00Z",
            "content": "A TV Globo publicou agora h\u00e1 pouco nota sobre a invas\u00e3o de sua sede no Rio por um homem com faca.\r\nLeia:\r\nNa tarde desta quarta-feira, um homem invadiu a sede da TV Globo, no Jardim Bot\u00e2nico, portand\u2026 [+1161 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": "O Globo",
            "title": "Governo do Par\u00e1 exonera secret\u00e1rio adjunto da Sa\u00fade que teve R$750 mil apreendidos em casa - Jornal O Globo",
            "description": "Peter Cassol foi alvo de mandados de busca e apreens\u00e3o na opera\u00e7\u00e3o desta quarta-feira da Pol\u00edcia Federal que busca apurar suspeitas de fraude na compra de respiradores",
            "url": "https://oglobo.globo.com/brasil/governo-do-para-exonera-secretario-adjunto-da-saude-que-teve-r750-mil-apreendidos-em-casa-24472911",
            "urlToImage": "https://ogimg.infoglobo.com.br/brasil/24472889-e3d-092/FT1086A/652/dinheiro.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-10T19:30:00Z",
            "content": "RIO O secret\u00e1rio adjunto da gest\u00e3o administrativa da Sa\u00fade do Par\u00e1 foi exonerado nesta quarta-feira ap\u00f3s a deflagra\u00e7\u00e3o da opera\u00e7\u00e3o da Pol\u00edcia Federal que buscou apurar suspeitas de fraudes na compra \u2026 [+2554 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Istoe.com.br"
            },
            "author": "Da Reda\u00e7\u00e3o",
            "title": "Neymar pode ter passaporte apreendido ap\u00f3s confus\u00e3o com padrasto - Istoe",
            "description": "Neymar est\u00e1 tendo s\u00e9rios problemas com a Justi\u00e7a ap\u00f3s ter um \u00e1udio vazado em que xinga, juntamente com os seus \u2018par\u00e7as\u2019, o ex-namorado de sua m\u00e3e, Nadine Gon\u00e7alves, o modelo Tiago Ramos. Para o jornal Extra, do Rio de Janeiro, o ativista LGBTI+ Agripino Magal\u2026",
            "url": "https://istoe.com.br/neymar-pode-ter-passaporte-aprendido-e-ser-impedido-de-deixar-o-pais-apos-confusao-com-padastro/",
            "urlToImage": "https://cdn-istoe-ssl.akamaized.net/wp-content/uploads/sites/14/2020/03/neymar-credito-da-foto-reproducao-instagram.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-10T19:22:00Z",
            "content": "Neymarest\u00e1 tendo s\u00e9rios problemas com a Justi\u00e7a ap\u00f3s ter um \u00e1udio vazado em que xinga, juntamente com os seus \u2018par\u00e7as\u2019, o ex-namorado de sua m\u00e3e, Nadine Gon\u00e7alves, o modeloTiago Ramos.\r\nPara o jornal\u2026 [+2047 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "LG lan\u00e7a tr\u00eas novos celulares com quatro c\u00e2meras a partir de R$ 1.299 - Tilt",
            "description": "Smartphones com quatro c\u00e2meras j\u00e1 n\u00e3o s\u00e3o novidade quando o assunto s\u00e3o aparelhos caros, mas e se os celulares custarem menos de R$ 2 mil? \u00c9 este o trunfo da LG nos novos celulares da Serie K 2020: modelos com quatro potentes lentes a partir de R$ 1.299.L",
            "url": "https://www.uol.com.br/tilt/noticias/redacao/2020/06/10/lg-lanca-novos-tres-celulares-com-quatro-cameras-a-partir-de-r-1299.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/15/2020/06/10/k61-novo-smartphone-da-lg-com-quatro-cameras-1591814817349_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-10T19:15:54Z",
            "content": "Smartphones com quatro c\u00e2meras j\u00e1 n\u00e3o s\u00e3o novidade quando o assunto s\u00e3o aparelhos caros, mas e se os celulares custarem menos de R$ 2 mil? \u00c9 este o trunfo da LG nos novos celulares da Serie K 2020: m\u2026 [+2408 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "info-money",
                "name": "InfoMoney"
            },
            "author": null,
            "title": "Federal Reserve mant\u00e9m juros nos EUA e projeta taxas pr\u00f3ximas de zero at\u00e9 2022 - InfoMoney",
            "description": "Os diretores do Fed projetaram que a economia americana ir\u00e1 encolher 6,5% em 2020 por conta dos impactos da pandemia do novo coronav\u00edrus",
            "url": "https://www.infomoney.com.br/economia/federal-reserve-mantem-juros-nos-eua-e-projeta-taxas-proximas-de-zero-ate-2022/",
            "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2019/06/federal-reserve-2-e1588090504938.jpg?fit=900%2C645&quality=75&strip=all",
            "publishedAt": "2020-06-10T18:18:59Z",
            "content": "S\u00c3O PAULO \u2013 O Federal Reserve decidiu nesta quarta-feira (10) manter os juros nos Estados Unidos na faixa entre 0% e 0,25% ao ano, indicando ainda que as taxas devem permanecer neste patamar pelo men\u2026 [+1318 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Em.com.br"
            },
            "author": "Correio Braziliense",
            "title": "'Ufa!', diz Regina Duarte ap\u00f3s ser exonerada da Secretaria de Cultura - Estado de Minas",
            "description": "A sa\u00edda da atriz da pasta foi anunciada pelo presidente Jair Bolsonaro em 20 de maio, h\u00e1 20 dias",
            "url": "https://www.em.com.br/app/noticia/politica/2020/06/10/interna_politica,1155543/ufa-diz-regina-duarte-apos-ser-exonerada-da-secretaria-de-cultura.shtml",
            "urlToImage": "https://i.em.com.br/P-KCCvAFZu_TDWHcJI781n4rkeo=/600x315/smart/imgsapp.em.com.br/app/noticia_127983242361/2020/06/10/1155543/20200610143038129713a.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-10T17:26:00Z",
            "content": "Aproveite o melhor do Estado de Minas: contedos exclusivos, colunistas renomados e muitos benefcios para voc.\r\nASSINE AGORAUtilizamos tecnologia e segurana do Google para fazer a assinatura."
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Android 11: Google anuncia novo sistema para smartphones; veja as novidades - Tilt",
            "description": "Depois de dois adiamentos, devidos \u00e0 pandemia de coronav\u00edrus e aos protestos pela viol\u00eancia policial contra negros nos Estados Unidos, o Google enfim lan\u00e7ou o Android 11, a nova vers\u00e3o de seu sistema operacional para dispositivos m\u00f3veis.Apresentada nesta",
            "url": "https://www.uol.com.br/tilt/noticias/redacao/2020/06/10/android-11-e-anunciado-pelo-google-para-ser-controle-da-casa-inteligente.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/f6/2018/11/15/android-na-sede-do-google-1542328123355_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-10T17:13:16Z",
            "content": "Depois de dois adiamentos, devidos \u00e0 pandemia de coronav\u00edrus e aos protestos pela viol\u00eancia policial contra negros nos Estados Unidos, o Google enfim lan\u00e7ou o Android 11, a nova vers\u00e3o de seu sistema\u2026 [+5501 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "YouTube"
            },
            "author": null,
            "title": "CRISE DO TIM\u00c3O! Entenda TODOS os fatores que agravam os problemas financeiros do clube - FOX Sports Brasil",
            "description": "Sal\u00e1rios atrasados, problemas financeiros com Maycon e Jucilei e a\u00e7\u00e3o de ex-jogador de futsal contra o clube: entenda os fatores que intensificam a crise fin...",
            "url": "https://www.youtube.com/watch?v=yWaF8HgbxzI",
            "urlToImage": "https://i.ytimg.com/vi/yWaF8HgbxzI/maxresdefault.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-10T17:07:54Z",
            "content": null
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Everton Ribeiro sem filtro: na volta das entrevistas do Flamengo, capit\u00e3o vai do futebol ao racismo - globoesporte.com",
            "description": "Camisa 7 avalia volta aos treinos, explica negocia\u00e7\u00f5es por redu\u00e7\u00e3o salarial e celebra renova\u00e7\u00e3o do contrato de Jorge Jesus: \"Cobr\u00e1vamos diariamente para que ele ficasse\"",
            "url": "https://globoesporte.globo.com/futebol/times/flamengo/noticia/everton-ribeiro-sem-filtro-na-volta-das-entrevistas-do-flamengo-capitao-vai-do-futebol-ao-racismo.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/UKnP1C0F3Ffz-p7QNylEZj7M3EM=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_bc8228b6673f488aa253bbcb03c80ec5/internal_photos/bs/2020/3/9/dFxGvuQjC1Ktc3Bl830A/49991678738-f4fe2b0bb3-c.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-10T16:58:00Z",
            "content": "Noventa dias depois, microfones abertos no Ninho do Urubu. O Flamengo concedeu nesta quarta-feira a primeira coletiva de imprensa desde o in\u00edcio da pandemia do coronav\u00edrus. E o escolhido foi o capit\u00e3\u2026 [+5262 chars]"
        }
    ]
}