{
    "status": "ok",
    "totalResults": 34,
    "articles": [
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": "Guilherme Caetano e G1",
            "title": "Manifesta\u00e7\u00f5es t\u00eam confronto entre torcedores, bolsonaristas e policiais em S\u00e3o Paulo e no Rio - Jornal O Globo",
            "description": "Protestos pr\u00f3-democracia convocados por torcidas organizadas terminaram em confronto com apoiadores do presidente e PMs nas duas capitais",
            "url": "https://oglobo.globo.com/brasil/manifestacoes-tem-confronto-entre-torcedores-bolsonaristas-policiais-em-sao-paulo-no-rio-24455456",
            "urlToImage": "https://ogimg.infoglobo.com.br/in/24455446-d65-bac/FT1086A/652/WhatsApp-Image-2020-05-31-at-14.50.29.jpeg.jpg",
            "publishedAt": "2020-05-31T18:02:00Z",
            "content": "RIO E S\u00c3O PAULO - Manifesta\u00e7\u00f5es pr\u00f3-democracia convocadas por torcidas organizadas de diversos times de futebol terminaram em confronto com bolsonaristas e policiais em S\u00e3o Paulo e no Rio neste domin\u2026 [+3087 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "400 km em 19h? Por que demora para a c\u00e1psula chegar \u00e0 Esta\u00e7\u00e3o Espacial? - Tilt",
            "description": "A Nasa realizou neste final de semana algo in\u00e9dito: um lan\u00e7amento a partir de solo norte-americano, usando uma empresa privada. Os astronautas Robert Behnken e Douglas Hurley decolaram do Centro Espacial John F. Kennedy, no Cabo Canaveral, Fl\u00f3rida (EUA),",
            "url": "https://www.uol.com.br/tilt/noticias/redacao/2020/05/31/400-km-em-19h-por-que-demora-para-a-capsula-chegar-a-estacao-espacial.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/89/2020/05/31/capsula-crew-dragon-chega-a-iss-1590934522550_v2_615x300.png",
            "publishedAt": "2020-05-31T16:38:42Z",
            "content": "A Nasa realizou neste final de semana algo in\u00e9dito: um lan\u00e7amento a partir de solo norte-americano, usando uma empresa privada. Os astronautas Robert Behnken e Douglas Hurley decolaram do Centro Espa\u2026 [+4895 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Canalrural.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Agro \u00e9 \u00fanico setor da economia com crescimento na pandemia, diz IBGE - Canal Rural",
            "description": "Resultado positivo do agro foi puxado pelo bom desempenho das culturas na safra, como a da soja, no primeiro trimestre do ano",
            "url": "https://www.canalrural.com.br/agronegocio/agro-e-unico-setor-da-economia-com-crescimento-na-pandemia-diz-ibge/",
            "urlToImage": "https://static-wp-canalr-prd.canalrural.com.br/2019/01/lavoura-brasil-1024x768.jpg",
            "publishedAt": "2020-05-31T16:19:00Z",
            "content": "Foto: Canal Rural/reprodu\u00e7\u00e3o\r\nA agropecu\u00e1ria apresentou crescimento de 0,6% no primeiro trimestre de 2020 em compara\u00e7\u00e3o ao quarto trimestre de 2019, conforme dados divulgados nesta sexta-feira, 29, p\u2026 [+3241 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Manifestantes fazem ato pr\u00f3-democracia na Avenida Paulista - G1",
            "description": "Protesto foi organizado por torcidas organizadas de times de futebol, entre elas do Corinthians.PM usou bomba de efeito moral para dispersar confronto de torcedores com grupo rival.",
            "url": "https://g1.globo.com/sp/sao-paulo/noticia/2020/05/31/avenida-paulista-tem-ato-e-marcha-contra-o-fascismo-e-a-favor-da-democracia-diz-pm.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/Tg4xKVtSZ4ZzR5m1oUDZD5FilDg=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s02.video.glbimg.com/x720/8592873.jpg",
            "publishedAt": "2020-05-31T16:11:00Z",
            "content": "A Avenida Paulista, no centro da capital paulista, estava tendo ato e marcha contra o fascismo e a favor da democracia na tarde deste domingo (31), segundo informou a assessoria de imprensa da Pol\u00edci\u2026 [+1651 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Brasil247.com"
            },
            "author": "Brasil 247",
            "title": "Apresentador Sik\u00eara Junior critica governo em live na RedeTV - Brasil 247",
            "description": "'Enquanto as pessoas n\u00e3o aprenderem a escolher seus l\u00edderes voc\u00ea nunca vai ter uma sa\u00fade decente\u201d, disse o apresentador Sik\u00eara Junior, que entrou em cena usando uma camisa de for\u00e7a",
            "url": "https://www.brasil247.com/midia/apresentador-sikera-junior-critica-governo-em-live-na-redetv",
            "urlToImage": "https://publisher-publish.s3.eu-central-1.amazonaws.com/pb-brasil247/swp/jtjeq9/media/20191215131224_0cc1772f-1360-44ab-897c-34665d60e86d.jpeg",
            "publishedAt": "2020-05-31T16:00:51Z",
            "content": "\"Enquanto as pessoas n\u00e3o aprenderem a escolher seus l\u00edderes voc\u00ea nunca vai ter uma sa\u00fade decente, disse o apresentador Sik\u00eara Junior, que entrou em cena usando uma camisa de for\u00e7a\r\nedit257 - O aprese\u2026 [+805 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Terra.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Valdivia fala do Verd\u00e3o: Tirone burro, tra\u00eddo por Nobre e pedido por post - Terra",
            "description": "Hoje no Monarcas, do M\u00e9xico, meia chileno deu entrevista no Fox Sports relatando que tem usado o YouTube para matar saudades do clube e do antigo Palestra It\u00e1lia na quarentena",
            "url": "https://www.terra.com.br/esportes/lance/valdivia-fala-do-verdao-tirone-burro-traido-por-nobre-e-pedido-por-post,f89c21ab3b968e7e8840472f4d317d16gvivn4jt.html",
            "urlToImage": "http://p2.trrsf.com/image/fget/cf/800/450/middle/images.terra.com/2020/05/31/5ed32a9778c68.jpeg",
            "publishedAt": "2020-05-31T15:55:54Z",
            "content": "Hoje com 36 anos de idade, no Monarcas, do M\u00e9xico, Valdivia lembrou suas passagens pelo Palmeiras, entre 2006 e 2008 e de 2010 a 2015, ao Fox Sports. Sentindo-se mais amado do que odiado pelos torced\u2026 [+13122 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": "O Globo",
            "title": "Marcha dos 300 de Sara Winter n\u00e3o tinha nem 30 em protesto contra o STF - Jornal O Globo",
            "description": "Grupo pr\u00f3-Bolsonaro marchou pela Esplanada com tochas, m\u00e1scaras e roupas pretas. Moro ironizou: 't\u00e3o loucos mas, ainda bem, t\u00e3o poucos'",
            "url": "https://oglobo.globo.com/brasil/marcha-dos-300-de-sara-winter-nao-tinha-nem-30-em-protesto-contra-stf-24455292",
            "urlToImage": "https://ogimg.infoglobo.com.br/in/24455302-a3a-d04/FT1086A/652/sara-winter.jpg",
            "publishedAt": "2020-05-31T15:30:00Z",
            "content": "RIO e BRAS\u00cdLIA Intitulado \"300 do Brasil\", o movimento liderado pela blogueira Sara Winter, investigada no inqu\u00e9rito contra fake news que tramita no STF, n\u00e3o reuniu nem 30 pessoas durante protesto re\u2026 [+2569 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Espn.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Bundesliga: M\u00f6nchengladbach vence Union Berlin com gols e protesto de filho de Thuram - ESPN.com.br",
            "description": "Partida no Borussia Park foi v\u00e1lida pela 29\u00aa rodada do Campeonato Alem\u00e3o",
            "url": "https://www.espn.com.br/futebol/artigo/_/id/6997184/bundesliga-monchengladbach-vence-union-berlin-gols-protesto-filho-thuram",
            "urlToImage": "https://a2.espncdn.com/combiner/i?img=%2Fphoto%2F2020%2F0531%2Fr703962_1296x729_16%2D9.jpg",
            "publishedAt": "2020-05-31T15:27:00Z",
            "content": "Depois de perder para o Bayer Leverkusen e empatar com o Werder Bremen, o Borussia M\u00f6nchengladbach voltou a vencer na Bundesliga. A equipe recebeu o Union Berlin neste domingo e goleou por 4 a 1, pel\u2026 [+4442 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Lembra do Gabriel? Fred manda recado para menino que superou tumor no c\u00e9rebro motivado por amor ao Fluminense e ao camisa 9 - globoesporte.com",
            "description": "Em negocia\u00e7\u00e3o para voltar ao Flu, atacante emociona jovem torcedor com mensagem por v\u00eddeo: ''Estou sentindo que vamos poder bater uma bola novamente''",
            "url": "https://globoesporte.globo.com/programas/esporte-espetacular/noticia/lembra-do-gabriel-fred-manda-recado-para-menino-que-superou-tumor-no-cerebro-motivado-por-amor-ao-fluminense-e-ao-camisa-9.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/wH5zYRTbnIK2dMLmNyRahSnVzec=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s04.video.glbimg.com/x720/8592851.jpg",
            "publishedAt": "2020-05-31T15:24:00Z",
            "content": "Em mar\u00e7o de 2019, o Esporte Espetacular contou a hist\u00f3ria do Gabriel Varandas, um jovem torcedor que se recuperou de um tumor no c\u00e9rebro e de uma meningite motivado por dois grandes amores: o Flumine\u2026 [+2784 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Istoe.com.br"
            },
            "author": "Ag\u00eancia Brasil",
            "title": "Equipe da Fiocruz MG trabalha em vacina brasileira para covid-19 - Istoe",
            "description": "Em todo o mundo, cerca de 200 grupos de cientistas trabalham intensamente no desenvolvimento de uma vacina segura e eficaz contra a covid-19. Segundo a Organiza\u00e7\u00e3o Mundial da\u00a0Sa\u00fade (OMS), pelo menos oito delas j\u00e1 iniciaram a fase cl\u00ednica, de testes em pessoas\u2026",
            "url": "https://istoe.com.br/equipe-da-fiocruz-mg-trabalha-em-vacina-brasileira-para-covid-19/",
            "urlToImage": "https://cdn-istoe-ssl.akamaized.net/wp-content/themes/tema_istoe/assets/images/share/istoe_facebook.png",
            "publishedAt": "2020-05-31T15:09:00Z",
            "content": "Em todo o mundo, cerca de 200 grupos de cientistas trabalham intensamente no desenvolvimento de uma vacina segura e eficaz contra a covid-19. Segundo a Organiza\u00e7\u00e3o Mundial da\u00a0Sa\u00fade (OMS), pelo menos \u2026 [+5188 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Oantagonista.com"
            },
            "author": "Reda\u00e7\u00e3o O Antagonista",
            "title": "\u201cSTF, preste aten\u00e7\u00e3o, a sua toga vai virar pano de ch\u00e3o\u201d - O Antagonista",
            "description": "Apoiadores de Jair Bolsonaro se re\u00fanem na manh\u00e3 deste domingo na Pra\u00e7a dos Tr\u00eas Poderes, em Bras\u00edlia.Em frente ao STF, manifestantes bolsonaristas exibiram...",
            "url": "https://www.oantagonista.com/brasil/stf-preste-atencao-a-sua-toga-vai-virar-pano-de-chao/",
            "urlToImage": "https://cdn.oantagonista.net/uploads/2020/05/Captura-de-Tela-2020-05-31-a\u0300s-12.01.59.png",
            "publishedAt": "2020-05-31T15:04:06Z",
            "content": "Apoiadores de Jair Bolsonaro se re\u00fanem na manh\u00e3 deste domingo na Pra\u00e7a dos Tr\u00eas Poderes, em Bras\u00edlia.\r\nEm frente ao STF, manifestantes bolsonaristas exibem faixas com cr\u00edticas aos ministros da Corte.\u2026 [+136 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "BBC News"
            },
            "author": "https://www.facebook.com/bbcnews",
            "title": "George Floyd: o que aconteceu antes da pris\u00e3o e como foram seus \u00faltimos 30 minutos de vida - BBC News Brasil",
            "description": "O que se sabe sobre os principais eventos que levaram \u00e0 morte de Floyd, de acordo com relatos de testemunhas oculares, grava\u00e7\u00f5es em v\u00eddeo e declara\u00e7\u00f5es oficiais",
            "url": "https://www.bbc.com/portuguese/internacional-52868252",
            "urlToImage": "https://ichef.bbci.co.uk/news/1024/branded_portuguese/2FC3/production/_112572221_floyd-1.jpg",
            "publishedAt": "2020-05-31T14:46:30Z",
            "content": "Direito de imagemAFP\r\nTudo come\u00e7ou com um relato sobre uma nota falsa de US$ 20 em um supermercado. \r\nE culminou na morte de George Floyd, um homem afro-americano de 46 anos, que haviaa acabado de se\u2026 [+5474 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Nenoticias.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Veja: Celso de Mello teme interven\u00e7\u00e3o militar iminente - NE Not\u00edcias",
            "description": "Confira mensagem enviada neste domingo pelo Decano do Supremo",
            "url": "https://www.nenoticias.com.br/veja-celso-de-mello-teme-intervencao-militar-iminente/",
            "urlToImage": "https://www.nenoticias.com.br/wp-content/uploads/2020/05/celso-mello-1024x683.jpg",
            "publishedAt": "2020-05-31T14:18:00Z",
            "content": "O jornalista Diego Escosteguy informa que na madrugada deste domingo, 31, que Celso de Mello, ministro decano do Supremo Tribunal Federal, enviou a seguinte mensagem aos demais ministros da Corte:GUA\u2026 [+1076 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Terra.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Mega-Sena acumula novamente e pr\u00eamio vai a R$ 45 milh\u00f5es - Terra",
            "description": "Nenhuma aposta acertou as seis dezenas sorteadas neste s\u00e1bado (30): 10 - 23 - 31 - 37 - 58 - 59",
            "url": "https://www.terra.com.br/noticias/loterias/mega-sena/mega-sena-acumula-novamente-e-premio-vai-a-r-45-milhoes,3425a07cbd61364bb9260cb5898ef7bcf3rdkfhp.html",
            "urlToImage": "http://p2.trrsf.com/image/fget/cf/800/450/middle/images.terra.com/2019/05/11/mega-mauro-akiin-nassor-fotoarena-ae.jpg",
            "publishedAt": "2020-05-31T14:09:35Z",
            "content": "Ningu\u00e9m acertou as seis dezenas do concurso 2266\u00a0da Mega-Sena, realizado na noite deste s\u00e1bado\u00a0(30)\u00a0em S\u00e3o Paulo. Com isso, o\u00a0pr\u00eamio saltou para\u00a0R$ 45\u00a0milh\u00f5es.\u00a0O pr\u00f3ximo concurso 2267\u00a0ocorrer\u00e1 na qua\u2026 [+787 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": "O Globo",
            "title": "Assista ao vivo: Space X chega \u00e0 Esta\u00e7\u00e3o Espacial na manh\u00e3 deste domingo - Jornal O Globo",
            "description": "Nasa transmite toda a opera\u00e7\u00e3o em seu canal no YouTube",
            "url": "https://oglobo.globo.com/sociedade/ciencia/assista-ao-vivo-space-chega-estacao-espacial-internacional-iss-24455288",
            "urlToImage": "https://ogimg.infoglobo.com.br/in/24454841-ca1-c05/FT1086A/652/88300559_TITUSVILLE-FLMAY-30-People-line-the-AMax-Brewer-Causeway-to-watch-the-launch-of-a-SpaceX.jpg",
            "publishedAt": "2020-05-31T14:03:00Z",
            "content": "FL\u00d3RIDA O foguete da SpaceX atracou na Esta\u00e7\u00e3o Espacial Internacional (ISS), em \u00f3rbita da Terra desde 2011, por volta das 11h30 deste domingo (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia). E quem est\u00e1 com os dois p\u00e9s bem fi\u2026 [+1240 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": "Henrique Gomes Batista e Eliane Oliveira",
            "title": "Na crise, agroneg\u00f3cio conquista novos mercados e bate recordes de exporta\u00e7\u00e3o - Jornal O Globo",
            "description": "Enquanto a pandemia encolhe a economia brasileira, PIB do setor deve crescer at\u00e9 3% no ano. D\u00f3lar alto impulsiona vendas",
            "url": "https://oglobo.globo.com/economia/na-crise-agronegocio-conquista-novos-mercados-bate-recordes-de-exportacao-1-24454986",
            "urlToImage": "https://ogimg.infoglobo.com.br/economia/24455037-4d2-d92/FT1086A/652/WhatsApp-Image-2020-05-30-at-19.59.37.jpeg.jpg",
            "publishedAt": "2020-05-31T13:25:00Z",
            "content": "S\u00c3O PAULO e BRAS\u00cdLIA - No cen\u00e1rio de terra arrasada na economia brasileira por causa do novo coronav\u00edrus, o agroneg\u00f3cio avan\u00e7a. Com crescimento esperado de at\u00e9 3% neste ano contra uma retra\u00e7\u00e3o da eco\u2026 [+9771 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Maiara e Fernando Zor voltam a se seguir no Instagram - UOL",
            "description": "Maiara e Fernando Zor voltaram a se seguir no Instagram e as fotos do casal apareceram novamente na p\u00e1gina da cantora. Ontem, o \"unfollow\" deixou os f\u00e3s em alerta para um suposto rompimento do namoro.Maiara havia apagado todas as fotos com o namorado de s",
            "url": "https://tvefamosos.uol.com.br/noticias/redacao/2020/05/31/maiara-e-fernando-voltam-a-se-seguir-no-instagram.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/entretenimento/ad/2020/04/29/maiara-e-fernando-ela-o-intimou-a-casar-pela-web-1588215357941_v2_750x421.jpg",
            "publishedAt": "2020-05-31T13:16:37Z",
            "content": "Maiara e Fernando Zor voltaram a se seguir no Instagram e as fotos do casal apareceram novamente na p\u00e1gina da cantora. Ontem, o \"unfollow\" deixou os f\u00e3s em alerta para um suposto rompimento do namoro\u2026 [+679 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Lance.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Mourinho fecha as portas do Tottenham para Coutinho - LANCE!",
            "description": "Brasileiro \u00e9 especulado em clubes ingleses depois de o Bayern anunciar que n\u00e3o exercer\u00e1 a op\u00e7\u00e3o de compra do jogador. Newcastle \u00e9 op\u00e7\u00e3o, caso seja adquirido por donos \u00e1rabes",
            "url": "https://www.lance.com.br/futebol-internacional/mourinho-fecha-portas-tottenham-para-coutinho.html",
            "urlToImage": "http://www.lance.com.br/files/og_image/uploads/2020/05/03/5eaeea22e552a.jpeg",
            "publishedAt": "2020-05-31T13:13:13Z",
            "content": "O brasileiro Philippe Coutinho est\u00e1 com o futuro indefinido. Com contrato de empr\u00e9stimo no Bayern de Munique at\u00e9 o fim da temporada, o jogador n\u00e3o ser\u00e1 comprado pelo clube alem\u00e3o. Desta forma, o meia\u2026 [+990 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "google-news",
                "name": "Google News"
            },
            "author": null,
            "title": "V\u00cdDEO AO VIVO: Space X chega \u00e0 Esta\u00e7\u00e3o Espacial neste domingo - Esportes Estad\u00e3o",
            "description": null,
            "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMidGh0dHBzOi8vY2llbmNpYS5lc3RhZGFvLmNvbS5ici9ub3RpY2lhcy9nZXJhbCx2aWRlby1hby12aXZvLXNwYWNlLXhjaGVnYS1hLWVzdGFjYW8tZXNwYWNpYWxuZXN0ZS1kb21pbmdvLDcwMDAzMzIwMjU00gF4aHR0cHM6Ly9jaWVuY2lhLmVzdGFkYW8uY29tLmJyL25vdGljaWFzL2dlcmFsLHZpZGVvLWFvLXZpdm8tc3BhY2UteGNoZWdhLWEtZXN0YWNhby1lc3BhY2lhbG5lc3RlLWRvbWluZ28sNzAwMDMzMjAyNTQuYW1w?oc=5",
            "urlToImage": null,
            "publishedAt": "2020-05-31T13:02:57Z",
            "content": null
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Tudocelular.com"
            },
            "author": "TudoCelular.com",
            "title": "Google adia lan\u00e7amento do Android 11 ap\u00f3s s\u00e9rie de protestos nos EUA - Tudocelular.com",
            "description": "O Google resolveu adiar o lan\u00e7amento do Android 11 ap\u00f3s uma s\u00e9rie de protestos acontecer em todo os EUA.",
            "url": "https://www.tudocelular.com/seguranca/noticias/n157473/google-adia-lancamento-android-11-protestos-eua.html",
            "urlToImage": "https://t2.tudocdn.net/514287?w=1200",
            "publishedAt": "2020-05-31T11:57:16Z",
            "content": "Depois de reagendar o lan\u00e7amento do Android 11 e o seu principal evento de desenvolvedores devido \u00e0 pandemia do novo coronav\u00edrus (Covid-19), o Google teve que mudar seu planejamento inicial mais uma \u2026 [+1190 chars]"
        }
    ]
}