{
    "status": "ok",
    "totalResults": 34,
    "articles": [
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "FGV diz que ir\u00e1 apurar suspeita de pl\u00e1gio em disserta\u00e7\u00e3o de mestrado do novo ministro da Educa\u00e7\u00e3o - G1",
            "description": "Ministro cursou mestrado em Administra\u00e7\u00e3o na Funda\u00e7\u00e3o Get\u00falio Vargas. Na sexta (26), reitor da Universidade Nacional de Ros\u00e1rio, na Argentina, disse que Carlos Alberto Decotelli n\u00e3o concluiu o doutorado na institui\u00e7\u00e3o.",
            "url": "https://g1.globo.com/educacao/noticia/2020/06/27/fgv-diz-que-ira-apurar-suspeita-de-plagio-em-tese-de-novo-ministro-da-educacao.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/mrDfiPS4J5zVPrdpToSDEBlS0m4=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/K/Y/DOtEfsRBuP9KInvrMkkQ/47221640661-918f6a095f-o.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-27T21:31:00Z",
            "content": "A Funda\u00e7\u00e3o Get\u00falio Vargas (FGV) anunciou neste s\u00e1bado (27) que vai \"apurar os fatos referentes \u00e0 den\u00fancia de pl\u00e1gio na disserta\u00e7\u00e3o do ministro Carlos Alberto Decotelli\". A suspeita \u00e9 que o novo minis\u2026 [+4528 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Zuckerberg perde R$ 39 bi com sa\u00edda de Coca-Cola e Unilever das redes, diz ag\u00eancia - Folha de S.Paulo",
            "description": "A\u00e7\u00f5es do Facebook caem 8,3% ap\u00f3s anuncio de boicote das empresas",
            "url": "https://www1.folha.uol.com.br/mercado/2020/06/zuckerberg-perde-r-39-bi-com-saida-de-coca-cola-e-unilever-das-redes-diz-agencia.shtml",
            "urlToImage": "https://f.i.uol.com.br/fotografia/2019/12/18/15766789615dfa36315830d_1576678961_3x2_rt.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-27T21:22:58Z",
            "content": "Ap\u00f3s uma s\u00e9rie de empresas, como Unilever e a Coca-Cola, afirmarem que ir\u00e3o suspender seus an\u00fancios nas redes sociais, as a\u00e7\u00f5es do Facebook tiveram uma queda de 8,3% nesta sexta-feira (26), com uma p\u2026 [+2479 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Superesportes.com.br"
            },
            "author": "Superesportes, Superesportes",
            "title": "FOTOS: veja o percurso do carro de Henrique, do Cruzeiro, em acidente - Superesportes",
            "description": "Superesportes fotografou local, na Grande Belo Horizonte; jogador est\u00e1 bem",
            "url": "https://www.mg.superesportes.com.br/app/noticias/futebol/cruzeiro/2020/06/27/noticia_cruzeiro,3852419/fotos-veja-o-percurso-do-carro-de-henrique-do-cruzeiro-em-acidente.shtml",
            "urlToImage": "https://i.superesportes.com.br/O6I7A8kwWnlJnbaj_3mdYvVwucM=/smart/imgsapp.mg.superesportes.com.br/app/noticia_126420360808/2020/06/27/3852419/20200627171250390952o.jpeg",
            "publishedAt": "2020-06-27T20:40:00Z",
            "content": "\u201cFoi uma opera\u00e7\u00e3o de n\u00edvel alto de dificuldade, sem d\u00favida. Chama aten\u00e7\u00e3o (Henrique ter sa\u00eddo com poucos ferimentos), porque a possibilidade de sair vivo e com poucas les\u00f5es de um acidente deste \u00e9 re\u2026 [+120 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Canaltech.com.br"
            },
            "author": "Reda\u00e7\u00e3o",
            "title": "SAMSUNG | Novas TVs Crystal e QLED 4K est\u00e3o em promo\u00e7\u00e3o no Magalu, em at\u00e9 10x - Canaltech",
            "description": "Aproveite oferta do Magalu para trocar a sua televis\u00e3o por um modelo moderno e com recursos e tecnologia avan\u00e7ados da Samsung, podendo optar por v\u00e1rios tamanhos de tela e parcelamento em at\u00e9 10 vezes sem juros",
            "url": "https://canaltech.com.br/tv/samsung-novas-tvs-crystal-e-qled-4k-estao-em-promocao-no-magalu-em-ate-10x-167164/",
            "urlToImage": "https://timeline.canaltech.com.br/351978.700/samsung-novas-tvs-crystal-e-qled-4k-estao-em-promocao-no-magalu-em-ate-10x-167164.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-27T20:29:10Z",
            "content": "*IMPORTANTE: fique atento \u00e0 data de publica\u00e7\u00e3o desta mat\u00e9ria, pois todos os pre\u00e7os e promo\u00e7\u00f5es est\u00e3o sujeitos \u00e0 disponibilidade de estoque e dura\u00e7\u00e3o da oferta, que tem tempo limitado. Altera\u00e7\u00f5es de p\u2026 [+6205 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Folhavitoria.com.br"
            },
            "author": "Folha Vit\u00f3ria",
            "title": "Saque emergencial do FGTS come\u00e7a a ser depositado nesta segunda-feira - Folha Vit\u00f3ria",
            "description": "Cerca de R$ 37,8 bilh\u00f5es ser\u00e3o liberados para aproximadamente 60 milh\u00f5es de trabalhadores",
            "url": "https://www.folhavitoria.com.br/economia/noticia/06/2020/saque-emergencial-do-fgts-comeca-a-ser-depositado-nesta-segunda-feira",
            "urlToImage": "https://assets.folhavitoria.com.br/images/32925d00-3421-0138-902f-0a58a9feac2a--minified.jpeg",
            "publishedAt": "2020-06-27T20:25:53Z",
            "content": "Foto: Marcelo Camargo/Ag\u00eancia Brasil\r\nOs nascidos em janeiro ser\u00e3o os primeiros a receber o cr\u00e9dito do saque emergencial do Fundo de Garantia do Tempo de Servi\u00e7o (FGTS), no valor de at\u00e9 R$ 1.045 por \u2026 [+3230 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "For\u00e7a a\u00e9rea dos EUA intercepta quatro aeronaves russas perto do Alasca - G1",
            "description": "Os Tu-142 se aproximaram a 65 milhas n\u00e1uticas (120 km) das ilhas Aleutianas do sul do Alasca e ficaram na Zona de Identifica\u00e7\u00e3o de Defesa A\u00e9rea durante quase oito horas. Esta \u00e9 a quarta vez este m\u00eas que os EUA interceptam avi\u00f5es militares russos perto do esta\u2026",
            "url": "https://g1.globo.com/mundo/noticia/2020/06/27/forca-aerea-dos-eua-intercepta-quatro-aeronaves-russas-perto-do-alasca.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/wvyNLxfeiFduQXQn7ef8fsFvd5Y=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/0/X/EK8iEfSamGqoJk12l7Ww/000-1u76cr.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-27T19:55:00Z",
            "content": "A for\u00e7a a\u00e9rea americana interceptou neste s\u00e1bado (27) quatro avi\u00f5es de reconhecimento russos Tu-142 a 120 km do Alasca, informou o comando de seguran\u00e7a a\u00e9rea dos Estados Unidos e do Canad\u00e1 (Norad). C\u2026 [+1095 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Primeira morte por coronav\u00edrus no Brasil aconteceu em 12 de mar\u00e7o, diz Minist\u00e9rio da Sa\u00fade - G1",
            "description": "Ap\u00f3s comprova\u00e7\u00e3o laboratorial, minist\u00e9rio antecipou em quatro dias a primeira morte por Covid-19 no pa\u00eds. V\u00edtima \u00e9 uma mulher de 57 anos, de S\u00e3o Paulo.",
            "url": "https://g1.globo.com/bemestar/coronavirus/noticia/2020/06/27/primeira-morte-por-coronavirus-no-brasil-aconteceu-em-12-de-marco-diz-ministerio-da-saude.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/MbtY8KzBAfr0S_NoM0FxD9mxLeo=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s04.video.glbimg.com/x720/8513231.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-27T19:41:00Z",
            "content": "A primeira morte por conta do novo coronav\u00edrus no Brasil aconteceu em 12 de mar\u00e7o e n\u00e3o em 16 de mar\u00e7o, como se acreditava , segundo o Minist\u00e9rio da Sa\u00fade. A informa\u00e7\u00e3o foi revista pela pasta ap\u00f3s re\u2026 [+1157 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Lance.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Flu x Volta Redonda: prov\u00e1veis times, onde ver, desfalques e palpites - LANCE!",
            "description": "Equipes fazem o primeiro jogo ap\u00f3s mais de 100 dias de paralisa\u00e7\u00e3o por conta da pandemia do novo coronav\u00edrus",
            "url": "https://www.lance.com.br/fluminense/flu-volta-redonda-provaveis-times-onde-ver-desfalques-palpites.html",
            "urlToImage": "http://www.lance.com.br/files/og_image/uploads/2020/03/01/5e5c4abd679d5.jpeg",
            "publishedAt": "2020-06-27T19:34:23Z",
            "content": "O Fluminense est\u00e1 de volta ao Campeonato Carioca. Depois de muita discuss\u00e3o e impasses, o Tricolor entrar\u00e1 novamente em campo neste domingo, \u00e0s 19h, contra o Volta Redonda, pela 4\u00aa rodada da Ta\u00e7a Rio\u2026 [+1598 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Istoe.com.br"
            },
            "author": "AFP",
            "title": "Fl\u00f3rida registra novo recorde de infectados em 24 horas - ISTO\u00c9 Independente - Istoe",
            "description": "Quase 10 mil novos casos de Covid-19 foram diagnosticados na Fl\u00f3rida nas \u00faltimas 24 horas, um novo recorde para o estado do sul dos Estados Unidos, afetado por uma onda de cont\u00e1gios do novo coronav\u00edrus, principalmente entre os jovens. + Eliana testa positivo \u2026",
            "url": "https://istoe.com.br/florida-registra-novo-recorde-de-infectados-em-24-horas/",
            "urlToImage": "https://cdn-istoe-ssl.akamaized.net/wp-content/uploads/sites/14/2020/06/8f8b5c55bebdce82f37861e1fa665172d40d07f5.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-27T19:33:00Z",
            "content": "Quase 10 mil novos casos de Covid-19 foram diagnosticados na Fl\u00f3rida nas \u00faltimas 24 horas, um novo recorde para o estado do sul dos Estados Unidos, afetado por uma onda de cont\u00e1gios do novo coronav\u00edr\u2026 [+1330 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Arthur Aguiar chora e assume ter tra\u00eddo Mayra Cardi: \"Abusador n\u00e3o\" - UOL",
            "description": "Arthur Aguiar decidiu se manifestar hoje ap\u00f3s ser acusado por Mayra Cardi, com quem foi casado, de trai\u00e7\u00e3o e de abuso. O ator publicou um v\u00eddeo em sua conta do Instagram em que rebateu as acusa\u00e7\u00f5es.\"S\u00f3 vim at\u00e9 aqui porque fui acusado de coisas muito s\u00e9ria",
            "url": "https://www.uol.com.br/universa/noticias/redacao/2020/06/27/arthur-aguiar-chora-e-assume-ter-traido-mayra-cardi-abusador-nao.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/entretenimento/62/2020/05/06/mayra-cardi-e-arthur-aguiar-1588807186067_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-27T18:42:54Z",
            "content": "Arthur Aguiar decidiu se manifestar hoje ap\u00f3s ser acusado por Mayra Cardi, com quem foi casado, de trai\u00e7\u00e3o e de abuso. O ator publicou um v\u00eddeo em sua conta do Instagram em que rebateu as acusa\u00e7\u00f5es.\r\u2026 [+3262 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": "O Globo",
            "title": "Alavancados por EUA e Brasil, pa\u00edses registram recorde de novos casos de coronav\u00edrus em 24 horas - Jornal O Globo",
            "description": "Segundo informa\u00e7\u00f5es da Universidade Johns Hopkins, 191.700 pessoas foram infectadas no mundo nesta sexta-feira",
            "url": "https://oglobo.globo.com/mundo/alavancados-por-eua-brasil-paises-registram-recorde-de-novos-casos-de-coronavirus-em-24-horas-24503502",
            "urlToImage": "https://ogimg.infoglobo.com.br/in/24503581-162-4ce/FT1086A/652/88615863_People-stand-in-queue-to-enter-a-restaurant-on-Ocean-Drive-in-Miami-Beach-Florida-on-June-2.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-27T18:34:00Z",
            "content": "Um novo recorde global de novos casos de coronav\u00edrus foi atingido nesta sexta-feira, segundo dados da Universidade Johns Hopkins. Alavancados por EUA e Brasil, os pa\u00edses em seu conjunto registraram 1\u2026 [+832 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": "Luccas Oliveira",
            "title": "Bastidores de clipe de Gilberto Gil com amigos t\u00eam Ben Jor em hotel, Chico atrasado e edi\u00e7\u00e3o \u00e0s pressas por Stevie Wonder - Jornal O Globo",
            "description": "Baiano comemorou 78 anos com afeto virtual coletivo em nova vers\u00e3o de 'Andar com f\u00e9' e live em clima de festa junina",
            "url": "https://oglobo.globo.com/cultura/bastidores-de-clipe-de-gilberto-gil-com-amigos-tem-ben-jor-em-hotel-chico-atrasado-edicao-as-pressas-por-stevie-wonder-1-24503492",
            "urlToImage": "https://ogimg.infoglobo.com.br/in/24503493-07e-0bf/FT1086A/652/live-gil.png",
            "publishedAt": "2020-06-27T18:29:00Z",
            "content": "RIO \"Se aos 78 foi assim, o que voc\u00ea vai fazer quando o Gil completar 80 anos?\", questionou Regina Cas\u00e9 a Flora Gil, companheira e empres\u00e1ria de Gilberto Gil, findados os festejos virtualmente caloro\u2026 [+5490 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Palmeiras e Dudu aguardam proposta milion\u00e1ria na mesa para selar venda - UOL Esporte",
            "description": "O Al-Duhail, do Qatar, deve encaminhar ao Palmeiras uma proposta milion\u00e1ria para contratar Dudu. Segundo apurou o UOL Esporte, o clube do Oriente M\u00e9dio vai oferecer cerca de 14 milh\u00f5es de euros (R$ 86 milh\u00f5es), mais 1 milh\u00e3o de euros de b\u00f4nus por metas al",
            "url": "https://www.uol.com.br/esporte/futebol/ultimas-noticias/2020/06/27/palmeiras-e-dudu-aguardam-proposta-milionaria-na-mesa-para-selar-venda.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/esporte/35/2019/12/05/dudu-comemora-gol-do-palmeiras-contra-o-goias-1575589209069_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-27T18:10:43Z",
            "content": "O Al-Duhail, do Qatar, deve encaminhar ao Palmeiras uma proposta milion\u00e1ria para contratar Dudu. Segundo apurou o UOL Esporte, o clube do Oriente M\u00e9dio vai oferecer cerca de 14 milh\u00f5es de euros (R$ 8\u2026 [+1255 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Nuvem de gafanhotos: brasileiros tentam achar na web como fritar o inseto - Tilt",
            "description": "Na semana em que uma nuvem de gafanhotos se aproxima do Brasil, os brasileiros correram para procurar na internet como fritar os insetos.O assunto incomum gerou uma explos\u00e3o de pesquisas no Google e fez com que ele fosse um dos mais requisitados no motor",
            "url": "https://www.uol.com.br/tilt/noticias/redacao/2020/06/27/nuvem-de-gafanhotos-explode-busca-na-internet-sobre-como-fritar-o-inseto.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/e4/2020/06/24/nuvem-de-gafanhotos-passa-pela-argentina-1593026593520_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-27T18:06:01Z",
            "content": "Na semana em que uma nuvem de gafanhotos se aproxima do Brasil, os brasileiros correram para procurar na internet como fritar os insetos.\r\nO assunto incomum gerou uma explos\u00e3o de pesquisas no Google \u2026 [+2225 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Moneytimes.com.br"
            },
            "author": "Reuters",
            "title": "Petrobras recupera mais R$ 265 milh\u00f5es ap\u00f3s novo acordo de... - Money Times",
            "description": "A Petrobras lembrou que atua como coautora do Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal e da Uni\u00e3o em 18 a\u00e7\u00f5es de improbidade administrativa em andamento (Imagem: Reuters/Sergio Moraes) A Petrobras (PETR3, PETR4) recebeu nesta semana mais R$ 265,1 milh\u00f5es de reais em decorr\u2026",
            "url": "https://www.moneytimes.com.br/petrobras-recupera-mais-r-265-milhoes-apos-novo-acordo-de-leniencia/",
            "urlToImage": "https://media.moneytimes.com.br/uploads/2019/11/brasil-49.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-27T17:48:49Z",
            "content": "A Petrobras lembrou que atua como coautora do Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal e da Uni\u00e3o em 18 a\u00e7\u00f5es de improbidade administrativa em andamento (Imagem: Reuters/Sergio Moraes)\r\nA Petrobras (PETR3, PETR4) \u2026 [+1195 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Saiba mais sobre a vacina contra a Covid-19 desenvolvida pela Universidade de Oxford - G1",
            "description": "Parceria entre o governo brasileiro e a institui\u00e7\u00e3o prev\u00ea a compra de ao menos 2 lotes da vacina. Se comprovada a efic\u00e1cia, ser\u00e3o inicialmente 30 milh\u00f5es de doses entregues entre dezembro deste ano e janeiro de 2021.",
            "url": "https://g1.globo.com/bemestar/vacina/noticia/2020/06/27/saiba-mais-sobre-a-vacina-contra-a-covid-19-desenvolvida-pela-universidade-de-oxford.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/c4XCf5nCKOuPegxKaisUpF_Ohk4=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s04.video.glbimg.com/x720/8657099.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-27T17:22:00Z",
            "content": "A vacina est\u00e1 na fase 3, ensaio em larga escala (com milhares de indiv\u00edduos), e j\u00e1 come\u00e7ou a ser testada no Brasil. Ao todo 50 mil pessoas ser\u00e3o testadas em todo o planeta. Veja mais sobre a imuniza\u00e7\u2026 [+4469 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Terra.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Ministro da Educa\u00e7\u00e3o retira conclus\u00e3o de doutorado do curr\u00edculo, ap\u00f3s reitor n\u00e3o reconhecer t\u00edtulo - Terra",
            "description": "A altera\u00e7\u00e3o se deu ap\u00f3s o reitor da Universidade Nacional de Ros\u00e1rio, Franco Bartolacci, revelar que Decotelli n\u00e3o obteve a qualifica\u00e7\u00e3o",
            "url": "https://www.terra.com.br/noticias/educacao/decotelli-retira-conclusao-de-doutorado-do-curriculo,9b0b199eead7de9f9d9c91166255dd63hzz753jm.html",
            "urlToImage": "http://p2.trrsf.com/image/fget/cf/800/450/middle/images.terra.com/2020/06/26/1593139416735.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-27T17:10:28Z",
            "content": "O novo titular do Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o, Carlos Alberto Decotelli da Silva, modificou na sexta-feira, 26, seu curr\u00edculo dispon\u00edvel na plataforma Lattes do Conselho Nacional de Desenvolvimento Cient\u00ed\u2026 [+1659 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Aos 36 anos, Robben deixa aposentadoria para jogar em clube onde foi revelado - Extra",
            "description": "Os rumores de que o astro Arjen Robben poderia deixar a aposentadoria e voltar ao futebol se confirmaram. E podemos dizer que ele retornou para os bra\u00e7os de...",
            "url": "https://extra.globo.com/esporte/aos-36-anos-robben-deixa-aposentadoria-para-jogar-em-clube-onde-foi-revelado-24503356.html",
            "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/24503361-d8c-776/w976h550-PROP/robben.gif",
            "publishedAt": "2020-06-27T15:44:59Z",
            "content": "Os rumores de que o astro Arjen Robben poderia deixar a aposentadoria e voltar ao futebol se confirmaram. E podemos dizer que ele retornou para os bra\u00e7os de sua antiga torcida. Neste s\u00e1bado, o Gronin\u2026 [+2049 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Metropoles.com"
            },
            "author": null,
            "title": "DF tem recorde de mortes por dengue em uma semana e atinge 33 \u00f3bitos no ano - Metr\u00f3poles",
            "description": "Ao todo, s\u00e3o 39.219 casos prov\u00e1veis da doen\u00e7a no DF. Ceil\u00e2ndia e Gama lideram o n\u00famero de ocorr\u00eancias",
            "url": "https://www.metropoles.com/distrito-federal/df-tem-recorde-de-mortes-por-dengue-em-uma-semana-e-atinge-33-obitos-no-ano",
            "urlToImage": "https://uploads.metropoles.com/wp-content/uploads/2016/09/09180504/compartilhamento_novo.png",
            "publishedAt": "2020-06-27T15:41:00Z",
            "content": "O Distrito Federal confirmou mais oito mortes por dengue de uma semana epidemiol\u00f3gica para outra e chegou a 33 \u00f3bitos em 2020. O boletim da Secretaria de Sa\u00fade ainda aponta que j\u00e1 s\u00e3o 39.219 casos pr\u2026 [+1769 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "EL PA\u00cdS"
            },
            "author": "Federico Rivas Molina, Mar Centenera",
            "title": "Buenos Aires endurece o confinamento para conter a escalada de casos da covid-19 - EL PA\u00cdS Brasil",
            "description": "Restri\u00e7\u00f5es na Argentina se concentram na capital argentina e sua \u00e1rea metropolitana, onde se registram nove de cada dez positivos de coronav\u00edrus",
            "url": "https://brasil.elpais.com/internacional/2020-06-27/buenos-aires-endurece-o-confinamento-para-conter-a-escalada-de-casos-da-covid-19.html",
            "urlToImage": "https://imagens.brasil.elpais.com/resizer/6j_CN8KXg4E8UZnHf9Ywpso7UIg=/1000x0/filters:focal(4125x2075:4135x2085)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/prisa/EUDTGSZVVJEG7PH43OI2ZBJQNU.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-27T15:36:48Z",
            "content": "Homem com m\u00e1scara passa de bicicleta em frente a mural com imagem de Carlos Gardel, em Buenos Aires, em 4 de maio de 2020.JUAN MABROMATA / AFP\r\nBuenos Aires volta \u00e0 fase mais dura da quarentena. O pr\u2026 [+4514 chars]"
        }
    ]
}