{
    "status": "ok",
    "totalResults": 34,
    "articles": [
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "'A FGV teve inten\u00e7\u00e3o de destruir minha imagem', diz Decotelli - Folha de S.Paulo",
            "description": "Ex-ministro da Educa\u00e7\u00e3o afirma que lecionou ontem 'por respeito' a alunos da p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o da institui\u00e7\u00e3o",
            "url": "https://www1.folha.uol.com.br/educacao/2020/07/a-fgv-teve-intencao-de-destruir-minha-imagem-diz-decotelli.shtml",
            "urlToImage": "https://f.i.uol.com.br/fotografia/2020/06/25/15931192215ef511f5ec67a_1593119221_3x2_rt.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-01T20:26:37Z",
            "content": "A nota da FGV (Funda\u00e7\u00e3o Getulio Vargas) informando que Carlos Alberto Decotelli n\u00e3o era professor fixo da institui\u00e7\u00e3o foi considerada a gota d'\u00e1gua para que sua posse no MEC (Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o) \u2026 [+4471 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Metrojornal.com.br"
            },
            "author": "Ivana Moreira",
            "title": "Import\u00e2ncia da vacina BCG: dia 1\u00b0 de julho \u00e9 o dia dessa vacina, que previne a tuberculose - Metro Jornal",
            "description": "O dia 1\u00b0 de julho lembra a import\u00e2ncia da vacina BCG, que deve ser aplicada de prefer\u00eancia nas primeiras 12 horas de vida dos beb\u00eas.",
            "url": "https://www.metrojornal.com.br/estilo-vida/2020/07/01/importancia-da-vacina-bcg.html",
            "urlToImage": "https://media.metrolatam.com/2020/07/01/294-c0774ac4e99cc0b465238a6780505f4e-1200x800.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-01T19:24:00Z",
            "content": "A import\u00e2ncia da vacina BCG \u00e9 t\u00e3o grande que, nesta quarta-feira, 1\u00b0 de julho, \u00e9 celebrado o Dia da Vacina BCG. A vacina previne formas graves da tuberculose, como a meningite tuberculosa e tuberculo\u2026 [+1686 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Junho tem o maior n\u00famero de focos de queimadas na Amaz\u00f4nia dos \u00faltimos 13 anos, segundo o Inpe - G1",
            "description": "M\u00eas de junho teve 2.248 focos de queimadas no bioma Amaz\u00f4nia. Recorde para o m\u00eas foi batido em 2004, com 9.179 registros, mas n\u00famero n\u00e3o passava de 2 mil desde 2007.",
            "url": "https://g1.globo.com/natureza/noticia/2020/07/01/focos-de-queimadas-na-amazonia-em-junho-foram-os-maiores-para-o-mes-desde-2007-diz-inpe.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/m_jqaM3QIwjZUUx2LWoNvchJbtw=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/W/z/CzhBDBTQi9y2J7s2hcKA/2020-07-01t124633z-1579851049-rc2ckh91yxpq-rtrmadp-3-brazil-environment-fires.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-01T18:52:00Z",
            "content": "O n\u00famero de queimadas no bioma Amaz\u00f4nia no m\u00eas de junho maior foi o maior observado para o m\u00eas desde 2007, de acordo com dados do Programa Queimadas do Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (Inpe\u2026 [+3180 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "YouTube"
            },
            "author": null,
            "title": "O que se sabe sobre novo v\u00edrus com potencial pand\u00eamico descoberto na China - BBC News Brasil",
            "description": "Uma nova cepa do v\u00edrus da gripe com potencial de causar uma pandemia foi identificada na China. Essa linhagem surgiu recentemente e tem os porcos como hosped...",
            "url": "https://www.youtube.com/watch?v=bSKZyhxBMpg",
            "urlToImage": "https://i.ytimg.com/vi/bSKZyhxBMpg/maxresdefault.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-01T18:51:30Z",
            "content": null
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Clicrbs.com.br"
            },
            "author": "Marcelo Perrone",
            "title": "Nova montagem de \u201cApocalypse Now\u201d chega ao Brasil via streaming - Ga\u00fachaZH",
            "description": "\"Final Cut\" pode ser visto a partir desta quarta-feira na plataforma Belas Artes \u00c0 La Carte",
            "url": "https://gauchazh.clicrbs.com.br/cultura-e-lazer/cinema/noticia/2020/07/nova-montagem-de-apocalypse-now-chega-ao-brasil-via-streaming-ckc2gzvly0025013isvlbe7tc.html",
            "urlToImage": "https://www.rbsdirect.com.br/imagesrc/25724155.jpg?w=1200&h=630&a=c&version=1575255600",
            "publishedAt": "2020-07-01T18:27:47Z",
            "content": "Receba gratuitamente o melhor de Ga\u00fachaZH no seu e-mail e mantenha-se sempre atualizado."
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Lance.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Recurso da Globo \u00e9 registrado, e decis\u00e3o pode vetar transmiss\u00e3o na FLA TV - LANCE!",
            "description": "Flamengo ainda corre o risco de n\u00e3o ter condi\u00e7\u00f5es legais de transmitir o jogo desta noite, diante do Boavista, com imagens",
            "url": "https://www.lance.com.br/flamengo/recurso-globo-registrado-decisao-pode-vetar-transmissao-fla.html",
            "urlToImage": "http://www.lance.com.br/files/og_image/uploads/2020/06/26/5ef66aaed13dc.jpeg",
            "publishedAt": "2020-07-01T17:54:50Z",
            "content": "No in\u00edcio da tarde desta quarta-feira, a poucas horas de a bola rolar para Flamengo x Boavista, o recurso interposto pela Rede Globo, chamado de\u00a0\"Agravo de instrumento\", j\u00e1 se encontra\u00a0na s\u00e9tima C\u00e2ma\u2026 [+1131 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "MEC divulga diretrizes para volta \u00e0s aulas presenciais, mas n\u00e3o estabelece data para o retorno - G1",
            "description": "Entre as normas, est\u00e3o uso de m\u00e1scaras, distanciamento de 1,5 metro, est\u00edmulo a reuni\u00f5es online e afastamento de profissionais de grupo de risco.",
            "url": "https://g1.globo.com/educacao/noticia/2020/07/01/mec-divulga-diretrizes-para-volta-as-aulas-presenciais.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/pC6Iv21MB0ZHX_JgafIXwzBkguc=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/j/u/Q5zIOASROyO62Ku3F01g/distancia-cadeiras-.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-01T17:40:00Z",
            "content": "O Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o (MEC) anunciou nessa quarta-feira (1\u00b0) diretrizes para a volta \u00e0s aulas presenciais. Entre elas, est\u00e3o uso de m\u00e1scaras, distanciamento social de 1,5 metro, est\u00edmulo a reuni\u00f5e\u2026 [+3396 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "Joanna Nelius",
            "title": "E j\u00e1 temos o primeiro benchmark do novo chip ARM para Macs - Gizmodo Brasil",
            "description": "Desenvolvedores j\u00e1 devem ter come\u00e7ado a receber seus kits de transi\u00e7\u00e3o para os novos chips da Apple com arquitetura ARM, e agora alguns n\u00fameros de benchmark desses aparelhos tamb\u00e9m come\u00e7aram...",
            "url": "https://gizmodo.uol.com.br/mac-arm-apple-primeiro-benchmark/",
            "urlToImage": "https://gizmodo.uol.com.br/wp-content/blogs.dir/8/files/2020/07/apple-developer-transition-kit-1000x564.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-01T17:30:00Z",
            "content": "Desenvolvedores j\u00e1 devem ter come\u00e7ado a receber seus kits de transi\u00e7\u00e3o para os novos chips da Apple com arquitetura ARM, e agora alguns n\u00fameros de benchmark desses aparelhos tamb\u00e9m come\u00e7aram a pipoca\u2026 [+3464 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Otempo.com.br"
            },
            "author": "Ag\u00eancia Brasil",
            "title": "Ciclone matou pelo menos nove pessoas em Santa Catarina - O Tempo",
            "description": "Ventos chegaram a atingir velocidade de 120 km/h, causando destrui\u00e7\u00e3o em 49 munic\u00edpios catarinenses",
            "url": "https://www.otempo.com.br/brasil/ciclone-matou-pelo-menos-nove-pessoas-em-santa-catarina-1.2355358",
            "urlToImage": "https://www.otempo.com.br/image/contentid/policy:1.2355363:1593622544/ciclione.jpg?f=3x2&w=620&$p$f$w=bfdee0e",
            "publishedAt": "2020-07-01T17:10:43Z",
            "content": "Chega a nove o n\u00famero de mortes confirmadas no\u00a0Sul do Brasil\u00a0devido \u00e0s consequ\u00eancias de um ciclone extratropical que atingiu a regi\u00e3o na tarde desta ter\u00e7a-feira (30), causando fortes ventos, chuvas, \u2026 [+3426 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Justi\u00e7a do RJ determina que Val Marchiori pague indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais a Ludmilla por coment\u00e1rio racista - G1",
            "description": "Decis\u00e3o da 3\u00aa Vara C\u00edvel da Ilha do Governador prev\u00ea o pagamento de R$ 30 mil. Ju\u00edza afirma que fala ofendeu a cantora e outras mulheres negras.",
            "url": "https://g1.globo.com/rj/rio-de-janeiro/noticia/2020/07/01/justica-do-rj-determina-que-val-marchiori-pague-indenizacao-por-danos-morais-a-ludmilla-por-comentario-considerado-racista.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/QgDbwsDjiRzq6biZUCGVWHCgN2Q=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2016/02/14/b179fcce-2d38-43ae-adcd-4f7a09a00f37.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-01T17:08:00Z",
            "content": "Uma decis\u00e3o da 3\u00aa Vara C\u00edvel da Ilha do Governador, na Zona Norte do Rio, condenou a socialite Val Marchiori a pagar R$ 30 mil de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais \u00e0 cantora Ludmilla por causa de um comen\u2026 [+1817 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "BBC News"
            },
            "author": "https://www.facebook.com/bbcnews",
            "title": "Imunidade ao coronav\u00edrus pode ser maior na popula\u00e7\u00e3o do que dizem os testes, indica estudo - BBC News Brasil",
            "description": "Um estudo feito na Su\u00e9cia mostra que \u00e9 poss\u00edvel que o sistema imunol\u00f3gico de algumas pessoas consegue combater o coronav\u00edrus mesmo sem apresentar resultado positivo em testes de anticorpos espec\u00edficos contra o v\u00edrus.",
            "url": "https://www.bbc.com/portuguese/geral-53256941",
            "urlToImage": "https://ichef.bbci.co.uk/news/1024/branded_portuguese/16E01/production/_113179639_f0302380-t_cell_targeting_covid-19_viruses_illustration.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-01T16:55:08Z",
            "content": "Direito de imagemSCIENCE PHOTO LIBRARYImage caption\r\n As c\u00e9lulas T s\u00e3o um tipo de linf\u00f3cito, c\u00e9lulas de defesa do sistema imunol\u00f3gico presentes no sangue\r\nPessoas que apresentam resultados negativos \u2026 [+4857 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Istoe.com.br"
            },
            "author": "Da Reda\u00e7\u00e3o",
            "title": "Ded\u00e9 Santana comenta sa\u00edda de Renato Arag\u00e3o da Globo: \"Injusti\u00e7a\" - Istoe",
            "description": "A sa\u00edda de Renato Arag\u00e3o da Globo pegou muita gente de surpresa, em especial Ded\u00e9 Santana, amigo de longa-data do artista. Em contato feito pelo colunista Fefito, do UOL, o humorista falou sobre a sa\u00edda de Arag\u00e3o.\u00a0\u201cEles n\u00e3o podiam ter feito isso com ele. Ache\u2026",
            "url": "https://istoe.com.br/dede-santana-comenta-saida-de-renato-aragao-da-globo-injustica/",
            "urlToImage": "https://cdn-istoe-ssl.akamaized.net/wp-content/uploads/sites/14/2020/07/didi-e-dede-santana.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-01T16:31:00Z",
            "content": "A sa\u00edda de Renato Arag\u00e3o da Globo pegou muita gente de surpresa, em especial Ded\u00e9 Santana, amigo de longa-data do artista. Em contato feito pelo colunista Fefito, do UOL, o humorista falou sobre a sa\u2026 [+1767 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "google-news",
                "name": "Google News"
            },
            "author": null,
            "title": "Boicote ao Facebook: veja participantes e entenda o caso - Link Estad\u00e3o",
            "description": null,
            "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMicWh0dHBzOi8vbGluay5lc3RhZGFvLmNvbS5ici9ub3RpY2lhcy9lbXByZXNhcyxib2ljb3RlLWFvLWZhY2Vib29rLXZlamEtcGFydGljaXBhbnRlcy1lLWVudGVuZGEtby1jYXNvLDcwMDAzMzUwNDk40gF1aHR0cHM6Ly9saW5rLmVzdGFkYW8uY29tLmJyL25vdGljaWFzL2VtcHJlc2FzLGJvaWNvdGUtYW8tZmFjZWJvb2stdmVqYS1wYXJ0aWNpcGFudGVzLWUtZW50ZW5kYS1vLWNhc28sNzAwMDMzNTA0OTguYW1w?oc=5",
            "urlToImage": null,
            "publishedAt": "2020-07-01T16:16:21Z",
            "content": null
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": "O Globo",
            "title": "Brasil ultrapassa 60 mil mortes por Covid-19, informa cons\u00f3rcio de ve\u00edculos da imprensa em boletim das 13h - Jornal O Globo",
            "description": "Segundo dados das secretarias de Sa\u00fade, o total de casos confirmados \u00e9 de 1.426.913 e, de mortes, 60.194",
            "url": "https://oglobo.globo.com/sociedade/brasil-ultrapassa-60-mil-mortes-por-covid-19-informa-consorcio-de-veiculos-da-imprensa-em-boletim-das-13h-24509424",
            "urlToImage": "https://ogimg.infoglobo.com.br/in/24508834-71f-4aa/FT1086A/652/88655469_RIRio-de-JaneiroRJ30-06-2020CORONAVIRUSCovas-rasas-no-cemiterio-do-Caju-Zona.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-01T16:00:17Z",
            "content": "RIO O Brasil ultrapassou, nesta quarta-feira, 60 mil mortes por Covid-19, segundo o balan\u00e7o das 13h, consolidado a partir dos n\u00fameros divulgados pelas secretarias estaduais de Sa\u00fade. O pa\u00eds registrou\u2026 [+4059 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "V\u00eddeo da Nasa mostra uma d\u00e9cada do Sol em menos de 2 minutos; veja - Tilt",
            "description": "Por mais de uma d\u00e9cada, a equipe do Observat\u00f3rio de Din\u00e2mica Solar na Nasa capturou impressionantes 425 milh\u00f5es de imagens de alta resolu\u00e7\u00e3o do Sol \u2014 n\u00e3o tente fazer isso em casa.As fotos foram tiradas a cada 0.75 segundos durante a \u00f3rbita da Terra",
            "url": "https://www.uol.com.br/tilt/noticias/bbc/2020/07/01/video-da-nasa-mostra-uma-decada-do-sol-em-menos-de-2-minutos-veja.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/92/2020/07/01/sol-1593620282430_v2_615x300.png",
            "publishedAt": "2020-07-01T15:58:08Z",
            "content": "Por mais de uma d\u00e9cada, a equipe do Observat\u00f3rio de Din\u00e2mica Solar na Nasa capturou impressionantes 425 milh\u00f5es de imagens de alta resolu\u00e7\u00e3o do Sol \u2014 n\u00e3o tente fazer isso em casa.\r\nAs fotos foram tir\u2026 [+392 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "DANIEL FARAD",
            "title": "Em Totalmente Demais, Germano v\u00ea Lili com Rafael e dispara: 'Ladr\u00e3o de mulher' - Not\u00edcias da TV",
            "description": "Germano (Humberto Martins) passar\u00e1 por um teste para card\u00edaco em Totalmente Demais. O executivo perder\u00e1 o f\u00f4lego s\u00f3 de ver Lili (Vivianne Pasmanter) passar na rua ao lado de Rafael (Daniel Rocha). Ap\u00f3s se recuperar do susto, ele jurar\u00e1 a si mesmo reconquista \u2026",
            "url": "https://noticiasdatv.uol.com.br/noticia/novelas/em-totalmente-demais-germano-ve-lili-com-rafael-e-dispara-ladrao-de-mulher-38623",
            "urlToImage": "https://noticiasdatv.uol.com.br/media/_versions/artigos/globo-totalmente-demais-humberto-martins-reproducao-tvglobo_36TKk1L_fixed_big.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-01T15:12:37Z",
            "content": "Germano (Humberto Martins) passar\u00e1 por um teste para card\u00edaco em Totalmente Demais. O executivo perder\u00e1 o f\u00f4lego s\u00f3 de ver Lili (Vivianne Pasmanter) passar na rua ao lado de Rafael (Daniel Rocha). Ap\u2026 [+2202 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Entregadores de aplicativos fazem manifesta\u00e7\u00f5es pelo pa\u00eds - G1",
            "description": "Movimento pede aumento na remunera\u00e7\u00e3o e melhoria nas condi\u00e7\u00f5es de trabalho. Associa\u00e7\u00e3o de empresas diz estar aberta a di\u00e1logo.",
            "url": "https://g1.globo.com/economia/noticia/2020/07/01/entregadores-de-aplicativos-fazem-manifestacoes-pelo-pais.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/clJv6LjEossDHWxUYLRIoIDOhPk=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/T/A/AfLp0EQ4y8LWn4SAeXog/manifestacao-motoboy.jpeg",
            "publishedAt": "2020-07-01T14:52:00Z",
            "content": "Entregadores de aplicativos fizeram protestos em cidades brasileiras nesta quarta-feira (1\u00ba). A mobiliza\u00e7\u00e3o nacional da categoria, que teve forte crescimento ao longo da pandemia do novo coronav\u00edrus,\u2026 [+6924 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Meiobit.com"
            },
            "author": "http://www.facebook.com/ronaldo.gogoni/",
            "title": "O curioso caso da (outra) estrela que desapareceu - Meio Bit",
            "description": "Aconteceu de novo: PHL 293B, a 75 milh\u00f5es de anos-luz da Terra \u00e9 o segundo caso de uma estrela que desapareceu, sem deixar rastros",
            "url": "https://meiobit.com/421247/phl-293b-a-estrela-que-desapareceu/",
            "urlToImage": "https://meiobit.com/wp-content/uploads/2020/07/20200701star-001.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-01T14:48:45Z",
            "content": "J\u00c3\u00a1 conhece a nova extens\u00c3\u00a3o do Meio Bit? Baixe Agora\r\nUma estrela desaparecer \u00c3\u00a9 um fen\u00c3\u00b4meno muito estranho, muito raro e at\u00c3\u00a9 pouco tempo atr\u00c3\u00a1s, algo que s\u00c3\u00b3 foi observado uma vez. Agora acontece\u2026 [+3623 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Mortes por Covid-19 v\u00e3o a 101 no Sul de Minas; casos confirmados s\u00e3o 3.484, aponta Estado - G1",
            "description": "Mais uma morte e outros 139 novos casos da doen\u00e7a foram confirmados nesta quarta-feira (1\u00ba).",
            "url": "https://g1.globo.com/mg/sul-de-minas/noticia/2020/07/01/mortes-por-covid-19-vao-a-101-no-sul-de-minas-casos-confirmados-sao-3484-aponta-estado.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/4LDXxCVUcMMPoFtuGAD3AN-kynw=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/A/u/xRybUzQDG6V2ArtSgaxA/000-1u37n8.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-01T14:31:00Z",
            "content": "Mais uma morte e outros 139 novos casos de Covid-19 foram confirmados no Sul de Minas no boletim divulgado pela Secretaria de Estado de Sa\u00fade (SES-MG) nesta quarta-feira (1\u00ba). Com as novas confirma\u00e7\u00f5\u2026 [+5144 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "BBC News"
            },
            "author": "https://www.facebook.com/bbcnews",
            "title": "Tratamentos para o coronav\u00edrus: por que os EUA compraram praticamente todo estoque mundial de remdesivir dos pr\u00f3ximos 3 meses - BBC News Brasil",
            "description": "Embora medicamento possa ajudar na recupera\u00e7\u00e3o e impedir que pacientes de covid-19 sejam tratados em terapia intensiva, ainda n\u00e3o se sabe ao certo at\u00e9 onde vai sua efic\u00e1cia.",
            "url": "https://www.bbc.com/portuguese/geral-53251898",
            "urlToImage": "https://ichef.bbci.co.uk/news/1024/branded_portuguese/10291/production/_112039166_gettyimages-1209490985.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-01T14:30:13Z",
            "content": "Direito de imagemGetty ImagesImage caption\r\n O objetivo inicial do remdesivir era tratar o ebola\r\nO governo dos Estados Unidos comprou praticamente todo o estoque mundial do rem\u00e9dio remdesivir para o\u2026 [+6398 chars]"
        }
    ]
}