{
    "status": "ok",
    "totalResults": 34,
    "articles": [
        {
            "source": {
                "id": "google-news",
                "name": "Google News"
            },
            "author": null,
            "title": "Queiroz dep\u00f5e e diz que suposto vazamento da PF n\u00e3o chegou at\u00e9 ele - Folha de S.Paulo",
            "description": null,
            "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMidGh0dHBzOi8vd3d3MS5mb2xoYS51b2wuY29tLmJyL3BvZGVyLzIwMjAvMDcvcXVlaXJvei1kZXBvZS1lLWRpei1xdWUtc3Vwb3N0by12YXphbWVudG8tZGEtcGYtbmFvLWNoZWdvdS1hdGUtZWxlLnNodG1s0gF4aHR0cHM6Ly93d3cxLmZvbGhhLnVvbC5jb20uYnIvYW1wL3BvZGVyLzIwMjAvMDcvcXVlaXJvei1kZXBvZS1lLWRpei1xdWUtc3Vwb3N0by12YXphbWVudG8tZGEtcGYtbmFvLWNoZWdvdS1hdGUtZWxlLnNodG1s?oc=5",
            "urlToImage": null,
            "publishedAt": "2020-07-03T00:20:01Z",
            "content": null
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Verdesmares.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Cear\u00e1 tem 4 cidades com baixa taxa de transmiss\u00e3o da Covid-19; Fortaleza e Sobral t\u00eam taxa m\u00e9dia - Metro - Di\u00e1rio do Nordeste",
            "description": "Dado \u00e9 da \u00faltima atualiza\u00e7\u00e3o feita sobre o assunto pelo IntegraSUS na \u00faltima segunda (29)",
            "url": "https://diariodonordeste.verdesmares.com.br/metro/ceara-tem-4-cidades-com-baixa-taxa-de-transmissao-da-covid-19-fortaleza-e-sobral-tem-taxa-media-1.2961926",
            "urlToImage": "https://diariodonordeste.verdesmares.com.br/image/contentid/policy:1.2961981:1593714969/image.jpg?h=630&q=0.6&w=1200&$p$h$q$w=f76cc5e",
            "publishedAt": "2020-07-02T23:25:00Z",
            "content": "Quatro cidades cearenses est\u00e3o com baixa transmiss\u00e3o do novo coronav\u00edrus:\u00a0Chor\u00f3, Baturit\u00e9, Guai\u00faba e S\u00e3o Lu\u00eds do Curu.\u00a0A informa\u00e7\u00e3o \u00e9 da atualiza\u00e7\u00e3o feita pelo IntegraSUS, plataforma com dados da Cov\u2026 [+1246 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Estudo aponta presen\u00e7a de anticorpos do coronav\u00edrus em 3,8% dos brasileiros - UOL Not\u00edcias",
            "description": "O estudo realizado pelo Minist\u00e9rio da Sa\u00fade em parceria com a UFPel (Universidade Federal de Pelotas) para mapear a pandemia da covid-19 no Brasil apontou a presen\u00e7a de anticorpos do coronav\u00edrus em 3,8% da popula\u00e7\u00e3o na terceira fase da pesquisa, realizada",
            "url": "https://noticias.uol.com.br/saude/ultimas-noticias/redacao/2020/07/02/estudo-aponta-presenca-de-anticorpos-do-coronavirus-em-38-dos-brasileiros.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/69/2020/04/15/15042020---teste-rapido-para-detectar-covid-19-mostra-resultado-positivo-para-coronavirus-1586976696398_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-02T23:24:19Z",
            "content": "O estudo realizado pelo Minist\u00e9rio da Sa\u00fade em parceria com a UFPel (Universidade Federal de Pelotas) para mapear a pandemia da covid-19 no Brasil apontou a presen\u00e7a de anticorpos do coronav\u00edrus em 3\u2026 [+2180 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "google-news",
                "name": "Google News"
            },
            "author": null,
            "title": "Zeca Camargo assina com a Band dois dias ap\u00f3s deixar a Globo e vai ser diretor - Not\u00edcias da TV",
            "description": null,
            "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMieWh0dHBzOi8vbm90aWNpYXNkYXR2LnVvbC5jb20uYnIvbm90aWNpYS90ZWxldmlzYW8vemVjYS1jYW1hcmdvLWFzc2luYS1jb250cmF0by1jb20tYmFuZC1kb2lzLWRpYXMtYXBvcy1kZWl4YXItZ2xvYm8tMzg3NTnSAYQBaHR0cHM6Ly9ub3RpY2lhc2RhdHYudW9sLmNvbS5ici9tb2JpbGUvbm90aWNpYS90ZWxldmlzYW8vemVjYS1jYW1hcmdvLWFzc2luYS1jb250cmF0by1jb20tYmFuZC1kb2lzLWRpYXMtYXBvcy1kZWl4YXItZ2xvYm8tMzg3NTkuYW1w?oc=5",
            "urlToImage": null,
            "publishedAt": "2020-07-02T23:18:59Z",
            "content": null
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Como antecipar saque do aux\u00edlio de R$ 600 e do FGTS com boleto ou cart\u00e3o - UOL",
            "description": "Quem j\u00e1 recebeu uma parcela do aux\u00edlio emergencial ou o FGTS emergencial mas ainda n\u00e3o est\u00e1 autorizado a sacar o dinheiro tem uma op\u00e7\u00e3o para fugir da restri\u00e7\u00e3o imposta pelo governo. Fintechs (empresas de tecnologia financeira) como PagBank, Nubank, Mercad",
            "url": "https://economia.uol.com.br/noticias/redacao/2020/07/02/auxilio-emergencial-fgts-saque-antecipacao-fintechs-boleto-cartao-virtual.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/a5/2020/06/10/homem-banco-agencia-bancaria-economia-contas-dinheiro-1591821439907_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-02T23:04:35Z",
            "content": "Quem j\u00e1 recebeu uma parcela do aux\u00edlio emergencial ou o FGTS emergencial mas ainda n\u00e3o est\u00e1 autorizado a sacar o dinheiro tem uma op\u00e7\u00e3o para fugir da restri\u00e7\u00e3o imposta pelo governo. Fintechs (empresa\u2026 [+4370 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Maca\u00e9 0 x 0 Fluminense: assista aos melhores momentos do jogo - globoesporte.com",
            "description": "Veja os principais lances do empate entre as duas equipes",
            "url": "https://globoesporte.globo.com/futebol/times/fluminense/noticia/macae-0-x-0-fluminense-assista-aos-melhores-momentos-do-jogo.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/UNARnauVDRjv9cXCdIl1-Y43mYs=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s03.video.glbimg.com/x720/8669698.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-02T22:50:00Z",
            "content": "Melhores momentos de Maca\u00e9 0 x 0 Fluminense pelo Campeonato Carioca \r\nNa despedida dos dois times da fase de grupos da Ta\u00e7a Rio, o Fluminense empatou com o Maca\u00e9 por 0 a 0, nesta quinta-feira, em Saq\u2026 [+165 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Correiobraziliense.com.br"
            },
            "author": "Correio Braziliense, Correio Braziliense",
            "title": "Noivo que queria adiar casamento morre de covid; festa deixa 100 infectados - Correio Braziliense",
            "description": "Homem de 30 anos pensou em adiar a festa, mas foi impedido por familiares para evitar um preju\ufffdzo financeiro",
            "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/mundo/2020/07/02/interna_mundo,868917/noivo-queria-adiar-casamento-morre-covid-festa-deixa-100-infectados.shtml",
            "urlToImage": "https://i.correiobraziliense.com.br/m62FCgmgGbjW9oQA3B_tXbEYNPA=/600x315/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2020/07/02/868917/20200702192104670724a.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-02T22:24:21Z",
            "content": "Publicidade\r\nBLOGS\r\nImagens meramente ilustrativas\r\nCopyright Correio Braziliense 2000 - 2020. todos os direitos reservados."
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "YouTube"
            },
            "author": null,
            "title": "Motorola Edge+ custa R$ 8 mil no Brasil e Claro lan\u00e7a rede '5G'- Hoje no TecMundo - TecMundo",
            "description": "No programa de hoje, vamos falar sobre o novo visual do Galaxy Note 20 Ultra que apareceu no site da Samsung, sobre o pre\u00e7o alto do novo Motorola Edge+ no Br...",
            "url": "https://www.youtube.com/watch?v=_Awvrochhvk",
            "urlToImage": "https://i.ytimg.com/vi/_Awvrochhvk/maxresdefault.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-02T21:59:39Z",
            "content": null
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Aras defende no STF que Bolsonaro seja questionado sobre como prefere prestar depoimento - G1",
            "description": "Inqu\u00e9rito apura se presidente interferiu na Pol\u00edcia Federal, o que ele nega. PF informou ao Supremo que quer ouvir Bolsonaro, e relator pediu manifesta\u00e7\u00e3o da PGR sobre o assunto.",
            "url": "https://g1.globo.com/politica/noticia/2020/07/02/aras-defende-no-supremo-que-bolsonaro-seja-intimado-a-dizer-como-prefere-prestar-depoimento-em-inquerito.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/FRlqThlzuhza59SWhC5FjYpwysU=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2019/B/k/alelRMRjuzTbpz63tw4A/jfcrz-abr-26091923692.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-02T21:15:00Z",
            "content": "O procurador-geral da Rep\u00fablica, Augusto Aras, defendeu nesta quinta-feira (2) em documento enviado ao Supremo Tribunal Federal (STF) que o presidente Jair Bolsonaro seja questionado sobre como prefe\u2026 [+5147 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "City faz 3 no 1\u00ba tempo, goleia Liverpool e carimba faixa do campe\u00e3o ingl\u00eas - UOL",
            "description": "O Manchester City carimbou a faixa do campe\u00e3o Liverpool hoje e aplicou uma goleada por 4 a 0 em casa, no Etihad Stadium. V\u00e1lido pela 32\u00aa rodada do Campeonato Ingl\u00eas, o jogo n\u00e3o teve torcida para comemorar os gols de De Bruyne, Sterling, Foden e Oxlade-Cha",
            "url": "https://www.uol.com.br/esporte/futebol/ultimas-noticias/2020/07/02/manchester-city-x-liverpool.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/esporte/80/2020/07/02/sterling-e-gabriel-jesus-comemoram-gol-do-manchester-city-sobre-o-liverpool-1593723703024_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-02T21:10:39Z",
            "content": "O Manchester City carimbou a faixa do campe\u00e3o Liverpool hoje e aplicou uma goleada por 4 a 0 em casa, no Etihad Stadium. V\u00e1lido pela 32\u00aa rodada do Campeonato Ingl\u00eas, o jogo n\u00e3o teve torcida para come\u2026 [+2323 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Por que a Globo rompeu contrato do Carioca ap\u00f3s jogo do Fla no YouTube - UOL",
            "description": "A decis\u00e3o da Globo de romper o contrato do Carioca em meio \u00e0 disputa com o Flamengo tem dois objetivos: garantir uma regra jur\u00eddica est\u00e1vel para o Brasileiro e se livrar de uma competi\u00e7\u00e3o pela qual entendia que pagava demais. Por isso, a emissora j\u00e1 vinha",
            "url": "https://www.uol.com.br/esporte/ultimas-noticias/2020/07/02/por-que-a-globo-rompeu-contrato-do-carioca-apos-jogo-do-fla-no-youtube.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/esporte/59/2020/07/01/atacante-pedro-em-flamengo-e-boavista-jogo-com-transmissao-da-flatv-1593653457130_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-02T21:05:28Z",
            "content": "A decis\u00e3o da Globo de romper o contrato do Carioca em meio \u00e0 disputa com o Flamengo tem dois objetivos: garantir uma regra jur\u00eddica est\u00e1vel para o Brasileiro e se livrar de uma competi\u00e7\u00e3o pela qual e\u2026 [+5346 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Contabeis.com.br"
            },
            "author": "",
            "title": "Caixa: Custos de cart\u00f3rio s\u00e3o inclu\u00eddos no financiamento da casa pr\u00f3pria - Cont\u00e1beis",
            "description": "Caixa anunciou novas medidas para compra da casa pr\u00f3pria; Veja quais s\u00e3o.",
            "url": "https://www.contabeis.com.br/noticias/43587/caixa-custos-de-cartorio-sao-incluidos-no-financiamento-da-casa-propria/",
            "urlToImage": "https://www.contabeis.com.br/assets/img/news/n_43587_3d4a20644de04c214240d6125c8d5a8d.jpg?v=1593728209",
            "publishedAt": "2020-07-02T20:15:43Z",
            "content": "A Caixa Econ\u00f4mica Federal anunciou nesta quinta-feira, 2, novas medidas para a compra da casa pr\u00f3pria. Entre as novidades, est\u00e1 a inclus\u00e3o dos custos dos cart\u00f3rios e ITBI, que \u00e9 o imposto pago na pre\u2026 [+977 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "BBC News"
            },
            "author": "https://www.facebook.com/bbcnews",
            "title": "Ghislaine Maxwell: a ex-namorada de Jeffrey Epstein presa em esc\u00e2ndalo de abuso sexual de menores - BBC News Brasil",
            "description": "Ghislaine Maxwell \u00e9 acusada de colaborar em rede de abuso de menores construindo amizades com v\u00edtimas e se mostrando como uma pessoa em que estas podiam confiar, segundo promotora.",
            "url": "https://www.bbc.com/portuguese/internacional-53271599",
            "urlToImage": "https://ichef.bbci.co.uk/news/1024/branded_portuguese/06CA/production/_108283710_055796018-1.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-02T20:10:19Z",
            "content": "Direito de imagemGetty ImagesImage caption\r\n Jeffrey Epstein e Ghislaine Maxwell em foto de 2005; segundo acusa\u00e7\u00e3o, ela tinha papel de aliciar v\u00edtimas\r\nA socialite brit\u00e2nica Ghislaine Maxwell, ex-nam\u2026 [+6403 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Ebc.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Atualiza\u00e7\u00e3o de dados levou a problemas no Caixa Tem - EBC",
            "description": "Aplicativo permite movimentar contas poupan\u00e7a digitais criadas para receber o aux\u00edlio emergencial e saques especiais do FGTS.",
            "url": "https://agenciabrasil.ebc.com.br/geral/noticia/2020-07/atualizacao-de-dados-levou-problemas-no-caixa-tem",
            "urlToImage": "https://imagens.ebc.com.br/2blLK3UnmfxR2xQwFMHBCecaDCc=/754x0/smart/https://agenciabrasil.ebc.com.br/sites/default/files/thumbnails/image/280520_aplicativo_caixa_tem3275.jpg?itok=_2fWQ8fF",
            "publishedAt": "2020-07-02T20:00:00Z",
            "content": "O ac\u00famulo na atualiza\u00e7\u00e3o da base de dados t\u00edpico do in\u00edcio de cada m\u00eas provocou instabilidade no aplicativo Caixa Tem, que permite a movimenta\u00e7\u00e3o das contas poupan\u00e7a digitais criadas para receber o a\u2026 [+1953 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Tribunadonorte.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Natal tem 70 mil doses de vacina contra gripe dispon\u00edveis - Tribuna do Norte - Natal",
            "description": "Ap\u00f3s concluir a campanha de vacina\u00e7\u00e3o contra a gripe com a taxa de 87,72% da popula\u00e7\u00e3o priorit\u00e1ria vacinada, a Secretaria Municipal de Sa\u00fade de",
            "url": "http://www.tribunadonorte.com.br/noticia/natal-tem-70-mil-doses-de-vacina-contra-gripe-dispona-veis/483785",
            "urlToImage": "http://arquivos.tribunadonorte.com.br/fotos/240439.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-02T19:38:00Z",
            "content": "Parceria entre UFRN e IFRN lan\u00e7a loja virtual para artes\u00e3s potiguares"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Istoe.com.br"
            },
            "author": "Da Reda\u00e7\u00e3o",
            "title": "Ap\u00f3s expor conversa com professora da filha, Mel Lisboa pede desculpas: \"Vivendo e aprendendo\" - Istoe",
            "description": "A atriz Mel Lisboa acabou usando a sua rede social para expor um assunto familiar. Na \u00faltima quarta-feira (01) ela postou um print no Instagram onde critica a professora de sua filha, Clarice, de 7 anos, por ter se referido somente \u00e0s m\u00e3es das crian\u00e7as e n\u00e3o \u2026",
            "url": "https://istoe.com.br/apos-expor-conversa-com-professora-da-filha-mel-lisboa-pede-desculpas-vivendo-e-aprendendo/",
            "urlToImage": "https://cdn-istoe-ssl.akamaized.net/wp-content/uploads/sites/14/2019/01/mel-lisboa.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-02T19:28:00Z",
            "content": "A atriz Mel Lisboa acabou usando a sua rede social para expor um assunto familiar. Na \u00faltima quarta-feira (01) ela postou um print no Instagram onde critica a professora de sua filha, Clarice, de 7 a\u2026 [+1635 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Aux\u00edlio Emergencial: quase 2 milh\u00f5es ainda aguardam an\u00e1lise do cadastro - G1",
            "description": "O prazo para se inscrever e receber o benef\u00edcio termina nesta quinta-feira (2).",
            "url": "https://g1.globo.com/economia/noticia/2020/07/02/auxilio-emergencial-quase-2-milhoes-ainda-aguardam-analise-do-cadastro.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/EJQpq0itablli5482z1l0hWCWqk=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s01.video.glbimg.com/x720/8664892.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-02T18:52:00Z",
            "content": "A Caixa Econ\u00f4mica Federal informou nesta quinta-feira (2) que 1,9 milh\u00e3o de pessoas que se cadastraram para receber o Aux\u00edlio Emergencial est\u00e3o com o pedido em an\u00e1lise para saber se est\u00e3o aptas a rec\u2026 [+7699 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Acusticafm.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Not\u00edcias | LAN\u00c7OU: confira atualiza\u00e7\u00e3o do WhatsApp para Android - R\u00e1dio Ac\u00fastica FM",
            "description": "O update corrige diversos bugs das vers\u00f5es anteriores",
            "url": "https://www.acusticafm.com.br/noticias/33135/lancou-confira-atualizacao-do-whatsapp-para-android.html",
            "urlToImage": "https://www.acusticafm.com.br/img-crop-noticia/800/img_33135_foto_1.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-02T18:19:00Z",
            "content": "02/07/2020 15h19 - Atualizado em 02/07/2020 15h19\r\nO update corrige diversos bugs das vers\u00f5es anterioresUma atualiza\u00e7\u00e3o do WhatsApp para Android foi divulgada pelo site especializado WABetaInfo nesta\u2026 [+481 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Ofuxico.com.br"
            },
            "author": "OFuxico",
            "title": "Jo\u00e3o Guilherme sobre acidente de carro: \u2018Valorizando a vida ainda mais\u2019 - OFuxico",
            "description": "Ele estava no carro com seu irm\u00e3o, Matheus, e o primo Leandrinho",
            "url": "https://www.ofuxico.com.br/noticias-sobre-famosos/joao-guilherme-sobre-acidente-de-carro-valorizando-a-vida-ainda-mais/2020/07/02-381040.html",
            "urlToImage": "https://cdn-ofuxico.akamaized.net/img/upload/noticias/2020/07/02/joao-guilherme-acidente-de-carro_381040_36.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-02T18:01:28Z",
            "content": "Jo\u00e3o Guilherme foi um dos filhos de Leonardo que estava envolvido no acidente de carro em que ele, o irm\u00e3o e um primo acabaram caindo dentro de um rio, enquanto estavam a caminho da fazenda Talism\u00e3, \u2026 [+1578 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "DANIELE AMORIM",
            "title": "Fina Estampa: Antes de desafiar perigo, Antenor apavora Patr\u00edcia com aviso sinistro - Not\u00edcias da TV",
            "description": "Antenor (Caio Castro) abordar\u00e1 Patr\u00edcia (Adriana Birolli) com um aviso sinistro. Em Fina Estampa, o estudante de medicina pedir\u00e1 desculpas para ex-namorada sobre algo que ainda ir\u00e1 acontecer. O filho de Griselda (Lilia Cabral) ir\u00e1 expor um podre do passado de\u2026",
            "url": "https://noticiasdatv.uol.com.br/noticia/novelas/fina-estampa-antes-de-desafiar-perigo-antenor-apavora-patricia-com-aviso-sinistro-38681",
            "urlToImage": "https://noticiasdatv.uol.com.br/media/_versions/artigos/globo-fina-estampa-antenor-caio-castro-patricia-adriana-birolli-reproducao-tv-globo_1_fixed_big.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-02T17:41:15Z",
            "content": "Antenor (Caio Castro) abordar\u00e1 Patr\u00edcia (Adriana Birolli) com um aviso sinistro. Em Fina Estampa, o estudante de Medicina pedir\u00e1 desculpas \u00e0 ex-namorada. Ele tentar\u00e1 divulgar o v\u00eddeo\u00a0de Marcela (Suza\u2026 [+2009 chars]"
        }
    ]
}