{
    "status": "ok",
    "totalResults": 34,
    "articles": [
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Agazeta.com.br"
            },
            "author": "Siumara Gon\u00e7alves",
            "title": "Saque-emergencial de R$ 1.045 do FGTS come\u00e7a segunda mesmo sem calend\u00e1rio - A Gazeta ES",
            "description": "Governo confirmou in\u00edcio dos pagamentos apesar de ainda n\u00e3o ter cronograma. No Esp\u00edrito Santo, 790 mil trabalhadores com contas ativas e inativas v\u00e3o receber. Medida vai injetar R$530 milh\u00f5es na economia do Estado",
            "url": "https://www.agazeta.com.br/es/economia/saque-emergencial-de-r-1045-do-fgts-comeca-segunda-mesmo-sem-calendario-0620",
            "urlToImage": "https://midias.agazeta.com.br/2020/04/03/carteira-de-trabalho-e-previdencia-social-do-ministerio-do-trabalho-221470-article.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-11T01:50:41Z",
            "content": "O saque ser\u00e1 limitado a R$ 1.045 por trabalhador, independentemente do n\u00famero de contas ativas ou inativas que tenha. Caso o trabalhador tenha um limite menor que R$ 1.045 na conta do FGTS, ele poder\u2026 [+22 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Bolsonaro recria Minist\u00e9rio das Comunica\u00e7\u00f5es e coloca deputado F\u00e1bio Faria como ministro - G1",
            "description": "Filiado ao PSD, que comp\u00f5e o Centr\u00e3o, F\u00e1bio Faria est\u00e1 no quarto mandato como deputado federal. Bolsonaro prometeu na campanha ter 'no m\u00e1ximo' 15 minist\u00e9rios; agora ser\u00e3o 23.",
            "url": "https://g1.globo.com/politica/noticia/2020/06/10/bolsonaro-anuncia-recriacao-do-ministerio-das-comunicacoes-e-deputado-fabio-faria-como-ministro.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/-p5CkYRoHqAXOBTLtlSinpO0da8=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s02.video.glbimg.com/x720/8617961.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-11T01:27:00Z",
            "content": "O presidente Jair Bolsonaro anunciou nesta quarta-feira (10) em uma rede social a recria\u00e7\u00e3o do Minist\u00e9rio das Comunica\u00e7\u00f5es. O ministro, conforme o presidente, ser\u00e1 o deputado F\u00e1bio Faria (PSD-RN). Se\u2026 [+4391 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Correio24horas.com.br"
            },
            "author": "Da Reda\u00e7\u00e3o",
            "title": "Renata Vasconcellos comenta invas\u00e3o de homem armado \u00e0 Globo: 'Desejo a todos paz' - Jornal Correio",
            "description": "William Bonner relatou o caso e a apresentadora s\u00f3 apareceu no quadro no final da fala do chefe",
            "url": "https://www.correio24horas.com.br/noticia/nid/renata-vasconcellos-comenta-invasao-de-homem-armado-a-globo-desejo-a-todos-paz/",
            "urlToImage": "https://correio-cdn1.cworks.cloud/fileadmin/_processed_/2/b/csm_jn_f7d40b58d2.png",
            "publishedAt": "2020-06-11T01:20:47Z",
            "content": null
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Ex-policial acusado de envolvimento na morte de George Floyd \u00e9 solto sob fian\u00e7a - G1",
            "description": "Thomas Lane era um dos quatro ex-policiais presos no caso que mobilizou protestos contra o racismo nos EUA.",
            "url": "https://g1.globo.com/mundo/noticia/2020/06/10/ex-policial-acusado-de-envolvimento-na-morte-de-george-floyd-e-solto-sob-fianca.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/BMqt2kWx8xQ4Yay9imB9C1Boibo=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/i/q/fw6L6dRNuAqlwRTeQDWA/2020-06-04t000000z-969329904-rc202h955msr-rtrmadp-3-minnesota-police.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-11T00:52:00Z",
            "content": "O ex-policial Thomas Lane, 37 anos, um dos quatro acusados de participa\u00e7\u00e3o na morte de George Floyd, foi solto nesta quarta-feira (10) ap\u00f3s pagar fian\u00e7a no valor de US$ 750 mil mais de R$ 3,7 milh\u00f5es\u2026 [+1565 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Partidos pedem suspens\u00e3o de MP de Bolsonaro sobre reitores; para Maia, texto \u00e9 inconstitucional - G1",
            "description": "MP permite ao ministro Abraham Weintraub (Educa\u00e7\u00e3o) escolher reitores na pandemia. Para partidos, MP mostra inten\u00e7\u00e3o do governo de 'intervir de forma desarrazoada' nas institui\u00e7\u00f5es.",
            "url": "https://g1.globo.com/politica/noticia/2020/06/10/partidos-pedem-suspensao-de-mp-de-bolsonaro-sobre-reitores-para-maia-texto-e-inconstitucional.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/wXw90863U0AF1GfgiJUAvNFw0c8=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s02.video.glbimg.com/x720/8617881.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-11T00:45:00Z",
            "content": "A medida provis\u00f3ria (MP) editada por Bolsonaro foi publicada nesta quarta no \"Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o\" e tem for\u00e7a de lei. Precisa, contudo, ser aprovada pelo Congresso Nacional para se tornar lei em\u2026 [+2133 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Metropoles.com"
            },
            "author": null,
            "title": "Sobre o que vem acontecendo com Renata Vasconcellos e William Bonner - Metr\u00f3poles",
            "description": "Os dois \u00e2ncoras do Jornal Nacional foram recentemente expostos a viol\u00eancias",
            "url": "https://www.metropoles.com/entretenimento/televisao/sobre-o-que-vem-acontecendo-com-renata-vasconcellos-e-william-bonner",
            "urlToImage": "https://uploads.metropoles.com/wp-content/uploads/2020/03/31100625/renata-vasconcellos-no-jornal-nacional.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-11T00:01:00Z",
            "content": "Vinte e um de maio. William Bonner, \u00e2ncora do Jornal Nacional, vai ao Twitter e revela que bandidos usaram o nome e o CPF de seu filho, Vinicius Bonner, para requerer o aux\u00edlio emergencial do governo\u2026 [+736 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Entenda pr\u00f3ximos passos do pedido de impeachment contra Witzel no RJ; perguntas e respostas - G1",
            "description": "Vota\u00e7\u00e3o que define se o governador deve deixar o cargo est\u00e1 prevista para ocorrer dentro de um m\u00eas e meio. Pedido de impeachment cita suposto crime de responsabilidade em meio \u00e0s investiga\u00e7\u00f5es de fraude na Sa\u00fade.",
            "url": "https://g1.globo.com/rj/rio-de-janeiro/noticia/2020/06/10/entenda-proximos-passos-do-pedido-de-impeachment-contra-witzel-no-rj-perguntas-e-respostas.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/ghzCCUYQ1nR_qoeinq2VEPnIzPs=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s02.video.glbimg.com/x720/8617333.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-10T23:03:00Z",
            "content": "O governador \u00e9 afastado do cargo?\r\nN\u00e3o neste momento. Witzel s\u00f3 ser\u00e1 afastado caso os deputados aceitem uma den\u00fancia que ainda ser\u00e1 redigida por uma Comiss\u00e3o Especial parlamentar. \r\nQuem forma a Comi\u2026 [+2150 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Brasil tem 1.300 mortes por covid-19 registradas em 24 h, aponta cons\u00f3rcio - UOL Not\u00edcias",
            "description": "O Brasil chegou hoje a um total de 775.184 pessoas infectadas pelo novo coronav\u00edrus e 39.797 mortes oficiais causadas pela covid-19 desde o in\u00edcio da pandemia, revela levantamento feito por um cons\u00f3rcio de ve\u00edculos de imprensa, do qual o UOL faz parte.Seg",
            "url": "https://noticias.uol.com.br/saude/ultimas-noticias/redacao/2020/06/10/brasil-tem-novas-mortes-por-covid-19-aponta-consorcio.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/38/2020/06/10/10jun2020---movimentacao-no-bras-regiao-central-de-sao-paulo-1591802523841_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-10T23:00:29Z",
            "content": "O Brasil chegou hoje a um total de 775.184 pessoas infectadas pelo novo coronav\u00edrus e 39.797 mortes oficiais causadas pela covid-19 desde o in\u00edcio da pandemia, revela levantamento feito por um cons\u00f3r\u2026 [+2650 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Relator Edson Fachin vota no STF pela validade do inqu\u00e9rito das fake news; julgamento \u00e9 suspenso - G1",
            "description": "Ministros julgam pedido do partido Rede, que questionou o inqu\u00e9rito no ano passado, mas no \u00faltimo dia 29 quis retirar a a\u00e7\u00e3o. Fachin recusou o pedido e remeteu o caso para o plen\u00e1rio.",
            "url": "https://g1.globo.com/politica/noticia/2020/06/10/relator-edson-fachin-vota-no-stf-pela-validade-de-inquerito-das-fake-news-julgamento-e-suspenso.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/pl06Kuj1SZyHFY0iiYyhxNl4yhQ=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s02.video.glbimg.com/x720/8617437.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-10T22:55:00Z",
            "content": "O ministro Edson Fachin votou nesta quarta-feira (10) a favor da validade do chamado \"inqu\u00e9rito das fake news\", que investiga amea\u00e7as a ministros no Supremo Tribunal Federal (STF) e a dissemina\u00e7\u00e3o de\u2026 [+8627 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "YouTube"
            },
            "author": null,
            "title": "EVERTON RIBEIRO \u00c9 O MELHOR JOGADOR DO FUTEBOL BRASILEIRO? \"Expediente Futebol\" debate - FOX Sports Brasil",
            "description": "Quer saber tudo sobre o melhor do esporte? Acesse nossas redes! http://www.foxsports.com.br \u27a1 Facebook: http://facebook.com/foxsportsbrasil \u27a1 Twitter: http:/...",
            "url": "https://www.youtube.com/watch?v=K8uMb-gWcoY",
            "urlToImage": "https://i.ytimg.com/vi/K8uMb-gWcoY/maxresdefault.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-10T22:49:19Z",
            "content": null
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Tem jogo todo dia: Espanhol, Italiano e Ingl\u00eas enchem calend\u00e1rio at\u00e9 fim de junho - globoesporte.com",
            "description": "Messi, Cristiano Ronaldo, Salah & cia. voltam a ser os protagonistas na retomada das tr\u00eas ligas em temporada interrompida h\u00e1 mais de tr\u00eas meses por pandemia do novo coronav\u00edrus",
            "url": "https://globoesporte.globo.com/futebol/futebol-internacional/noticia/tem-jogo-todo-dia-espanhol-italiano-e-ingles-enchem-calendario-ate-fim-de-junho.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/tQHPY1Xuk-TMvAic_wcIie3Ef7k=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_bc8228b6673f488aa253bbcb03c80ec5/internal_photos/bs/2020/u/F/wFKYwpTe68hdnqkVzNIA/info-futebol-internacional-1a-semana.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-10T22:49:00Z",
            "content": "O futebol nem chegou a parar totalmente na Europa durante a pandemia, vide Belarus. Voltou aos poucos nas \u00faltimas semanas na Alemanha, Portugal e outros pa\u00edses bem menos cotados. Mas vai engatar de v\u2026 [+3799 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "TCU decide abrir auditoria sobre uso de cart\u00f5es corporativos da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica - G1",
            "description": "Despesa em 2020 \u00e9 90% maior que h\u00e1 quatro anos, diz ministro Vital do R\u00eago. Presidente Jair Bolsonaro j\u00e1 atribuiu parte desse gasto ao resgate de brasileiros na China, em fevereiro.",
            "url": "https://g1.globo.com/politica/noticia/2020/06/10/tcu-decide-abrir-auditoria-sobre-uso-de-cartoes-corporativos-da-presidencia-da-republica.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/ik6wJuaBeTL2zrlBLrvI-Z4w-ng=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s04.video.glbimg.com/x720/8549699.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-10T22:31:00Z",
            "content": "O plen\u00e1rio do Tribunal de Contas da Uni\u00e3o (TCU) aprovou nesta quarta-feira (10) a realiza\u00e7\u00e3o de uma auditoria sobre os gastos computados nos cart\u00f5es corporativos da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica. Ser\u00e3o av\u2026 [+5167 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Estados americanos veem segunda onda de infec\u00e7\u00f5es ap\u00f3s reabertura - Valor Econ\u00f4mico",
            "description": "Uma nova onda de infec\u00e7\u00f5es do novo coronav\u00edrus est\u00e1 trazendo desafios para os americanos e a economia em partes dos EUA",
            "url": "https://valor.globo.com/mundo/noticia/2020/06/10/estados-americanos-veem-segunda-onda-de-infeccoes-apos-reabertura.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/CWNFsvPUT803PKC8pquJ89W18HY=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2020/C/t/RzQT3ERayjbS3SICZRwg/foto05int-131-tlvirus-a9.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-10T22:14:21Z",
            "content": "Por Emma Court e David R. Baker, Bloomberg \u2014 Nova York e S\u00e3o Francisco\r\n 10/06/2020 19h00 Atualizado 2020-06-10T22:00:47.882Z"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uai.com.br"
            },
            "author": "Portal Uai Entretenimento, Portal Uai Entretenimento",
            "title": "Ap\u00f3s protestos, 'E o vento levou' \u00e9 retirado de streaming - Portal Uai",
            "description": "Decis\ufffdo foi motivada pela onda de protestos contra a viol\ufffdncia policial e o racismo estrutural nos Estados Unidos e em outras partes do mundo",
            "url": "https://www.uai.com.br/app/noticia/series-e-tv/2020/06/10/noticias-series-e-tv,259352/apos-protestos-e-o-vento-levou-e-retirado-de-streaming.shtml",
            "urlToImage": "https://imgsapp2.uai.com.br/app/noticia_133890394703/2020/06/10/259352/20200610184110592571o.jpeg",
            "publishedAt": "2020-06-10T21:55:28Z",
            "content": "Daniel Radcliffe rebate comentrios de J.K. Rowling, autora de Harry Potter"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Tudocelular.com"
            },
            "author": "TudoCelular.com",
            "title": "TIM anuncia promo\u00e7\u00e3o do dia dos namorados com descontos em Galaxy A51 e Galaxy A71 - Tudocelular.com",
            "description": "Empresa anunciou descontos na compra de dois celulares da samsung atrelado a um plano p\u00f3s pago da operadora.",
            "url": "https://www.tudocelular.com/samsung/noticias/n158058/tim-anuncia-promocao-namorados.html",
            "urlToImage": "https://t2.tudocdn.net/494180?w=1200",
            "publishedAt": "2020-06-10T21:47:50Z",
            "content": "Esse m\u00eas diversas empresas anunciaram descontos na compra de v\u00e1rios celulares, al\u00e9m de outros tipos de produtos, como notebooks, caixas de som e at\u00e9 mesmo drones.\r\nE hoje, 10 de junho, a TIM tamb\u00e9m a\u2026 [+1878 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "PIB da It\u00e1lia pode cair 14% com nova onda de covid, diz OCDE - UOL",
            "description": "A Organiza\u00e7\u00e3o para a Coopera\u00e7\u00e3o e o Desenvolvimento Econ\u00f4mico (OCDE) alertou hoje que o Produto Interno Bruto (PIB) da It\u00e1lia pode cair 14% em 2020, antes de subir 5,3% em 2021, caso ocorra uma segunda onda do novo coronav\u00edrus (Sars-CoV-2).Por outro lado,",
            "url": "https://economia.uol.com.br/noticias/ansa/2020/06/10/pib-da-italia-pode-cair-14-com-nova-onda-de-covid-diz-ocde.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/64/2020/03/20/pessoas-com-mascaras-de-protecao-contra-coronavirus-caminham-pelas-ruas-de-milao-italia-1584726220678_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-10T21:08:04Z",
            "content": "A Organiza\u00e7\u00e3o para a Coopera\u00e7\u00e3o e o Desenvolvimento Econ\u00f4mico (OCDE) alertou hoje que o Produto Interno Bruto (PIB) da It\u00e1lia pode cair 14% em 2020, antes de subir 5,3% em 2021, caso ocorra uma segun\u2026 [+2316 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Istoe.com.br"
            },
            "author": "Da Reda\u00e7\u00e3o",
            "title": "Ex de Felipe Ara\u00fajo acusa cantor de agress\u00e3o e de pedir redu\u00e7\u00e3o de pens\u00e3o; defesa nega - Istoe",
            "description": "A influenciadora digital Carol Marchezi, ex do cantor Felipe Ara\u00fajo, e m\u00e3e de Miguel, filho que teve com o m\u00fasico, contou em suas redes sociais algumas situa\u00e7\u00f5es que passou com o artista na \u00e9poca que estava gr\u00e1vida e tamb\u00e9m depois do nascimento do filho deles\u2026",
            "url": "https://istoe.com.br/ex-de-felipe-araujo-acusa-cantor-de-agressao-e-de-pedir-reducao-de-pensao-defesa-nega/",
            "urlToImage": "https://cdn-istoe-ssl.akamaized.net/wp-content/uploads/sites/14/2019/07/felipe-araujo.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-10T20:54:00Z",
            "content": "A influenciadora digital Carol Marchezi, ex do cantor Felipe Ara\u00fajo, e m\u00e3e de Miguel, filho que teve com o m\u00fasico, contou em suas redes sociais algumas situa\u00e7\u00f5es que passou com o artista na \u00e9poca que\u2026 [+2331 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": "O Globo e ag\u00eancias internacionais",
            "title": "Manifestantes nos EUA destroem est\u00e1tuas de Crist\u00f3v\u00e3o Colombo - Jornal O Globo",
            "description": "Em Richmond, monumento foi derrubado e atirado em lago; em Boston, escultura foi 'decapitada'. Movimento de revis\u00e3o hist\u00f3rica se segue a manifesta\u00e7\u00f5es contra o racismo",
            "url": "https://extra.globo.com/noticias/mundo/manifestantes-nos-eua-destroem-estatuas-de-cristovao-colombo-24473042.html",
            "urlToImage": "https://ogimg.infoglobo.com.br/in/24473100-e8b-b42/FT1086A/652/cristovao-colombo-estatua.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-10T20:35:00Z",
            "content": "BOSTON Ap\u00f3s ataques contra est\u00e1tuas de personalidades escravocratas e racistas no Reino Unido e na B\u00e9lgica, manifestantes nos Estados Unidos se voltaram contra monumentos em homenagem a Crist\u00f3v\u00e3o Col\u2026 [+5371 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Sabrina Sato vira zumbi na Netflix; veja como ela ficou bizarra! - Observat\u00f3rio do Cinema",
            "description": "F\u00e3s de s\u00e9ries de zumbis podem comemorar! Reality Z, primeira s\u00e9rie brasileira do g\u00eanero foi anunciada e recebeu v\u00e1rias novidades sobre sua produ\u00e7\u00e3o em tempos recentes. O novo projeto pretende",
            "url": "https://observatoriodocinema.uol.com.br/series-e-tv/2020/06/sabrina-sato-vira-zumbi-na-netflix-veja-como-ela-ficou-bizarra",
            "urlToImage": "https://observatoriodocinema.uol.com.br/wp-content/uploads/2020/06/reality-z-sabrina-sato.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-10T20:30:00Z",
            "content": "F\u00e3s de s\u00e9ries de zumbis podem comemorar! Reality Z, primeira\r\ns\u00e9rie brasileira do g\u00eanero foi anunciada e recebeu v\u00e1rias novidades sobre sua\r\nprodu\u00e7\u00e3o em tempos recentes. O novo projeto pretende conqu\u2026 [+2603 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Aquiagora.net"
            },
            "author": null,
            "title": "Em entrevista ao AquiAgora.net Secret\u00e1ria de Sa\u00fade fala sobre n\u00fameros e dados do Covid-19 - Aquiagora.net",
            "description": "Testagem em massa, pacientes assintom\u00e1ticos, transmiss\u00e3o s\u00e3o alguns dos t\u00f3picos abordados",
            "url": "http://aquiagora.net/noticias/ver/97496/",
            "urlToImage": "https://aquiagora.net/images/grande/5/55ee14194f11ab_a468a5ef_2748_4996_8dfd_bc6ee817fa33.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-10T20:23:00Z",
            "content": "A Secret\u00e1ria de Sa\u00fade de Marechal C\u00e2ndido Rondon, Marciane Specht, concedeu uma entrevista ao vivo para o site AquiAgora.net, nesta quarta-feira (10). Diversos assuntos foram tratados durante live.\r\n\u2026 [+510 chars]"
        }
    ]
}