{
    "status": "ok",
    "totalResults": 34,
    "articles": [
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Leonardo confirma sa\u00eddas de Thiago Silva e Cavani do PSG ao fim da temporada: \"Decis\u00e3o muito dif\u00edcil\" - globoesporte.com",
            "description": "Em entrevista a jornal franc\u00eas, diretor esportivo do PSG elogia hist\u00f3ria da dupla no clube, cita escolha \"l\u00f3gica\" e diz querer elenco mantido para jogos da Liga dos Campe\u00f5es",
            "url": "https://globoesporte.globo.com/futebol/futebol-internacional/futebol-frances/noticia/leonardo-confirma-saida-de-thiago-silva-e-cavani-ao-fim-da-temporada-decisao-muito-dificil.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/9qYGg7lhSTBqTyu6x4eWsJ-JTTM=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_bc8228b6673f488aa253bbcb03c80ec5/internal_photos/bs/2020/R/i/uGj4JjR6A4q2crwwFMUQ/gettyimages-1024593488.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-13T17:04:00Z",
            "content": "Os rumores que tomaram conta da imprensa francesa apontando para a sa\u00edda de Thiago Silva do PSG ao fim da temporada ganharam tom oficial na voz do diretor esportivo do clube, o brasileiro Leonardo. E\u2026 [+2626 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Noticiasconcursos.com.br"
            },
            "author": "Saulo Moreira",
            "title": "Coronav\u00edrus: Trabalhadores podem sacar at\u00e9 5 op\u00e7\u00f5es de saques do FGTS e PIS - Not\u00edcias Concursos",
            "description": "Os trabalhadores brasileiros podem receber, ainda em 2020, nada menos do que 5 tipos de pagamentos diferentes nos programas do governo federal. S\u00e3o, ao todo, tr\u00eas pagamentos no Fundo de Garantia por Tempo de Servi\u00e7o (FGTS) e dois no PIS.Um deles \u00e9 o",
            "url": "https://noticiasconcursos.com.br/direitos-trabalhador/coronavirus-trabalhadores-podem-sacar-ate-5-opcoes-de-saques-do-fgts-e-pis/",
            "urlToImage": "https://noticiasconcursos.com.br/wp-content/uploads/2019/05/saque-fgts.png",
            "publishedAt": "2020-06-13T17:03:41Z",
            "content": "Os trabalhadores brasileiros podem receber, ainda em 2020, nada menos do que 5 tipos de pagamentos diferentes nos programas do governo federal. S\u00e3o, ao todo, tr\u00eas pagamentos no Fundo de Garantia por \u2026 [+15255 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Trabalhador receber\u00e1 R$ 1.045 do FGTS em poupan\u00e7a digital da Caixa - UOL",
            "description": "O governo Jair Bolsonaro (sem partido) editou hoje (13) uma medida provis\u00f3ria que regulamenta o saque de R$ 1.045 do FGTS (Fundo de Garantia do Tempo de Servi\u00e7o) por causa da crise causada pela pandemia do novo coronav\u00edrus.Os valores ser\u00e3o depositados em",
            "url": "https://economia.uol.com.br/noticias/redacao/2020/06/13/trabalhador-recebera-r-1045-do-fgts-em-poupanca-digital-da-caixa.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/67/2020/05/18/dinheiro-moeda-real-1589822622769_750x421.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-13T16:39:39Z",
            "content": "O governo Jair Bolsonaro (sem partido) editou hoje (13) uma medida provis\u00f3ria que regulamenta o saque de R$ 1.045 do FGTS (Fundo de Garantia do Tempo de Servi\u00e7o) por causa da crise causada pela pande\u2026 [+1401 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "WhatsApp prepara pacot\u00e3o de novidades no aplicativo; veja o que deve mudar - Tilt",
            "description": "O WhatsApp est\u00e1 preparando diversos recursos novos para o aplicativo. O desenvolvimento das novas funcionalidades foi notado pelo WaBetaInfo, site que costuma \"ca\u00e7ar\" testes feitos pelo app e acertar com frequ\u00eancia quais recursos novos acabam indo parar n",
            "url": "https://www.uol.com.br/tilt/noticias/redacao/2020/06/13/whatsapp-prepara-pacotao-de-novidades-no-aplicativo-veja-o-que-pode-mudar.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/9d/2017/09/11/whatsapp-facebook-logo-1505161551041_750x421.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-13T16:04:37Z",
            "content": "O WhatsApp est\u00e1 preparando diversos recursos novos para o aplicativo. O desenvolvimento das novas funcionalidades foi notado pelo WaBetaInfo, site que costuma \"ca\u00e7ar\" testes feitos pelo app e acertar\u2026 [+5583 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Aux\u00edlio Emergencial: Caixa divulga calend\u00e1rio de pagamento e saques para novos aprovados - G1",
            "description": "Mais 4,9 milh\u00f5es de pessoas devem receber a primeira parcela do benef\u00edcio nesta ter\u00e7a (16) e quarta-feira (17). Saques em dinheiro come\u00e7am em 6 de julho.",
            "url": "https://g1.globo.com/politica/noticia/2020/06/13/auxilio-emergencial-caixa-divulga-calendario-de-pagamento-e-saques-para-novos-aprovados.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/XfcTtOqK8iHWDSnkll_IZn22EL8=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s04.video.glbimg.com/x720/8622803.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-13T15:36:00Z",
            "content": "A Caixa Econ\u00f4mica Federal (CEF) detalhou neste s\u00e1bado (13) como ser\u00e1 feito o pagamento da primeira parcela do Aux\u00edlio Emergencial a mais 4,9 milh\u00f5es de novos aprovados a receber o benef\u00edcio. Segundo \u2026 [+3799 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "ign",
                "name": "IGN"
            },
            "author": "Lauren Gallaway",
            "title": "Os melhores memes do PS5 - IGN Brasil",
            "description": "PlayStation 5 de todas as formas",
            "url": "https://br.ign.com/ps5/82392/news/os-melhores-memes-do-ps5",
            "urlToImage": "https://sm.ign.com/t/ign_br/news/t/the-best-p/the-best-ps5-memes_p1nn.1200.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-13T15:04:37Z",
            "content": "A Sony finalmente revelou o design do PS5 e a internet reagiu de acordo. A revela\u00e7\u00e3o, que aconteceu durante um evento dedicado ao PlayStation 5, finalmente apresentou o visual do console, que inclui \u2026 [+1182 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Canalrural.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Pandemia de Covid-19 acelera loca\u00e7\u00e3o de caminh\u00f5es no Brasil - Canal Rural",
            "description": "Agroneg\u00f3cio, log\u00edstica e transporte est\u00e3o entre os setores que mais demandam o servi\u00e7o, afirma presidente de locadora",
            "url": "https://www.canalrural.com.br/noticias/pandemia-de-covid-19-acelera-locacao-de-caminhoes-no-brasil/",
            "urlToImage": "https://static-wp-canalr-prd.canalrural.com.br/2018/07/truck-3354501_960_720.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-13T15:03:00Z",
            "content": "Foto: Pixabay\r\nA crise provocada pelo coronav\u00edrus est\u00e1 acelerando o segmento de loca\u00e7\u00e3o de caminh\u00f5es e contribuindo com montadoras na retomada da produ\u00e7\u00e3o. Diante da falta de liquidez no mercado em r\u2026 [+4657 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Raimundos: Dig\u00e3o e Rodolfo fazem as pazes 19 anos ap\u00f3s separa\u00e7\u00e3o de banda - UOL",
            "description": "Dezenove anos depois de deixar os Raimundos ao se converter ao protestantismo, o ex-vocalista da banda, Rodolfo, fez as pazes com Dig\u00e3o, guitarrista e atual cantor do grupo.A revela\u00e7\u00e3o foi durante uma live na noite de sexta-feira (12) no Youtube.Dig\u00e3o int",
            "url": "https://entretenimento.uol.com.br/noticias/redacao/2020/06/13/rodolfo-e-digao-dos-raimundos-fazem-as-pazes.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/18/2020/06/13/digao-e-rodolfo-fazem-as-pazes-19-anos-depois-1592059600650_v2_750x421.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-13T14:47:38Z",
            "content": "Dezenove anos depois de deixar os Raimundos ao se converter ao protestantismo, o ex-vocalista da banda, Rodolfo, fez as pazes com Dig\u00e3o, guitarrista e atual cantor do grupo.\r\nA revela\u00e7\u00e3o foi durante \u2026 [+1760 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Cear\u00e1 registra 76.429 casos de Covid-19 e 4.829 mortes - G1",
            "description": "Os dados foram atualizados na manh\u00e3 deste s\u00e1bado (13) na plataforma IntegraSUS, ferramenta da Secretaria da Sa\u00fade do Cear\u00e1 (Sesa).",
            "url": "https://g1.globo.com/ce/ceara/noticia/2020/06/13/casos-de-covid-19-no-ceara-em-13-de-junho.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/ox--zqt-H0noIZimKa7s83S1lpw=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/A/l/5Ue8MiQeOTlPBPZv4vug/whatsapp-image-2020-04-27-at-17.43.45.jpeg",
            "publishedAt": "2020-06-13T14:29:00Z",
            "content": "O n\u00famero de casos de infec\u00e7\u00e3o pelo novo coronav\u00edrus chegou a 76.429 no Cear\u00e1, al\u00e9m disso, j\u00e1 s\u00e3o 4.829 pessoas que perderam a vida em decorr\u00eancia de complica\u00e7\u00f5es causadas pela Covid-19. Fortaleza \u00e9 o\u2026 [+3130 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Purepeople.com.br"
            },
            "author": "Ana Clara Xavier",
            "title": "Maiara e Maraisa surpreendem Fernando e Fabricio em Dia dos Namorados - Purepeople.com.br",
            "description": "Maiara e Maraisa curtiram a noite do Dia dos Namorados com Fernando Zor e Fabricio Marques. Os casais prepararam algumas surpresas e ainda jantaram uma refei\u00e7\u00e3o preparada pela dupla de Sorocaba. Para a ocasi\u00e3o, Maiara apostou em um look sensual com lingerie \u00e0\u2026",
            "url": "https://www.purepeople.com.br/noticia/dupla-de-maraisa-maiara-usa-lingerie-sexy-em-jantar-com-namorado-fernando_a295468/1",
            "urlToImage": "https://static1.purepeople.com.br/articles/8/29/54/68/@/3344896-maiara-e-maraisa-surpreendem-namorados-opengraph_1200-1.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-13T14:27:00Z",
            "content": "Maiara e Fernando Zor curtiram a noite do Dia dos Namorados com Maraisa e Fabricio Marques. Os casais est\u00e3o morando na mesma casa em Goi\u00e1s e, por causa da quarentena, optaram por organizar um jantar \u2026 [+2237 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Manifestantes v\u00e3o \u00e0s ruas pelo mundo em protesto contra o racismo neste s\u00e1bado - G1",
            "description": "Houve registro de manifesta\u00e7\u00e3o em Londres e Newcastle, na Inglaterra; em Paris, na Fran\u00e7a; e em Praga, na Rep\u00fablica Tcheca. Em Londres, ativistas de extrema-direita foram ao mesmo local de protesto e a pol\u00edcia precisou fazer barreira para evitar conflitos.",
            "url": "https://g1.globo.com/mundo/noticia/2020/06/13/manifestantes-vao-as-ruas-em-londres-em-protesto-contra-o-racismo.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/twHnkWEUIdUiOCRL8tMv0tHpmi4=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/O/9/McHWfkR0afgCE6t9n7kw/2020-06-13t125524z-712885458-rc2c8h9ud88a-rtrmadp-3-minneapolis-police-protests-britain.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-13T14:06:00Z",
            "content": "Milhares de manifestantes foram \u00e0s ruas neste s\u00e1bado (13) para protestar contra o racismo. Houve registro de manifesta\u00e7\u00e3o em Londres e Newcastle, na Inglaterra; em Paris, na Fran\u00e7a; e em Praga, na Re\u2026 [+4918 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Ig.com.br"
            },
            "author": "iG Sa\u00fade",
            "title": "Vacina contra novo coronav\u00edrus deve estar dispon\u00edvel em outubro - Arena - iG",
            "description": "Em entrevista \u00e0 revista Veja, Mikael Dolsten, l\u00edder cient\u00edfico da Pfizer, fala sobre desenvolvimento de vacina contra novo coronav\u00edrus. confira.",
            "url": "https://saude.ig.com.br/2020-06-13/vacina-contra-novo-coronavirus-deve-estar-disponivel-em-outubro.html",
            "urlToImage": "https://i0.statig.com.br/bancodeimagens/6d/9h/ag/6d9hagehwmlt0h21pvzcaaubs.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-13T13:57:00Z",
            "content": "Em entrevista exclusiva \u00e0 revista Veja, Mikael Dolsten, l\u00edder cient\u00edfico e presidente mundial de pesquisa, desenvolvimento e medicina da farmac\u00eautica Pfizer, comenta sobre o desenvolvimento da vacina\u2026 [+1574 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Pequim fecha mercado e faz \u201clockdown\u201d em bairros, ap\u00f3s novos casos de covid-19 - Valor Econ\u00f4mico",
            "description": "As autoridades fecharam o mercado de Xinfadi, localizado a cerca de 3 quil\u00f4metros do Templo do C\u00e9u, um dos principais pontos tur\u00edsticos da capital chinesa",
            "url": "https://valor.globo.com/mundo/noticia/2020/06/13/pequim-fecha-mercado-e-faz-lockdown-em-bairros-apos-novos-casos-de-covid-19.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/CelmLutU5pAnt_gWeAJ5Vq-3H0Q=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2020/1/L/hISp1AREyPOSRIDYwypA/ap20165263623761.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-13T13:14:24Z",
            "content": "O maior mercado de alimentos de Pequim foi fechado pela pol\u00edcia neste s\u00e1bado (13), bem como o bairro onde est\u00e1 localizado entrou em lockdown, depois que mais de 50 pessoas testaram positivo para o no\u2026 [+3537 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Sporting News"
            },
            "author": "Sporting News",
            "title": "Neymar deve voltar ao PSG neste s\u00e1bado para \"driblar\" restri\u00e7\u00f5es na Fran\u00e7a - Goal.com",
            "description": "Borussia Dortmund goalkeeper Roman Burki is set to quash speculation about his future by signing a new contract with the Bundesliga giants in the next week.",
            "url": "https://www.sportingnews.com/ca/soccer",
            "urlToImage": "https://images.daznservices.com/di/library/sporting_news/a4/8/sportingnews_blid1xj976d41uqjx0jd6x52p.png",
            "publishedAt": "2020-06-13T13:08:00Z",
            "content": "More"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Liminar de Fux e o incr\u00edvel Ex\u00e9rcito do Mito, do Parmito. \u00c9 o fundo do po\u00e7o - UOL Not\u00edcias",
            "description": "A nota golpista de Jair Bolsonaro, Hamilton Mour\u00e3o e",
            "url": "https://noticias.uol.com.br/colunas/reinaldo-azevedo/2020/06/13/liminar-de-fux-e-o-incrivel-exercito-do-mito-do-parmito-e-o-fundo-do-poco.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/65/2020/06/13/luiz-fux-ministro-do-supremo-1592052584856_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-13T12:52:26Z",
            "content": "A nota golpista de Jair Bolsonaro, Hamilton Mour\u00e3o e Fernando Azevedo e Silva destaca de cara o presidente como autoridade suprema a que se subordinam as For\u00e7as Armadas. Em sua liminar (\u00edntegra aqui)\u2026 [+4340 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Praias e shoppings do Rio voltam a ter movimenta\u00e7\u00e3o intensa; PMs retiram banhistas da areia na Zona Sul - G1",
            "description": "No in\u00edcio da tarde, policiais retiraram banhistas da Praia do Leblon. No Shopping Tijuca, na Zona Norte, pessoas se aglomeraram pouco antes da abertura, \u00e0s 12h.",
            "url": "https://g1.globo.com/rj/rio-de-janeiro/noticia/2020/06/13/praias-do-rio-voltam-a-ter-movimentacao-neste-sabado-apos-flexibilizacao-das-medidas-restritivas.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/Uu7A20zJaj0axL_JhRqFlR0vq90=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s01.video.glbimg.com/x720/8623864.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-13T12:15:00Z",
            "content": "A manh\u00e3 deste s\u00e1bado (13) come\u00e7ou com movimenta\u00e7\u00e3o nas praias do Rio e, por volta das 11h45, pessoas j\u00e1 aguardavam para entrar em shoppings da cidade que foram reabertos. Um pouco antes da abertura, \u2026 [+1575 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Ibahia.com"
            },
            "author": "Reda\u00e7\u00e3o iBahia",
            "title": "Anitta x Ludmilla e mais: veja como foi a semana dos famosos - iBahia",
            "description": "N\u00e3o teve como acompanhar o que aconteceu entre os dias 8 e 12 de junho? Confira o resumo que preparamos para voc\u00ea!",
            "url": "https://www.ibahia.com/nem-te-conto/detalhe/noticia/anitta-x-ludmilla-e-mais-veja-como-foi-a-semana-dos-famosos/",
            "urlToImage": "https://www.ibahia.com/fileadmin/user_upload/ibahia/2020/junho/12/pjimage_28_.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-13T12:07:34Z",
            "content": ""
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "S\u00e3o Paulo tem mais casos de covid-19 do que toda a Inglaterra - UOL Not\u00edcias",
            "description": "Enquanto avan\u00e7am medidas de libera\u00e7\u00e3o da economia, com a abertura de shoppings e com\u00e9rcio, o que aumenta a possibilidade de aglomera\u00e7\u00f5es e maior dissemina\u00e7\u00e3o da covid-19, S\u00e3o Paulo se tornou o terceiro Estado, prov\u00edncia ou regi\u00e3o do mundo com mais casos d",
            "url": "https://noticias.uol.com.br/ultimas-noticias/agencia-estado/2020/06/13/sao-paulo-tem-mais-casos-de-covid-19-do-que-toda-a-inglaterra.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/67/2020/06/03/3jun2020---testagem-para-covid-19-em-drive-thru-em-santos-1591236780144_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-13T11:35:00Z",
            "content": "Enquanto avan\u00e7am medidas de libera\u00e7\u00e3o da economia, com a abertura de shoppings e com\u00e9rcio, o que aumenta a possibilidade de aglomera\u00e7\u00f5es e maior dissemina\u00e7\u00e3o da covid-19, S\u00e3o Paulo se tornou o tercei\u2026 [+1638 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Copom e discurso do presidente do Fed guiam bolsa e d\u00f3lar - Valor Econ\u00f4mico",
            "description": "A decis\u00e3o sobre a taxa b\u00e1sica de juros no Brasil e o discurso de Jerome Powell devem ditar o rumo dos neg\u00f3cios no mercado financeiro nos pr\u00f3ximos dias",
            "url": "https://valor.globo.com/financas/noticia/2020/06/13/copom-e-discurso-do-presidente-do-fed-guiam-bolsa-e-dolar.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/lbn02xxWX4XHAILt1EDMelepGJw=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2020/t/q/iEZqgnSyCE5dqYnKmgAg/foto13fin-101-mercado-c2.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-13T11:19:08Z",
            "content": "A decis\u00e3o sobre a taxa b\u00e1sica de juros (Selic) no Brasil e o discurso do presidente do Federal Reserve (Fed, o banco central americano), Jerome Powell, no Congresso dos Estados Unidos devem ditar o r\u2026 [+263 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Brasil247.com"
            },
            "author": "Brasil 247",
            "title": "Organiza\u00e7\u00e3o Mundial de Sa\u00fade alerta: Brasil \u00e9 preocupa\u00e7\u00e3o crescente - Brasil 247",
            "description": "Sob Bolsonaro, Brasil j\u00e1 \u00e9 o epicentro global das mortes por Covid-19",
            "url": "https://www.brasil247.com/saude/organizacao-mundial-de-saude-alerta-brasil-e-preocupacao-crescente",
            "urlToImage": "https://publisher-publish.s3.eu-central-1.amazonaws.com/pb-brasil247/swp/jtjeq9/media/20200609120652_81db3f23d72ff87273dc8c73513e74fe2700ac602f238255f03ba5f6d05d994b.jpeg",
            "publishedAt": "2020-06-13T10:20:00Z",
            "content": "ZURIQUE/GENEBRA (Reuters) - A situa\u00e7\u00e3o atual do Brasil, agora um dos epicentros mundiais do coronav\u00edrus, \u00e9 uma preocupa\u00e7\u00e3o crescente, principalmente nas cidades, afirmou Mike Ryan, chefe do programa \u2026 [+1305 chars]"
        }
    ]
}