{
    "status": "ok",
    "totalResults": 34,
    "articles": [
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "C\u00e2mara aprova base de MP que suspende m\u00ednimo de dias letivos em escolas - UOL",
            "description": "A C\u00e2mara dos Deputados aprovou ontem, no Plen\u00e1rio, o texto-base da Medida Provis\u00f3ria 934/20, que pretende suspender a norma que obriga escolas e universidades a cumprirem uma quantidade m\u00ednima de dias letivos em 2020.O texto-base diz que os estabeleciment",
            "url": "https://educacao.uol.com.br/noticias/2020/07/01/camara-aprova-base-de-mp-que-suspende-minimo-de-dias-letivos-em-escolas.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/89/2020/06/14/imagem-ilustrativa-para-escola-colegio-aluno-aluna-estudante-professor-professora-1592159750033_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-01T03:02:53Z",
            "content": "A C\u00e2mara dos Deputados aprovou ontem, no Plen\u00e1rio, o texto-base da Medida Provis\u00f3ria 934/20, que pretende suspender a norma que obriga escolas e universidades a cumprirem uma quantidade m\u00ednima de dia\u2026 [+3558 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Aux\u00edlio Emergencial: Caixa credita benef\u00edcio a 6,9 milh\u00f5es de trabalhadores nesta quarta; veja quem recebe - G1",
            "description": "Neste grupo est\u00e3o nascidos em maio e junho. Recursos ser\u00e3o liberados por meio da poupan\u00e7a social digital.",
            "url": "https://g1.globo.com/economia/noticia/2020/07/01/auxilio-emergencial-caixa-credita-beneficio-a-69-milhoes-de-trabalhadores-nesta-quarta-veja-quem-recebe.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/TLgbmeIasst2HsqqR5W-CznyfpE=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s03.video.glbimg.com/x720/8653866.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-01T03:01:00Z",
            "content": "A Caixa Econ\u00f4mica Federal (CEF) credita nesta quarta (1\u00ba) o Aux\u00edlio Emergencial a mais 6,9 milh\u00f5es de benefici\u00e1rios, todos fora do programa Bolsa Fam\u00edlia. Veja quem recebe: \r\n<ul><li>5,2 milh\u00f5es de t\u2026 [+4109 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "IRPF 2020: termina prazo para enviar declara\u00e7\u00e3o; saiba o que fazer se voc\u00ea perdeu - G1",
            "description": "Prazo terminou \u00e0s 23h59 de ter\u00e7a-feira (30). Multa para quem n\u00e3o entregou a declara\u00e7\u00e3o \u00e9 de, no m\u00ednimo, R$ 165,74, mas pode atingir 20% do imposto devido. Orienta\u00e7\u00e3o \u00e9 regularizar a situa\u00e7\u00e3o o quanto antes.",
            "url": "https://g1.globo.com/economia/imposto-de-renda/2020/noticia/2020/07/01/irpf-2020-termina-prazo-para-enviar-declaracao-saiba-o-que-fazer-se-voce-perdeu.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/RE45-6LoB53UVYNcca-u7tmr7gQ=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/J/J/X3yq8iQ2uVGBThARpEmw/ir2020-facebook-2.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-01T03:00:00Z",
            "content": "Terminou \u00e0s 23h59 desta ter\u00e7a-feira (30) o prazo para enviar a declara\u00e7\u00e3o do Imposto de Renda \u00e0 Receita Federal. Quem era obrigado a declarar e perdeu o prazo da entrega agora est\u00e1 em d\u00edvida com o Le\u2026 [+2211 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Clicrbs.com.br"
            },
            "author": "Folhapress, Ga\u00fachaZH",
            "title": "Ator Jos\u00e9 Loreto n\u00e3o tem contrato renovado com a Globo - GauchaZH",
            "description": "Assim como Renato Arag\u00e3o, artista ter\u00e1 parceria por obra livre",
            "url": "https://gauchazh.clicrbs.com.br/cultura-e-lazer/tv/noticia/2020/07/ator-jose-loreto-nao-tem-contrato-renovado-com-a-globo-ckc2nnju7005601jf4nmviss5.html",
            "urlToImage": "https://www.rbsdirect.com.br/imagesrc/17342580.jpg?w=1200&h=630&a=c&version=1575255600",
            "publishedAt": "2020-07-01T01:41:15Z",
            "content": "Receba gratuitamente o melhor de Ga\u00fachaZH no seu e-mail e mantenha-se sempre atualizado."
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Vento arranca telhado inteiro e chacoalha andaime com trabalhador; V\u00cdDEOS - G1",
            "description": "Ao menos 25 cidades catarinenses foram atingidas nesta ter\u00e7a, segundo governo. Vejas v\u00eddeos e fotos.",
            "url": "https://g1.globo.com/sc/santa-catarina/noticia/2020/06/30/vento-arranca-telhado-por-inteiro-e-chacoalha-andaime-com-pessoas-veja-imagens-do-temporal-em-sc.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/zoHblWTqnSqtdQAFA5bgsqQqboA=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s04.video.glbimg.com/x720/8664351.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-01T01:19:00Z",
            "content": "Um v\u00eddeo flagrou o momento em que o telhado de uma edifica\u00e7\u00e3o \u00e9 arrancado inteiro em Florian\u00f3polis. J\u00e1 outro, mostra trabalhadores no andaime de um pr\u00e9dio durante fortes ventos. \r\nTemporal atinge cid\u2026 [+3304 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Portugal permitir\u00e1 'viagens essenciais' do Brasil, e exigir\u00e1 teste da Covid-19 - Extra",
            "description": "\u00c0s v\u00e9speras da reabertura das fronteiras externas da Uni\u00e3o Europeia, Portugal anunciou nesta ter\u00e7a-feira que vai aderir \u00e0 lista de apenas 14 pa\u00edses cujos...",
            "url": "https://extra.globo.com/noticias/mundo/portugal-permitira-viagens-essenciais-do-brasil-exigira-teste-da-covid-19-24508648.html",
            "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/24508649-382-35d/w976h550-PROP/88526143_file-photo-passengers-wait-their-flights-at-lisbon's-airport-during-the-coronavirus-dis.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-01T00:48:53Z",
            "content": "\u00c0s v\u00e9speras da reabertura das fronteiras externas da Uni\u00e3o Europeia, Portugal anunciou nesta ter\u00e7a-feira que vai aderir \u00e0 lista de apenas 14 pa\u00edses cujos residentes ser\u00e3o autorizados a viajar para o \u2026 [+2286 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "TSE decide que \u00e9 poss\u00edvel reabrir prazo de coleta de provas em a\u00e7\u00f5es contra chapa de Bolsonaro - G1",
            "description": "Pela decis\u00e3o, pedido de reabertura pode ser feito pelos autores das a\u00e7\u00f5es. Ministros analisam pedidos de cassa\u00e7\u00e3o da chapa Bolsonaro-Mour\u00e3o.",
            "url": "https://g1.globo.com/politica/noticia/2020/06/30/tse-decide-que-e-possivel-reabrir-prazo-de-coleta-de-provas-em-acoes-contra-chapa-de-bolsonaro.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/8pnTwUjNZ3fQ_pd6hOp3nz_OQyI=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s03.video.glbimg.com/x720/8664306.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-01T00:35:00Z",
            "content": "O Tribunal Superior Eleitoral (TSE) decidiu nesta ter\u00e7a-feira (30), por 4 votos a 3, que \u00e9 poss\u00edvel reabrir o prazo de produ\u00e7\u00e3o de provas em duas a\u00e7\u00f5es apresentadas contra a chapa do presidente Jair \u2026 [+4049 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Espn.com.br"
            },
            "author": "Francisco de Laurentiis e Igor Resende",
            "title": "Com 700 gols, Messi \u00e9 o 2\u00ba maior artilheiro na ativa no mundo; veja o top-5 e quanto falta para Ronaldo - ESPN.com.br",
            "description": "Argentino alcan\u00e7ou seu 700\u00ba tento como profissional nesta ter\u00e7a-feira, durante empate do Barcelona",
            "url": "https://www.espn.com.br/futebol/artigo/_/id/7106837/700-gols-messi-2-maior-artilheiro-ativa-mundo-veja-top-5-quanto-falta-para-alcancar-cristiano-ronaldo-1-lugar",
            "urlToImage": "https://a3.espncdn.com/combiner/i?img=%2Fphoto%2F2020%2F0630%2Fr714380_1296x729_16%2D9.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-30T23:56:31Z",
            "content": "Nesta ter\u00e7a-feira, o craque Lionel Messi marcou o 700\u00ba gol de sua carreira profissional durante o empate por 2 a 2 entre Barcelona e Atl\u00e9tico de Madrid, por LaLiga.\r\nO argentino \u00e9 atualmente o 2\u00ba mai\u2026 [+1346 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "O que \u00e9 o 'ciclone bomba' que est\u00e1 causando estragos no Sul do Brasil - G1",
            "description": "Ventania j\u00e1 causou quedas de \u00e1rvores tamb\u00e9m em S\u00e3o Paulo e deve derrubar temperatura na capital paulista a 8\u00baC.",
            "url": "https://g1.globo.com/sc/santa-catarina/noticia/2020/06/30/o-que-e-o-ciclone-bomba-que-esta-causando-estragos-no-sul-do-brasil.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/mSXDREb1-bS20TGiHNGc77DsRP8=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/T/3/oWuOXWS5ABurux25kaqw/gif-vendaval.gif",
            "publishedAt": "2020-06-30T23:50:00Z",
            "content": "Chuvas torrenciais, queda dr\u00e1stica nas temperaturas, ventos de mais de 100 km/h e at\u00e9 neve. Um ciclone extratropical, fen\u00f4meno tamb\u00e9m chamado de \"ciclone bomba\", vai mudar o clima nas regi\u00f5es Sul e S\u2026 [+3507 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "R7.com"
            },
            "author": "R7.com",
            "title": "Palmeiras lidera motim contra a Turner. Clubes procuram Bolsonaro - R7",
            "description": "Clubes est\u00e3o insatisfeitos com contrato assinado com rede norte-americana. E querem recuperar os direitos de negociar seus jogos na TV fechada",
            "url": "https://esportes.r7.com/prisma/cosme-rimoli/palmeiras-lidera-motim-contra-a-turner-clubes-procuram-bolsonaro-30062020",
            "urlToImage": "https://img.r7.com/images/bolsonaro-30062020175713101?dimensions=600x315&crop_position=c",
            "publishedAt": "2020-06-30T23:01:00Z",
            "content": "S\u00e3o Paulo, Brasil\r\nPalmeiras, Bahia, Santos, Cear\u00e1, Fortaleza...\r\nAthletico, Internacional e Coritiba.\u00a0\r\nOito dos 20 clubes que disputar\u00e3o o Brasileiro 2020 foram, hoje, visitar Jair Bolsonaro e o mi\u2026 [+2019 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Senado aprova projeto das fake news; texto segue para a C\u00e2mara - G1",
            "description": "Vota\u00e7\u00e3o vinha sendo adiada semanalmente por falta de consenso entre parlamentares. Defensores dizem que texto combate fake news; para cr\u00edticos, pode gerar censura na internet.",
            "url": "https://g1.globo.com/politica/noticia/2020/06/30/senado-aprova-texto-base-do-projeto-das-fake-news.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/gsNlS_lEdfSVCTNkJgyaviWa1o4=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s04.video.glbimg.com/x720/8664267.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-30T22:54:00Z",
            "content": "Num primeiro momento, os senadores votaram o texto-base, aprovado por 44 votos a 32 (houve duas absten\u00e7\u00f5es). Depois, passaram \u00e0 an\u00e1lise de dois destaques, isto \u00e9, propostas que visavam alterar o cont\u2026 [+12517 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Mississippi trocar\u00e1 de bandeira ap\u00f3s protestos contra s\u00edmbolo confederado - G1",
            "description": "Nova bandeira dever\u00e1 conter a inscri\u00e7\u00e3o 'In God We Trust'. S\u00edmbolo usado na Guerra Civil Americana foi utilizado por supremacistas brancos no \u00faltimo s\u00e9culo.",
            "url": "https://g1.globo.com/mundo/noticia/2020/06/30/mississippi-trocara-de-bandeira-apos-protestos-contra-simbolo-confederado.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/JmvQAchaIxQBrXXRsrEKaE6s1Zo=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/I/1/WZQW9bSeWORuh8AdXG8Q/2020-06-30t201024z-965608976-rc2wjh9fevam-rtrmadp-3-protests-mississippi-flag.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-30T22:46:00Z",
            "content": "O Mississippitrocar\u00e1 de bandeira, decidiu nesta ter\u00e7a-feira (30) o governador Tate Reeves, do Partido Republicano. O novo s\u00edmbolo do estado norte-americano n\u00e3o ter\u00e1 mais o emblema confederado ligado \u2026 [+3240 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Esporteinterativo.com.br"
            },
            "author": "Esporte Interativo",
            "title": "Prefeitura do Rio divulga regras para retorno do p\u00fablico aos est\u00e1dios, mas n\u00e3o garante retorno no dia 10 - Esporte Interativo",
            "description": "Novas medidas foram divulgadas em documento da Prefeitura em parceria com a Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria",
            "url": "https://www.esporteinterativo.com.br/futebolbrasileiro/Prefeitura-do-Rio-divulga-regras-para-retorno-do-publico-aos-estadios-mas-no-garante-retorno-no-dia-10-20200630-0034.html",
            "urlToImage": "https://www.esporteinterativo.com.br/__export/1593555113298/sites/esporteinterativo/img/2020/06/30/1_maracana-12572796_1.jpg_673822677.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-30T22:31:29Z",
            "content": "Depois dos debates ao redor da volta do Campeonato Carioca, a discuss\u00e3o da vez \u00e9 em rela\u00e7\u00e3o\u00a0\u00e0\u00a0libera\u00e7\u00e3o de p\u00fablico nos est\u00e1dios. Em parceria com a Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria, a Prefeitura do Rio de Janeiro\u2026 [+3150 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Nuvem de gafanhotos \u00e9 encontrada em propriedade rural na Argentina - UOL",
            "description": "A nuvem de gafanhotos que avan\u00e7ou sobre a Argentina nos \u00faltimos dias foi encontrada por autoridades em uma propriedade rural no pa\u00eds. A informa\u00e7\u00e3o foi confirmada pelo Senasa (Servi\u00e7o Nacional de Sanidade e Qualidade Agroalimentar da Argentina) no Twitter.",
            "url": "https://economia.uol.com.br/noticias/redacao/2020/06/30/nuvem-de-gafanhotos-e-encontrada-em-propriedade-rural-na-argentina.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/05/2020/06/30/30jun2020---nuvem-de-gafanhotos-e-encontrada-na-argentina-1593554871388_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-30T22:17:57Z",
            "content": "A nuvem de gafanhotos que avan\u00e7ou sobre a Argentina nos \u00faltimos dias foi encontrada por autoridades em uma propriedade rural no pa\u00eds. A informa\u00e7\u00e3o foi confirmada pelo Senasa (Servi\u00e7o Nacional de Sani\u2026 [+2579 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Catracalivre.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "V\u00edrus encontrado em porcos na China \u00e9 descendente do H1N1 de 2009 - Catraca Livre - Not\u00edcias",
            "description": "O v\u00edrus encontrado em porcos na China e anunciado com potencial de causar uma nova pandemia \u00e9 descendente do v\u00edrus do H1N1 de 2009.",
            "url": "https://catracalivre.com.br/saude-bem-estar/virus-encontrado-em-porcos-na-china-e-uma-releitura-do-h1n1-de-2009/",
            "urlToImage": "https://catracalivre.com.br/wp-content/uploads/2020/06/virus-porcos-h1n1.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-30T21:39:55Z",
            "content": "O v\u00edrus encontrado em porcos na China e anunciado nesta semana com potencial de causar uma nova pandemia \u00e9 descendente do v\u00edrus do H1N1 que se espalhou pelo mundo em 2009.\r\nNomeado de Influenza G4, o\u2026 [+2282 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Superesportes.com.br"
            },
            "author": "Superesportes, Superesportes",
            "title": "Cruzeiro promove Pedro Moreira ao cargo de gerente de futebol - Superesportes",
            "description": "Profissional ocupava posto de supervisor do departamento desde 2016",
            "url": "https://www.mg.superesportes.com.br/app/noticias/futebol/cruzeiro/2020/06/30/noticia_cruzeiro,3852791/cruzeiro-promove-pedro-moreira-ao-cargo-de-gerente-de-futebol.shtml",
            "urlToImage": "https://i.superesportes.com.br/zRUcIwgIf6rKq_YvN3-jm7a_YyQ=/smart/imgsapp.mg.superesportes.com.br/app/noticia_126420360808/2020/06/30/3852791/20200630183103195769e.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-30T21:22:00Z",
            "content": "\u201cAtuarei diretamente na ger\u00eancia estrat\u00e9gica do futebol, tendo o apoio do Ricardo Drubscky e do Deivid. Convivo diariamente com os atletas e integrantes da comiss\u00e3o t\u00e9cnica e conhe\u00e7o bem como \u00e9 o fun\u2026 [+298 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Verdesmares.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Relembre seis programas de televis\u00e3o que marcaram a carreira de Renato Arag\u00e3o - Verso - Di\u00e1rio do Nordeste",
            "description": "O artista teve o contrato com a Rede Globo encerrado ap\u00f3s 44 anos de carreira na emissora",
            "url": "https://diariodonordeste.verdesmares.com.br/verso/relembre-seis-programas-de-televisao-que-marcaram-a-carreira-de-renato-aragao-1.2961217",
            "urlToImage": "https://diariodonordeste.verdesmares.com.br/image/contentid/policy:1.2961229:1593548681/image.jpg?h=630&q=0.6&w=1200&$p$h$q$w=f76cc5e",
            "publishedAt": "2020-06-30T21:04:00Z",
            "content": "Renato Arag\u00e3o est\u00e1 entre os artistas que tiveram seus contratos encerrados com a Rede Globo nos \u00faltimos meses. A not\u00edcia foi divulgada no perfil do ator no Instagram, nesta ter\u00e7a-feira (30). Em 44 an\u2026 [+4464 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Pico no Brasil em agosto e 88 mil mortes: as novas previs\u00f5es sobre a pandemia - \u00c9poca NEG\u00d3CIOS",
            "description": "Mais de 126 mil pessoas j\u00e1 morreram nos Estados Unidos devido \u00e0 doen\u00e7a, o Brasil vem logo atr\u00e1s, com 58 mil mortos at\u00e9 esta ter\u00e7a-feira (30)",
            "url": "https://epocanegocios.globo.com/Brasil/noticia/2020/06/pico-no-brasil-em-agosto-e-88-mil-mortes-novas-previsoes-sobre-pandemia.html",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/cB1itA5xt4f46abz73XS2zhivOM=/512x320/smart/e.glbimg.com/og/ed/f/original/2020/06/30/1_6SUm2vh.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-30T21:03:13Z",
            "content": "(Foto: Reuters via BBC News)\r\nAutoridades de sa\u00fade trouxeram m\u00e1s not\u00edcias nos \u00faltimos dias para Brasil e Estados Unidos, pa\u00edses que concentram o pior cen\u00e1rio da pandemia de coronav\u00edrus no mundo.\r\nMai\u2026 [+4825 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Ebc.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Governo de SP prorroga vacina\u00e7\u00e3o contra a gripe e amplia p\u00fablico - EBC",
            "description": "Imuniza\u00e7\u00e3o estar\u00e1 dispon\u00edvel a toda a popula\u00e7\u00e3o at\u00e9 que as doses se esgotem nos postos de sa\u00fade.",
            "url": "https://agenciabrasil.ebc.com.br/saude/noticia/2020-06/governo-de-sp-prorroga-vacinacao-contra-gripe-e-amplia-publico",
            "urlToImage": "https://imagens.ebc.com.br/f619v1h4sf8LxZjsC_E6dfNuWIk=/754x0/smart/https://agenciabrasil.ebc.com.br/sites/default/files/thumbnails/image/movimentacao_de_idosos_no_posto_da_612_sul_para_vacinacao_contra_influenza2403209966.jpg?itok=tRl01rgv",
            "publishedAt": "2020-06-30T20:52:00Z",
            "content": "O governo de S\u00e3o Paulo anunciou\u00a0hoje\u00a0(30) que vai prorrogar a vacina\u00e7\u00e3o contra a gripe em todo o estado at\u00e9 o dia\u00a024 de julho. A novidade \u00e9 a libera\u00e7\u00e3o da vacina para toda a popula\u00e7\u00e3o, e n\u00e3o apenas p\u2026 [+1991 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "BBC News"
            },
            "author": "https://www.facebook.com/bbcnews",
            "title": "O hist\u00f3rico de pol\u00eamicas de Carlos Alberto Decotelli, que n\u00e3o ser\u00e1 ministro da Educa\u00e7\u00e3o - BBC News Brasil",
            "description": "Ex-presidente do FNDE teve nomea\u00e7\u00e3o publicada no Di\u00e1rio Oficial na quinta-feira, mas n\u00e3o chegou a tomar posse; pol\u00eamicas envolvem vida acad\u00eamica e licita\u00e7\u00e3o no FNDE.",
            "url": "https://www.bbc.com/portuguese/brasil-53242665",
            "urlToImage": "https://ichef.bbci.co.uk/news/1024/branded_portuguese/132AB/production/_113170587_50045230352_4b521c0040_c.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-30T20:21:21Z",
            "content": "Direito de imagemPal\u00e1cio do PlanaltoImage caption\r\n O economista Carlos Alberto Decotelli perdeu o cargo ap\u00f3s seu curr\u00edculo ter sido questionado\r\nO economista Carlos Alberto Decotelli n\u00e3o ser\u00e1 mais o\u2026 [+8014 chars]"
        }
    ]
}