{
    "status": "ok",
    "totalResults": 34,
    "articles": [
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Canaltech.com.br"
            },
            "author": "Fidel Forato",
            "title": "T\u00e1 sentado? Este \u00e9 o pre\u00e7o do tratamento com rem\u00e9dio aprovado para a COVID-19 - Canaltech",
            "description": "Com uso emergencial aprovado em in\u00fameros pa\u00edses, o antiviral remdesivir deve come\u00e7ar a ser comercializado ainda esse m\u00eas, principalmente, nos Estados Unidos. O tratamento com o rem\u00e9dio custar\u00e1 cerca de 16,5 mil reais na rede privada nos EUA",
            "url": "https://canaltech.com.br/saude/ta-sentado-este-e-o-preco-do-tratamento-com-remedio-aprovado-para-a-covid-167372/",
            "urlToImage": "https://timeline.canaltech.com.br/352192.700/ta-sentado-este-e-o-preco-do-tratamento-com-remedio-aprovado-para-a-covid-167372.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-02T00:38:37Z",
            "content": "Na busca por medicamentos contra o coronav\u00edrus, a farmac\u00eautica norte-americana Gilead Sciences anunciou nesta semana o pre\u00e7o sob o qual ser\u00e1 vendido o antiviral remdesivir, rem\u00e9dio que pode ser recei\u2026 [+5714 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Canalrural.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "BB promete redu\u00e7\u00e3o nas taxas banc\u00e1rias em opera\u00e7\u00f5es de custeio - Canal Rural",
            "description": "De acordo com o diretor de agroneg\u00f3cios, Antonio Carlos Chiarelli, nos pr\u00f3ximos dias ser\u00e3o publicadas portarias definindo os novos custos administrativos e tribut\u00e1rios do banco",
            "url": "https://www.canalrural.com.br/agronegocio/bb-promete-reducao-nas-taxas-bancarias-em-operacoes-de-custeio/",
            "urlToImage": "https://static-wp-canalr-prd.canalrural.com.br/wp-content/uploads/50065719627_b91b59b7fa_k-1-640x403.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-02T00:16:00Z",
            "content": "Foto: Antonio Araujo/Minist\u00e9rio da Agricultura\r\nM\u00e9dios e grandes produtores, correntistas do Banco do Brasil, poder\u00e3o com um custo efetivo total de opera\u00e7\u00e3o menor neste Plano Safra. Durante coletiva \u2026 [+3879 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Noticiasconcursos.com.br"
            },
            "author": "Ester Farias",
            "title": "Imposto de Renda: Saiba como corrigir a declara\u00e7\u00e3o entregue com erro - Not\u00edcias Concursos",
            "description": "O contribuinte que entregou a declara\u00e7\u00e3o do Imposto de Renda e percebeu que cometeu algum erro no preenchimento, ou at\u00e9 mesmo deixou de informar alguns dados, pode fazer a corre\u00e7\u00e3o do problema por meio de uma declara\u00e7\u00e3o retificadora.No mesmo programa",
            "url": "https://noticiasconcursos.com.br/economia/imposto-de-renda-saiba-como-corrigir-a-declaracao-entregue-com-erro/",
            "urlToImage": "https://noticiasconcursos.com.br/wp-content/uploads/2020/01/imposto-de-renda-1.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-01T23:44:01Z",
            "content": "O contribuinte que entregou a declara\u00e7\u00e3o do Imposto de Renda e percebeu que cometeu algum erro no preenchimento, ou at\u00e9 mesmo deixou de informar alguns dados, pode fazer a corre\u00e7\u00e3o do problema por me\u2026 [+2487 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Cloroquina, corticoides: entidade analisa rem\u00e9dios usados contra a covid-19 - VivaBem",
            "description": "A Sociedade Brasileira de Infectologia (SBI) divulgou uma an\u00e1lise e um posicionamento sobre os mais variados rem\u00e9dios que v\u00eam sendo usados para tratar pacientes infectados pelo novo coronav\u00edrus.Elaborado ontem, o documento traz informa\u00e7\u00f5es sobre a hidroxi",
            "url": "https://www.uol.com.br/vivabem/noticias/redacao/2020/07/01/cloroquina-dexametasona-entidade-analisa-remedios-usados-contra-a-covid.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/entretenimento/76/2020/07/01/defendida-pelo-presidente-jair-bolsonaro-sem-partido-a-hidroxicloroquina-nao-tem-eficacia-comprovada-contra-o-novo-coronavirus-1593641599270_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-01T23:36:41Z",
            "content": "A Sociedade Brasileira de Infectologia (SBI) divulgou uma an\u00e1lise e um posicionamento sobre os mais variados rem\u00e9dios que v\u00eam sendo usados para tratar pacientes infectados pelo novo coronav\u00edrus.\r\nEla\u2026 [+4820 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Meutimao.com.br"
            },
            "author": "https://www.facebook.com/meutimao/",
            "title": "Live do Meu Tim\u00e3o: mercado do Corinthians tem quebra-pau de Tevez, L\u00e9o Natel livre e muito mais - Meu Tim\u00e3o",
            "description": "Debatim\u00e3o na \u00e1rea, Fiel! Os jornalistas do Meu Tim\u00e3o Andrew Sousa, Lucas Faraldo e Vitor Chicarolli, em conjunto com a torcida, debatem sobre mercado da bola agitado no...",
            "url": "https://www.meutimao.com.br/videos-do-corinthians/99035/live-do-meu-timao-mercado-do-corinthians-tem-quebra-pau-de-tevez-leo-natel-livre-e-muito-mais",
            "urlToImage": "https://cdn.meutimao.com.br/_upload/noticia-share/facebook/2020/07/01/ao-vivo-video-live-do-meu-timao-mercado-do-corinthians_682dd3b.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-01T23:35:09Z",
            "content": "Acho que o Teves traria maior impacto no elenco, do que em qualquer outra \u00e1rea. Depende muito da negocia\u00e7\u00e3o. Teves, \u00e9 um jogador com hist\u00f3rico f\u00edsico bom. Se ele jogar 30 min, e der tr\u00eas carrinhos, c\u2026 [+399 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Terra.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Flamengo apresenta novo patrocinador master pelos pr\u00f3ximos tr\u00eas anos - Terra",
            "description": "Em contrato de tr\u00eas anos, Flamengo receber\u00e1 R$ 32 milh\u00f5es anuais fixos da BRB <div class=\"relatedcontent\" data-cms=\"%7B%22position%22%3A%20%",
            "url": "https://www.terra.com.br/esportes/flamengo/flamengo-apresenta-novo-patrocinador-master-pelos-proximos-tres-anos,02279401cf02dfe3bdd04c3981c3bb6ed3tl0886.html",
            "urlToImage": "http://p2.trrsf.com/image/fget/cf/800/450/middle/s1.trrsf.com/atm/3/core/_img/terra-logo-white-bg-v3.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-01T23:33:25Z",
            "content": "Em contrato de tr\u00eas anos, Flamengo receber\u00e1 R$ 32 milh\u00f5es anuais fixos da BRB \r\nO Flamengo apresentou nesta quarta-feira seu novo patrocinador master. Com o Banco de Bras\u00edlia, o Rubro-Negro alcan\u00e7a o\u2026 [+1053 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Renato Arag\u00e3o diz que quer fazer 'A Pra\u00e7a \u00c9 Nossa', ap\u00f3s sa\u00edda da Globo - UOL",
            "description": "Renato Arag\u00e3o, em conversa com seus seguidores na noite de hoje, no Instagram, contou que gostaria de participar do humor\u00edstico \"A Pra\u00e7a \u00c9 Nossa\" (SBT), depois de ter o contrato encerrado com a TV Globo.Um seguidor perguntou ao artista se ele j\u00e1 pensou em",
            "url": "https://tvefamosos.uol.com.br/noticias/redacao/2020/07/01/renato-aragao-diz-que-quer-fazer-a-praca-e-nossa-apos-sair-da-globo.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/entretenimento/f5/2020/06/30/renato-aragao-1593552295154_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-01T23:22:54Z",
            "content": "Renato Arag\u00e3o, em conversa com seus seguidores na noite de hoje, no Instagram, contou que gostaria de participar do humor\u00edstico \"A Pra\u00e7a \u00c9 Nossa\" (SBT), depois de ter o contrato encerrado com a TV Gl\u2026 [+691 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Mega-Sena: veja os n\u00fameros sorteados hoje; pr\u00eamio \u00e9 de R$ 22,2 milh\u00f5es - UOL Not\u00edcias",
            "description": "Os n\u00fameros sorteados no concurso 2275 da Mega-Sena nesta quarta-feira (1), em S\u00e3o Paulo, foram 02-04-25-36-50-53. Se um bilhete tiver acertado todas as dezenas ele ter\u00e1 direito a um pr\u00eamio de R$ 22.220.008,99.A Caixa divulgar\u00e1 em breve se sortudos cravara",
            "url": "https://noticias.uol.com.br/ultimas-noticias/2020/07/01/mega-sena-2275-confira-os-numeros-do-sorteio.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/12/2020/06/23/volantes-da-mega-sena-loteria-1592933155954_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-01T23:03:28Z",
            "content": "Os n\u00fameros sorteados no concurso 2275 da Mega-Sena nesta quarta-feira (1), em S\u00e3o Paulo, foram 02-04-25-36-50-53. Se um bilhete tiver acertado todas as dezenas ele ter\u00e1 direito a um pr\u00eamio de R$ 22.2\u2026 [+3154 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Ferj cobra despesas dez vezes maior a Bota e Flu e gera nova guerra - UOL",
            "description": "As disputas entre a Ferj (Federa\u00e7\u00e3o de Futebol do Estado do Rio de Janeiro) e a dupla Botafogo e Fluminense em meio \u00e0 pandemia de coronav\u00edrus tiveram novo cap\u00edtulo. As despesas dos jogos dos dois grandes no Est\u00e1dio Nilton Santos foram dez vezes maiores qu",
            "url": "https://www.uol.com.br/esporte/futebol/ultimas-noticias/2020/07/01/ferj-cobra-despesas-dez-vezes-maior-a-bota-e-flu-e-gera-nova-guerra.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/esporte/fa/2020/06/28/engenhao-antes-da-partida-entre-fluminense-e-volta-redonda-1593377765610_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-01T22:55:34Z",
            "content": "As disputas entre a Ferj (Federa\u00e7\u00e3o de Futebol do Estado do Rio de Janeiro) e a dupla Botafogo e Fluminense em meio \u00e0 pandemia de coronav\u00edrus tiveram novo cap\u00edtulo. As despesas dos jogos dos dois gra\u2026 [+5535 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Jovemnerd.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Edi\u00e7\u00e3o normal de Cyberpunk 2077 tamb\u00e9m ter\u00e1 conte\u00fado b\u00f4nus; confira - Nerd Bunker",
            "description": "A CD Projekt Red anunciou nesta quarta (1) que Cyberpunk 2077 ter\u00e1 uma edi\u00e7\u00e3o normal, que tamb\u00e9m contar\u00e1 com conte\u00fado b\u00f4nus!",
            "url": "https://jovemnerd.com.br/nerdbunker/edicao-normal-de-cyberpunk-2077-tambem-tera-conteudo-bonus-confira/",
            "urlToImage": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2020/07/edicao-base-de-cyberpunk-2077-tambem-tera-conteudo-bonus-confira.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-01T22:36:00Z",
            "content": "A CD Projekt Red anunciou nesta quarta (1) que Cyberpunk 2077 ter\u00e1 uma edi\u00e7\u00e3o normal, que tamb\u00e9m contar\u00e1 com conte\u00fado b\u00f4nus \u2014 assim como vers\u00f5es mais robustas, como uma especial ou de colecionador.\r\n\u2026 [+415 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Mais de 800 mil pessoas j\u00e1 se recuperaram da covid no Brasil, diz governo - UOL Not\u00edcias",
            "description": "Os dados atualizados divulgados hoje \u00e0 noite pelo Minist\u00e9rio da Sa\u00fade indicam que 826.866 pessoas j\u00e1 se curaram do coronav\u00edrus desde o in\u00edcio da pandemia no Brasil.O pa\u00eds j\u00e1 registrou 1.448.753 casos da covid-19, sendo que 561.255 seguem em acompanhamento",
            "url": "https://noticias.uol.com.br/saude/ultimas-noticias/redacao/2020/07/01/coronavirus-brasil-ja-passou-de-800-mil-curados-diz-ministerio-da-saude.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/ca/2020/05/31/20052020---ala-voltada-para-pacientes-com-coronavirus-em-unidade-de-terapia-intensiva-uti-no-hospital-gilberto-novaes-em-manaus-am-1590951663488_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-01T22:07:58Z",
            "content": "Os dados atualizados divulgados hoje \u00e0 noite pelo Minist\u00e9rio da Sa\u00fade indicam que 826.866 pessoas j\u00e1 se curaram do coronav\u00edrus desde o in\u00edcio da pandemia no Brasil.\r\nO pa\u00eds j\u00e1 registrou 1.448.753 cas\u2026 [+3119 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "BBC News"
            },
            "author": "https://www.facebook.com/bbcnews",
            "title": "Com pandemia, entregadores de app t\u00eam mais trabalho, menos renda e maior risco \u00e0 sa\u00fade - BBC News Brasil",
            "description": "Movimentos nas redes sociais pedem que, para contribuir com a paralisa\u00e7\u00e3o, consumidores n\u00e3o fa\u00e7am pedidos via aplicativos de entrega de comida nesta quarta-feira.",
            "url": "https://www.bbc.com/portuguese/brasil-53258465",
            "urlToImage": "https://ichef.bbci.co.uk/news/1024/branded_portuguese/8C12/production/_113185853_hi062239247.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-01T21:43:50Z",
            "content": "Direito de imagemSebasti\u00e3o Moreira/EPAImage caption\r\n Entregadores fizeram marchas por S\u00e3o Paulo durante paralisa\u00e7\u00e3o\r\nAo reivindicarem melhores condi\u00e7\u00f5es de trabalho nos servi\u00e7os de entrega por aplic\u2026 [+10433 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "BBC News"
            },
            "author": "https://www.facebook.com/bbcnews",
            "title": "Imunidade ao coronav\u00edrus pode ser maior na popula\u00e7\u00e3o do que dizem os testes, indica estudo - BBC News Brasil",
            "description": "Um estudo feito na Su\u00e9cia mostra que \u00e9 poss\u00edvel que o sistema imunol\u00f3gico de algumas pessoas consegue combater o coronav\u00edrus mesmo sem apresentar resultado positivo em testes de anticorpos espec\u00edficos contra o v\u00edrus.",
            "url": "https://www.bbc.com/portuguese/geral-53256941",
            "urlToImage": "https://ichef.bbci.co.uk/news/1024/branded_portuguese/16E01/production/_113179639_f0302380-t_cell_targeting_covid-19_viruses_illustration.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-01T21:43:29Z",
            "content": "Direito de imagemSCIENCE PHOTO LIBRARYImage caption\r\n As c\u00e9lulas T s\u00e3o um tipo de linf\u00f3cito, c\u00e9lulas de defesa do sistema imunol\u00f3gico presentes no sangue\r\nPessoas que apresentam resultados negativos \u2026 [+4857 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "C\u00e2mara aprova em 1\u00ba turno PEC que adia para novembro elei\u00e7\u00f5es deste ano - G1",
            "description": "Calend\u00e1rio previa elei\u00e7\u00f5es nos dias 4 e 25 de outubro; PEC adia primeiro turno para 15 de novembro e o segundo, para 29 de novembro. Texto ser\u00e1 promulgado nesta quinta (2).",
            "url": "https://g1.globo.com/politica/eleicoes/2020/noticia/2020/07/01/camara-aprova-em-1o-turno-texto-base-da-pec-que-adia-para-novembro-eleicoes-deste-ano.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/oisdr5tp1KncBVjCPQnt68eU8f4=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/e/k/HViWeNQK6AqHBBZJMKow/sessao-camara.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-01T20:59:00Z",
            "content": "Pelo calend\u00e1rio eleitoral, o primeiro turno estava marcado para 4 de outubro, e o segundo, para 25 de outubro. A PEC adia o primeiro turno para 15 de novembro, e o segundo, para 29 de novembro. \r\n O \u2026 [+4040 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Alexandre de Moraes prorroga inqu\u00e9rito das fake news por mais seis meses - G1",
            "description": "Inqu\u00e9rito apura dissemina\u00e7\u00e3o de conte\u00fado falso na internet e amea\u00e7as a ministros do STF. No m\u00eas passado, plen\u00e1rio do Supremo decidiu pela validade das investiga\u00e7\u00f5es.",
            "url": "https://g1.globo.com/politica/noticia/2020/07/01/alexandre-de-moraes-prorroga-inquerito-das-fake-news-por-mais-seis-meses.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/EzDBGyboRVdnVwZ8F2aYa_mYyaM=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2019/p/p/uJhJlRR8Gsl9AaJNuxfw/moraes.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-01T20:56:00Z",
            "content": "O ministro Alexandre de Moraes, do Supremo Tribunal Federal (STF), prorrogou nesta quarta-feira (1\u00ba) por mais seis meses o inqu\u00e9rito das fake news, que apura a dissemina\u00e7\u00e3o de conte\u00fado falso na inter\u2026 [+3048 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": "Reuters",
            "title": "Calif\u00f3rnia volta a fechar bares e restaurantes ap\u00f3s aumento de casos da Covid-19 - Jornal O Globo",
            "description": "Estado est\u00e1 preocupado com aglomera\u00e7\u00f5es diante da proximidade do feriado de 4 de julho",
            "url": "https://oglobo.globo.com/mundo/california-volta-fechar-bares-restaurantes-apos-aumento-de-casos-da-covid-19-1-24510001",
            "urlToImage": "https://ogimg.infoglobo.com.br/in/24509999-3d7-d53/FT1086A/652/california.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-01T20:52:18Z",
            "content": "SACRAMENTO, EUA O funcionamento de sal\u00f5es fechados de restaurantes, dos cinemas, dos museus, teatros e outras atividades voltou a ser proibido na maior parte da Calif\u00f3rnia por pelo menos tr\u00eas semanas\u2026 [+3318 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "'A FGV teve inten\u00e7\u00e3o de destruir minha imagem', diz Decotelli - Folha de S.Paulo",
            "description": "Ex-ministro da Educa\u00e7\u00e3o afirma que lecionou ontem 'por respeito' a alunos da p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o da institui\u00e7\u00e3o",
            "url": "https://www1.folha.uol.com.br/educacao/2020/07/a-fgv-teve-intencao-de-destruir-minha-imagem-diz-decotelli.shtml",
            "urlToImage": "https://f.i.uol.com.br/fotografia/2020/06/25/15931192215ef511f5ec67a_1593119221_3x2_rt.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-01T20:26:37Z",
            "content": "A nota da FGV (Funda\u00e7\u00e3o Getulio Vargas) informando que Carlos Alberto Decotelli n\u00e3o era professor fixo da institui\u00e7\u00e3o foi considerada a gota d'\u00e1gua para que sua posse no MEC (Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o) \u2026 [+4471 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "null",
            "title": "Apucarana libera vacina da gripe para toda popula\u00e7\u00e3o - TNOnline - TNOnline",
            "description": "S\u00e3o mais de 6 mil doses excedentes da campanha de vacina\u00e7\u00e3o",
            "url": "https://tnonline.uol.com.br/noticias/apucarana/apucarana-libera-vacina-da-gripe-para-toda-populacao-468423",
            "urlToImage": "https://tnonline.uol.com.br/img/normal/460000/normal_00468423_00.jpg?xid=245667",
            "publishedAt": "2020-07-01T20:20:17Z",
            "content": "Continua ap\u00f3s publicidade\r\nA Autarquia Municipal de Sa\u00fade (AMS) de Apucarana informa que a vacina contra a gripe est\u00e1 liberada para toda popula\u00e7\u00e3o a partir desta quarta-feira (1), enquanto durar o es\u2026 [+2950 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Moneytimes.com.br"
            },
            "author": "Reuters",
            "title": "Ibovespa come\u00e7a julho em alta com dados econ\u00f4micos e esperan\u00e7a sobre... - Money Times",
            "description": "O Ibovespa subiu 1,21%, a 96.203,20 pontos. Na m\u00e1xima, chegou a 96.851,75 pontos. O volume financeiro no preg\u00e3o somou 27,8 bilh\u00f5es de reais (Imagem: B3/Linkedin) O Ibovespa (IBOV) fechou em alta nesta quarta-feira, apoiado em um sentimento mais positivo em re\u2026",
            "url": "https://www.moneytimes.com.br/ibovespa-comeca-julho-em-alta-com-dados-economicos-e-esperanca-sobre-vacina/",
            "urlToImage": "https://media.moneytimes.com.br/uploads/2020/05/b3-3.jpeg",
            "publishedAt": "2020-07-01T20:11:12Z",
            "content": "O Ibovespa subiu 1,21%, a 96.203,20 pontos. Na m\u00e1xima, chegou a 96.851,75 pontos. O volume financeiro no preg\u00e3o somou 27,8 bilh\u00f5es de reais (Imagem: B3/Linkedin)\r\nO Ibovespa (IBOV) fechou em alta nes\u2026 [+6045 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Caso Miguel: Sari Corte Real \u00e9 indiciada por abandono de incapaz que resultou em morte - G1",
            "description": "Segundo pol\u00edcia, mesmo n\u00e3o tendo a inten\u00e7\u00e3o de matar o menino, ex-patroa da m\u00e3e do garoto, intencionalmente, o deixou no elevador do edif\u00edcio. Pena pode ser de quatro a 12 anos de pris\u00e3o.",
            "url": "https://g1.globo.com/pe/pernambuco/noticia/2020/07/01/caso-miguel-ex-patroa-da-mae-do-menino-e-indiciada-por-abandono-de-incapaz-com-resultado-morte.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/LaX75s7mnvXS_zwBh1QbbzetZoQ=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s01.video.glbimg.com/x720/8666528.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-01T20:00:00Z",
            "content": "A primeira-dama de Tamandar\u00e9 (Litoral Sul de Pernambuco), Sari Gaspar Corte Real, foi indiciada por abandono de incapaz que resultou em morte. Ela \u00e9 a ex-patroa da dom\u00e9stica Mirtes Renata, m\u00e3e do men\u2026 [+16567 chars]"
        }
    ]
}