{
    "status": "ok",
    "totalResults": 34,
    "articles": [
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Ex-assessor da Casa Branca diz que Trump pediu ao presidente da China ajuda para se reeleger, diz imprensa dos EUA - G1",
            "description": "Trecho faz parte de livro que ser\u00e1 lan\u00e7ado por John Bolton, ex-bra\u00e7o direito da presid\u00eancia dos EUA para seguran\u00e7a nacional. Segundo publica\u00e7\u00e3o, Trump mostrou ser favor\u00e1vel \u00e0 ideia de invadir a Venezuela.",
            "url": "https://g1.globo.com/mundo/eleicoes-nos-eua/2020/noticia/2020/06/17/ex-assessor-da-casa-branca-diz-que-trump-pediu-ao-presidente-da-china-ajuda-para-se-reeleger-diz-jornal.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/z4mvwvvQBvPqp67zbmtw9bPqW9w=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2019/o/H/iKYgiBSCCmvUJzTF4M0w/trump.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-17T19:37:00Z",
            "content": "Esse \u00e9 um dos trechos do livro que deve ser publicado nos pr\u00f3ximos dias pelo ex-assessor de Seguran\u00e7a Nacional dos EUA John Bolton, divulgados nesta quarta-feira (17) por ve\u00edculos de imprensa norte-a\u2026 [+3823 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Meutimao.com.br"
            },
            "author": "Tom\u00e1s Rosolino",
            "title": "J\u00f4 pode quebrar ao menos tr\u00eas recordes no Corinthians; veja possibilidades do centroavante - Meu Tim\u00e3o",
            "description": "De maior artilheiro do s\u00e9culo a uma marca de longevidade entre estreia e despedida, o jogador pode facilmente ficar marcado entre os principais da hist\u00f3ria do clube.",
            "url": "https://www.meutimao.com.br/noticias-do-corinthians/350234/jo-pode-quebrar-ao-menos-tres-recordes-no-corinthians-veja-possibilidades-do-centroavante",
            "urlToImage": "https://cdn.meutimao.com.br/_upload/noticia-share/facebook/2020/06/17/para-eternizar-jo-pode-quebrar-ao-menos-tres-recordes-no_2ec99f8.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-17T19:34:07Z",
            "content": "Nesta quarta-feira, o centroavante J\u00f4 acertou oficialmente a sua volta para o Corinthians. O jogador, que assinou contrato com o clube do Parque S\u00e3o Jorge at\u00e9 o final de 2023, retorna para o Tim\u00e3o e \u2026 [+3900 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Supremo forma maioria favor\u00e1vel ao prosseguimento do inqu\u00e9rito das fake news - G1",
            "description": "Inqu\u00e9rito foi instaurado pelo pr\u00f3prio Supremo Tribunal Federal para apurar difus\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es falsas e amea\u00e7as a ministros. Partido moveu a\u00e7\u00e3o que questionou legalidade.",
            "url": "https://g1.globo.com/politica/noticia/2020/06/17/supremo-forma-maioria-favoravel-ao-prosseguimento-do-inquerito-das-fake-news.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/95YqK5BK5VcAqOfJpI7PUncn9ok=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s02.video.glbimg.com/x720/8618005.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-17T19:28:00Z",
            "content": "O Supremo Tribunal Federal (STF) formou nesta quarta-feira (17) maioria de votos favor\u00e1veis ao prosseguimento do chamado \"inqu\u00e9rito das fake news\", aberto no ano passado por iniciativa do pr\u00f3prio tri\u2026 [+8477 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Saocarlosagora.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Santa Casa de S\u00e3o Carlos usa medicamento que reduz mortalidade em casos graves de Covid-19 - S\u00e3o Carlos Agora",
            "description": "O estudo Recovery da Universidade de Oxford com o medicamento dexametasona&nbsp;mostraram efeitos positivos no tratamento da covid-19. \n\n O  S&atilde;o Carlos Agora  entrou em contato com a assessoria de imprensa da...",
            "url": "https://www.saocarlosagora.com.br/coronavirus/santa-casa-de-sao-carlos-usa-medicamento-que-reduz-mortalidade-em/126901/",
            "urlToImage": "https://cdn.saocarlosagora.com.br/upload/dn_noticia/2020/06/santacasasaocarlos_1.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-17T19:02:00Z",
            "content": "O estudo Recovery da Universidade de Oxford com o medicamento dexametasona\u00a0mostraram efeitos positivos no tratamento da covid-19. \r\nO S\u00e3o Carlos Agora entrou em contato com a assessoria de imprensa d\u2026 [+1301 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": "Eliane Oliveira e Henrique Gomes Batista",
            "title": "Trump atropela Brasil e lan\u00e7a candidato pr\u00f3prio \u00e0 presid\u00eancia do BID - Jornal O Globo",
            "description": "Tesouro dos EUA anunciou apoio ao cubano-americano Mauricio Claver-Carone. Governo brasileiro trabalhava com candidatura pr\u00f3pria",
            "url": "https://oglobo.globo.com/economia/trump-atropela-brasil-lanca-candidato-proprio-presidencia-do-bid-1-24483037",
            "urlToImage": "https://ogimg.infoglobo.com.br/in/24483425-ee6-8ed/FT1086A/652/362733032.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-17T18:56:00Z",
            "content": "BRAS\u00cdLIA - O presidente dos Estados Unidos, Donald Trump, quer indicar um americano para presidir o Banco Interamericano de Desenvolvimento (BID). A decis\u00e3o de Trump, informada em um comunicado do Te\u2026 [+3343 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Extremista Sara Giromini \u00e9 transferida da PF para penitenci\u00e1ria feminina de Bras\u00edlia - G1",
            "description": "Ela deixou sede da sede da Pol\u00edcia Federal no meio da tarde. G1 aguarda posicionamento da defesa de Sara.",
            "url": "https://g1.globo.com/df/distrito-federal/noticia/2020/06/17/extremista-sara-giromini-e-transferida-da-pf-para-penitenciaria-feminina-de-brasilia.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/JtdGY8q909YspF1GVFGwFh7EK5w=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/y/z/5pZJQPTKmBWZBHYjlaFQ/sara.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-17T18:51:00Z",
            "content": "A extremista Sara Giromini, chefe do grupo \"300 do Brasil\", de apoio ao presidente Jair Bolsonaro (sem partido), foi transferida durante a tarde desta quarta-feira (17), da Pol\u00edcia Federal para a Pen\u2026 [+3613 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Bastidores: decis\u00e3o de Jo\u00e3o Doria enfurece cartolas dos clubes paulistas - globoesporte.com",
            "description": "Governador s\u00f3 liberou volta aos treinos a partir de 1\u00ba de julho; times marcam nova reuni\u00e3o para discutir o tema, e FPF solta nota oficial",
            "url": "https://globoesporte.globo.com/sp/futebol/campeonato-paulista/noticia/bastidores-decisao-de-joao-doria-enfurece-cartolas-dos-clubes-paulistas.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/L-HOLHji4CPJvWeIGqWVSYHbfX8=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_bc8228b6673f488aa253bbcb03c80ec5/internal_photos/bs/2020/j/A/H01NzZTtOxGs2bphnGCg/protocolo2.png",
            "publishedAt": "2020-06-17T18:43:00Z",
            "content": "A decis\u00e3o do governador Jo\u00e3o Doria de s\u00f3 liberar a volta aos treinos dos clubes de futebol a partir de 1\u00ba de julho enfureceu cartolas paulistas. Dirigentes da Federa\u00e7\u00e3o Paulista de Futebol e dos club\u2026 [+2989 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Otempo.com.br"
            },
            "author": "O TEMPO",
            "title": "Governo aprova, e Mineiro ter\u00e1 reta final jogada em BH, Nova Lima ou Sete Lagoas - O Tempo",
            "description": "Reuni\u00e3o entre representantes dos clubes e da Federa\u00e7\u00e3o Mineira de Futebol com a Secretaria Estadual de Sa\u00fade acertou detalhes para a retomada do torneio",
            "url": "https://www.otempo.com.br/superfc/futebol/governo-aprova-e-mineiro-tera-reta-final-jogada-em-bh-nova-lima-ou-sete-lagoas-1.2350277",
            "urlToImage": "https://www.otempo.com.br/image/contentid/policy:1.2122900:1547675995/campeonato%20mineiro.jpg?f=3x2&w=620&$p$f$w=993bc9f",
            "publishedAt": "2020-06-17T18:21:31Z",
            "content": "O restante do Campeonato Mineiro ser\u00e1 disputado provavelmente em sede \u00fanica e com retorno em 26 de julho. As defini\u00e7\u00f5es ocorreram em reuni\u00e3o realizada na manh\u00e3 desta quarta-feira (17), entre a Secret\u2026 [+4641 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "\"Gostaria que reconsiderassem\", diz diretor do Flamengo sobre dupla Botafogo e Fluminense - globoesporte.com",
            "description": "Bruno Spindel afirma que retorno do Carioca \u00e9 resultado de um longo processo e espera que sirva de exemplo para outros estados: \"A gente n\u00e3o chega ao objetivo sem dar o primeiro passo\"",
            "url": "https://globoesporte.globo.com/sportv/programas/selecao-sportv/noticia/gostaria-que-reconsiderassem-diz-diretor-do-flamengo-sobre-dupla-botafogo-e-fluminense.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/pbrFH5iCJFtuXriqkqD-l_fzVQ0=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s03.video.glbimg.com/x720/8632886.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-17T18:17:00Z",
            "content": "O Campeonato Carioca volta nesta quinta-feira, apesar da contrariedade da dupla formada por Botafogo e Fluminense. Os dois clubes se op\u00f5em ao retorno da competi\u00e7\u00e3o neste momento e amea\u00e7am apelar \u00e0 ju\u2026 [+8365 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Cunhado de Pato e genro de Silvio Santos, Faria tem dia de popstar - UOL Not\u00edcias",
            "description": "Nomeado ministro das Comunica\u00e7\u00f5es, F\u00e1bio Faria (PSD) mostrou hoje seu lado \"popstar\" ao tomar posse do cargo em solenidade realizada no Pal\u00e1cio do Planalto.O evento contou com a presen\u00e7a dos jogadores de futebol como Felipe Melo, volante do Palmeiras, e A",
            "url": "https://noticias.uol.com.br/politica/ultimas-noticias/2020/06/17/cunhado-de-boleiro-e-genro-de-silvio-faria-tem-dia-de-popstar-no-planalto.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/13/2020/06/17/17jun2020---novo-ministro-das-comunicacoes-fabio-faria-psd-rn-1592412694067_v2_750x421.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-17T18:00:41Z",
            "content": "Nomeado ministro das Comunica\u00e7\u00f5es, F\u00e1bio Faria (PSD) mostrou hoje seu lado \"popstar\" ao tomar posse do cargo em solenidade realizada no Pal\u00e1cio do Planalto.\r\nO evento contou com a presen\u00e7a dos jogado\u2026 [+3883 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Folhavitoria.com.br"
            },
            "author": "Folha Vit\u00f3ria",
            "title": "Saque do FGTS emergencial pode demorar at\u00e9 5 meses. Entenda! - Folha Vit\u00f3ria",
            "description": "A princ\u00edpio, a Caixa vai depositar os valores em poupan\u00e7as digitais abertas pelo banco",
            "url": "https://www.folhavitoria.com.br/economia/noticia/06/2020/saque-do-fgts-emergencial-pode-demorar-ate-5-meses-entenda",
            "urlToImage": "https://assets.folhavitoria.com.br/images/2c020870-9c4c-0137-ec5d-6231c35b6685--minified.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-17T17:52:30Z",
            "content": "Foto: Divulga\u00e7\u00e3o\r\nOs trabalhadores que t\u00eam direito ao saque emergencial do FGTS (Fundo de Garantia do Tempo de Servi\u00e7o) ter\u00e3o que esperar para poder sacar o dinheiro ou transferi-lo da Caixa para out\u2026 [+645 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "DANIELE AMORIM",
            "title": "Fina Estampa: Tereza Cristina \u00e9 abandonada pelo filho e fica sozinha - Not\u00edcias da TV",
            "description": "Tereza Cristina (Christiane Torloni) ser\u00e1 abandonada por Ren\u00e9 J\u00fanior (David Lucas) em Fina Estampa. O filho ca\u00e7ula ser\u00e1 convidado por Ren\u00e9 (Dalton Vigh) para jantar na casa de Griselda (Lilia Cabral), e a megera ser\u00e1 obrigada a fazer sua refei\u00e7\u00e3o sozinha. Fur\u2026",
            "url": "https://noticiasdatv.uol.com.br/noticia/novelas/fina-estampa-tereza-cristina-e-abandonada-pelo-filho-e-fica-sozinha-37998",
            "urlToImage": "https://noticiasdatv.uol.com.br/media/_versions/artigos/globo-fina-estampa-tereza-cristina-christiane-torloni-reproducao-globoplay_fixed_big.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-17T17:50:02Z",
            "content": "Tereza Cristina (Christiane Torloni) ser\u00e1 abandonada por Ren\u00e9 Junior (David Lucas) em Fina Estampa. O filho ca\u00e7ula vai ser convidado por Ren\u00e9 (Dalton Vigh) para comer na casa de Griselda (Lilia Cabra\u2026 [+2481 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Omelete.com.br"
            },
            "author": "Arthur Eloi",
            "title": "Spencer | Kristen Stewart ser\u00e1 a Princesa Diana em novo filme - Omelete",
            "description": "Kristen Stewart viver\u00e1 a Princesa Diana em Spencer, novo filme do diretor chileno Pablo Larrain",
            "url": "https://www.omelete.com.br/filmes/spencer-kristen-stewart-princesa-diana",
            "urlToImage": "https://cdn.ome.lt/rqCQeVW6fAPBa6Asze4EpQ7wNWk=/1200x630/smart/extras/conteudos/CAPA-kristen-stewart.png",
            "publishedAt": "2020-06-17T17:43:00Z",
            "content": "Kristen Stewart (Crep\u00fasculo, As Panteras) dar\u00e1 vida \u00e0 Princesa Diana no novo filme de Pablo Larrain (Jackie, O Clube). A atriz se juntou ao elenco de Spencer [via Variety].\r\nO projeto, ambientado no \u2026 [+358 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uai.com.br"
            },
            "author": "Portal Uai Entretenimento, Portal Uai Entretenimento",
            "title": "Rep\u00f3rter toma susto ao testar positivo para COVID-19 ao vivo - Portal Uai",
            "description": "Kelly Borges, da TV Record, est\ufffd se recuperando em casa",
            "url": "https://www.uai.com.br/app/noticia/series-e-tv/2020/06/17/noticias-series-e-tv,259520/reporter-toma-susto-ao-testar-positivo-para-covid-19-ao-vivo.shtml",
            "urlToImage": "https://imgsapp2.uai.com.br/app/noticia_133890394703/2020/06/17/259520/20200617142433330330a.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-17T17:35:54Z",
            "content": "Em live, Claudia Raia diz receber mensagens maldosas sobre morte de bab por coronavrus"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Campos24horas.com.br"
            },
            "author": "campos24horas",
            "title": "Adolescente de 13 anos \u00e9 o 1\u00ba a morrer por raiva humana desde 2006 no RJ; secretaria faz alerta - Campos24Horas",
            "description": "A Secretaria de Sa\u00fade do Rio de Janeiro informou nesta ter\u00e7a-feira (16) que emitiu um alerta para os munic\u00edpios fluminenses ap\u00f3s a confirma\u00e7\u00e3o da prime",
            "url": "https://www.campos24horas.com.br/noticia/adolescente-de-13-anos-e-o-1o-a-morrer-por-raiva-humana-desde-2006-no-rj-secretaria-faz-alerta",
            "urlToImage": "https://campos24horas.com.br/portal/wp-content/uploads/2020/06/adolescente-598x480.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-17T17:30:00Z",
            "content": "17/06/2020, 14h30, Foto: Divulga\u00e7\u00e3o.\r\nA Secretaria de Sa\u00fade do Rio de Janeiro informou nesta ter\u00e7a-feira (16) que emitiu um alerta para os munic\u00edpios fluminenses ap\u00f3s a confirma\u00e7\u00e3o da primeira morte \u2026 [+2497 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": "O GLOBO, com ag\u00eancias",
            "title": "OMS suspende testes com hidroxicloroquina contra a Covid-19 - Jornal O Globo",
            "description": "\u00c9 a segunda vez que a a\u00e7\u00e3o \u00e9 tomada pela organiza\u00e7\u00e3o",
            "url": "https://oglobo.globo.com/sociedade/oms-suspende-testes-com-hidroxicloroquina-contra-covid-19-1-24484219",
            "urlToImage": "https://ogimg.infoglobo.com.br/in/24480689-19d-bf6/FT1086A/652/88254167_A-health-worker-holds-a-chloroquine-pill-distributed-by-the-Ministry-of-Health-at-the-pharm.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-17T17:21:00Z",
            "content": "RIO - A Organiza\u00e7\u00e3o Mundial de Sa\u00fade (OMS) anunciou, em coletiva nesta quarta-feira (17), que vai suspender os ensaios cl\u00ednicos com hidroxicloroquina contra a Covid-19.\r\nA entidade j\u00e1 havia suspenso \u2026 [+3080 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": "Gabriel Shinohara e Washington Luiz",
            "title": "C\u00e2mara aprova texto principal da MP que muda regras trabalhistas durante pandemia - Jornal O Globo",
            "description": "Texto prev\u00ea que acordo individual entre patr\u00e3o e empregado tenha preval\u00eancia em rela\u00e7\u00e3o a leis trabalhistas",
            "url": "https://oglobo.globo.com/economia/camara-aprova-texto-principal-da-mp-que-muda-regras-trabalhistas-durante-pandemia-24484168",
            "urlToImage": "https://ogimg.infoglobo.com.br/economia/24451890-9d0-2ed/FT1086A/652/Camara-2905.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-17T16:53:00Z",
            "content": "BRAS\u00cdLIA A C\u00e2mara dos Deputados aprovou, nesta quarta-feira, o texto-base da Medida Provis\u00f3ria 927, que flexibiliza normas trabalhistas durante a pandemia do novo coronav\u00edrus. A aprova\u00e7\u00e3o teve 332 vo\u2026 [+5566 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "BBC News"
            },
            "author": "https://www.facebook.com/bbcnews",
            "title": "Descarga de tampa aberta pode espalhar v\u00edrus, mostra estudo - BBC News Brasil",
            "description": "Pesquisa n\u00e3o conclui sobre chance de cont\u00e1gio pelo coronav\u00edrus, mas outras infec\u00e7\u00f5es s\u00e3o transmitidas assim.",
            "url": "https://www.bbc.com/portuguese/internacional-53076610",
            "urlToImage": "https://ichef.bbci.co.uk/news/1024/branded_portuguese/30A2/production/_112905421_gettyimages-1063781074.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-17T15:22:50Z",
            "content": "Direito de imagemGetty Images\r\n Acionar a descarga da privada com a tampa aberta pode criar uma nuvem de got\u00edculas que espalha infec\u00e7\u00f5es como o coronav\u00edrus, de acordo com uma nova pesquisa.\r\nCientist\u2026 [+1915 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "R7.com"
            },
            "author": "R7.com",
            "title": "Suspeito de matar Madeleine McCain nega envolvimento no crime - R7",
            "description": "Homem est\u00e1 presa na solit\u00e1ria na Alemanha. Autoridades dizem ter 'evid\u00eancias concretas' de que ele \u00e9 o culpado, mas n\u00e3o v\u00e3o divulgar material",
            "url": "https://noticias.r7.com/internacional/suspeito-de-matar-madeleine-mccain-nega-envolvimento-no-crime-17062020",
            "urlToImage": "https://img.r7.com/images/madeleine-suspeito-christian-brueckner-10062020091935434?dimensions=600x315&crop_position=c",
            "publishedAt": "2020-06-17T15:12:02Z",
            "content": "O suspeito de sequestrar e matar Madeleine McCann, de 3 anos,\u00a0 negou envolvimento no crime e disse que n\u00e3o tem conex\u00e3o nenhuma com o caso.\r\nChristian Br\u00fcckner, que est\u00e1 preso na solit\u00e1ria, na Alemanh\u2026 [+1144 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Eurogamer.pt"
            },
            "author": "Bruno Galv\u00e3o",
            "title": "Imagem mostra a PS5 na horizontal - Eurogamer.pt",
            "description": null,
            "url": "https://www.eurogamer.pt/articles/2020-06-17-imagem-mostra-a-ps5-na-horizontal",
            "urlToImage": "https://d2skuhm0vrry40.cloudfront.net/2020/articles/2020-06-17-15-30/imagem-mostra-a-ps5-na-horizontal-1592404249324.jpg/EG11/resize/1200x-1/imagem-mostra-a-ps5-na-horizontal-1592404249324.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-17T14:36:00Z",
            "content": "A ind\u00fastria est\u00e1 prestes a entrar numa nova gera\u00e7\u00e3o e apesar de esperarmos coisas novas, existem algumas que nunca mudam.\r\nUma delas \u00e9 a chegada de mais informa\u00e7\u00f5es que n\u00e3o foram apresentadas nos eve\u2026 [+1061 chars]"
        }
    ]
}