{
    "status": "ok",
    "totalResults": 34,
    "articles": [
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Ofuxico.com.br"
            },
            "author": "OFuxico",
            "title": "Whindersson apaga fotos com Luisa Sonza e Maiara comenta - OFuxico",
            "description": "Humorista deletou do Instagram os cliques feitos com a ex-esposa",
            "url": "https://www.ofuxico.com.br/noticias-sobre-famosos/whindersson-apaga-fotos-com-luisa-sonza-e-maiara-comenta/2020/06/16-379963.html",
            "urlToImage": "https://cdn-ofuxico.akamaized.net/img/upload/noticias/2020/06/16/whindersson-deixa-de-seguir-luisa-sonza-maiara-comenta_379963_36.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-16T19:08:01Z",
            "content": "Whindersson Nunes\u00a0resolveu tomar uma atitude na noite da \u00faltima segunda-feira (15) que deu o que falar na web. O humorista apagou todas as fotos com a ex-esposa,\u00a0Lu\u00edsa Sonza, de seu Instagram.\u00a0\r\nO fa\u2026 [+2026 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Ibahia.com"
            },
            "author": "Reda\u00e7\u00e3o iBahia",
            "title": "Marquezine curte coment\u00e1rios sobre boatos de affair com Enzo - iBahia",
            "description": "\"Bruna \u00e9 muito shippavel\", escreveu um f\u00e3 no Twitter",
            "url": "https://www.ibahia.com/nem-te-conto/detalhe/noticia/marquezine-curte-comentarios-sobre-boatos-de-affair-com-enzo/",
            "urlToImage": "https://www.ibahia.com/fileadmin/user_upload/ibahia/2020/junho/16/brunaeenzo.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-16T19:01:04Z",
            "content": ""
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Presen\u00e7a no estado brasileiro de 'res\u00edduo' de autoritarismo \u00e9 'inconceb\u00edvel, diz Celso de Mello - G1",
            "description": "Ministro do Supremo Tribunal Federal (STF) criticou quem 'insiste em proclamar' que pode desrespeitar decis\u00f5es judiciais.",
            "url": "https://g1.globo.com/politica/noticia/2020/06/16/presenca-no-estado-brasileiro-de-residuo-de-autoritarismo-e-inconcebivel-diz-celso-de-mello.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/fLCY-UVZv_gtW5A4_E9M6hJL-NI=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s04.video.glbimg.com/x720/8630335.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-16T18:46:00Z",
            "content": "O decano do Supremo Tribunal Federal (STF), ministro Celso de Mello, afirmou nesta ter\u00e7a-feira (16) que \u00e9 inconceb\u00edvel\" a exist\u00eancia \"no \u00edntimo do aparelho de estado brasileiro\" de um \"res\u00edduo\" de au\u2026 [+4418 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Cgn.inf.br"
            },
            "author": "Mariana Lioto",
            "title": "Boletim da Covid-19 confirma dois novos \u00f3bitos em Cascavel; j\u00e1 s\u00e3o 22 casos - CGN",
            "description": "Morte ocorrida ainda no dia 8 foi confirmada para coronav\u00edrus, outro caso ocorreu...",
            "url": "https://cgn.inf.br/noticia/boletim-da-covid-19-confirma-dois-novos-obitos-em-cascavel-ja-sao-22-casos",
            "urlToImage": "https://cdn.cgn.inf.br/cgn-cdn/fotos-cgn/2020/03/21150805/Captura-de-Tela-2020-03-21-a%CC%80s-15.07.44.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-16T18:45:00Z",
            "content": "O Boletim da Covid-19 divulgado na tarde desta ter\u00e7a-feira (16) pela prefeitura de Cascavel confirma duas mortes na cidade. \r\nUma mulher de 63 anos que faleceu no dia 8 de junho (segunda-feira da sem\u2026 [+4429 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Ig.com.br"
            },
            "author": "Brasil Econ\u00f4mico",
            "title": "Libera\u00e7\u00e3o do 'FGTS emergencial' come\u00e7a no fim do m\u00eas; saiba consultar seu saldo - Economia",
            "description": "O novo saque do 'FGTS emergencial', que come\u00e7a a ser depositado no fim do m\u00eas, tem limite de R$ 1.045. Saiba como consultar seu saldo no FGTS aqui.",
            "url": "https://economia.ig.com.br/2020-06-16/liberacao-do-fgts-emergencial-comeca-no-fim-do-mes-saiba-consultar-seu-saldo.html",
            "urlToImage": "https://i0.statig.com.br/bancodeimagens/cc/xb/vn/ccxbvncxnbxj8kejmr4lfzblb.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-16T18:29:00Z",
            "content": "A\u00a0 nova libera\u00e7\u00e3o de at\u00e9 R$ 1.045\r\n do Fundo de Garantia do Tempo de Servi\u00e7o (FGTS) para trabalhadores com saldo no Fundo, que ter\u00e1 in\u00edcio dia 29 de junho, far\u00e1 com que muitos tenham que esperar por \u2026 [+2037 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Techtudo.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Samsung anuncia novas TVs QLED 2020 e modelos 4K de entrada no Brasil - TechTudo",
            "description": "Nova linha Crystal UHD da Samsung tem recursos premium e pre\u00e7o mais baixo; QLEDs, por sua vez, t\u00eam Intelig\u00eancia Artificial para regular volume e brilho de forma autom\u00e1tica",
            "url": "https://www.techtudo.com.br/noticias/2020/06/samsung-anuncia-suas-novas-tvs-qled-e-modelos-4k-de-entrada-no-brasil.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/x4NKVW88gdjXwFZ_HBi2AnHHUO4=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_08fbf48bc0524877943fe86e43087e7a/internal_photos/bs/2020/r/A/MHpKmOQzKJAn2BeNoCSA/samsung-tu-800-3-1-.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-16T18:26:00Z",
            "content": "A Samsung apresenta nesta ter\u00e7a-feira (16) suas novas TVs de 2020 no Brasil. Entre elas, vale destacar os novos modelos QLED 8K, que trazem melhorias no design, com bordas ainda mais finas, e no sist\u2026 [+7517 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Coronav\u00edrus: 22,1 milh\u00f5es de pessoas apresentaram sintomas em maio, diz IBGE - UOL Not\u00edcias",
            "description": "Cerca de 10,5% da popula\u00e7\u00e3o brasileira, um contingente de 22,1 milh\u00f5es de pessoas, apresentaram pelo menos um de 12 sintomas associados \u00e0 covid-19 na semana de 24 a 30 de maio, segundo os primeiros resultados da (Pnad) Pesquisa Nacional por Amostra de Dom",
            "url": "https://noticias.uol.com.br/ultimas-noticias/agencia-estado/2020/06/16/ibgepnad-covid-221-milhoes-de-pessoas-tinham-algum-sintoma-da-doenca.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/0e/2020/06/16/tosse-mascara-coronavirus-onibus-cidade-1592332445173_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-16T18:23:00Z",
            "content": "Cerca de 10,5% da popula\u00e7\u00e3o brasileira, um contingente de 22,1 milh\u00f5es de pessoas, apresentaram pelo menos um de 12 sintomas associados \u00e0 covid-19 na semana de 24 a 30 de maio, segundo os primeiros r\u2026 [+2195 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Caixa come\u00e7a a liberar cr\u00e9dito emergencial de R$ 3 bilh\u00f5es para micro e pequenas empresas - G1",
            "description": "Primeira fase ser\u00e1 voltada a micro e pequenas empresas do Simples Nacional. Depois, bancos abrem prazos para empresas fora do Simples e, por fim, microempreendedores individuais.",
            "url": "https://g1.globo.com/economia/noticia/2020/06/16/caixa-anuncia-inicio-de-credito-emergencial-para-microempresas-no-valor-de-r-3-bilhoes.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/ziOhglv35QmS8LgU-CuTdqtUrA0=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s03.video.glbimg.com/x720/8626234.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-16T18:22:00Z",
            "content": "A Caixa Econ\u00f4mica Federal anunciou nesta ter\u00e7a-feira (16) o in\u00edcio da libera\u00e7\u00e3o do cr\u00e9dito emergencial para as micro e pequenas empresas do pa\u00eds, no \u00e2mbito do Programa Nacional de Apoio \u00e0s Microempre\u2026 [+3691 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Noticiasconcursos.com.br"
            },
            "author": "Marina Silva",
            "title": "Inscri\u00e7\u00f5es para o Sisu 2020/2 s\u00e3o adiadas para julho - Not\u00edcias Concursos",
            "description": "Depois de estudantes de diversas partes do pa\u00eds cobrarem pelas redes sociais, nesta ter\u00e7a-feira (16), a abertura das inscri\u00e7\u00f5es no Sistema de Sele\u00e7\u00e3o Unificada (Sisu) para o segundo semestre de 2020, o Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o (MEC) informou um novo pr",
            "url": "https://noticiasconcursos.com.br/educacao/inscricoes-para-o-sisu-2020-2-sao-adiadas-para-julho/",
            "urlToImage": "https://noticiasconcursos.com.br/wp-content/uploads/2020/06/noticiasconcursos.com.br-inscricoes-para-o-sisu-20202-sao-adiadas-para-julho-sisu-2.png",
            "publishedAt": "2020-06-16T18:06:01Z",
            "content": "Depois de estudantes de diversas partes do pa\u00eds cobrarem pelas redes sociais, nesta ter\u00e7a-feira (16), a abertura das inscri\u00e7\u00f5es no Sistema de Sele\u00e7\u00e3o Unificada (Sisu) para o segundo semestre de 2020,\u2026 [+1604 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Trump assina decreto para reforma no sistema policial dos EUA - G1",
            "description": "Documento condiciona financiamento das autoridades policiais \u00e0 proibi\u00e7\u00e3o de manobras de sufocamento \u2014 a n\u00e3o ser em casos de risco de vida aos agentes de seguran\u00e7a. Medida \u00e9 considerada insuficiente por ativistas.",
            "url": "https://g1.globo.com/mundo/noticia/2020/06/16/trump-assina-decreto-para-reforma-limitada-da-policia.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/sveAQiDppZ1fNi8wXRrbMPY2SIM=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/w/I/L37nI0RLimot8xsgQFBA/2020-06-16t170711z-1645208087-rc2hah9n4kv9-rtrmadp-3-minneapolis-police-usa-trump.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-16T18:06:00Z",
            "content": "O presidente dos Estados Unidos, Donald Trump, assinou nesta ter\u00e7a-feira (16) decreto que ordena uma reforma limitada das for\u00e7as de seguran\u00e7a para tentar responder \u00e0 onda de protestos no pa\u00eds contra \u2026 [+2480 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Omelete.com.br"
            },
            "author": "Marcelo Hessel",
            "title": "Cr\u00edtica de 365 Dias, filme er\u00f3tico da Netflix - Omelete",
            "description": "Filme er\u00f3tico da Netflix, sobre rapto e abuso, 365 Dias aposta no sensacionalismo",
            "url": "https://www.omelete.com.br/netflix/criticas/365-dias",
            "urlToImage": "https://cdn.ome.lt/1uCIqt5ICfb53TOQyaPqqgBAQqg=/1200x630/smart/extras/conteudos/365dias.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-16T18:02:00Z",
            "content": "Que casamento infeliz o de 365 Dias, filme da Netflix que junta a cultura sugar daddy de 50 Tons de Cinza com as viol\u00eancias reminiscentes do tr\u00e1fico sexual do Leste Europeu. O suspense er\u00f3tico est\u00e1 e\u2026 [+3306 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "R7.com"
            },
            "author": "R7.com",
            "title": "Pequim aumenta n\u00edvel de alerta ap\u00f3s novo surto de covid-19 - R7",
            "description": "Autoridades tentam frear a propaga\u00e7\u00e3o de um novo surto da doen\u00e7a, identificado no\u00a0principal mercado da capital chinesa\u00a0na semana passada",
            "url": "https://noticias.r7.com/internacional/pequim-aumenta-nivel-de-alerta-apos-novo-surto-de-covid-19-16062020",
            "urlToImage": "https://img.r7.com/images/coronavirus-china-pequim-hospital-15062020143602330?dimensions=600x315&crop_position=c",
            "publishedAt": "2020-06-16T17:46:51Z",
            "content": "Autoridades de Pequim decidiram aumentar o n\u00edvel de resposta a emerg\u00eancias nesta ter\u00e7a-feira (16), uma tentativa de frear a propaga\u00e7\u00e3o de um novo surto de covid-19 identificado no principal mercado d\u2026 [+1990 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "google-news",
                "name": "Google News"
            },
            "author": null,
            "title": "Lojas no com\u00e9rcio popular da Saara abrem portas nesta ter\u00e7a, mesmo sem autoriza\u00e7\u00e3o; Crivella promete intensificar fiscaliza\u00e7\u00e3o - G1",
            "description": null,
            "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMivgFodHRwczovL2cxLmdsb2JvLmNvbS9yai9yaW8tZGUtamFuZWlyby9ub3RpY2lhLzIwMjAvMDYvMTYvbG9qYXMtZG8tY29tZXJjaW8tcG9wdWxhci1kYS1zYWFyYS1hYnJpcmFtLXBvcnRhcy1uZXN0YS10ZXJjYS1tZXNtby1zZW0tYXV0b3JpemFjYW8tY3JpdmVsbGEtcHJvbWV0ZS1pbnRlbnNpZmljYXItZmlzY2FsaXphY2FvLmdodG1s0gHJAWh0dHBzOi8vZzEuZ2xvYm8uY29tL2dvb2dsZS9hbXAvcmovcmlvLWRlLWphbmVpcm8vbm90aWNpYS8yMDIwLzA2LzE2L2xvamFzLWRvLWNvbWVyY2lvLXBvcHVsYXItZGEtc2FhcmEtYWJyaXJhbS1wb3J0YXMtbmVzdGEtdGVyY2EtbWVzbW8tc2VtLWF1dG9yaXphY2FvLWNyaXZlbGxhLXByb21ldGUtaW50ZW5zaWZpY2FyLWZpc2NhbGl6YWNhby5naHRtbA?oc=5",
            "urlToImage": null,
            "publishedAt": "2020-06-16T17:09:00Z",
            "content": null
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Laryssa Bottino, amiga de Anitta, comenta pol\u00eamica: 'O passado n\u00e3o muda' - UOL",
            "description": "Laryssa Bottino fez um text\u00e3o na web ap\u00f3s pol\u00eamicas envolvendo sua amiga, Anitta. Em seu Instagram, ela disse que se sentiu pressionada a se posicionar perante os \u00faltimos acontecimentos.Ontem, a Poderosa ganhou uma carta aberta da cantora Ludmilla onde co",
            "url": "https://tvefamosos.uol.com.br/noticias/redacao/2020/06/16/laryssa-bottino-amiga-anitta-briga-ludmilla.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/entretenimento/a6/2020/06/16/laryssa-bottino-e-anitta-1592323090122_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-16T16:45:13Z",
            "content": "Laryssa Bottino fez um text\u00e3o na web ap\u00f3s pol\u00eamicas envolvendo sua amiga, Anitta. Em seu Instagram, ela disse que se sentiu pressionada a se posicionar perante os \u00faltimos acontecimentos.\r\nOntem, a Po\u2026 [+1103 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Promotoria alem\u00e3 afirma que enviou carta para pais de Madeleine McCann informando o que teria ocorrido com a menina; Fam\u00edlia se manifesta - Hugo Gloss",
            "description": "Parece que as autoridades est\u00e3o chegando cada vez mais perto de uma resposta para o desaparecimento de Madeleine McCann. Na manh\u00e3 desta ter\u00e7a-feira (16), a promotoria alem\u00e3, respons\u00e1vel pelo caso, revelou que enviou uma carta para os pais da menina para infor\u2026",
            "url": "https://hugogloss.uol.com.br/mundo/promotoria-alema-afirma-que-enviou-carta-para-pais-de-madeleine-mccann-informando-o-que-teria-ocorrido-com-a-menina-familia-se-manifesta/",
            "urlToImage": "https://media.hugogloss.uol.com.br/uploads/2020/06/promotoria-alema-madeleine-mccan-pais.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-16T16:11:46Z",
            "content": "Parece que as autoridades est\u00e3o chegando cada vez mais perto de uma resposta para o desaparecimento de Madeleine McCann. Na manh\u00e3 desta ter\u00e7a-feira (16), a promotoria alem\u00e3, respons\u00e1vel pelo caso, re\u2026 [+4418 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Moneytimes.com.br"
            },
            "author": "Reuters",
            "title": "Ap\u00f3s Powell, d\u00f3lar vira e passa a subir em dia de grande... - Money Times",
            "description": "O d\u00f3lar passou a subir no Brasil enquanto a moeda acelerou os ganhos no exterior frente a uma cesta de rivais (Imagem: REUTERS/Sertac Kayar) O d\u00f3lar abandonou a queda de mais cedo e passou a subir ante o real nesta ter\u00e7a-feira, com uma r\u00e1pida virada para cima\u2026",
            "url": "https://www.moneytimes.com.br/apos-powell-dolar-vira-e-passa-a-subir-em-dia-de-grande-volatilidade/",
            "urlToImage": "https://media.moneytimes.com.br/uploads/2020/06/dolar-6.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-16T16:08:16Z",
            "content": "O d\u00f3lar passou a subir no Brasil enquanto a moeda acelerou os ganhos no exterior frente a uma cesta de rivais (Imagem: REUTERS/Sertac Kayar)\r\nO d\u00f3lar abandonou a queda de mais cedo e passou a subir a\u2026 [+2182 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": "Adriana Mendes",
            "title": "Ap\u00f3s amea\u00e7as contra bispo, governador do DF manda fechar Esplanada por dois dias - Jornal O Globo",
            "description": "Decreto ser\u00e1 publicado em edi\u00e7\u00e3o extra do Di\u00e1rio Oficial ainda nesta ter\u00e7a-feira",
            "url": "https://oglobo.globo.com/brasil/apos-ameacas-contra-bispo-governador-do-df-manda-fechar-esplanada-por-dois-dias-24482089",
            "urlToImage": "https://ogimg.infoglobo.com.br/in/24480559-5c7-b00/FT1086A/652/88484110_PA-Brasilia-DF-15-06-2020-Grupo-dos-300-faz-manifestacao-soltando-fogos-de-artificio-em-fre.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-16T15:41:00Z",
            "content": "BRAS\u00cdLIA Ap\u00f3s amea\u00e7as feitas por manifestantes ao bispo-auxiliar dom Marcony Vin\u00edcius Ferreira, da Arquidiocese de Bras\u00edlia, o\u00a0 governador do Distrito Federal, Ibaneis Rocha (MDB), determinou que a E\u2026 [+2106 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Prefeitura do Rio autoriza competi\u00e7\u00f5es esportivas, e reuni\u00e3o nesta quarta definir\u00e1 data da volta do Carioca - globoesporte.com",
            "description": "Cidade iniciar\u00e1 nesta quarta a 2\u00aa fase da flexibiliza\u00e7\u00e3o. Flu e Botafogo s\u00e3o contra o retorno imediato. Clubes se re\u00fanem com a prefeitura nesta quarta, e Crivella aposta em acordo",
            "url": "https://globoesporte.globo.com/rj/futebol/campeonato-carioca/noticia/prefeitura-do-rio-de-janeiro-libera-volta-de-competicoes-esportivas-a-partir-desta-quarta-feira.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/S85qlPp7P4HjKsbFDwN8tkQG2Js=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_bc8228b6673f488aa253bbcb03c80ec5/internal_photos/bs/2020/n/0/3pd1h6SXmD99NLvm5Oag/b6.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-16T15:23:00Z",
            "content": "O Campeonato Carioca est\u00e1 autorizado a voltar, ap\u00f3s tr\u00eas meses de paralisa\u00e7\u00e3o, por conta da pandemia de Covid-19. Em coletiva de imprensa nesta ter\u00e7a-feira, a Prefeitura do Rio de Janeiro anunciou a \u2026 [+3017 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "google-news",
                "name": "Google News"
            },
            "author": null,
            "title": "Zico revela trauma: \u2018Nunca vi o Flamengo ganhar do Botafogo como torcedor\u2019 - Fog\u00e3oNET",
            "description": null,
            "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiZGh0dHBzOi8vd3d3LmZvZ2FvbmV0LmNvbS9ub3RpY2lhL3ppY28tcmV2ZWxhLXRyYXVtYS1udW5jYS12aS1mbGFtZW5nby1nYW5oYXItYm90YWZvZ28tY29tby10b3JjZWRvci_SAWhodHRwczovL3d3dy5mb2dhb25ldC5jb20vbm90aWNpYS96aWNvLXJldmVsYS10cmF1bWEtbnVuY2EtdmktZmxhbWVuZ28tZ2FuaGFyLWJvdGFmb2dvLWNvbW8tdG9yY2Vkb3IvYW1wLw?oc=5",
            "urlToImage": null,
            "publishedAt": "2020-06-16T15:21:00Z",
            "content": null
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Correiobraziliense.com.br"
            },
            "author": "Correio Braziliense, Correio Braziliense",
            "title": "Suplente de Izalci tamb\u00e9m \u00e9 alvo de opera\u00e7\u00e3o da Pol\u00edcia Federal - Correio Braziliense",
            "description": "Pol\ufffdcia Federal apreendeu computador do empres\ufffdrio e advogado Felipe Belmonte, que n\ufffdo estava em casa",
            "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/2020/06/16/interna_politica,864119/suplente-de-izalci-tambem-e-alvo-de-operacao-da-policia-federal.shtml",
            "urlToImage": "https://i.correiobraziliense.com.br/KvwJj9Qr3a3ao8guOzUPneQXsHY=/600x315/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2020/06/16/864119/20200616110558459927u.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-16T15:19:26Z",
            "content": "O empresrio e advogado Luis Felipe Belmonte um dos alvos da operao da Polcia Federal, na manh desta tera-feira (15/6), sobre os atos antidemocrticos. Ele tambm suplente do senador Izalci Lucas (PSDB-\u2026 [+2432 chars]"
        }
    ]
}