{
    "status": "ok",
    "totalResults": 34,
    "articles": [
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Otempo.com.br"
            },
            "author": "O TEMPO",
            "title": "Empres\u00e1rio de Anavit\u00f3ria defende duo em briga com Tiago Iorc e critica cantor - O Tempo",
            "description": "Felipe Simas, empres\u00e1rio de Anavit\u00f3ria defende duo em briga com Tiago Iorc e critica cantor; saiba mais",
            "url": "https://www.otempo.com.br/diversao/empresario-de-anavitoria-defende-duo-em-briga-com-tiago-iorc-e-critica-cantor-1.2349137",
            "urlToImage": "https://www.otempo.com.br/image/contentid/policy:1.2349139:1592167019/anavitoria.jpg?f=3x2&w=620&$p$f$w=435e097",
            "publishedAt": "2020-06-14T22:29:05Z",
            "content": "O empres\u00e1rio Felipe Simas usou as redes sociais na noite desse s\u00e1bado (13) para rebater as acusa\u00e7\u00f5es feitas por Tiago Iorc, com quem rompeu, neste ano, uma parceria que durou uma d\u00e9cada. Em v\u00eddeo pos\u2026 [+3265 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Brasil tem 43.332 mortes pela covid-19, e infectados sobem para 867.624 - UOL Not\u00edcias",
            "description": "O Brasil registrou 612 novas mortes causadas pelo novo coronav\u00edrus nas \u00faltimas 24 horas, de acordo com os dados divulgados hoje pelo Minist\u00e9rio da Sa\u00fade.No total, o pa\u00eds tem 43.332 \u00f3bitos pela covid-19. Em rela\u00e7\u00e3o ao total de casos confirmados, s\u00e3o 867.62",
            "url": "https://noticias.uol.com.br/saude/ultimas-noticias/redacao/2020/06/14/coronavirus-mortes-e-numeros-de-casos-no-brasil-em-14-de-junho.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/6e/2020/06/14/14jun2020---pessoas-acompanham-sepultamento-no-cemiterio-de-vila-formosa-na-zona-leste-de-sao-paulo-1592162852119_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-14T21:35:54Z",
            "content": "O Brasil registrou 612 novas mortes causadas pelo novo coronav\u00edrus nas \u00faltimas 24 horas, de acordo com os dados divulgados hoje pelo Minist\u00e9rio da Sa\u00fade.\r\nNo total, o pa\u00eds tem 43.332 \u00f3bitos pela covi\u2026 [+2157 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": "Manoel Ventura",
            "title": "Secret\u00e1rio do Tesouro, Mansueto Almeida decide deixar o governo - Jornal O Globo",
            "description": "O ministro da Economia, Paulo Guedes, e o assessor j\u00e1 discutem quem vai ser o sucessor, segundo fontes. Economista \u00e9 considerado o fiador do ajuste fiscal",
            "url": "https://oglobo.globo.com/economia/secretario-do-tesouro-mansueto-almeida-decide-deixar-governo-24479481",
            "urlToImage": "https://ogimg.infoglobo.com.br/in/24453143-012-90e/FT1086A/652/87992433_FILE-PHOTO-Brazils-Secretary-of-the-Treasury-Mansueto-Almeida-attends-an-interview-with-Re.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-14T21:29:00Z",
            "content": "BRAS\u00cdLIA O secret\u00e1rio do Tesouro Nacional, Mansueto Almeida, comunicou ao ministro da Economia, Paulo Guedes, que decidiu deixar o governo. A informa\u00e7\u00e3o foi antecipada pelo colunista do GLOBO Lauro J\u2026 [+2846 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Metrojornal.com.br"
            },
            "author": "Juliana Santos",
            "title": "Pandemia de covid-19 pode induzir ao estresse p\u00f3s-traum\u00e1tico - Metro Jornal",
            "description": "Metro Jornal - 2020/06/14",
            "url": "https://www.metrojornal.com.br/estilo-vida/2020/06/14/pandemia-de-covid-19-pode-induzir-ao-estresse-pos-traumatico.html",
            "urlToImage": "https://media.metrolatam.com/2020/03/19/consequnciaspsic-c5e2a20fdc444f69a6f2e7a10cb32669-1200x800.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-14T21:21:02Z",
            "content": "A pandemia de coronav\u00edrus tem afetado n\u00e3o apenas a sa\u00fade mental daqueles na linha de frente, como enfermeiros, motoristas de ambul\u00e2ncia ou funcion\u00e1rios de hospital: tamb\u00e9m os nossos sentimentos e pen\u2026 [+2346 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "MPF pede que Pol\u00edcia Federal investigue protesto que lan\u00e7ou fogos contra pr\u00e9dio do STF - G1",
            "description": "Documento determina per\u00edcia para identificar poss\u00edveis danos. Determina\u00e7\u00e3o partiu de  Grupo de Trabalho que acompanha a\u00e7\u00f5es de 'combate a atos potencialmente lesivos ao regime representativo e democr\u00e1tico'.",
            "url": "https://g1.globo.com/df/distrito-federal/noticia/2020/06/14/mpf-pede-que-policia-federal-investigue-protesto-que-lancou-fogos-contra-predio-do-stf.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/qvc40-LAaEp-03JGnjjtKTH_k5w=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s04.video.glbimg.com/x720/8625511.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-14T21:18:00Z",
            "content": "Em nota, o Minist\u00e9rio P\u00fablico cita que \"os atos podem ser enquadrados na Lei de Seguran\u00e7a Nacional, nos crimes contra a honra, al\u00e9m da Lei de Crimes Ambientais por abranger a sede do STF, situada em \u2026 [+3952 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Ap\u00f3s queima de fogos no STF por manifestantes, Toffoli diz que STF n\u00e3o se sujeita a amea\u00e7a - G1",
            "description": "",
            "url": "https://g1.globo.com/globonews/jornal-globonews/video/apos-queima-de-fogos-no-stf-por-manifestantes-toffoli-diz-que-stf-nao-se-sujeita-a-ameaca-8625503.ghtml",
            "urlToImage": "https://s04.video.glbimg.com/640x360/8625503.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-14T20:01:32Z",
            "content": null
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Com gol e protesto de Marcelo, Real Madrid bate Eibar na volta aos gramados - UOL",
            "description": "O Real Madrid voltou aos gramados hoje, depois de mais de tr\u00eas meses sem jogos oficiais em decorr\u00eancia da pandemia do novo coronav\u00edrus. E n\u00e3o decepcionou: em jogo no Est\u00e1dio Alfredo di St\u00e9fano pela 28\u00aa rodada do Campeonato Espanhol 2019/2020, o time de Zi",
            "url": "https://www.uol.com.br/esporte/futebol/ultimas-noticias/2020/06/14/real-madrid-x-eibar.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/esporte/96/2020/06/14/marcelo-comemora-gol-do-real-madrid-contra-o-eibar-com-manifestacao-contra-o-racismo-1592161884241_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-14T19:58:04Z",
            "content": "O Real Madrid voltou aos gramados hoje, depois de mais de tr\u00eas meses sem jogos oficiais em decorr\u00eancia da pandemia do novo coronav\u00edrus. E n\u00e3o decepcionou: em jogo no Est\u00e1dio Alfredo di St\u00e9fano pela 2\u2026 [+2199 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Ibaneis exonera subcomandante geral da PM e justifica 'n\u00e3o admitir ataques \u00e0 Rep\u00fablica e aos Poderes' - G1",
            "description": "Demiss\u00e3o ocorre ap\u00f3s manifestantes jogarem fogos contra o Supremo Tribunal Federal. Governador foi xingado por um dos integrantes do grupo durante ato.",
            "url": "https://g1.globo.com/df/distrito-federal/noticia/2020/06/14/ibaneis-exonera-subcomandante-geral-da-pm-e-justifica-nao-admitir-ataques-a-republica-e-aos-poderes.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/eCVFElhvVI0HtWAS9hi-pe3OGU8=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/7/s/kiASAITuCviaNmjnV7sA/ibaneis-coletiva-planalto-00001-frame-19152.jpeg",
            "publishedAt": "2020-06-14T19:54:00Z",
            "content": "O governador Ibaneis Rocha (MDB) exonerou, neste domingo (14), o subcomandante geral da Pol\u00edcia Militar do Distrito Federal, S\u00e9rgio Luiz Ferreira de Souza. O chefe do Executivo local informou \u00e0 repor\u2026 [+5746 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Superesportes.com.br"
            },
            "author": "Superesportes, Superesportes",
            "title": "Enderson lamenta perda de pontos e diz que Cruzeiro vai conviver com zona de rebaixamento no in\u00edcio da S\u00e9rie B - Superesportes",
            "description": "Clube foi punido por n\u00e3o pagar d\u00edvida da contrata\u00e7\u00e3o de Den\u00edlson",
            "url": "https://www.mg.superesportes.com.br/app/noticias/futebol/cruzeiro/2020/06/14/noticia_cruzeiro,3850804/enderson-diz-que-cruzeiro-vai-conviver-com-zona-de-rebaixamento.shtml",
            "urlToImage": "https://i.superesportes.com.br/Kj3dy6i8igWITEO0LcqwwXCDFQY=/smart/imgsapp.mg.superesportes.com.br/app/noticia_126420360808/2020/06/14/3850804/20200614162019169039e.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-14T19:14:00Z",
            "content": "Na opini\u00e3o de Enderson Moreira, o que vai valer para o Cruzeiro se recuperar e brigar pelo acesso \u00e0 primeira divis\u00e3o \u00e9 apresentar bom futebol com regularidade.\u201cSe nosso time demonstrar ao torcedor, a\u2026 [+414 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Ap\u00f3s fala de Bolsonaro, PGR pede investiga\u00e7\u00e3o sobre invas\u00f5es a hospitais - UOL Not\u00edcias",
            "description": "O procurador-geral da Rep\u00fablica, Augusto Aras, pediu em of\u00edcio enviado \u00e0s unidades do Minist\u00e9rio P\u00fablico nos estados que sejam investigadas as tentativas de invas\u00e3o a hospitais durante a pandemia do novo coronav\u00edrus.A medida foi adotada ap\u00f3s o presidente",
            "url": "https://noticias.uol.com.br/politica/ultimas-noticias/2020/06/14/apos-fala-de-bolsonaro-pgr-pede-investigacao-sobre-invasoes-a-hospitais.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/13/2020/05/25/presidente-jair-bolsonaro-conversa-com-procurador-geral-da-republica-augusto-aras-no-palacio-do-planalto-1590427559085_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-14T19:10:57Z",
            "content": "O procurador-geral da Rep\u00fablica, Augusto Aras, pediu em of\u00edcio enviado \u00e0s unidades do Minist\u00e9rio P\u00fablico nos estados que sejam investigadas as tentativas de invas\u00e3o a hospitais durante a pandemia do \u2026 [+2691 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Otempo.com.br"
            },
            "author": "Lucas Morais",
            "title": "Caixa libera calend\u00e1rio de novos saques emergenciais do FGTS - O Tempo",
            "description": "Medida editada por conta do coronav\u00edrus vai liberar at\u00e9 R$ 1.045 para quase 60 milh\u00f5es de trabalhadores no pa\u00eds; datas v\u00e3o de junho a novembro, conforme o m\u00eas de anivers\u00e1rio",
            "url": "https://www.otempo.com.br/economia/caixa-libera-calendario-de-novos-saques-emergenciais-do-fgts-1.2349123",
            "urlToImage": "https://www.otempo.com.br/image/contentid/policy:1.1701622:1587607193/image/image.jpg?f=3x2&w=620&$p$f$w=3220ccf",
            "publishedAt": "2020-06-14T19:09:00Z",
            "content": "Em mais uma medida para reduzir os impactos da perda de renda da popula\u00e7\u00e3o por conta da pandemia do coronav\u00edrus, a Caixa anunciou o calend\u00e1rio dos novos saques emergenciais do FGTS. De acordo com a e\u2026 [+4287 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Manifestantes fazem ato em defesa da democracia e contra Bolsonaro em SP - G1",
            "description": "Torcidas organizadas de clubes paulistas convocaram protesto na Avenida Paulista contra o presidente Jair Bolsonaro e contra o racismo.",
            "url": "https://g1.globo.com/sp/sao-paulo/noticia/2020/06/14/manifestantes-fazem-ato-em-defesa-da-democracia-em-sp.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/NhN-T9uPAa7zTG5OU9Dv-43evTs=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s03.video.glbimg.com/x720/8625486.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-14T17:48:00Z",
            "content": "Manifestantes realizam um protesto na tarde deste domingo (14) na Avenida Paulista, Centro de S\u00e3o Paulo, em defesa da democracia e contra o presidente Jair Bolsonaro. A concentra\u00e7\u00e3o do ato come\u00e7ou \u00e0s\u2026 [+1669 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": "Reuters",
            "title": "Diante de novo surto da Covid-19, Pequim toma medidas para controlar propaga\u00e7\u00e3o que come\u00e7ou em mercado de alimentos - Jornal O Globo",
            "description": "Bairros elevaram risco epid\u00eamico; cidades vizinhas pedem para evitar visitas \u00e0 capital; e contatos com casos ligados ao mercado Xinfadi est\u00e3o sendo rastreados",
            "url": "https://oglobo.globo.com/mundo/diante-de-novo-surto-da-covid-19-pequim-toma-medidas-para-controlar-propagacao-que-comecou-em-mercado-de-alimentos-24479293",
            "urlToImage": "https://ogimg.infoglobo.com.br/in/24478448-e1a-b0e/FT1086A/652/88459695_TOPSHOTTwo-women-wear-protective-suits-as-they-walk-on-a-street-near-the-closed-Xinfadi.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-14T17:20:00Z",
            "content": "PEQUIM \u00a0 As dezenas de novos casos de Covid-19 registrados em Pequim, nos \u00faltimos dias, acenderam\u00a0 o alerta do governo chin\u00eas. T\u00e3o logo o foco da infec\u00e7\u00e3o foi identificado num mercado de alimentos de\u2026 [+3122 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Istoe.com.br"
            },
            "author": "Da Reda\u00e7\u00e3o",
            "title": "Ator indiano Sushant Rajput \u00e9 encontrado morto em casa - Istoe",
            "description": "Sushant Singh Rajput, ator indiano considerado um dos maiores atores de Bollywood, foi encontrado morto em sua casa no sub\u00farbio de Mumbai, segundo informa\u00e7\u00f5es da pol\u00edcia \u00e0 CNN internacional.\u00a0A ocorr\u00eancia est\u00e1 sob investiga\u00e7\u00e3o e as autoridades trabalham com a \u2026",
            "url": "https://istoe.com.br/ator-indiano-sushant-rajput-e-encontrado-morto-em-casa/",
            "urlToImage": "https://cdn-istoe-ssl.akamaized.net/wp-content/uploads/sites/14/2020/06/sushant-rajput-credito-da-foto-reproducao-instragram.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-14T17:19:00Z",
            "content": "Sushant Singh Rajput, ator indiano considerado um dos maiores atores de Bollywood, foi encontrado morto em sua casa no sub\u00farbio de Mumbai, segundo informa\u00e7\u00f5es da pol\u00edcia \u00e0 CNN internacional.\u00a0A ocorr\u00ea\u2026 [+1434 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "google-news",
                "name": "Google News"
            },
            "author": null,
            "title": "Nickelodeon confirma que Bob Esponja \u00e9 personagem LGBTQ+ - Emais Estad\u00e3o",
            "description": null,
            "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMibGh0dHBzOi8vZW1haXMuZXN0YWRhby5jb20uYnIvbm90aWNpYXMvdHYsbmlja2Vsb2Rlb24tY29uZmlybWEtcXVlLWJvYi1lc3BvbmphLWUtcGVyc29uYWdlbS1sZ2J0cSw3MDAwMzMzMzA3MtIBcGh0dHBzOi8vZW1haXMuZXN0YWRhby5jb20uYnIvbm90aWNpYXMvdHYsbmlja2Vsb2Rlb24tY29uZmlybWEtcXVlLWJvYi1lc3BvbmphLWUtcGVyc29uYWdlbS1sZ2J0cSw3MDAwMzMzMzA3Mi5hbXA?oc=5",
            "urlToImage": null,
            "publishedAt": "2020-06-14T16:28:57Z",
            "content": null
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Nova York registra 23 mortes por Covid-19 em 24h, menor n\u00famero em quase 3 meses - G1",
            "description": "Estado, que j\u00e1 foi o epicentro da pandemia nos EUA, teve o menor n\u00famero de mortos desde o final de mar\u00e7o.",
            "url": "https://g1.globo.com/bemestar/coronavirus/noticia/2020/06/14/nova-york-registra-23-mortes-por-covid-19-em-24h-menor-numero-em-quase-3-meses.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/Gq_KTATyWxex_W9aeO78nWpeHQ4=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/4/v/Nkrq2gQSWksNAxaCD9OA/2020-03-27t161326z-266565455-rc2gsf9ianlx-rtrmadp-3-health-coronavirus-usa-new-york.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-14T16:20:00Z",
            "content": "O estado de Nova York registrou, nas \u00faltimas 24 horas, apenas 23 mortes por complica\u00e7\u00f5es da Covid-19. \u00c9 o menor n\u00famero desde o dia 20 de mar\u00e7o, avaliou neste domingo (14) o governador Andrew Cuomo em\u2026 [+2308 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Ig.com.br"
            },
            "author": "iG \u00daltimo Segundo",
            "title": "'Raio da morte', que pode acabar com a vida no planeta, j\u00e1 foi visto pela NASA - \u00daltimo Segundo",
            "description": "Cientistas ficaram perplexos ao avistar atrav\u00e9s de um sat\u00e9lite uma fonte de  energia que poderia acabar com a vida na Terra. Confira todos os detalhes!",
            "url": "https://ultimosegundo.ig.com.br/mundo/mundo-insolito/2020-06-14/raio-da-morte-que-pode-acabar-com-a-vida-no-planeta-ja-foi-visto-pela-nasa.html",
            "urlToImage": "https://i0.statig.com.br/bancodeimagens/4b/0h/tm/4b0htmq7ibb450hbutry0mh2p.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-14T16:06:00Z",
            "content": "Uma grande fonte de energia foi avistada atravessando o Universo e deixou cientistas da NASA\r\n perplexos. Isso porque, esse fen\u00f4meno apelidado de raio da morte concentra uma energia que seria capaz d\u2026 [+1552 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Correio24horas.com.br"
            },
            "author": "Da Reda\u00e7\u00e3o",
            "title": "Whatsapp prepara s\u00e9rie de novidades no app; veja poss\u00edveis mudan\u00e7as - Jornal Correio",
            "description": "H\u00e1 altera\u00e7\u00f5es no armazenamento, busca e apar\u00eancia",
            "url": "https://www.correio24horas.com.br/noticia/nid/whatsapp-prepara-serie-de-novidades-no-app-veja-possiveis-mudancas/",
            "urlToImage": "https://correio-cdn2.cworks.cloud/fileadmin/user_upload/correio24horas/2020/06/14/shutterstock_693019177.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-14T15:59:50Z",
            "content": null
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Brasil tem 42.837 mortes por coronav\u00edrus, mostra cons\u00f3rcio de ve\u00edculos de imprensa (atualiza\u00e7\u00e3o das 13h) - G1",
            "description": "Levantamento \u00e9 feito por jornalistas de G1, O Globo, Extra, Estad\u00e3o, Folha e UOL junto \u00e0s secretarias estaduais de Sa\u00fade.",
            "url": "https://g1.globo.com/bemestar/coronavirus/noticia/2020/06/14/brasil-tem-42837-mortes-por-coronavirus-mostra-consorcio-de-veiculos-de-imprensa-atualizacao-das-13h.ghtml",
            "urlToImage": "https://s.glbimg.com/jo/g1/static/live/imagens/img_facebook.png",
            "publishedAt": "2020-06-14T15:59:00Z",
            "content": "O Brasil tem 42.837 mortes por coronav\u00edrus confirmadas at\u00e9 as 13h deste domingo (14), aponta um levantamento feito pelo cons\u00f3rcio de ve\u00edculos de imprensa a partir de dados das secretarias estaduais d\u2026 [+3163 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Espn.com.br"
            },
            "author": "Ag. Fight",
            "title": "UFC: Dana White aponta sexismo como explica\u00e7\u00e3o para falta de reconhecimento de Amanda Nunes - ESPN.com.br",
            "description": "Dirigente da organiza\u00e7\u00e3o exalta a lutadora brasileira e aponta sexismo no esporte",
            "url": "https://www.espn.com.br/artigo/_/id/7043622/ufc-dana-white-aponta-sexismo-como-explicacao-para-falta-reconhecimento-amanda-nunes",
            "urlToImage": "https://a1.espncdn.com/combiner/i?img=%2Fphoto%2F2020%2F0607%2Fr706081_2_1296x729_16%2D9.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-14T15:40:01Z",
            "content": "Bicampe\u00e3 do UFC, sendo dominante em duas categorias simultaneamente e com vit\u00f3rias sobre as principais estrelas do MMA feminino, Amanda Nunes cumpre todos os requisitos para ser considerada n\u00e3o apena\u2026 [+2857 chars]"
        }
    ]
}