{
    "status": "ok",
    "totalResults": 34,
    "articles": [
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Foxsports.com.br"
            },
            "author": "Toolbox Digital S.A.",
            "title": "Assista ao vivo! Atl\u00e9tico de Madrid encara o Athletic Bilbao no retorno da La Liga; acompanhe no FOX Sports - Fox Sports",
            "description": "",
            "url": "https://www.foxsports.com.br/br/article/assista-ao-vivo-atletico-de-madrid-encara-o-athletic-bilbao-no-retorno-da-la-liga-acompanhe-no-fox-sports_14exbf",
            "urlToImage": null,
            "publishedAt": "2020-06-14T14:27:29Z",
            "content": null
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Espanha reabrir\u00e1 fronteiras com pa\u00edses europeus no dia 21 - G1",
            "description": "A exce\u00e7\u00e3o \u00e9 a divisa com Portugal, que ser\u00e1 restabelecida no dia 1\u00ba de julho. Espanha deixar\u00e1 estado de emerg\u00eancia ap\u00f3s tr\u00eas meses e obriga\u00e7\u00e3o de viajantes de realizar quarentena.",
            "url": "https://g1.globo.com/mundo/noticia/2020/06/14/espanha-reabrira-fronteiras-com-paises-europeus-no-dia-21.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/1VNYdHJ8he1ZLPowLqqy_JcVF_4=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/E/8/lQk1wXTRK70dAtRGFc3A/ap20166459812123.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-14T13:54:00Z",
            "content": "A Espanha adiantar\u00e1 para o pr\u00f3ximo domingo (21) a data de reabertura de suas fronteiras com os vizinhos da Uni\u00e3o Europeia, exceto com Portugal, pa\u00eds com o qual manter\u00e1 a data prevista de 1\u00ba de julho,\u2026 [+2361 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "EL PA\u00cdS"
            },
            "author": "Macarena Vidal Liy",
            "title": "China detecta um novo surto de coronav\u00edrus ligado ao principal mercado de Pequim - EL PA\u00cdS Brasil",
            "description": "Seis dos sete novos cont\u00e1gios confirmados est\u00e3o vinculados ao Xinfadi, onde foram detectados outros 45 casos assintom\u00e1ticos",
            "url": "https://brasil.elpais.com/internacional/2020-06-13/china-detecta-um-novo-surto-de-coronavirus-ligado-ao-principal-mercado-de-pequim.html",
            "urlToImage": "https://imagens.brasil.elpais.com/resizer/-AD44zcY3Nm2kH_oXlONm2D59gU=/1000x0/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/prisa/PB4D6ZVHNJFGDCGKNUGFFSBA4M.aspx",
            "publishedAt": "2020-06-14T13:34:33Z",
            "content": "Homens com m\u00e1scaras protetoras carregam uma moto com carne do lado de fora do mercado Xinfadi, em Pequim.ROMAN PILIPEY / EFE\r\nUm novo surto de coronav\u00edrus, o primeiro em quase dois meses em Pequim, t\u2026 [+4398 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Em.com.br"
            },
            "author": "M\u00e1rcia Maria Cruz",
            "title": "Com salto nos n\u00fameros, Minas chega a 475 mortes pelo coronav\u00edrus - Estado de Minas",
            "description": "Foram registradas 21 mortes pela doen\u00e7a em um \u00fanico dia. De acordo com a Secretaria de Estado de Sa\u00fade, s\u00e3o 21.381 casos confirmados",
            "url": "https://www.em.com.br/app/noticia/gerais/2020/06/14/interna_gerais,1156451/com-salto-nos-numeros-minas-chega-a-475-mortes-pelo-coronavirus.shtml",
            "urlToImage": "https://i.em.com.br/fMKnnQGiG9GS83XtVrMJtrkFpvM=/600x315/smart/imgsapp.em.com.br/app/noticia_127983242361/2020/06/14/1156451/20200614101722771091o.jpeg",
            "publishedAt": "2020-06-14T13:06:00Z",
            "content": "Minas passou de 454 para 475 mortes\u00a0 pela COVID-19 neste domingo (14). De acordo com o boletim epidemiolgico, divulgado pela Secretaria de Estado de Sade (SES), foram registradas 21 mortes a mais em \u2026 [+2255 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": "Daniel Gullino",
            "title": "Manifestantes jogam fogos de artif\u00edcio contra STF - Jornal O Globo",
            "description": "Ministros da Corte foram chamados de 'bandidos'; homem que se apresentou como assessor de deputado federal participou de a\u00e7\u00e3o",
            "url": "https://oglobo.globo.com/brasil/manifestantes-jogam-fogos-de-artificio-contra-stf-24479185",
            "urlToImage": "https://ogimg.infoglobo.com.br/in/24479191-b83-e4d/FT1086A/652/Fogos-STF.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-14T12:58:00Z",
            "content": "BRAS\u00cdLIA\u00a0 Um grupo de manifestantes realizou um protesto na noite de s\u00e1bado em frente ao Supremo Tribunal Federal (STF). O grupo lan\u00e7ou fogos de artif\u00edcio em dire\u00e7\u00e3o ao pr\u00e9dio da Corte, enquanto algu\u2026 [+1818 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Luan Santana vira 'novo Roberto Carlos' em show rom\u00e2ntico na Globo - UOL",
            "description": "Luan Santana emocionou e comoveu muita gente nas redes sociais com o seu show da noite de ontem. O Love em Casa, promovido pelo cantor sertanejo em parceira com a Globo, o colocou um status um tanto quanto curioso nas redes: O Novo Roberto Carlos.Est\u00e1 ach",
            "url": "https://entretenimento.uol.com.br/noticias/redacao/2020/06/14/luan-santana-vira-novo-roberto-carlos-em-show-romantico-na-globo.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/entretenimento/1a/2020/06/14/luan-santana-em-show-na-globo-1592136789201_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-14T12:14:15Z",
            "content": "Luan Santana emocionou e comoveu muita gente nas redes sociais com o seu show da noite de ontem. O Love em Casa, promovido pelo cantor sertanejo em parceira com a Globo, o colocou um status um tanto \u2026 [+3070 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Mour\u00e3o n\u00e3o leu o que disse Fux ou se faz de desentendido - UOL Not\u00edcias",
            "description": "O vice-presidente Hamilton Mour\u00e3o disse que a nota que ele subscreveu, dizendo que as For\u00e7as Armadas \"n\u00e3o cumprem ordens absurdas, como a tomada de Poder\", mas tamb\u00e9m \"n\u00e3o aceitam tentativas de tomada de Poder por outro Poder\", apenas \"refor\u00e7a o",
            "url": "https://noticias.uol.com.br/colunas/thais-oyama/2020/06/14/mourao-nao-leu-o-que-disse-fux-ou-se-faz-de-desentendido.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/8e/2020/05/30/11mai2020---o-vice-presidente-hamilton-mourao-durante-coletiva-de-imprensa-sobre-a-operacao-verde-brasil-em-brasilia-df-1590881545745_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-14T11:11:00Z",
            "content": "O vice-presidente Hamilton Mour\u00e3o disse que a nota que ele subscreveu, dizendo que as For\u00e7as Armadas \"n\u00e3o cumprem ordens absurdas, como a tomada de Poder\", mas tamb\u00e9m \"n\u00e3o aceitam tentativas de tomad\u2026 [+1693 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Consumidores enfrentam problemas na entrega de encomendas pelos Correios na pandemia - Extra",
            "description": "A insatisfa\u00e7\u00e3o crescente de cidad\u00e3os fluminenses com as constantes falhas da Empresa Brasileira de Correios e Tel\u00e9grafos \u2014 diante da pandemia do novo...",
            "url": "https://extra.globo.com/noticias/economia/consumidores-enfrentam-problemas-na-entrega-de-encomendas-pelos-correios-na-pandemia-rv1-1-24474800.html",
            "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/24476822-107-e78/w976h550-PROP/correios.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-14T11:09:45Z",
            "content": "A insatisfa\u00e7\u00e3o crescente de cidad\u00e3os fluminenses com as constantes falhas da Empresa Brasileira de Correios e Tel\u00e9grafos diante da pandemia do novo coronav\u00edrus e do crescimento da demanda pelos servi\u2026 [+9683 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Brasil tem 42.802 mortes por coronav\u00edrus, mostra cons\u00f3rcio de ve\u00edculos de imprensa (atualiza\u00e7\u00e3o das 8h) - G1",
            "description": "Levantamento \u00e9 feito por jornalistas de G1, O Globo, Extra, Estad\u00e3o, Folha e UOL junto \u00e0s secretarias estaduais de Sa\u00fade.",
            "url": "https://g1.globo.com/bemestar/coronavirus/noticia/2020/06/14/brasil-tem-42802-mortes-por-coronavirus-mostra-consorcio-de-veiculos-de-imprensa-atualizacao-das-8h.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/yljwTlIQcM9DMIrYRIq_zmhk63Q=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s01.video.glbimg.com/x720/8625376.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-14T11:00:00Z",
            "content": "O Brasil tem 42.802 mortes por coronav\u00edrus confirmadas at\u00e9 as 8h deste domingo (14), aponta um levantamento feito pelo cons\u00f3rcio de ve\u00edculos de imprensa a partir de dados das secretarias estaduais de\u2026 [+3122 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "BBC News"
            },
            "author": "https://www.facebook.com/bbcnews",
            "title": "Como a estrat\u00e9gia de Trump para conter protestos pode ter comprometido seus planos de reelei\u00e7\u00e3o - BBC News Brasil",
            "description": "Com foto em igreja e palavras duras contra manifestantes, Trump perdeu apoio entre republicanos e independentes. O democrata Joe Biden est\u00e1 na melhor posi\u00e7\u00e3o para um desafiante desde 1992.",
            "url": "https://www.bbc.com/portuguese/internacional-53031281",
            "urlToImage": "https://ichef.bbci.co.uk/news/1024/branded_portuguese/13F43/production/_112613718_tv061741048.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-14T10:54:03Z",
            "content": "Direito de imagemReutersImage caption\r\n Trump passou por onde os manifestantes protestavam para fazer uma fotografia, com uma b\u00edblia na m\u00e3o, em frente \u00e0 igreja episcopal St. John\r\n\"Agora vou expressa\u2026 [+12278 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Oantagonista.com"
            },
            "author": "Reda\u00e7\u00e3o O Antagonista",
            "title": "Pela primeira vez, a maioria da popula\u00e7\u00e3o em idade ativa est\u00e1 sem trabalho - O Antagonista",
            "description": "Pela primeira vez desde que come\u00e7ou a Pnad Cont\u00ednua do IBGE, em 2012, mais da metade da popula\u00e7\u00e3o em idade de trabalhar est\u00e1 sem ocupa\u00e7\u00e3o no Brasil, publica O Globo.O economista Marcos Hecksher, do Ipea, disse ao...",
            "url": "https://www.oantagonista.com/brasil/pela-primeira-vez-a-maioria-da-populacao-em-idade-ativa-esta-sem-trabalho/",
            "urlToImage": "https://cdn.oantagonista.net/uploads/2017/11/caixa-2-1024x683.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-14T10:52:29Z",
            "content": "Pela primeira vez desde que come\u00e7ou a Pnad Cont\u00ednua do IBGE, em 2012, mais da metade da popula\u00e7\u00e3o em idade de trabalhar est\u00e1 sem ocupa\u00e7\u00e3o no Brasil, publica O Globo.\r\nO economista Marcos Hecksher, do\u2026 [+435 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Noticiasconcursos.com.br"
            },
            "author": "Saulo Moreira",
            "title": "Caixa e BB pagam novo benef\u00edcio a partir de R$ 261,25 aos trabalhadores - Not\u00edcias Concursos",
            "description": "O Governo liberou o\u00a0Benef\u00edcio Emergencial de Preserva\u00e7\u00e3o do Emprego e Renda (BEm), pago para complementar o sal\u00e1rio do trabalhador que teve a jornada reduzida ou o contrato de trabalho suspenso.A Caixa Econ\u00f4mica Federal e o Banco do Brasil s\u00e3o os res",
            "url": "https://noticiasconcursos.com.br/direitos-trabalhador/caixa-e-bb-pagam-novo-beneficio-a-partir-de-r-26125-aos-trabalhadores/",
            "urlToImage": "https://noticiasconcursos.com.br/wp-content/uploads/2020/03/caixa-e-bb-1024x585.jpeg",
            "publishedAt": "2020-06-14T10:13:32Z",
            "content": "O Governo liberou o\u00a0Benef\u00edcio Emergencial de Preserva\u00e7\u00e3o do Emprego e Renda (BEm), pago para complementar o sal\u00e1rio do trabalhador que teve a jornada reduzida ou o contrato de trabalho suspenso.\r\nA C\u2026 [+3133 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": "Ana Rosa Alves",
            "title": "Est\u00e1tuas derrubadas pelo mundo incendeiam debate sobre a falta de inclus\u00e3o na Hist\u00f3ria - Jornal O Globo",
            "description": "Historiadores e especialistas em patrim\u00f4nio hist\u00f3rico debatem qual deve ser o destino de monumentos que, para manifestantes, exaltam um passado opressor que deve contado sob outra perspectiva",
            "url": "https://oglobo.globo.com/mundo/estatuas-derrubadas-pelo-mundo-incendeiam-debate-sobre-falta-de-inclusao-na-historia-24478417",
            "urlToImage": "https://ogimg.infoglobo.com.br/in/24478399-2ce-0aa/FT1086A/652/88461330_A-statue-of-Confederate-President-Jefferson-Davis-is-removed-from-the-rotunda-of-the-Capito.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-14T10:13:00Z",
            "content": "Uma das repercuss\u00f5es do movimento antirracista que seguiu o assassinato de George Floyd \u00e9 o aprofundamento do debate sobre como e \u00e0s margens de quem a Hist\u00f3ria \u00e9 contada. Est\u00e1tuas de escravocratas, g\u2026 [+6935 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Diogo Nogueira combina m\u00fasica e culin\u00e1ria em live rom\u00e2ntica, em que ensina receita com frutos do mar: \u2018Afrodis\u00edaca\u2019 - Extra",
            "description": "Quem canta seus males espanta; quem cozinha se alimenta de amor. Diogo Nogueira tem amenizado o amargor da rotina tediosa, imposta pela pandemia, com boa...",
            "url": "https://extra.globo.com/tv-e-lazer/musica/diogo-nogueira-combina-musica-culinaria-em-live-romantica-em-que-ensina-receita-com-frutos-do-mar-afrodisiaca-24475766.html",
            "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/24475742-342-4e7/w533h800/1-ensaio-diogo-nogueirasergio-santoian-10-jpeg3-.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-14T08:05:16Z",
            "content": "Quem canta seus males espanta; quem cozinha se alimenta de amor. Diogo Nogueira tem amenizado o amargor da rotina tediosa, imposta pela pandemia, com boa m\u00fasica e saborosas receitas, a cada live que \u2026 [+16873 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Como Leonardo virou desafeto de Neymar, ganhou for\u00e7a e elevou tens\u00e3o no PSG - UOL Esporte",
            "description": "H\u00e1 um ano, o diretor de futebol do Paris Saint-Germain, Leonardo, chegou com carta-branca para promover mudan\u00e7as e tomar o controle do vesti\u00e1rio. Em pouco tempo, virou desafeto dos jogadores e passou toda a temporada sendo ignorado por Neymar. Agora, a de",
            "url": "https://www.uol.com.br/esporte/futebol/ultimas-noticias/2020/06/14/como-leonardo-virou-desafeto-de-neymar-ganhou-forca-e-elevou-tensao-no-psg.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/esporte/d1/2020/06/13/leonardo-dirigente-do-paris-saint-germain-psga-1592097371638_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-14T07:05:19Z",
            "content": "H\u00e1 um ano, o diretor de futebol do Paris Saint-Germain, Leonardo, chegou com carta-branca para promover mudan\u00e7as e tomar o controle do vesti\u00e1rio. Em pouco tempo, virou desafeto dos jogadores e passou\u2026 [+6125 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "R7.com"
            },
            "author": "R7.com",
            "title": "'Pele \u00e9 1\u00aa defesa do organismo contra v\u00edrus e bact\u00e9rias', diz m\u00e9dica - R7",
            "description": "M\u00e3os s\u00e3o ve\u00edculo para o novo coronav\u00edrus entrar em contato com a mucosa da boca, do olho e do nariz, mas n\u00e3o \u00e9 pela pele que se pega covid-19",
            "url": "https://noticias.r7.com/saude/pele-e-1-defesa-do-organismo-contra-virus-e-bacterias-diz-medica-14062020",
            "urlToImage": "https://img.r7.com/images/maos-sujas-13052020120314874?dimensions=600x315&crop_position=c",
            "publishedAt": "2020-06-14T05:00:15Z",
            "content": "N\u00e3o levar as m\u00e3os aos olhos, ao nariz ou \u00e0 boca \u00e9 uma das principais recomenda\u00e7\u00f5es para evitar o cont\u00e1gio durante a pandemia do novo coronav\u00edrus. Apesar da necessidade de lavar as m\u00e3os com frequ\u00eancia\u2026 [+1353 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Reuni\u00e3o \"surpresa\" da Ferj irrita Botafogo e Fluminense e esquenta \u00e2nimos para o arbitral de segunda - globoesporte.com",
            "description": "Aliados na posi\u00e7\u00e3o contra o retorno imediato do Carioca no atual quadro da pandemia no Rio, alvinegros e tricolores ficam sabendo do encontro pela imprensa e analisam cen\u00e1rio para agir",
            "url": "https://globoesporte.globo.com/rj/futebol/campeonato-carioca/noticia/reuniao-surpresa-da-ferj-irrita-botafogo-e-fluminense-e-esquenta-animos-para-o-arbitral-de-segunda.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/nPYO_nQW-YhbNEeplLWu3ekVswg=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_bc8228b6673f488aa253bbcb03c80ec5/internal_photos/bs/2019/M/R/xJRxPYTDOn7GYf2afIoA/49100361876-42e556d8a2-k.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-14T04:02:00Z",
            "content": "Na segunda-feira, um arbitral est\u00e1 marcado para 17h (de Bras\u00edlia), e os \u00e2nimos prometem estar acirrados na \u00faltima reuni\u00e3o oficial, o presidente do Fluminense, M\u00e1rio Bittencourt, n\u00e3o participou e envi\u2026 [+4330 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Ibaneis decreta fechamento da Esplanada por risco de 'agravos \u00e0 sa\u00fade p\u00fablica' em manifesta\u00e7\u00f5es neste domingo - G1",
            "description": "Texto prev\u00ea que protestos poder\u00e3o ser realizados, desde que comunicados com anteced\u00eancia e autorizados. Medida restringe acesso de ve\u00edculos e pedestres no local apenas a autoridades e servidores identificados.",
            "url": "https://g1.globo.com/df/distrito-federal/noticia/2020/06/13/ibaneis-decreta-fechamento-da-esplanada-devido-a-ameaca-de-manifestacoes-e-aglomeracoes-neste-domingo.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/FRMmQQzEh99qBGDso5FlbOySSPM=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/0/B/pUeMbnR8Wh01FJANuBCw/a0550-g-bddf-limpo-27052020-frame-116296.jpeg",
            "publishedAt": "2020-06-14T00:48:00Z",
            "content": "O governador do Distrito Federal, Ibaneis Rocha (MDB) decretou o fechamento da Esplanada dos Minist\u00e9rios da meia-noite at\u00e9 as 23h59 de domingo (14). No texto, o chefe do Executivo local cita \"amea\u00e7as\u2026 [+3626 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Bruno Covas \u00e9 diagnosticado com coronav\u00edrus - G1",
            "description": "Teste positivo veio depois de exame de rotina. Ele n\u00e3o apresenta sintomas e recebeu recomenda\u00e7\u00e3o para permanecer trabalhando em casa. Covas enfrenta um c\u00e2ncer.",
            "url": "https://g1.globo.com/sp/sao-paulo/noticia/2020/06/13/bruno-covas-e-diagnosticado-com-coronavirus.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/XcFYup_jMdAJ35jvvYCLh1wvIQE=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s04.video.glbimg.com/x720/8625175.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-13T22:59:00Z",
            "content": "O prefeito de S\u00e3o Paulo, Bruno Covas, foi diagnosticado com coronav\u00edrus neste s\u00e1bado (13). Segundo a Prefeitura, o teste positivo veio depois de exame de rotina. Ele passa bem, n\u00e3o apresenta sintomas\u2026 [+2428 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Com 6,7 milh\u00f5es de pessoas, Rio fez cerca de 30 mil testes de Covid - G1",
            "description": "M\u00e9dico da Fiocruz acredita que a cidade j\u00e1 passou pelo pico da doen\u00e7a, mas alerta para a manuten\u00e7\u00e3o dos cuidados de higiene e preven\u00e7\u00e3o.",
            "url": "https://g1.globo.com/rj/rio-de-janeiro/noticia/2020/06/13/em-uma-cidade-com-67-milhoes-de-pessoas-prefeitura-do-rio-diz-ter-realizado-cerca-de-30-mil-testes-de-covid-19.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/msXE7KZq8cLBEqcNLhY0BDgMKOw=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/3/Z/WEdSi1RUm7GhM37xcrCA/e0f76638-23be-4b58-877c-3411fddf4351.jpeg",
            "publishedAt": "2020-06-13T22:42:00Z",
            "content": "M\u00e9dicos e pesquisadores acreditam que a testagem em massa da popula\u00e7\u00e3o \u00e9 a melhor maneira de analisar a real situa\u00e7\u00e3o da Covid-19 em determinado local. No entanto, o Rio, com uma popula\u00e7\u00e3o de 6,7 mil\u2026 [+3876 chars]"
        }
    ]
}