{
    "status": "ok",
    "totalResults": 34,
    "articles": [
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Meutimao.com.br"
            },
            "author": "https://www.facebook.com/meutimao/",
            "title": "Live do Meu Tim\u00e3o: o novo padr\u00e3o de contrata\u00e7\u00f5es do Corinthians - Meu Tim\u00e3o",
            "description": "Debatim\u00e3o na \u00e1rea, Fiel! Os jornalistas do Meu Tim\u00e3o, em conjunto com a torcida, debatem sobre o novo padr\u00e3o de refor\u00e7os do Corinthians. J\u00f4? Alex Teixeira?",
            "url": "https://www.meutimao.com.br/videos-do-corinthians/98982/live-do-meu-timao-o-novo-padrao-de-contratacoes-do-corinthians",
            "urlToImage": "https://cdn.meutimao.com.br/_upload/noticia-share/facebook/2020/06/10/ao-vivo-video-live-do-meu-timao-o-novo-padrao-de_608eb4a.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-11T00:24:00Z",
            "content": "Sim, aguentaria desde que parasse de contratar jogar meia boca e pagar milh\u00f5es. Se houver o discernimento de colocar a meninada pra jogar, como Xavier, Lucas Piton, Janderson, G. Pereira, e aliar a j\u2026 [+430 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Correiobraziliense.com.br"
            },
            "author": "Correio Braziliense, Correio Braziliense",
            "title": "Parque Nacional de Bras\u00edlia ser\u00e1 privatizado, anuncia PPI - Correio Braziliense",
            "description": "Programa de Parcerias de Investimentos incluiu o empreendimento no Plano Nacional de Desestatiza\ufffd\ufffdo (PND) para concess\ufffdo da presta\ufffd\ufffdo de servi\ufffdo p\ufffdblico",
            "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/economia/2020/06/10/internas_economia,862848/parque-nacional-de-brasilia-sera-privatizado-anuncia-ppi.shtml",
            "urlToImage": "https://i.correiobraziliense.com.br/sDqntn5E_w40ZzBStzMCgFqYaiY=/600x315/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2020/06/10/862848/20200610185641696715u.JPG",
            "publishedAt": "2020-06-10T23:51:41Z",
            "content": "PPI far prateleira com ativos permanentes de petrleo\r\nEletrobras ser capitalizada em 2021 e estudo da Telebras sai este ano\r\nPPI qualifica projetos com estimativa de investimento de R$ 37 bilhes\r\nPPI\u2026 [+3311 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Brasil tem 1.300 mortes por coronav\u00edrus em 24 horas, revela cons\u00f3rcio de ve\u00edculos de imprensa; s\u00e3o 39.797 no total - G1",
            "description": "Levantamento feito por jornalistas de G1, O Globo, Extra, Estad\u00e3o, Folha e UOL junto \u00e0s secretarias estaduais de Sa\u00fade mostra ainda que houve 33.100 novos casos de Covid-19 em um dia; s\u00e3o 775.184 no total.",
            "url": "https://g1.globo.com/bemestar/coronavirus/noticia/2020/06/10/brasil-tem-1300-mortes-por-coronavirus-em-24-horas-revela-consorcio-de-veiculos-de-imprensa-sao-39797-no-total.ghtml",
            "urlToImage": "https://s.glbimg.com/jo/g1/static/live/imagens/img_facebook.png",
            "publishedAt": "2020-06-10T23:00:00Z",
            "content": "O Brasil teve 1.300 novas mortes registradas em raz\u00e3o do novo coronav\u00edrus nas \u00faltimas 24 horas, aponta levantamento feito pelo cons\u00f3rcio de ve\u00edculos de imprensa junto \u00e0s secretarias estaduais de Sa\u00fad\u2026 [+2942 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Relator Edson Fachin vota no STF pela validade do inqu\u00e9rito das fake news; julgamento \u00e9 suspenso - G1",
            "description": "Ministros julgam pedido do partido Rede, que questionou o inqu\u00e9rito no ano passado, mas no \u00faltimo dia 29 quis retirar a a\u00e7\u00e3o. Fachin recusou o pedido e remeteu o caso para o plen\u00e1rio.",
            "url": "https://g1.globo.com/politica/noticia/2020/06/10/relator-edson-fachin-vota-no-stf-pela-validade-de-inquerito-das-fake-news-julgamento-e-suspenso.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/pl06Kuj1SZyHFY0iiYyhxNl4yhQ=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s02.video.glbimg.com/x720/8617437.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-10T22:55:00Z",
            "content": "O ministro Edson Fachin votou nesta quarta-feira (10) a favor da validade do chamado \"inqu\u00e9rito das fake news\", que investiga amea\u00e7as a ministros no Supremo Tribunal Federal (STF) e a dissemina\u00e7\u00e3o de\u2026 [+8627 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Shoppings voltam a funcionar amanh\u00e3 por 4 horas na cidade de S\u00e3o Paulo - UOL Not\u00edcias",
            "description": "Os shoppings de S\u00e3o Paulo voltam \u00e0s atividades amanh\u00e3 (11). A decis\u00e3o foi tomada ap\u00f3s reuni\u00e3o da Prefeitura da capital com cinco representantes dos estabelecimentos, que se comprometeram a seguir protocolos de higiene e sa\u00fade p\u00fablica para funcionar durant",
            "url": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2020/06/10/shoppings-reabertura-sao-paulo.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/ea/2020/06/10/o-prefeito-bruno-covas-psdb-apos-assinatura-do-protocolo-de-funcionamento-dos-shoppings-durante-a-pandemia-1591825377359_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-10T22:50:11Z",
            "content": "Os shoppings de S\u00e3o Paulo voltam \u00e0s atividades amanh\u00e3 (11). A decis\u00e3o foi tomada ap\u00f3s reuni\u00e3o da Prefeitura da capital com cinco representantes dos estabelecimentos, que se comprometeram a seguir pro\u2026 [+6035 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Tem jogo todo dia: Espanhol, Italiano e Ingl\u00eas enchem calend\u00e1rio at\u00e9 fim de junho - globoesporte.com",
            "description": "Messi, Cristiano Ronaldo, Salah & cia. voltam a ser os protagonistas na retomada das tr\u00eas ligas em temporada interrompida h\u00e1 mais de tr\u00eas meses por pandemia do novo coronav\u00edrus",
            "url": "https://globoesporte.globo.com/futebol/futebol-internacional/noticia/tem-jogo-todo-dia-espanhol-italiano-e-ingles-enchem-calendario-ate-fim-de-junho.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/tQHPY1Xuk-TMvAic_wcIie3Ef7k=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_bc8228b6673f488aa253bbcb03c80ec5/internal_photos/bs/2020/u/F/wFKYwpTe68hdnqkVzNIA/info-futebol-internacional-1a-semana.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-10T22:49:00Z",
            "content": "O futebol nem chegou a parar totalmente na Europa durante a pandemia, vide Belarus. Voltou aos poucos nas \u00faltimas semanas na Alemanha, Portugal e outros pa\u00edses bem menos cotados. Mas vai engatar de v\u2026 [+3799 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Maia diz que MP para nomear reitores \u00e9 inconstitucional, e Alcolumbre avalia devolver texto - Folha de S.Paulo",
            "description": "Partidos de oposi\u00e7\u00e3o v\u00e3o \u00e0 Justi\u00e7a para derrubar medida provis\u00f3ria de Bolsonaro",
            "url": "https://www1.folha.uol.com.br/educacao/2020/06/maia-diz-que-mp-para-nomear-reitores-e-inconstitucional-e-alcolumbre-avalia-devolver-texto.shtml",
            "urlToImage": "https://f.i.uol.com.br/fotografia/2019/12/22/15770525435dffe97fb9805_1577052543_3x2_rt.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-10T22:28:58Z",
            "content": "A medida provis\u00f3ria editada pelo governo nesta quarta-feira (10) e que autoriza o ministro da Educa\u00e7\u00e3o, Abraham Weintraub, a nomear reitores para universidades e institutos federais durante a pandemi\u2026 [+3907 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Tudocelular.com"
            },
            "author": "TudoCelular.com",
            "title": "TIM anuncia promo\u00e7\u00e3o do dia dos namorados com descontos em Galaxy A51 e Galaxy A71 - Tudocelular.com",
            "description": "Empresa anunciou descontos na compra de dois celulares da samsung atrelado a um plano p\u00f3s pago da operadora.",
            "url": "https://www.tudocelular.com/samsung/noticias/n158058/tim-anuncia-promocao-namorados.html",
            "urlToImage": "https://t2.tudocdn.net/494180?w=1200",
            "publishedAt": "2020-06-10T21:47:50Z",
            "content": "Esse m\u00eas diversas empresas anunciaram descontos na compra de v\u00e1rios celulares, al\u00e9m de outros tipos de produtos, como notebooks, caixas de som e at\u00e9 mesmo drones.\r\nE hoje, 10 de junho, a TIM tamb\u00e9m a\u2026 [+1878 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Moneytimes.com.br"
            },
            "author": "Vit\u00f3ria Fernandes",
            "title": "Bolsa cai, mas n\u00e3o derruba o otimismo com as a\u00e7\u00f5es da B2W e Magazine... - Money Times",
            "description": "E-commerce continua sendo aposta dos investidores, mesmo com abertura de lojas f\u00edsicas (Imagem: Money Times/Gustavo Kahil) As a\u00e7\u00f5es da Magazine Luiza\u00a0(MGLU3) e da B2W\u00a0(BTOW3) subiram em um dia de queda geral do Ibovespa. A alta mostra que os investidores cont\u2026",
            "url": "https://www.moneytimes.com.br/bolsa-cai-mas-nao-derruba-o-otimismo-com-as-acoes-da-b2w-e-magazine-luiza/",
            "urlToImage": "https://media.moneytimes.com.br/uploads/2020/06/b2w-1.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-10T21:35:04Z",
            "content": "E-commerce continua sendo aposta dos investidores, mesmo com abertura de lojas f\u00edsicas (Imagem: Money Times/Gustavo Kahil)\r\nAs a\u00e7\u00f5es da Magazine Luiza\u00a0(MGLU3) e da B2W\u00a0(BTOW3) subiram em um dia de qu\u2026 [+1346 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": "AFP",
            "title": "'E o vento levou' \u00e9 retirado de streaming ap\u00f3s protestos contra racismo - O Globo",
            "description": "Em comunicado, HBO Max diz que filme cont\u00e9m representa\u00e7\u00f5es racistas e que mant\u00ea-lo dispon\u00edvel sem explicar e denunciar essas representa\u00e7\u00f5es seria irrespons\u00e1vel",
            "url": "https://oglobo.globo.com/cultura/e-vento-levou-retirado-de-streaming-apos-protestos-contra-racismo-24472394",
            "urlToImage": "https://ogimg.infoglobo.com.br/in/24472401-5ca-413/FT1086A/652/008614.jpg-r_640_360-f_jpg-q_x-xxyxx.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-10T21:25:38Z",
            "content": "O filme \"E o vento levou\" (1939), que tem a\u00a0 Guerra Civil americana como pano de fundo e continua sendo uma das maiores bilheterias de todos os tempos,\u00a0 foi retirado da plataforma de streaming HBO Ma\u2026 [+2278 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Irm\u00e3o de George Floyd diz ao Congresso que 'ele n\u00e3o merecia morrer por US$ 20' - G1",
            "description": "Policiais que participaram da a\u00e7\u00e3o que terminou na morte do ex-seguran\u00e7a estavam no local ap\u00f3s uma den\u00fancia de que ele tinha tentado pagar uma conta com uma nota falsa. N\u00e3o se sabe, por\u00e9m, se Floyd sabia se o dinheiro n\u00e3o era leg\u00edtimo.",
            "url": "https://g1.globo.com/mundo/noticia/2020/06/10/irmao-de-george-floyd-diz-ao-congresso-que-ele-nao-merecia-morrer-por-us-20.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/ErNkKlDwqfY6Vl3veGk_KX_KpPU=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/y/3/896ukST9aZmr8CReSicQ/2020-06-10t211118z-370014543-rc2l6h9l6svu-rtrmadp-3-minneapolis-police-judiciary.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-10T21:15:00Z",
            "content": "Philonise Floyd, irm\u00e3o de George Floyd, compareceu \u00e0 capital dos Estados Unidos nesta quarta-feira (10) com um apelo emocionado para que o Congresso n\u00e3o deixe seu irm\u00e3o ter morrido em v\u00e3o, dizendo qu\u2026 [+1843 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": "Amanda Almeida e Geralda Doca",
            "title": "Senado cancela sess\u00e3o e MP 936, que permite suspens\u00e3o dos contratos de trabalho, fica para semana que vem - Jornal O Globo",
            "description": "Governo contava com a aprova\u00e7\u00e3o para prorrogar o programa que garante complementa\u00e7\u00e3o de renda aos trabalhadores",
            "url": "https://oglobo.globo.com/economia/senado-cancela-sessao-mp-936-que-permite-suspensao-dos-contratos-de-trabalho-fica-para-semana-que-vem-24473131",
            "urlToImage": "https://ogimg.infoglobo.com.br/in/24473136-640-c4b/FT1086A/652/sen.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-10T20:46:00Z",
            "content": "BRAS\u00cdLIA - Sem consenso para vota\u00e7\u00e3o, o presidente do Senado, Davi Alcolumbre (DEM-AP), cancelou a sess\u00e3o que votaria nesta quarta-feira a Medida Provis\u00f3ria (MP) 936, que autoriza a suspens\u00e3o tempor\u00e1\u2026 [+1486 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Alerj abre processo de impeachment contra governador Wilson Witzel - G1",
            "description": "An\u00fancio foi feito pelo presidente da Casa, Andr\u00e9 Ceciliano, ap\u00f3s vota\u00e7\u00e3o simb\u00f3lica un\u00e2nime no plen\u00e1rio; veja passo a passo do rito. Governador diz que vai provar inoc\u00eancia.",
            "url": "https://g1.globo.com/rj/rio-de-janeiro/noticia/2020/06/10/alerj-da-prosseguimento-ao-processo-de-impeachment-contra-governador-wilson-witzel.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/ByRpPoTqtSNe7XHHyxMjLiu80L0=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s01.video.glbimg.com/x720/8617336.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-10T20:37:00Z",
            "content": "A Assembleia Legislativa do Rio de Janeiro (Alerj) decidiu, por unanimidade em vota\u00e7\u00e3o, abrir o processo de impeachment contra o governador Wilson Witel (PSC) nesta quarta-feira (10). A decis\u00e3o n\u00e3o o\u2026 [+5134 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Diarionline.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Corumb\u00e1 ultrapassa os 100 casos do novo coronav\u00edrus; 31 est\u00e3o recuperados - Di\u00e1rio Corumbaense",
            "description": null,
            "url": "https://diarionline.com.br/?s=noticia&id=117855",
            "urlToImage": "/static/arquivo/2020-06/testes.exames.coronavirus-1-3bc0.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-10T20:31:10Z",
            "content": "Reprodu\u00e7\u00e3o \r\nBoletim epidemiol\u00f3gico atualizado traz mais seis casos, chegando a 101 positivos para Covid-19 em Corumb\u00e1 \r\nCorumb\u00e1 ultrapassou os 100 casos positivos para o novo coronav\u00edrus. Os dados c\u2026 [+1294 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "J.K. Rowling divulga longa carta aberta e relata \u201ccinco motivos de preocupa\u00e7\u00e3o\u201d com ativismo trans; Autora fala pela primeira vez sobre passado de abuso sexual e dom\u00e9stico - Hugo Gloss",
            "description": "Ap\u00f3s ser acusada de transfobia por uma s\u00e9rie de tu\u00edtes pol\u00eamicos publicados no final de semana, J.K. Rowling decidiu se manifestar nesta quarta-feira (10) atrav\u00e9s de uma longa carta publicada em seu site oficial. Em seu posicionamento, a autora de \u201cHarry Pott\u2026",
            "url": "https://hugogloss.uol.com.br/famosos/baphos/j-k-rowling-divulga-longa-carta-aberta-e-relata-cinco-motivos-de-preocupacao-com-ativismo-trans-autora-fala-pela-primeira-vez-sobre-passado-de-abuso-sexual-e-domestico",
            "urlToImage": "https://media.hugogloss.uol.com.br/uploads/2020/06/jk-rowling-wp.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-10T20:23:47Z",
            "content": "Ap\u00f3s ser acusada de transfobia por uma s\u00e9rie de tu\u00edtes pol\u00eamicos publicados no final de semana, J.K. Rowling decidiu se manifestar nesta quarta-feira (10) atrav\u00e9s de uma longa carta publicada em seu \u2026 [+14724 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Volta do futebol: FPF e clubes miram treinos j\u00e1 no dia 15 e \"freiam\" RB - UOL Esporte",
            "description": "Ap\u00f3s reuni\u00e3o com os 16 clubes que disputam a S\u00e9rie A1 do Campeonato Paulista, a Federa\u00e7\u00e3o Paulista de Futebol publicou um comunicado afirmando que as equipes trabalham para iniciar uma volta aos treinos gradual a partir da pr\u00f3xima segunda-feira (15). A en",
            "url": "https://www.uol.com.br/esporte/futebol/ultimas-noticias/2020/06/10/fpf-projeta-volta-a-treinos-na-segunda-e-pede-que-red-bull-respeite-acordo.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/esporte/08/2019/03/28/reinaldo-carneiro-bastos-presidente-da-fpf-1553805347253_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-10T20:15:33Z",
            "content": "Ap\u00f3s reuni\u00e3o com os 16 clubes que disputam a S\u00e9rie A1 do Campeonato Paulista, a Federa\u00e7\u00e3o Paulista de Futebol publicou um comunicado afirmando que as equipes trabalham para iniciar uma volta aos trei\u2026 [+5926 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "D\u00f3lar emenda segunda alta, de 1,05%, vendido a R$ 4,94; Bolsa cai 2,13% - UOL",
            "description": "O d\u00f3lar comercial emendou a segunda alta seguida, de 1,05%, cotado a R$ 4,94 na venda. O Ibovespa, principal \u00edndice da Bolsa de Valores brasileira, fechou em queda de 2,13%, a 94.685,98. Foi o segundo dia de recuo ap\u00f3s emendar sete sess\u00f5es de alta.O valor",
            "url": "https://economia.uol.com.br/noticias/redacao/2020/06/10/dolar-comercial-fecha-em-alta-r-4940.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/f4/2020/02/14/dolar-1581677836476_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-10T20:06:34Z",
            "content": "O d\u00f3lar comercial emendou a segunda alta seguida, de 1,05%, cotado a R$ 4,94 na venda. O Ibovespa, principal \u00edndice da Bolsa de Valores brasileira, fechou em queda de 2,13%, a 94.685,98. Foi o segund\u2026 [+2276 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Est\u00e1tuas de Crist\u00f3v\u00e3o Colombo s\u00e3o alvo de depreda\u00e7\u00e3o nos EUA - G1",
            "description": "Em Boston, um monumento foi decapitado, e em Richmond, outro foi arrancado de pedestal e atirado em lago. \u2018Descobridor das Am\u00e9ricas\u2019 \u00e9 considerado um dos respons\u00e1veis pelo genoc\u00eddio dos povos ind\u00edgenas, e denunciado tamb\u00e9m por ter defendido a escravid\u00e3o.",
            "url": "https://g1.globo.com/mundo/noticia/2020/06/10/estatuas-de-cristovao-colombo-sao-alvo-de-depredacao-nos-eua.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/oKE-_0uwLdzCXFAKoK-cdfyRXe0=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/A/O/6JPY6vQFCVyBvRDz5TQg/2020-06-10t165520z-60515770-rc2g6h9i7ik7-rtrmadp-3-minneapolis-police-protests-boston.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-10T19:51:00Z",
            "content": "Duas est\u00e1tuas de Crist\u00f3v\u00e3o Colombo foram alvo de depreda\u00e7\u00e3o na noite de ter\u00e7a-feira (9) nos Estados Unidos, por parte de manifestantes antirracismo. Parte dos protestos dos \u00faltimos dias - que come\u00e7ar\u2026 [+2421 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Homem \u00e9 preso ap\u00f3s invadir a TV Globo e fazer rep\u00f3rter ref\u00e9m; ningu\u00e9m se feriu - G1",
            "description": "Com uma faca, ele rendeu a rep\u00f3rter Marina Ara\u00fajo e exigiu falar com a apresentadora Renata Vasconcelos. PM fez a negocia\u00e7\u00e3o e, ap\u00f3s a chegada de Renata, homem se entregou. A Globo repudia com veem\u00eancia todo tipo de viol\u00eancia. Foi obra de algu\u00e9m com dist\u00farbio\u2026",
            "url": "https://g1.globo.com/rj/rio-de-janeiro/noticia/2020/06/10/homem-e-preso-apos-invadir-a-tv-globo-e-fazer-reporter-refem.ghtml",
            "urlToImage": "https://s.glbimg.com/jo/g1/static/live/imagens/img_facebook.png",
            "publishedAt": "2020-06-10T19:34:00Z",
            "content": "Na tarde desta quarta-feira (10), um homem invadiu a sede da TV Globo, no Jardim Bot\u00e2nico, portando uma faca. Ele fez a rep\u00f3rter Marina Ara\u00fajo ref\u00e9m. A seguran\u00e7a da Globo rapidamente agiu, isolou o l\u2026 [+1083 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Istoe.com.br"
            },
            "author": "Da Reda\u00e7\u00e3o",
            "title": "Neymar pode ter passaporte apreendido ap\u00f3s confus\u00e3o com padrasto - Istoe",
            "description": "Neymar est\u00e1 tendo s\u00e9rios problemas com a Justi\u00e7a ap\u00f3s ter um \u00e1udio vazado em que xinga, juntamente com os seus \u2018par\u00e7as\u2019, o ex-namorado de sua m\u00e3e, Nadine Gon\u00e7alves, o modelo Tiago Ramos. Para o jornal Extra, do Rio de Janeiro, o ativista LGBTI+ Agripino Magal\u2026",
            "url": "https://istoe.com.br/neymar-pode-ter-passaporte-aprendido-e-ser-impedido-de-deixar-o-pais-apos-confusao-com-padastro/",
            "urlToImage": "https://cdn-istoe-ssl.akamaized.net/wp-content/uploads/sites/14/2020/03/neymar-credito-da-foto-reproducao-instagram.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-10T19:22:00Z",
            "content": "Neymarest\u00e1 tendo s\u00e9rios problemas com a Justi\u00e7a ap\u00f3s ter um \u00e1udio vazado em que xinga, juntamente com os seus \u2018par\u00e7as\u2019, o ex-namorado de sua m\u00e3e, Nadine Gon\u00e7alves, o modeloTiago Ramos.\r\nPara o jornal\u2026 [+2047 chars]"
        }
    ]
}