{
    "status": "ok",
    "totalResults": 34,
    "articles": [
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Piv\u00f4 de crise com a Lava Jato retira candidatura para conselho do MPF - UOL Not\u00edcias",
            "description": "A subprocuradora-geral Lind\u00f4ra Ara\u00fajo, aliada do procurador-geral da Rep\u00fablica, Augusto Aras, desistiu de concorrer a uma vaga para o Conselho Superior do MPF (Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal). A informa\u00e7\u00e3o foi confirmada pelo UOL.Ara\u00fajo protagonizou uma crise",
            "url": "https://noticias.uol.com.br/politica/ultimas-noticias/2020/06/28/pivo-de-crise-com-a-lava-jato-retira-candidatura-para-conselho-do-mpf.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/44/2020/01/23/subprocuradora-geral-da-republica-lindora-araujo-1579817222353_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-28T21:13:04Z",
            "content": "A subprocuradora-geral Lind\u00f4ra Ara\u00fajo, aliada do procurador-geral da Rep\u00fablica, Augusto Aras, desistiu de concorrer a uma vaga para o Conselho Superior do MPF (Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal). A informa\u00e7\u2026 [+2316 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Vasco vence com 3 de Cano em volta e ainda sonha com vaga na semifinal - UOL Esporte",
            "description": "A volta do Vasco ao futebol foi com vit\u00f3ria e hat-trick de Germ\u00e1n Cano. Na tarde de hoje, em S\u00e3o Janu\u00e1rio, o time agora sob o comando de Ramon Menezes venceu o Maca\u00e9 por 3 a 1. Al\u00e9m dos gols do argentino, Jones descontou para os visitantes.Com port\u00f5es fec",
            "url": "https://www.uol.com.br/esporte/futebol/ultimas-noticias/2020/06/28/vasco-x-macae.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/esporte/c8/2020/06/28/cano-comemora-com-yago-pikachu-o-gol-do-vasco-sobre-o-macae-1593376163846_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-28T20:54:21Z",
            "content": "A volta do Vasco ao futebol foi com vit\u00f3ria e hat-trick de Germ\u00e1n Cano. Na tarde de hoje, em S\u00e3o Janu\u00e1rio, o time agora sob o comando de Ramon Menezes venceu o Maca\u00e9 por 3 a 1. Al\u00e9m dos gols do argen\u2026 [+5034 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Mortes por Covid-19 passam de 500 mil no mundo, diz universidade Johns Hopkins - G1",
            "description": "Pa\u00edses ultrapassaram a  marca de 10 milh\u00f5es de casos confirmados da doen\u00e7a causada pelo novo coronav\u00edrus tamb\u00e9m neste domingo.",
            "url": "https://g1.globo.com/bemestar/coronavirus/noticia/2020/06/28/mortes-por-covid-19-passam-de-500-mil-no-mundo-diz-universidade-johns-hopkins.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/tuUe-CFh6A9y7P9CECJax1HPuqw=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/R/a/wEWfotSlq8dfmS4ZtVBg/6738337a-f742-4ef6-8845-742e8467d458.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-28T20:48:00Z",
            "content": "O mundo j\u00e1 registra mais de 500 mil mortes por Covid-19, a doen\u00e7a causada pelo novo coronav\u00edrus, segundo levantamento da universidade Johns Hopkins neste domingo (28). Em n\u00fameros absolutos, os Estado\u2026 [+5407 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "R7.com"
            },
            "author": "R7.com",
            "title": "Testes de vacina contra covid mostram efic\u00e1cia, diz grupo chin\u00eas - R7",
            "description": "Na nota, o grupo tamb\u00e9m disse ter constru\u00eddo uma f\u00e1brica em Pequim com capacidade de produzir at\u00e9 120 milh\u00f5es de unidades da vacina a cada ano",
            "url": "https://noticias.r7.com/saude/testes-de-vacina-contra-covid-mostram-eficacia-diz-grupo-chines-28062020",
            "urlToImage": "https://img.r7.com/images/vacina-chinesa-10062020130035948?dimensions=600x315&crop_position=c",
            "publishedAt": "2020-06-28T20:25:49Z",
            "content": "O grupo farmac\u00eautico chin\u00eas China National Biotec Group (CNBG) informou neste domingo, 28, que uma vacina contra o novo coronav\u00edrus em desenvolvimento pela empresa se mostrou capaz de imunizar todas \u2026 [+662 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Foxsports.com.br"
            },
            "author": "Toolbox Digital S.A.",
            "title": "Rafinha revela a proposta que o balan\u00e7aria a deixar o Flamengo: \"Se o homem chamar, \u00e9 complicado\" - Fox Sports",
            "description": "",
            "url": "https://www.foxsports.com.br/br/article/rafinha-revela-a-proposta-que-o-balancaria-a-deixar-o-flamengo-se-o-homem-chamar-e-complicado_j2ymga",
            "urlToImage": null,
            "publishedAt": "2020-06-28T20:08:53Z",
            "content": null
        },
        {
            "source": {
                "id": "google-news",
                "name": "Google News"
            },
            "author": null,
            "title": "Craque do jogo, Lu\u00eds Henrique destaca camisa 7 do Botafogo ap\u00f3s brilhar contra Cabofriense: \u2018Me fez bem demais - Fog\u00e3oNET",
            "description": null,
            "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiVGh0dHBzOi8vd3d3LmZvZ2FvbmV0LmNvbS9ib2xldGltLWRvLWMtZS9sdWlzLWhlbnJpcXVlLWJvdGFmb2dvLWNhYm9mcmllbnNlLWNhbWlzYS03L9IBWGh0dHBzOi8vd3d3LmZvZ2FvbmV0LmNvbS9ib2xldGltLWRvLWMtZS9sdWlzLWhlbnJpcXVlLWJvdGFmb2dvLWNhYm9mcmllbnNlLWNhbWlzYS03L2FtcC8?oc=5",
            "urlToImage": null,
            "publishedAt": "2020-06-28T19:53:00Z",
            "content": null
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Campanha de boicote \u00e0 publicidade no Facebook ser\u00e1 global, dizem organizadores - Folha de S.Paulo",
            "description": "'Stop Hate for Profit' come\u00e7ar\u00e1 a pedir \u00e0s grandes empresas da Europa que se juntem ao boicote",
            "url": "https://www1.folha.uol.com.br/mercado/2020/06/campanha-de-boicote-a-publicidade-no-facebook-sera-global-dizem-organizadores.shtml",
            "urlToImage": "https://f.i.uol.com.br/fotografia/2020/01/28/15802496015e30b20184dc3_1580249601_3x2_md.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-28T19:48:41Z",
            "content": "Os organizadores de uma campanha de boicote \u00e0 publicidade no Facebook que vem conseguindo apoio de um n\u00famero crescente de grandes empresas agora est\u00e3o se preparando para expandir a a\u00e7\u00e3o globalmente d\u2026 [+2541 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Folhavitoria.com.br"
            },
            "author": "Folha Vit\u00f3ria",
            "title": "Vacina contra a covid-19: especialistas falam sobre a evolu\u00e7\u00e3o das pesquisas - Folha Vit\u00f3ria",
            "description": "As pesquisas est\u00e3o evoluindo a uma velocidade nunca vista antes. Mas ainda h\u00e1 algumas incertezas sobre como funciona a doen\u00e7a e sua rela\u00e7\u00e3o com o sistema imunol\u00f3gico",
            "url": "https://www.folhavitoria.com.br/geral/noticia/06/2020/os-avancos-e-os-desafios-para-conseguir-uma-vacina",
            "urlToImage": "https://assets.folhavitoria.com.br/images/1b337890-7cb8-0138-f350-0a58a9feac2a--minified.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-28T19:45:11Z",
            "content": "Foto: Dado Ruvic\r\nCom quase 10 milh\u00f5es de infectados em todo o mundo e quase meio milh\u00e3o de mortos, a pandemia de covid-19, que teve in\u00edcio no fim de 2019, n\u00e3o d\u00e1 sinais de que esteja arrefecendo, e \u2026 [+23273 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "EL PA\u00cdS"
            },
            "author": "Francesco Manetto",
            "title": "Estupro de uma menina ind\u00edgena abala a agenda da Col\u00f4mbia e reaviva as cr\u00edticas ao Ex\u00e9rcito - EL PA\u00cdS Brasil",
            "description": "Crime perpetrado por um grupo de militares alimenta o debate jur\u00eddico sobre a pris\u00e3o perp\u00e9tua, rec\u00e9m-aprovada pelo Congresso, mas que ainda n\u00e3o pode ser aplicada",
            "url": "https://brasil.elpais.com/internacional/2020-06-28/estupro-de-uma-menina-indigena-abala-a-agenda-da-colombia-e-reaviva-as-criticas-ao-exercito.html",
            "urlToImage": "https://imagens.brasil.elpais.com/resizer/sYD5OHxti67J7iB4-VkbqhATnbo=/1000x0/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/prisa/D7FFMXINTFHTXGHF4ONZA573EE.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-28T19:32:46Z",
            "content": "Quase todos os debates na Col\u00f4mbia, como em grande parte da Am\u00e9rica Latina, giram em torno ao avan\u00e7o do coronav\u00edrus e as f\u00f3rmulas para conter a pandemia. Mas na quarta-feira, quando foi revelado o es\u2026 [+4568 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Traje de astronauta se quebra durante miss\u00e3o fora de esta\u00e7\u00e3o espacial - Tilt",
            "description": "Voc\u00ea j\u00e1 deve ter visto esta cena em filmes, mas desta vez aconteceu na vida real. Enquanto caminhava do lado de fora da Esta\u00e7\u00e3o Espacial Internacional (ISS, na sigla em ingl\u00eas), o astronauta Chris Cassidy viu parte de seu traje se desprender nesta sexta-f",
            "url": "https://www.uol.com.br/tilt/noticias/redacao/2020/06/28/traje-de-astronauta-se-quebra-durante-missao-fora-de-estacao-espacial.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/f0/2020/06/28/o-astronauta-chris-cassidy-durante-uma-caminhada-no-espaco-em-2013-sete-anos-depois-em-2020-uma-parte-de-seu-traje-se-desprendeu-enquanto-ele-estava-no-espaco-1593369737856_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-28T18:56:32Z",
            "content": "Voc\u00ea j\u00e1 deve ter visto esta cena em filmes, mas desta vez aconteceu na vida real. Enquanto caminhava do lado de fora da Esta\u00e7\u00e3o Espacial Internacional (ISS, na sigla em ingl\u00eas), o astronauta Chris Ca\u2026 [+1485 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "BBC News"
            },
            "author": "https://www.facebook.com/bbcnews",
            "title": "Neil Howe, o historiador que previu uma grave crise em 2020 e adverte sobre per\u00edodo perigoso da Hist\u00f3ria - BBC News Brasil",
            "description": "Em entrevista para a BBC, o pensador fala sobre as mudan\u00e7as de gera\u00e7\u00f5es do passado que ajudam a entender o momento atual da humanidade.",
            "url": "https://www.bbc.com/portuguese/internacional-53183674",
            "urlToImage": "https://ichef.bbci.co.uk/news/1024/branded_portuguese/44E3/production/_113053671_final_neilhowe_5856_hr.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-28T18:34:10Z",
            "content": "Direito de imagemCortes\u00eda Hedgeye Risk ManagementImage caption\r\n Howe adverte que em per\u00edodos como o atual foi quando os EUA mais se envolveram em grandes guerras\r\nH\u00e1 mais de 20 anos, Neil Howe previ\u2026 [+18728 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": "O Globo",
            "title": "Protesto leva cruzes \u00e0 Esplanada dos Minist\u00e9rios para criticar 'negacionismo' do governo durante pandemia - Jornal O Globo",
            "description": "Tamb\u00e9m em Bras\u00edlia, apoiadores do presidente da Rep\u00fablica pediam 'Interven\u00e7\u00e3o Militar com Bolsonaro no Poder', em ato no QG do Ex\u00e9rcito",
            "url": "https://oglobo.globo.com/brasil/protesto-leva-cruzes-esplanada-dos-ministerios-para-criticar-negacionismo-do-governo-durante-pandemia-24504251",
            "urlToImage": "https://ogimg.infoglobo.com.br/in/24504249-bb1-7ae/FT1086A/652/88628662_SOC-Brasilia-BSB-28-06-2020-Ato-no-gramado-em-frente-ao-Congresso-Nacional-em-homenagem-as.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-28T18:33:00Z",
            "content": "BRAS\u00cdLIA - Em mem\u00f3ria \u00e0s v\u00edtimas do novo coronav\u00edrus no pa\u00eds, manifestantes instalaram mil cruzes no gramado da Esplanada dos Minist\u00e9rios neste domingo. O ato foi realizado em protesto contra a pol\u00edt\u2026 [+3967 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Omelete.com.br"
            },
            "author": "Camila Sousa",
            "title": "17 produ\u00e7\u00f5es LGBTQI+ para conferir nos streamings - Omelete",
            "description": "Lista: 17 produ\u00e7\u00f5es LGBTQI+ para conferir nos streamings",
            "url": "https://www.omelete.com.br/filmes/17-obras-lgbtqi-streamings",
            "urlToImage": "https://cdn.ome.lt/ZiJS6OFV_Bxz9iopYUAb9we23dA=/1200x630/smart/extras/conteudos/the-half.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-28T18:27:34Z",
            "content": "O M\u00eas do Orgulho LGBTQI+ \u00e9 celebrado em junho por um motivo importante. No dia 28 de junho de 1969, os frequentadores do bar Stonewall Inn (Nova York), em sua maioria gays l\u00e9sbicas e trans, resolvera\u2026 [+634 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "China isola 500 mil pessoas na regi\u00e3o de Pequim ap\u00f3s novo surto de covid-19 - Valor Econ\u00f4mico",
            "description": "Autoridades locais de sa\u00fade anunciaram o fechamento da localidade de Anxin",
            "url": "https://valor.globo.com/mundo/noticia/2020/06/28/china-isola-500-mil-pessoas-na-regio-de-pequim-aps-novo-surto-de-covid-19.ghtml",
            "urlToImage": "https://s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/public/fb_marca.png",
            "publishedAt": "2020-06-28T18:14:19Z",
            "content": "A China voltou a adotar medidas de confinamento ap\u00f3s novo surto de infec\u00e7\u00f5es de covid-19, desta vez em uma regi\u00e3o pr\u00f3xima a Pequim. As autoridades locais de sa\u00fade anunciaram hoje o fechamento da loca\u2026 [+496 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Mayra Cardi sobre rela\u00e7\u00e3o abusiva: 'Dif\u00edcil quando tem cara de pr\u00edncipe' - UOL",
            "description": "Ap\u00f3s expor que foi tra\u00edda por Arthur Aguiar, Mayra Cardi publicou hoje mais um v\u00eddeo em que fala sobre relacionamento abusivo. No dia anterior, Aguiar confirmou que traiu a ex-mulher, mas se defendeu das acusa\u00e7\u00f5es de ter sido um abusador no casamento.Sem",
            "url": "https://tvefamosos.uol.com.br/noticias/redacao/2020/06/28/mayra-cardi-sobre-relacao-abusiva-dificil-quando-tem-cara-de-principe.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/entretenimento/ec/2020/06/26/mayra-cardi-1593195327070_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-28T17:50:26Z",
            "content": "Ap\u00f3s expor que foi tra\u00edda por Arthur Aguiar, Mayra Cardi publicou hoje mais um v\u00eddeo em que fala sobre relacionamento abusivo. No dia anterior, Aguiar confirmou que traiu a ex-mulher, mas se defendeu\u2026 [+3234 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Acidente mata empres\u00e1rio em SC; carro de luxo fica partido ao meio - G1",
            "description": "Mercedes-Benz bateu na lateral de uma caminhonete e em um poste, provocando a morte de Roberto Angeloni. Colis\u00f5es foram na BR-101 em Bigua\u00e7u, na Grande Florian\u00f3polis.",
            "url": "https://g1.globo.com/sc/santa-catarina/noticia/2020/06/28/acidente-mata-empresario-em-sc-carro-de-luxo-fica-partido-ao-meio.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/XiSM-Np6CWldaJcep3tFO1YG4qs=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/j/2/HGISVZS9ukqvx2jobNkg/acidente-1-101.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-28T17:43:00Z",
            "content": "O empres\u00e1rio Roberto Angeloni, de 51 anos, morreu em um acidente de tr\u00e2nsito por volta das 11h40 deste domingo (28) na BR-101 em Bigua\u00e7u, na Grande Florian\u00f3polis. Ele estava em uma Mercedes-Benz que \u2026 [+1915 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Abel Braga rebate vice do Flamengo ap\u00f3s acusa\u00e7\u00f5es e promete process\u00e1-lo: \"Decep\u00e7\u00e3o\" - globoesporte.com",
            "description": "T\u00e9cnico cita frase famosa de Adriano e elogia Braz na resposta a\nLuiz Eduardo Baptista, o BAP, a quem chama de arrogante: \"Ficou \u00e0 sombra do Marcos Braz, o principal respons\u00e1vel pelas contrata\u00e7\u00f5es e conquistas\"",
            "url": "https://globoesporte.globo.com/futebol/times/flamengo/noticia/abel-braga-rebate-vice-do-flamengo-apos-acusacoes-decepcao.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/hjo10XMjove5DFiP5nDuXOGePds=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_bc8228b6673f488aa253bbcb03c80ec5/internal_photos/bs/2020/B/p/YzBK4CR6S9nzAAFZ65GA/12.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-28T17:42:00Z",
            "content": "O t\u00e9cnico Abel Braga rebateu neste domingo acusa\u00e7\u00f5es feitas pelo vice-presidente de rela\u00e7\u00f5es externas do Flamengo, Luiz Eduardo Baptista, o BAP. Em entrevista ao canal \"Ser Flamengo\", o dirigente lem\u2026 [+3947 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Acidadeon.com"
            },
            "author": "EPTV",
            "title": "Covid-19: Unicamp identifica fatores de cont\u00e1gio inicial - cotidiano - ACidade ON",
            "description": "Estudo da universidade de Campinas analisou dados de 126 pa\u00edses para entender como o novo v\u00edrus se espalhou t\u00e3o rapidamente",
            "url": "https://www.acidadeon.com/campinas/cotidiano/cidades/NOT,0,0,1527151,covid+19++unicamp+identifica+fatores+de+contagio+inicial.aspx",
            "urlToImage": "https://emc-src.eptv.com.br/dbimagens/estudo_da_790x444_27062020161058.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-28T17:30:00Z",
            "content": "Estudo da Unicamp analisou dados antes da epidemia de 126 pa\u00edses para entender avan\u00e7o de covid-19 (Foto: Denny Cesare/C\u00f3digo19)\u00a0\r\nEntre os fatores que mais contribu\u00edram para a dissemina\u00e7\u00e3o do novo co\u2026 [+4223 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "YouTube"
            },
            "author": null,
            "title": "Xiaomi Mi 10 5G: top de linha em todos os quesitos [UNBOXING/HANDS-ON] - Canaltech",
            "description": "\u2605 Loja confi\u00e1vel para importar \u2605 \u25b6\ufe0f Xiaomi Mi 10: https://is.gd/NuIy5R O #Mi10 5G foi um dos primeiros smartphones do mundo anunciados com o #Snapdragon865, ...",
            "url": "https://www.youtube.com/watch?v=e_Kjqo-Zk2k",
            "urlToImage": "https://i.ytimg.com/vi/e_Kjqo-Zk2k/maxresdefault.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-28T17:15:01Z",
            "content": null
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Domingo Maior de hoje: 'Opera\u00e7\u00e3o Sombra: Jack Ryan' ser\u00e1 exibido na Globo - UOL",
            "description": "\"Opera\u00e7\u00e3o Sombra: Jack Ryan\" \u00e9 a escolha para o Domingo Maior de hoje e ser\u00e1 exibido pela Globo \u00e0s 22h30 (de Bras\u00edlia). Esse \u00e9 o quinto filme com o personagem, que aparece nas telonas desde 1990, com o filme \"Ca\u00e7ada ao Outubro Vermelho\".O agente Jack Ryan",
            "url": "https://tvefamosos.uol.com.br/noticias/redacao/2020/06/28/domingo-maior-de-hoje-operacao-sombra---jack-ryan-sera-exibido-na-globo.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/entretenimento/15/2020/06/26/chris-pine-como-jack-ryan-em-shadow-recruit-de-2014-1593178774000_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-28T17:00:00Z",
            "content": "\"Opera\u00e7\u00e3o Sombra: Jack Ryan\" \u00e9 a escolha para o Domingo Maior de hoje e ser\u00e1 exibido pela Globo \u00e0s 22h30 (de Bras\u00edlia). Esse \u00e9 o quinto filme com o personagem, que aparece nas telonas desde 1990, com\u2026 [+610 chars]"
        }
    ]
}