{
    "status": "ok",
    "totalResults": 34,
    "articles": [
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Cachorro adotado por Michelle Bolsonaro \u00e9 devolvido porque j\u00e1 tinha dono - G1",
            "description": "Informa\u00e7\u00e3o foi confirmada nesta ter\u00e7a-feira (30) pelo propriet\u00e1rio do animal. Questionado pelo G1, Pal\u00e1cio do Planalto afirmou 'n\u00e3o ter interesse na pauta'.",
            "url": "https://g1.globo.com/df/distrito-federal/noticia/2020/06/30/cachorro-adotado-por-michelle-bolsonaro-tinha-dono-e-e-devolvido.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/0949PJ1u2P7YIdkbUrPtRUxzqHw=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/U/9/xAc1uTSPOxMF6IneVzIw/reproducao-insta4.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-30T21:40:00Z",
            "content": "O cachorro adotado pela primeira-dama Michelle Bolsonaro, ap\u00f3s ser resgatado nos fundos do Pal\u00e1cio do Planalto, em Bras\u00edlia, no dia 18 de junho, tinha dono e foi devolvido. A informa\u00e7\u00e3o foi confirmad\u2026 [+1847 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Flamengo contesta despesas geradas por lei de meia-entrada em a\u00e7\u00e3o contra a Uni\u00e3o - globoesporte.com",
            "description": "Clube segue o caminho de empresas de entretenimento e cobra indeniza\u00e7\u00e3o referente ao que perdeu em bilheteria nos \u00faltimos cinco anos ao executar o desconto de 50% nos ingressos",
            "url": "https://globoesporte.globo.com/futebol/times/flamengo/noticia/flamengo-contesta-despesas-geradas-por-lei-de-meia-entrada-em-acao-contra-a-uniao.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/B0Vj3H-1mIH5PkEWqrEIqbs7RlQ=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_bc8228b6673f488aa253bbcb03c80ec5/internal_photos/bs/2020/G/m/bzmQJ5Ts6J1OvElGeVvQ/whatsapp-image-2020-05-19-at-14.43.44.jpeg",
            "publishedAt": "2020-06-30T21:17:00Z",
            "content": "O Flamengo cobra do Governo Federal uma indeniza\u00e7\u00e3o pela receita de bilheteria que deixou de ganhar por conta da lei de meia-entrada no Rio de Janeiro. O clube entrou na Justi\u00e7a contra a Uni\u00e3o e dese\u2026 [+1282 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "info-money",
                "name": "InfoMoney"
            },
            "author": null,
            "title": "As 5 a\u00e7\u00f5es do Ibovespa que ca\u00edram mais de 50% no semestre \u2013 e as 7 que conseguiram subir mais de 20% - InfoMoney",
            "description": "Pap\u00e9is de IRB, a\u00e9reas, CVC, Embraer e Hering ficaram na lanterninha do Ibovespa, enquanto empresas de e-commerce, Weg e B3 brilharam entre as maiores altas",
            "url": "https://www.infomoney.com.br/mercados/as-5-acoes-do-ibovespa-que-cairam-mais-de-50-no-semestre-e-as-7-que-conseguiram-subir-mais-de-20/",
            "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2019/10/shutterstock_1535756852.png?fit=1700%2C1133&quality=75&strip=all",
            "publishedAt": "2020-06-30T21:14:57Z",
            "content": "(Shutterstock) \r\nS\u00c3O PAULO \u2013 O Ibovespa registrou seu terceiro m\u00eas seguido de alta, mas que n\u00e3o conseguiu apagar a forte baixa do primeiro semestre de 2020, de 17,80%, atingido em cheio pela pandemia\u2026 [+18940 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Pico no Brasil em agosto e 88 mil mortes: as novas previs\u00f5es sobre a pandemia - UOL Not\u00edcias",
            "description": "Autoridades de sa\u00fade trouxeram m\u00e1s not\u00edcias nos \u00faltimos dias para Brasil e Estados Unidos, pa\u00edses que concentram o pior cen\u00e1rio da pandemia de coronav\u00edrus no mundo.Mais de 126 mil pessoas j\u00e1 morreram nos Estados Unidos devido \u00e0 doen\u00e7a - o maior n\u00famero de",
            "url": "https://noticias.uol.com.br/saude/ultimas-noticias/bbc/2020/06/30/pico-no-brasil-em-agosto-e-88-mil-mortes-novas-previsoes-sobre-a-pandemia.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/6d/2020/06/30/brasil-e-estados-unidos-sao-os-paises-que-concentram-o-pior-da-pandemia-de-coronavirus-no-mundo-1593550542528_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-30T20:58:37Z",
            "content": "Autoridades de sa\u00fade trouxeram m\u00e1s not\u00edcias nos \u00faltimos dias para Brasil e Estados Unidos, pa\u00edses que concentram o pior cen\u00e1rio da pandemia de coronav\u00edrus no mundo.\r\nMais de 126 mil pessoas j\u00e1 morrer\u2026 [+4735 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "R7.com"
            },
            "author": "R7.com",
            "title": "Renato Arag\u00e3o diz que n\u00e3o consegue se enxergar parado - R7",
            "description": "\u201cNunca passou na minha cabe\u00e7a parar de trabalhar\u201d, desta forma Renato Arag\u00e3o abriu sua conversa comigo, convencido que tudo na vida tem seu te...",
            "url": "http://entretenimento.r7.com/prisma/flavio-ricco/renato-aragao-diz-que-nao-consegue-se-enxergar-parado-30062020",
            "urlToImage": "https://img.r7.com/images/renato-aragao-30062020172934976?dimensions=600x315&crop_position=c",
            "publishedAt": "2020-06-30T20:37:14Z",
            "content": "Nunca passou na minha cabe\u00e7a parar de trabalhar, desta forma Renato Arag\u00e3o abriu sua conversa comigo, convencido que tudo na vida tem seu tempo.\r\nForam 44 anos de TV Globo e s\u00f3 de Trapalh\u00f5es 25, al\u00e9m\u2026 [+1492 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "BBC News"
            },
            "author": "https://www.facebook.com/bbcnews",
            "title": "O hist\u00f3rico de pol\u00eamicas de Carlos Alberto Decotelli, que n\u00e3o ser\u00e1 ministro da Educa\u00e7\u00e3o - BBC News Brasil",
            "description": "Ex-presidente do FNDE teve nomea\u00e7\u00e3o publicada no Di\u00e1rio Oficial na quinta-feira, mas n\u00e3o chegou a tomar posse; pol\u00eamicas envolvem vida acad\u00eamica e licita\u00e7\u00e3o no FNDE.",
            "url": "https://www.bbc.com/portuguese/brasil-53242665",
            "urlToImage": "https://ichef.bbci.co.uk/news/1024/branded_portuguese/132AB/production/_113170587_50045230352_4b521c0040_c.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-30T20:21:05Z",
            "content": "Direito de imagemPal\u00e1cio do PlanaltoImage caption\r\n O economista Carlos Alberto Decotelli perdeu o cargo ap\u00f3s seu curr\u00edculo ter sido questionado\r\nO economista Carlos Alberto Decotelli n\u00e3o ser\u00e1 mais o\u2026 [+8014 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Em.com.br"
            },
            "author": "Natasha Werneck*",
            "title": "Campanha de vacina\u00e7\u00e3o contra gripe ser\u00e1 aberta a p\u00fablico em geral nesta quinta - Estado de Minas",
            "description": "Fase destinada a grupo priorit\u00e1rio se encerra nesta ter\u00e7a; mais de 18 milh\u00f5es de pessoas pertencentes a essa faixa n\u00e3o se imunizaram",
            "url": "https://www.em.com.br/app/noticia/gerais/2020/06/30/interna_gerais,1161410/campanha-de-vacinacao-contra-gripe-sera-aberta-a-publico-em-geral.shtml",
            "urlToImage": "https://i.em.com.br/vcrxax4DwCjGQoBr5oTQY1ZPJjA=/600x315/smart/imgsapp.em.com.br/app/noticia_127983242361/2020/06/30/1161410/20200630164115407194u.JPG",
            "publishedAt": "2020-06-30T20:13:00Z",
            "content": "Aproveite o melhor do Estado de Minas: contedos exclusivos, colunistas renomados e muitos benefcios para voc.\r\nASSINE AGORAUtilizamos tecnologia e segurana do Google para fazer a assinatura."
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Forma\u00e7\u00e3o de ciclone bomba e passagem de tempestades provocam ao menos 3 mortes em SC - G1",
            "description": "Ventos chegaram a mais de 100 km/h e mais de 1,5 milh\u00e3o de unidades consumidoras estavam sem energia por volta das 17h.",
            "url": "https://g1.globo.com/sc/santa-catarina/noticia/2020/06/30/fortes-ventos-e-chuva-provocam-estragos-em-cidades-de-sc.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/HBm8Gc9c5238_pcR_CKvc_GHybg=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/w/u/RFjNCvT7aEkqun17TwYQ/estragos-itajai.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-30T20:10:00Z",
            "content": "A forma\u00e7\u00e3o de um ciclone bomba e a passagem de tempestades provocaram estragos em Santa Catarina nesta ter\u00e7a-feira (30). Houve destelhamento de im\u00f3veis, queda de \u00e1rvores e pelo menos tr\u00eas mortes, seg\u2026 [+10274 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Governo prorroga por 2 meses aux\u00edlio emergencial, mas quer dividir pagamento em 4 parcelas - G1",
            "description": "An\u00fancio foi feito pelo ministro Paulo Guedes (Economia). Segundo ele, primeira parcela ser\u00e1 de R$ 500; a segunda, de R$ 100; a terceira, de R$ 300; e a quarta, de R$ 300.",
            "url": "https://g1.globo.com/economia/noticia/2020/06/30/governo-prorroga-auxilio-emergencial-por-dois-meses-mas-quer-dividir-pagamento-em-quatro-parcelas.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/Cm4TFNw94khvpTSCY2hpB5eXxX0=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s02.video.glbimg.com/x720/8661693.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-30T19:56:00Z",
            "content": "O ministro da Economia, Paulo Guedes, anunciou nesta ter\u00e7a-feira (30) a prorroga\u00e7\u00e3o do aux\u00edlio emergencial, destinado a trabalhadores informais e benefici\u00e1rios do Bolsa Fam\u00edlia. Segundo Guedes, a pro\u2026 [+3469 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Prefeito do Rio explica o plano para volta de p\u00fablico aos est\u00e1dios, mas n\u00e3o garante dia 10 de julho - globoesporte.com",
            "description": "Previs\u00e3o \u00e9 de que as partidas na cidade possam receber 1/3 da capacidade do est\u00e1dio a partir do dia 10 de julho, mas prefeito n\u00e3o garante que a data ser\u00e1 essa. Ferj cr\u00ea em mudan\u00e7a apenas no Brasileiro",
            "url": "https://globoesporte.globo.com/rj/futebol/campeonato-carioca/noticia/prefeito-do-rio-crivella-explica-detalhes-do-plano-para-volta-de-publico-aos-estadios.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/g2M7GIfA2Y--A3ztKovzOFMZ_DA=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_bc8228b6673f488aa253bbcb03c80ec5/internal_photos/bs/2020/K/P/GIInBhTOO04W1af7bx0w/crivella.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-30T19:21:00Z",
            "content": "O prefeito do Rio de Janeiro, Marcelo Crivella, concedeu entrevista coletiva na tarde desta ter\u00e7a-feira e explicou detalhes do planejamento da volta do p\u00fablico aos est\u00e1dios na cidade, a partir do dia\u2026 [+3049 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "YouTube"
            },
            "author": null,
            "title": "Novo v\u00edrus da gripe com 'potencial pand\u00eamico' \u00e9 encontrado na China - Record News",
            "description": "Uma nova cepa do v\u00edrus da gripe com potencial de causar uma pandemia foi identificada na China, segundo um novo estudo. Essa linhagem surgiu recentemente e t...",
            "url": "https://www.youtube.com/watch?v=lFd496ix5wg",
            "urlToImage": "https://i.ytimg.com/vi/lFd496ix5wg/maxresdefault.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-30T19:01:03Z",
            "content": null
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Omelete.com.br"
            },
            "author": "Julia Sabbaga",
            "title": "Cursed \u2013 A Lenda do Lago | Novo trailer foca na personagem de Katherine Langford - Omelete",
            "description": "Novo trailer de Cursed \u2013 A Lenda do Lago foca na personagem de Katherine Langford; veja",
            "url": "https://www.omelete.com.br/series-tv/cursed-personagem-nimue-trailer",
            "urlToImage": "https://cdn.ome.lt/Ma4M2ufYxubV0Rwrh-p4EV2N8KQ=/1200x630/smart/extras/conteudos/cursed_trailer_2.PNG",
            "publishedAt": "2020-06-30T17:48:54Z",
            "content": "Cursed A Lenda do Lago, nova s\u00e9rie da\u00a0Netflix\u00a0baseada na obra de\u00a0Frank Miller, teve seu primeiro ganhou o seu primeiro trailer completo, que foca em Nimue, personagem de\u00a0Katherine Langford.\u00a0 A pr\u00e9via\u2026 [+1119 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "George Dvorsky",
            "title": "Uma estrela gigantesca desapareceu do nada em uma gal\u00e1xia distante - Gizmodo Brasil",
            "description": "Uma estrela excepcionalmente brilhante em uma gal\u00e1xia vizinha desapareceu do nada, em um mist\u00e9rio de propor\u00e7\u00f5es c\u00f3smicas. De acordo com novas pesquisas publicadas nesta ter\u00e7a-feira (30) no Monthly Notices of...",
            "url": "https://gizmodo.uol.com.br/?p=356594",
            "urlToImage": "https://gizmodo.uol.com.br/wp-content/blogs.dir/8/files/2020/06/estrela-desaparecida-eso-1000x563.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-30T17:27:20Z",
            "content": "Uma estrela excepcionalmente brilhante em uma gal\u00e1xia vizinha desapareceu do nada, em um mist\u00e9rio de propor\u00e7\u00f5es c\u00f3smicas.\r\nDe acordo com novas pesquisas publicadas nesta ter\u00e7a-feira (30) no Monthly N\u2026 [+7186 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Contabeis.com.br"
            },
            "author": "",
            "title": "IR 2020: Declara\u00e7\u00e3o est\u00e1 incompleta? Entregue assim mesmo para evitar multa - Cont\u00e1beis",
            "description": "Especialista orienta o que fazer em casos de entrega de declara\u00e7\u00e3o do IR incompleta  e situa\u00e7\u00f5es de aten\u00e7\u00e3o.",
            "url": "https://www.contabeis.com.br/noticias/43555/ir-2020-declaracao-esta-incompleta-entregue-assim-mesmo-para-evitar-multa/",
            "urlToImage": "https://www.contabeis.com.br/assets/img/news/n_43555_dcacc2b04bdf831ef070af1abeb61d7a.jpg?v=1593537601",
            "publishedAt": "2020-06-30T17:24:35Z",
            "content": "O prazo para envio da declara\u00e7\u00e3o do Imposto de Renda 2020 encerra hoje, \u00e0s 23h59. Quem entregar fora do prazo estar\u00e1 sujeito a multa de, no m\u00ednimo, R$ 165,74, podendo chegar a 20% do IR devido.\r\nMas,\u2026 [+3187 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Ig.com.br"
            },
            "author": "iG Gente",
            "title": "Di\u00e1ria de mans\u00e3o onde Grazi Massafera e Caio Castro est\u00e3o \u00e9 de R$ 3.500 - Gente",
            "description": "O casal de atores est\u00e1 descanando durante a quarentena em uma casa em Angra dos Reis. E a di\u00e1ria da mans\u00e3o pode chocar muita gente: R$ 3.500! Veja fotos",
            "url": "https://gente.ig.com.br/celebridades/2020-06-30/diaria-de-mansao-onde-grazi-massafera-e-caio-castro-estao-e-de-r-3500.html",
            "urlToImage": "https://i0.statig.com.br/bancodeimagens/77/cz/fa/77czfa1g8pbakxmqa6fxq1mzb.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-30T17:23:00Z",
            "content": "Grazi Massafera\r\n e Caio Castro\r\n est\u00e3o aproveitando\u00a0a quarentena para descansar. Mas o casal de atores n\u00e3o est\u00e1 descansando em qualquer lugar, n\u00e3o. Eles est\u00e3o hospedados em uma mans\u00e3o em Angra dos R\u2026 [+791 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Gilmar Mendes \u00e9 escolhido relator do pedido no STF contra foro privilegiado para Fl\u00e1vio Bolsonaro - G1",
            "description": "Pedido do Minist\u00e9rio P\u00fablico do Rio quer reverter decis\u00e3o que levou caso das 'rachadinhas' para a segunda inst\u00e2ncia.",
            "url": "https://g1.globo.com/politica/noticia/2020/06/30/gilmar-mendes-e-sorteado-relator-do-pedido-no-stf-contra-foro-privilegiado-para-flavio-bolsonaro.ghtml",
            "urlToImage": "https://s.glbimg.com/jo/g1/static/live/imagens/img_facebook.png",
            "publishedAt": "2020-06-30T17:01:00Z",
            "content": "A a\u00e7\u00e3o \u00e9 de autoria do Minist\u00e9rio P\u00fablico do Rio de Janeiro, que pede a cassa\u00e7\u00e3o da decis\u00e3o da 3\u00aa C\u00e2mara Criminal do Tribunal de Justi\u00e7a do estado. A decis\u00e3o retirou o caso do juiz Fl\u00e1vio Itabaiana, \u2026 [+2118 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "BBC News"
            },
            "author": "https://www.facebook.com/bbcnews",
            "title": "Al\u00e9m da UE: quais destinos tur\u00edsticos est\u00e3o barrando brasileiros devido \u00e0 pandemia - BBC News Brasil",
            "description": "Destinos internacionais preferidos dos brasileiros est\u00e3o com restri\u00e7\u00f5es \u00e0 entrada de turistas.",
            "url": "https://www.bbc.com/portuguese/brasil-53236452",
            "urlToImage": "https://ichef.bbci.co.uk/news/1024/branded_portuguese/17879/production/_112477369_f5bc092e-76b9-4683-a93f-794747dd6a72.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-30T16:34:34Z",
            "content": "Direito de imagemReuters\r\nA Uni\u00e3o Europeia decidiu manter suas portas fechadas para turistas brasileiros. O bloco europeu apontou 14 pa\u00edses cujos cidad\u00e3os ter\u00e3o entrada liberada a partir de 1 de julh\u2026 [+4258 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "PF prende juiz federal suspeito de corrup\u00e7\u00e3o em SP - G1",
            "description": "Investiga\u00e7\u00e3o come\u00e7ou em mar\u00e7o de 2020 e foi batizada de Westminster. S\u00e3o cumpridos 20 mandados de busca e apreens\u00e3o e 6 mandados de pris\u00e3o.",
            "url": "https://g1.globo.com/sp/sao-paulo/noticia/2020/06/30/pf-prende-em-sp-juiz-federal-suspeito-de-corrupcao.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/-kEEo0sHZTo1KhRLvqC49flCX_A=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/b/X/3jR8mWQDqVCFCIu2oABA/whatsapp-image-2020-06-30-at-16.07.33.jpeg",
            "publishedAt": "2020-06-30T16:31:00Z",
            "content": "A Pol\u00edcia Federal em S\u00e3o Paulo prendeu na manh\u00e3 desta ter\u00e7a-feira (30) o juiz federal Leonardo Safi de Melo, titular da 21\u00aa Vara C\u00edvel Federal de S\u00e3o Paulo, suspeito de corrup\u00e7\u00e3o. A ordem de pris\u00e3o f\u2026 [+1943 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Imagens mostram um dos ataques do Escrit\u00f3rio do Crime - G1",
            "description": "C\u00e2meras de um restaurante registraram os disparos contra Marcelo Diotti da Matta, em mar\u00e7o de 2018. Suspeitos foram presos nesta ter\u00e7a-feira (30), na Opera\u00e7\u00e3o T\u00e2natos.",
            "url": "https://g1.globo.com/rj/rio-de-janeiro/noticia/2020/06/30/imagens-mostram-um-dos-ataques-do-escritorio-do-crime.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/32JujHbDIREa9YfcMqhGqvelg0o=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s03.video.glbimg.com/x720/8662746.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-30T16:25:00Z",
            "content": "C\u00e2meras de seguran\u00e7a de um restaurante na Barra da Tijuca flagraram o que, para a pol\u00edcia, foi um dos homic\u00eddios encomendados ao Escrit\u00f3rio do Crime. Nas imagens do ataque a que o RJ1 teve acesso com\u2026 [+2259 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Gremio.net"
            },
            "author": "Mavetec Sistemas",
            "title": "Comunicado Oficial - Gr\u00eamio Foot-Ball Porto Alegrense",
            "description": "Gr\u00eamio decide treinar fora do Estado do RS",
            "url": "https://www.gremio.net/noticias/detalhes/23430/comunicado-oficial",
            "urlToImage": "https://www.gremio.net/assets_site/img/noticias/md/../default.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-30T15:57:11Z",
            "content": "Posicionamento 30 JUN 2020 12:56 | Atualizado em 30 JUN 2020 13:41 Devido ao posicionamento do Governo Estadual em mencionar que o retorno do futebol n\u00e3o \u00e9 prioridade em sua pauta, o Gr\u00eamio Foot-Ball\u2026 [+1161 chars]"
        }
    ]
}