{
    "status": "ok",
    "totalResults": 34,
    "articles": [
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Botafogo anuncia contrata\u00e7\u00e3o de Salomon Kalou - globoesporte.com",
            "description": "Atacante marfinense assina contrato at\u00e9 o fim de 2021 e \u00e9 esperado no Brasil na pr\u00f3xima semana. Jogador chega para dividir estrelato com o japon\u00eas Keisuke Honda",
            "url": "https://globoesporte.globo.com/futebol/times/botafogo/noticia/botafogo-anuncia-contratacao-de-salomon-kalou.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/rVJHF55J7lfHa-iwjLiIX2sKtsA=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_bc8228b6673f488aa253bbcb03c80ec5/internal_photos/bs/2020/s/W/7GqGcjTPSZjYA26D2v8w/kalou.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-09T22:14:00Z",
            "content": "Salomon Kalou \u00e9 jogador do Botafogo. O clube anunciou nesta quinta-feira, nas redes sociais, a contrata\u00e7\u00e3o do atacante marfinense, que assinou contrato at\u00e9 o fim de 2021. O refor\u00e7o \u00e9 esperado no Bras\u2026 [+2672 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Ofuxico.com.br"
            },
            "author": "OFuxico",
            "title": "Dudu Camargo recebe intima\u00e7\u00e3o judicial no SBT - OFuxico",
            "description": "Apresentador teria ficado surpreso com tal fato",
            "url": "https://www.ofuxico.com.br/noticias-sobre-famosos/dudu-camargo-recebe-intimacao-judicial-no-sbt/2020/07/09-381504.html",
            "urlToImage": "https://cdn-ofuxico.akamaized.net/img/upload/noticias/2020/07/09/dudu-camargo-e-intimado-no-sbt_381504_36.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-09T22:02:47Z",
            "content": "Dudu Camargo, de 22 anos, que comanda o telejornal Primeiro Impacto, foi pego de surpresa nesta quinta (9), ao receber a pol\u00edcia notificando-o judicialmente, na sede do SBT, emissora onde trabalha.\r\n\u2026 [+1693 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Estudante de medicina veterin\u00e1ria picado por naja no DF acorda do coma - Extra",
            "description": "O estudante Pedro Krambeck, de 22 anos, picado por uma naja \u2014 cobra que n\u00e3o pertence \u00e0 fauna brasileira \u2014 acordou do coma por volta das 18h desta quinta-feira,...",
            "url": "https://extra.globo.com/noticias/brasil/estudante-de-medicina-veterinaria-picado-por-naja-no-df-acorda-do-coma-24524260.html",
            "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/24522374-777-ade/w976h550-PROP/pedro-krambeck.png",
            "publishedAt": "2020-07-09T21:07:00Z",
            "content": "O estudante Pedro Krambeck, de 22 anos, picado por uma naja cobra que n\u00e3o pertence \u00e0 fauna brasileira acordou do coma por volta das 18h desta quinta-feira, dia 9. Ele fora internado em um hospital no\u2026 [+3985 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Fred, do Fluminense, descobre problema oftalmol\u00f3gico e precisar\u00e1 passar por cirurgia - globoesporte.com",
            "description": "Atacante de 36 anos teve problema detectado em exame na \u00faltima ter\u00e7a-feira. Ele j\u00e1 havia ficado fora da final da Ta\u00e7a Rio contra o Flamengo em raz\u00e3o de dores no p\u00e9",
            "url": "https://globoesporte.globo.com/futebol/times/fluminense/noticia/fred-tem-problema-oftalmologico-detectado-e-precisara-passar-por-cirurgia.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/-vbWuF081KM2kAWokQzlF6E7pB4=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_bc8228b6673f488aa253bbcb03c80ec5/internal_photos/bs/2020/o/v/fPBbu0SBSt5CUWy9tjnQ/20.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-09T20:57:00Z",
            "content": "O atacante Fred, do Fluminense, descobriu um problema oftalmol\u00f3gico e precisar\u00e1 ser submetido a um procedimento cir\u00fargico nos pr\u00f3ximos dias. O problema foi detectado em um exame realizado na \u00faltima t\u2026 [+1286 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Toffoli manda for\u00e7as-tarefa da Lava Jato entregarem base de dados \u00e0 PGR - G1",
            "description": "Decis\u00e3o vale para for\u00e7as-tarefa no Paran\u00e1, no Rio de Janeiro e em S\u00e3o Paulo. Toffoli atendeu a pedido da PGR, que relatou enfrentar 'resist\u00eancia' ao compartilhamento de informa\u00e7\u00f5es.",
            "url": "https://g1.globo.com/politica/operacao-lava-jato/noticia/2020/07/09/toffoli-manda-forcas-tarefa-da-lava-jato-entregarem-base-de-dados-a-pgr.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/V28fjEBNm05a42BWLpHVmkDpn6k=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/s/i/If3Bj8SJiyFqsjBFAnyw/toffoli.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-09T20:53:00Z",
            "content": "O presidente do Supremo Tribunal Federal (STF), ministro Dias Toffoli, determinou nesta quinta-feira (9) que as for\u00e7as-tarefa da Opera\u00e7\u00e3o Lava Jato no Paran\u00e1, no Rio de Janeiro e em S\u00e3o Paulo entregu\u2026 [+3038 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Caixa culpa n\u00famero de acessos por problemas no Caixa Tem; falhas continuam - UOL",
            "description": "A Caixa afirmou nesta quinta-feira (9) que problemas para acessar o aplicativo Caixa Tem acontecem por causa do grande n\u00famero de acessos ao mesmo tempo. O sistema \u00e9 utilizado para movimentar as poupan\u00e7as digitais que recebem dep\u00f3sitos do aux\u00edlio emergenci",
            "url": "https://economia.uol.com.br/noticias/redacao/2020/07/09/auxilio-emergencial-fgts-aplicativo-app-caixa-tem-problemas-fila-espera.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/0c/2020/05/11/17abr2020---pagamento-do-auxilio-emergencial-e-feito-pelo-app-caixa-tem-diferente-do-utilizado-para-o-cadastro-no-beneficio-1589242168867_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-09T20:36:40Z",
            "content": "A Caixa afirmou nesta quinta-feira (9) que problemas para acessar o aplicativo Caixa Tem acontecem por causa do grande n\u00famero de acessos ao mesmo tempo. O sistema \u00e9 utilizado para movimentar as poupa\u2026 [+2524 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Folhavitoria.com.br"
            },
            "author": "Folha Vit\u00f3ria",
            "title": "OMS reconhece formalmente risco de transmiss\u00e3o do novo coronav\u00edrus pelo ar - Folha Vit\u00f3ria",
            "description": "Veja alguns dos protocolos atualizados sobre as principais formas de cont\u00e1gio da covid-19",
            "url": "https://www.folhavitoria.com.br/geral/noticia/07/2020/oms-reconhece-formalmente-risco-de-transmissao-do-novo-coronavirus-pelo-ar",
            "urlToImage": "https://assets.folhavitoria.com.br/images/1f4c4830-4a95-0138-c91a-0a58a9feac2a--minified.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-09T20:35:10Z",
            "content": "Foto: Arquivo/Fernando Fraz\u00e3o/Ag\u00eancia Brasil\r\nAp\u00f3s press\u00e3o de cientistas, a Organiza\u00e7\u00e3o Mundial da Sa\u00fade (OMS) publicou nesta quinta-feira, 9, um informe cient\u00edfico em que passa a considerar o risco \u2026 [+1991 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "info-money",
                "name": "InfoMoney"
            },
            "author": null,
            "title": "Como ficam suas passagens e milhas com a recupera\u00e7\u00e3o judicial da Latam Brasil? - InfoMoney",
            "description": "Opera\u00e7\u00e3o segue normalmente, mas advogados apontam riscos e recomendam evitar a compra de passagens",
            "url": "https://www.infomoney.com.br/consumo/como-ficam-suas-passagens-e-milhas-diante-da-recuperacao-judicial-da-latam-brasil/",
            "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2019/06/viagem-mapa.jpg?fit=900%2C600&quality=75&strip=all",
            "publishedAt": "2020-07-09T20:22:00Z",
            "content": "S\u00c3O PAULO \u2013 A Latam Brasil pediu recupera\u00e7\u00e3o judicial (RJ) nos Estados Unidos, nesta quinta-feira (9), pouco mais de um m\u00eas ap\u00f3s o Grupo Latam e as filiais do Chile, da Col\u00f4mbia, do Equador, Peru e d\u2026 [+8593 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "BBC News"
            },
            "author": "https://www.facebook.com/bbcnews",
            "title": "Quem \u00e9 quem na rede de p\u00e1ginas e perfis pr\u00f3-Bolsonaro derrubados pelo Facebook - BBC News Brasil",
            "description": "Segundo a rede social, entre os operadores da rede h\u00e1 servidores dos gabinetes ligados \u00e0 fam\u00edlia Bolsonaro. Al\u00e9m disso, foram derrubadas contas de assessores de deputados pr\u00f3ximos do cl\u00e3 no Rio e em S\u00e3o Paulo, por usarem uma \"combina\u00e7\u00e3o de contas duplicadas e\u2026",
            "url": "https://www.bbc.com/portuguese/brasil-53354358",
            "urlToImage": "https://ichef.bbci.co.uk/news/1024/branded_portuguese/13129/production/_113312187_flourish.png",
            "publishedAt": "2020-07-09T20:00:43Z",
            "content": "Direito de imagemReprodu\u00e7\u00e3oImage caption\r\n Levantamento do Facebook e do Atlantic Council aponta n\u00facleos de perfis falsos com conte\u00fado pr\u00f3-bolsonarista\r\nO Facebook tirou do ar nesta semana dezenas de\u2026 [+11561 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Saiba mais sobre Naya Rivera, atriz de 'Glee', que est\u00e1 desaparecida - UOL",
            "description": "Naya Rivera, atriz e cantora, famosa por sua participa\u00e7\u00e3o como a Santana Lopez na s\u00e9rie \"Glee\", est\u00e1 desaparecida ap\u00f3s um passeio de barco com seu filho no lago Piru, no noroeste de Los Angeles.A carreira de Naya come\u00e7ou cedo, em comerciais e participa\u00e7\u00f5e",
            "url": "https://entretenimento.uol.com.br/noticias/redacao/2020/07/09/saiba-mais-sobre-naya-rivera-atriz-de-glee-que-esta-desaparecida.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/entretenimento/2b/2020/07/09/a-atriz-naya-rivera-1594309629800_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-09T19:59:20Z",
            "content": "Naya Rivera, atriz e cantora, famosa por sua participa\u00e7\u00e3o como a Santana Lopez na s\u00e9rie \"Glee\", est\u00e1 desaparecida ap\u00f3s um passeio de barco com seu filho no lago Piru, no noroeste de Los Angeles.\r\nA c\u2026 [+5261 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Ministro do STJ concede pris\u00e3o domiciliar a Fabr\u00edcio Queiroz e \u00e0 mulher dele, que est\u00e1 foragida - G1",
            "description": "Ex-assessor de Fl\u00e1vio Bolsonaro foi preso em opera\u00e7\u00e3o que apura 'rachadinhas'. Habeas corpus chegaram ao STJ no dia 7, e cabe ao presidente do tribunal decidir quest\u00f5es no recesso.",
            "url": "https://g1.globo.com/politica/noticia/2020/07/09/ministro-do-stj-concede-prisao-domiciliar-a-fabricio-queiroz-e-a-mulher-marcia.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/e2bGGtNlV83gO67jsGSmBMqyjQc=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s01.video.glbimg.com/x720/8686772.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-09T19:33:00Z",
            "content": "O ministro Jo\u00e3o Ot\u00e1vio Noronha, presidente do Superior Tribunal de Justi\u00e7a (STJ), decidiu nesta quinta-feira (9) conceder pris\u00e3o domiciliar a Fabr\u00edcio Queiroz e \u00e0 mulher dele, M\u00e1rcia de Aguiar. Ex-as\u2026 [+2411 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Moraes envia \u00e0 PGR pedido de parlamentares para abertura de inqu\u00e9rito sobre fala de Salles - G1",
            "description": "Eu reuni\u00e3o interministerial, ministro do Meio Ambiente disse que pandemia era o momento de passar 'a boiada' e 'mudar' regras ambientais.",
            "url": "https://g1.globo.com/politica/noticia/2020/07/09/moraes-envia-a-pgr-pedido-de-parlamentares-para-abertura-de-inquerito-sobre-fala-de-salles.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/g7-W_mEDA8LOl-7SFMmXmu9uTTs=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s04.video.glbimg.com/x720/8573611.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-09T18:40:00Z",
            "content": "O ministro Alexandre de Moraes, do Supremo Tribunal Federal (STF), determinou que a Procuradoria Geral da Rep\u00fablica (PGR) se manifeste sobre um pedido de parlamentares para que seja aberto um inqu\u00e9ri\u2026 [+2103 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "https://www.facebook.com/profile.php?id=100009543306373",
            "title": "Apple libera vers\u00f5es GM do iOS 13.6, do iPadOS 13.6, do watchOS 6.2.8 e do tvOS 13.4.8, al\u00e9m do macOS Catalina 10.15.6 beta 4 - MacMagazine",
            "description": "Pouco mais de uma semana ap\u00f3s liberar as terceiras vers\u00f5es beta, a Apple liberou hoje as vers\u00f5es Golden Master (GM, ou seja, aquelas que ser\u00e3o as finais caso nenhum bug...",
            "url": "https://macmagazine.uol.com.br/post/2020/07/09/apple-libera-versoes-gm-do-ios-13-6-do-ipados-13-6-do-watchos-6-2-8-e-do-tvos-13-4-8-alem-do-macos-catalina-10-15-6-beta-4/",
            "urlToImage": "https://macmagazine.uol.com.br/wp-content/uploads/2020/02/19-produtos-apple-scaled.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-09T17:45:45Z",
            "content": "Pouco mais de uma semana ap\u00f3s liberar as terceiras vers\u00f5es beta, a Apple liberou hoje as vers\u00f5es Golden Master (GM, ou seja, aquelas que ser\u00e3o as finais caso nenhum bug importante seja descoberto) do\u2026 [+1383 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Com avan\u00e7o do desmatamento, Mour\u00e3o ouve cobran\u00e7a de estrangeiros por resultado - Folha de S.Paulo",
            "description": "Vice-presidente coordenou reuni\u00e3o com fundos internacionais que manifestaram preocupa\u00e7\u00e3o com pol\u00edtica ambiental do pa\u00eds",
            "url": "https://www1.folha.uol.com.br/mercado/2020/07/mourao-diz-que-investidores-querem-ver-resultado-no-combate-a-desmatamento.shtml",
            "urlToImage": "https://f.i.uol.com.br/fotografia/2020/05/20/15899747655ec516ed244a9_1589974765_3x2_rt.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-09T17:28:00Z",
            "content": "Representantes de fundos de investimento e pens\u00e3o estrangeiros afirmaram ao vice-presidente Hamilton Mour\u00e3o que v\u00e3o levar em conta, para medir o n\u00edvel de comprometimento do Brasil na \u00e1rea ambiental, \u2026 [+5681 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Meutimao.com.br"
            },
            "author": "Andrew Sousa e Mayara Munhoz",
            "title": "FPF libera inscri\u00e7\u00f5es de novos jogadores e Corinthians poder\u00e1 ter refor\u00e7os na volta do Paulist\u00e3o - Meu Tim\u00e3o",
            "description": "Um dia depois de ter a volta confirmada para o dia 22 de julho, o Paulist\u00e3o teve defini\u00e7\u00e3o importante da Federa\u00e7\u00e3o Paulista de Futebol nesta quinta-feira.",
            "url": "https://www.meutimao.com.br/noticias-do-corinthians/352014/fpf-libera-inscricoes-de-novos-jogadores-e-corinthians-podera-ter-reforcos-na-volta-do-paulistao",
            "urlToImage": "https://cdn.meutimao.com.br/_upload/noticia-share/facebook/2020/07/09/liberado-fpf-libera-inscricoes-de-novos-jogadores-e_2e215d9.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-09T17:04:00Z",
            "content": "Um dia depois de ter a volta confirmada para o dia 22 de julho, os clubes e a Federa\u00e7\u00e3o Paulista de Futebol se reuniram para definir os detalhes do Paulist\u00e3o. Entre diversos assuntos, o encontro defi\u2026 [+3584 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": "Bruno Rosa",
            "title": "Apple lan\u00e7a servi\u00e7o de eletrocardiograma no Brasil - Jornal O Globo",
            "description": "Sistema estar\u00e1 dispon\u00edvel em rel\u00f3gios e iPhones da marca e recebeu aval da Anvisa em maio",
            "url": "https://oglobo.globo.com/economia/apple-lanca-servico-de-eletrocardiograma-no-brasil-24523724",
            "urlToImage": "https://ogimg.infoglobo.com.br/economia/24256667-95b-6ed/FT1086A/652/Apple_iPhone.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-09T17:02:33Z",
            "content": "RIO - A Apple vai lan\u00e7ar o servi\u00e7o de eletrocardiograma no Brasil. A dona do iPhone obteve a aprova\u00e7\u00e3o da Anvisa no fim de maio. O recurso, lan\u00e7ado h\u00e1 dois anos nos Estados Unidos, registra a frequ\u00ean\u2026 [+2675 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Ibahia.com"
            },
            "author": "Reda\u00e7\u00e3o iBahia",
            "title": "Assim como Grazi, Marieta Severo recusa papel em 'Verdades secretas 2' - iBahia",
            "description": "Atriz ficar\u00e1 de fora da continua\u00e7\u00e3o da s\u00e9rie do Globoplay",
            "url": "https://www.ibahia.com/nem-te-conto/detalhe/noticia/assim-como-grazi-marieta-severo-recusa-papel-em-verdades-secretas-2/",
            "urlToImage": "https://www.ibahia.com/fileadmin/user_upload/ibahia/2020/julho/09/severo.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-09T16:36:00Z",
            "content": ""
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "CBF confirma calend\u00e1rio com Brasileir\u00e3o-2020 at\u00e9 24 de fevereiro - UOL Esporte",
            "description": "A Confedera\u00e7\u00e3o Brasileira de Futebol (CBF) confirmou hoje o calend\u00e1rio do restante da temporada brasileira com jogos no fim do ano e poucos per\u00edodos de descanso para os times. A entidade ainda divulgou oficialmente que a S\u00e9rie A do Campeonato Brasileiro s",
            "url": "https://www.uol.com.br/esporte/futebol/ultimas-noticias/2020/07/09/cbf-confirma-calendario-com-jogos-no-fim-do-ano-e-pouco-descanso.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/esporte/80/2019/04/23/taca-do-campeonato-brasileiro-1556050655114_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-09T16:02:56Z",
            "content": "A Confedera\u00e7\u00e3o Brasileira de Futebol (CBF) confirmou hoje o calend\u00e1rio do restante da temporada brasileira com jogos no fim do ano e poucos per\u00edodos de descanso para os times. A entidade ainda divulg\u2026 [+2276 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": "O Globo",
            "title": "Brasil tem 1.727.279 casos de Covid-19, indica cons\u00f3rcio de ve\u00edculos da imprensa em boletim das 13h - Jornal O Globo",
            "description": "N\u00famero de perdas pela doen\u00e7a \u00e9 de 68.355, segundo estat\u00edsticas das secretarias estaduais",
            "url": "https://oglobo.globo.com/sociedade/brasil-tem-1727279-casos-de-covid-19-indica-consorcio-de-veiculos-da-imprensa-em-boletim-das-13h-24523608",
            "urlToImage": "https://ogimg.infoglobo.com.br/in/24523587-57a-261/FT1086A/652/88756563_Rio-de-Janeiro-09-07-2020-Aglomeracao-na-estacao-no-BRT-TransoesteMato-Alto-Hoje-entra-e.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-09T16:00:03Z",
            "content": "RIO O n\u00famero de casos confirmados de Covid-19 no Brasil subiu para 1.727.279, indica o boletim das 13h do cons\u00f3rcio de ve\u00edculos de imprensa formado por O GLOBO, Extra, G1, Folha de S.Paulo, UOL e O E\u2026 [+5396 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Tudocelular.com"
            },
            "author": "TudoCelular.com",
            "title": "De frente! Ice Universe compartilha renderiza\u00e7\u00f5es frontais do Galaxy Note 20 Ultra - Tudocelular.com",
            "description": "Frontal traz poucas novidades est\u00e9ticas ao usu\u00e1rio.",
            "url": "https://www.tudocelular.com/curiosidade/noticias/n159502/samsung-galaxy-note-20-ultra-renderizacoes-da-tela-parte-frontal.html",
            "urlToImage": "https://t2.tudocdn.net/529006?w=1200",
            "publishedAt": "2020-07-09T15:01:55Z",
            "content": "A linha Galaxy Note 20 vem a\u00ed na \u00e9poca de sempre apesar da pandemia do novo coronav\u00edrus. Depois de muitos rumores sobre suas caracter\u00edsticas, a Samsung finalmente agendou para o dia 5 de agosto o Gal\u2026 [+1678 chars]"
        }
    ]
}