{
    "status": "ok",
    "totalResults": 34,
    "articles": [
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": "Luiz Ernesto Magalh\u00e3es e Lucas Altino",
            "title": "Witzel prorroga quarentena no estado do Rio at\u00e9 esta sexta-feira; reabertura deve come\u00e7ar dia 15 - O Globo",
            "description": "Decreto mant\u00e9m restri\u00e7\u00f5es para opera\u00e7\u00e3o de transportes p\u00fablicos, atividades comerciais e eventos",
            "url": "https://oglobo.globo.com/rio/witzel-prorroga-quarentena-no-estado-do-rio-ate-esta-sexta-feira-reabertura-deve-comecar-dia-15-24458155",
            "urlToImage": "https://ogimg.infoglobo.com.br/in/24456939-5aa-bb8/FT1086A/652/88326388_RI-Rio-de-Janeiro-RJ-01-06-2020Covid-19Decreto-estadual-deve-autorizar-a-abertura-de.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-02T17:55:01Z",
            "content": "RIO - O governador do Rio, Wilson Witzel, decidiu prorrogar a quarentena contra o coronav\u00edrus at\u00e9 a pr\u00f3xima sexta-feira. As restri\u00e7\u00f5es incluem a manuten\u00e7\u00e3o de limita\u00e7\u00f5es para o uso do transporte p\u00fabl\u2026 [+8447 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Neymar se manifesta contra o racismo em rede social: \"Vidas negras importam\" - globoesporte.com",
            "description": "Astro da sele\u00e7\u00e3o brasileira e do PSG vem a p\u00fablico e endossa campanha contra a viol\u00eancia policial contra os negros, ap\u00f3s assassinato de George Floyd nos Estados Unidos",
            "url": "https://globoesporte.globo.com/futebol/futebol-internacional/noticia/neymar-se-manifesta-contra-o-racismo-em-rede-social-vidas-negras-importam.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/l84-pwX18D_4IZPCpC_c6wDSTAw=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_bc8228b6673f488aa253bbcb03c80ec5/internal_photos/bs/2020/Y/L/9MEsTfQKiZJGB6UGruyw/capturar.png",
            "publishedAt": "2020-06-02T16:39:00Z",
            "content": "Depois de o mundo do futebol aderir \u00e0 onda de protestos contra o racismo e a viol\u00eancia policial aos negros, o atacante Neymar tamb\u00e9m se manifestou. O astro da sele\u00e7\u00e3o brasileira e do PSG veio a p\u00fabli\u2026 [+2223 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "BBC News"
            },
            "author": "https://www.facebook.com/bbcnews",
            "title": "Coronav\u00edrus: o site que mostra se voc\u00ea mora em \u00e1rea de risco de covid-19 - BBC News Brasil",
            "description": "Projeto colaborativo criado por estudante de Medicina est\u00e1 mapeando infec\u00e7\u00f5es no Brasil e criando base de dados que depois poder\u00e1 ser usada em pesquisas sobre pandemia.",
            "url": "https://www.bbc.com/portuguese/brasil-52855085",
            "urlToImage": "https://ichef.bbci.co.uk/news/1024/branded_portuguese/8A43/production/_112559353_c1a757aa-1aeb-4d77-8135-597f521851ae.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-02T16:33:00Z",
            "content": "Direito de imagemReprodu\u00e7\u00e3oImage caption\r\n Quase 170 mil pessoas j\u00e1 contribu\u00edram com o site\r\nFoi ao assistir uma coletiva de imprensa do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade no final de mar\u00e7o que o curitibano Faissal\u2026 [+7028 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Ap\u00f3s Thiago Salv\u00e1tico largar processo, advogado de Rose Miriam diz que Gugu era \u2018h\u00e9tero\u2019 e \u2018homem de fam\u00edlia\u2019, e critica suposto \u2018namorado\u2019 - Hugo Gloss",
            "description": "Ap\u00f3s Thiago Salv\u00e1tico desistir de seu pleito pela heran\u00e7a de Gugu Liberato, abrindo m\u00e3o de ter a suposta uni\u00e3o est\u00e1vel homoafetiva reconhecida pela Justi\u00e7a, a defesa de Rose Miriam di Matteo, m\u00e3e dos filhos do apresentador, decidiu se manifestar sobre o caso.\u2026",
            "url": "https://hugogloss.uol.com.br/famosos/baphos/apos-thiago-salvatico-largar-processo-advogado-de-rose-miriam-diz-que-gugu-era-hetero-e-homem-de-familia-e-critica-suposto-namorado",
            "urlToImage": "https://media.hugogloss.uol.com.br/uploads/2020/06/advogado-rose-miriam-thiago-salvatico-gugu.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-02T16:11:45Z",
            "content": "Ap\u00f3s Thiago Salv\u00e1tico desistir de seu pleito pela heran\u00e7a de Gugu Liberato, abrindo m\u00e3o de ter a suposta uni\u00e3o est\u00e1vel homoafetiva reconhecida pela Justi\u00e7a, a defesa de Rose Miriam di Matteo, m\u00e3e dos\u2026 [+3164 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "SP tem recorde de casos e mortes por Covid-19 e taxa de ocupa\u00e7\u00e3o de UTIs volta a subir; estado tem 7.994 mortes e 118 mil casos - Globo.com",
            "description": "SP teve 327 mortes e 6.999 novos casos em 24h, maiores n\u00fameros desde o in\u00edcio da pandemia. Taxa de ocupa\u00e7\u00e3o de UTI subiu para 73,5% no estado e 85,3% na Grande S\u00e3o Paulo em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 segunda-feira (1\u00ba); isolamento social caiu 4 pontos percentuais.",
            "url": "https://g1.globo.com/sp/sao-paulo/noticia/2020/06/02/sp-tem-recorde-de-casos-e-mortes-por-covid-19-e-taxa-de-ocupacao-de-utis-volta-a-subir-estado-tem-7994-mortes-e-118-mil-casos.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/Xq4DZYSgfIelqxgP7lL8I2eD3mg=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/A/v/BqESNFSZea8Ji6KFMvjg/ap20149617799886.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-02T16:03:00Z",
            "content": "O estado de S\u00e3o Paulo registrou 327 novas mortes causadas pelo novo coronav\u00edrus nesta ter\u00e7a-feira (2). O n\u00famero \u00e9 o mais alto desde o in\u00edcio da pandemia.Tamb\u00e9m foram registrados 6.999 novos casos con\u2026 [+4630 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Venda de ve\u00edculos melhora em maio, mas desaba 75% ano a ano, diz Fenabrave - UOL",
            "description": "Os licenciamentos de carros, comerciais leves, caminh\u00f5es e \u00f4nibus novos no Brasil totalizaram 62,197 mil unidades em maio, queda de cerca de 75% em rela\u00e7\u00e3o ao mesmo m\u00eas de 2019, mas alta de 11,6% na compara\u00e7\u00e3o com abril, informou hoje a Fenabrave, associa",
            "url": "https://www.uol.com.br/carros/noticias/reuters/2020/06/02/venda-de-veiculos-melhora-em-maio-mas-desaba-75-ano-a-ano-diz-fenabrave.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/carros/blogs/a0/2019/03/07/vendas-de-carros-novos-crescem-25-em-fevereiro-com-relacao-a-2018-1551967832138_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-02T15:54:50Z",
            "content": "Os licenciamentos de carros, comerciais leves, caminh\u00f5es e \u00f4nibus novos no Brasil totalizaram 62,197 mil unidades em maio, queda de cerca de 75% em rela\u00e7\u00e3o ao mesmo m\u00eas de 2019, mas alta de 11,6% na \u2026 [+1712 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Ap\u00f3s ser criticado, Neymar se manifesta em suas redes sociais sobre atos contra o racismo - Extra",
            "description": "Ap\u00f3s ser criticado por n\u00e3o expor nenhum posicionamento a respeito dos protestos por igualdade racial e contra o racismo no Brasil e o no mundo, o jogador...",
            "url": "https://extra.globo.com/famosos/apos-ser-criticado-neymar-se-manifesta-em-suas-redes-sociais-sobre-atos-contra-racismo-24458332.html",
            "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/24458434-111-81b/w976h550-PROP/neymarjr_100987885_3564760590217437_1361030945588616874_n.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-02T15:41:05Z",
            "content": "Ap\u00f3s ser criticado por n\u00e3o expor nenhum posicionamento a respeito dos protestos por igualdade racial e contra o racismo no Brasil e o no mundo, o jogador Neymar se manifestou sobre o assunto em suas \u2026 [+1236 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Opas manifesta preocupa\u00e7\u00e3o com o Brasil na pandemia e afirma que situa\u00e7\u00e3o do pa\u00eds \u00e9 'delicada' - G1",
            "description": "Declara\u00e7\u00f5es foram feitas pelo diretor para doen\u00e7as transmiss\u00edveis da organiza\u00e7\u00e3o, que \u00e9 o bra\u00e7o da OMS nas Am\u00e9ricas. Ele tamb\u00e9m destacou o aumento no n\u00famero de cidades brasileiras que reportaram casos de Covid-19.",
            "url": "https://g1.globo.com/bemestar/coronavirus/noticia/2020/06/02/pensem-duas-vezes-antes-de-suspender-medidas-de-distanciamento-social-alerta-diretora-geral-da-opas.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/E7zE5w3EDbp3yUDCyqxDwm8KBdU=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/v/M/B9LjBKTZiZaj8EHNdYWw/cemiterio.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-02T15:38:00Z",
            "content": "O diretor para doen\u00e7as transmiss\u00edveis da Opas, Marcos Espinal, declarou nesta ter\u00e7a-feira (2) que a entidade est\u00e1 \"preocupada\" com o Brasil na pandemia de Covid-19 e afirmou que a situa\u00e7\u00e3o do pa\u00eds \u00e9 \u2026 [+4022 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "BBC News"
            },
            "author": "https://www.facebook.com/bbcnews",
            "title": "Morte de George Floyd: 4 fatores que explicam por que caso gerou onda t\u00e3o grande de protestos nos EUA - BBC News Brasil",
            "description": "Rea\u00e7\u00e3o nas ruas \u00e0 morte de homem negro sob joelho de policial branco desencadeou maior onda de manifesta\u00e7\u00f5es dos \u00faltimos 50 anos nos Estados Unidos.",
            "url": "https://www.bbc.com/portuguese/internacional-52893434",
            "urlToImage": "https://ichef.bbci.co.uk/news/1024/branded_portuguese/1336D/production/_112610787_tv061742920.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-02T15:14:59Z",
            "content": "Direito de imagemReutersImage caption\r\n Os protestos contra a morte de Floyd repercutiram muito al\u00e9m dos Estados Unidos\r\nEm novembro de 2014, quando Donald Trump fez o seguinte coment\u00e1rio pelo Twitte\u2026 [+6375 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Ministro pede \u00e0 PF investiga\u00e7\u00e3o sobre vazamento de supostos dados pessoais de Bolsonaro e filhos - G1",
            "description": "Grupo de hackers vazou tamb\u00e9m dados de ministros e aliados do presidente. Postagem, feita em uma rede social, foi retirada do ar, e conta do grupo foi banida pela plataforma.",
            "url": "https://g1.globo.com/politica/noticia/2020/06/02/ministro-pede-a-pf-investigacao-sobre-vazamento-de-supostos-dados-pessoais-de-bolsonaro-e-filhos.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/jjt2ZvHoLW7sRlz8B3IbjZL6uPg=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s01.video.glbimg.com/x720/8596368.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-02T15:12:00Z",
            "content": "O ministro da Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica, Andr\u00e9 Mendon\u00e7a, pediu nesta ter\u00e7a-feira (2) \u00e0 Pol\u00edcia Federal abertura de inqu\u00e9rito para investigar o vazamento de supostos dados pessoais do presidente Jai\u2026 [+2154 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Superesportes.com.br"
            },
            "author": "Superesportes, Superesportes",
            "title": "Pol\u00edcia Civil vai instaurar procedimento investigativo criminal contra Cazares, do Atl\u00e9tico - Superesportes",
            "description": "Jogador\u00a0pode responder com base no artigo\u00a0268 do C\u00f3digo Penal",
            "url": "https://www.mg.superesportes.com.br/app/noticias/futebol/atletico-mg/2020/06/02/noticia_atletico_mg,3849363/policia-civil-vai-instaurar-procedimento-investigativo-criminal-contra.shtml",
            "urlToImage": "https://i.superesportes.com.br/ARRndh6JB1DS7bhsyBera61XZC0=/smart/imgsapp.mg.superesportes.com.br/app/noticia_126420360808/2020/06/02/3849363/20200602121950242392e.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-02T14:54:00Z",
            "content": "Fred Melo Paiva Contra o fascismo, erguendo o punho cerrado pela democracia"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Abril.com.br"
            },
            "author": "ambilereis",
            "title": "Atriz de Glee acusa Lea Michele de racismo: \u201cVerdadeiro inferno\u201d - Capricho",
            "description": "Samantha Marie Ware fez as alega\u00e7\u00f5es no Twitter e recebeu o apoio dos colegas de elenco Amber Riley e Alex Newell",
            "url": "https://capricho.abril.com.br/famosos/lea-michele-acusada-racismo/",
            "urlToImage": "https://abrilcapricho.files.wordpress.com/2020/06/atriz-acusa-lea-michele-de-racismo.jpg?quality=85&strip=info&w=640&h=420&crop=1",
            "publishedAt": "2020-06-02T14:46:33Z",
            "content": "\u2013\u00a0(CAPRICHO/Divulga\u00e7\u00e3o)\r\nNesta segunda-feira, Samantha Marie Ware, que intepretou Jane Hayward na \u00faltima temporada de Glee, acusou abertamente Lea Michele (Rachel) como racista no Twitter e relembrou\u2026 [+2606 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Farmac\u00eautica anuncia testes em humanos de terapia \u00e0 base de anticorpos contra a Covid-19 - G1",
            "description": "Os resultados est\u00e3o previstos ainda para este m\u00eas.",
            "url": "https://g1.globo.com/bemestar/coronavirus/noticia/2020/06/02/farmaceutica-anuncia-testes-em-humanos-de-terapia-a-base-de-anticorpos-contra-a-covid-19.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/vT1Wp_V6mmQZrbns6eHFDAIBzrE=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/G/g/BTyeI3QyeMOv9Czu80GA/2020-05-15t004004z-1881655872-rc2oog92habc-rtrmadp-3-health-coronavirus-china-investment.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-02T14:46:00Z",
            "content": "A ind\u00fastria farmac\u00eautica Eli Lilly anunciou nesta segunda-feira (1\u00ba) a primeira fase de testes em humanos de um novo tratamento contra a Covid-19, a doen\u00e7a provocada pelo novo coronav\u00edrus. A aposta d\u2026 [+4725 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Techtudo.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Download de Valorant: veja como baixar gr\u00e1tis e os requisitos para PC - TechTudo",
            "description": "Jogo est\u00e1 dispon\u00edvel de gra\u00e7a para computadores com Windows e \u00e9 mais um sucesso da Riot Games",
            "url": "https://www.techtudo.com.br/dicas-e-tutoriais/2020/06/download-de-valorant-veja-como-baixar-gratis-e-os-requisitos-para-pc.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/3KY0lqICr7bAIgRViOZxUyAXZas=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_08fbf48bc0524877943fe86e43087e7a/internal_photos/bs/2020/p/B/vlmXnfQqee9zfEWCI6Ig/valorant.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-02T13:47:00Z",
            "content": "Valorant \u00e9 o mais novo jogo da Riot Games, o mesmo est\u00fadio respons\u00e1vel por League of Legends (LoL) e Legends of Runeterra (LoR). O t\u00edtulo de FPS, tiro em primeira pessoa, tem download gr\u00e1tis e se ass\u2026 [+2482 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Franceses voltam aos caf\u00e9s depois de mais de dois meses de fechamento por causa do coronav\u00edrus - G1",
            "description": "Em Paris, caf\u00e9s s\u00f3 podem servir nas cal\u00e7adas. Nova fase de relaxamento da quarentena tamb\u00e9m permite viagens para uma dist\u00e2ncia superior a 100 km de suas resid\u00eancias.",
            "url": "https://g1.globo.com/mundo/noticia/2020/06/02/franceses-voltam-aos-cafes-depois-de-mais-de-dois-meses-de-fechamento-por-causa-do-coronavirus.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/OzqaEVcFgeCn1-7CMH9abHItFbI=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/i/p/Aa7DqeTAuIJK5hCR4uuw/cafe.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-02T13:39:00Z",
            "content": "Depois de mais de dois meses de fechamento devido \u00e0 pandemia de Covid-19, os franceses puderam voltar nesta ter\u00e7a-feira (2) aos caf\u00e9s e restaurantes e viajar para al\u00e9m dos 100 km de dist\u00e2ncia de suas\u2026 [+1977 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Voxel.com.br"
            },
            "author": "Douglas Vieira (via nexperts)",
            "title": "Evento do PS5 duraria 2h30, mas foi cancelado - Voxel",
            "description": "F\u00e3s dos consoles da Sony j\u00e1 devem ter iniciado a contagem regressiva para o evento de revela\u00e7\u00e3o do PlayStation 5, que est\u00e1 agendado para acontecer na pr\u00f3xima quinta-feira (4). Uma imagem que estava na rede dava contava que ele teria 2h30, mas acabou cancelado\u2026",
            "url": "https://www.voxel.com.br//noticias/evento-ps5-durar-duas-horas-meia-cancelado_848831.htm",
            "urlToImage": "https://img.ibxk.com.br/2020/06/01/01190420458375.jpg?w=600",
            "publishedAt": "2020-06-02T13:30:00Z",
            "content": "F\u00e3s dos consoles da Sony j\u00e1 devem ter iniciado a contagem regressiva para o evento de revela\u00e7\u00e3o do PlayStation 5, que est\u00e1 agendado para acontecer na pr\u00f3xima quinta-feira (4). Uma imagem que estava n\u2026 [+780 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "info-money",
                "name": "InfoMoney"
            },
            "author": null,
            "title": "Governo publica MP que pode destravar cr\u00e9dito \u00e0s pequenas e m\u00e9dias empresas - InfoMoney",
            "description": "Medida \u00e9 outra iniciativa do governo voltada para o segmento, que enfrenta dificuldades para se financiar e cumprir obriga\u00e7\u00f5es",
            "url": "https://www.infomoney.com.br/negocios/governo-publica-mp-que-pode-destravar-credito-as-pequenas-e-medias-empresas/",
            "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2020/05/GettyImages-1168369576.jpg?resize=1024,692",
            "publishedAt": "2020-06-02T12:50:36Z",
            "content": "(Prostock-Studio/ Getty Images) \r\nO governo federal editou a Medida Provis\u00f3ria 975/2020, que institui o Programa Emergencial de Acesso a Cr\u00e9dito e faz altera\u00e7\u00f5es em duas leis na tentativa de destrava\u2026 [+2454 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Governo vai usar BNDES para destravar R$ 20 bilh\u00f5es de cr\u00e9dito para pequenas e m\u00e9dias empresas - Folha de S.Paulo",
            "description": "Segundo a medida, aportes ocorrer\u00e3o em quatro parcelas sequenciais, no valor de R$ 5 bilh\u00f5es",
            "url": "https://www1.folha.uol.com.br/mercado/2020/06/para-destravar-credito-a-empresas-governo-lanca-programa-de-emprestimos-via-fundo-do-bndes.shtml",
            "urlToImage": "https://f.i.uol.com.br/fotografia/2020/05/30/15908704295ed2c19d87468_1590870429_3x2_xl.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-02T12:45:20Z",
            "content": "Numa tentativa de destravar empr\u00e9stimos para pequenos e m\u00e9dios empres\u00e1rios durante a pandemia do novo coronav\u00edrus, o governo Bolsonaro lan\u00e7ou, nesta ter\u00e7a-feira (2), um programa que permite o uso do \u2026 [+1915 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Meiobit.com"
            },
            "author": "http://www.facebook.com/ronaldo.gogoni/",
            "title": "Mortal Kombat 11: Aftermath \u2014 O kombate continua - Meio Bit",
            "description": "Com tr\u00eas novos personagens e mais algumas horas de hist\u00f3ria, Mortal Kombat 11: Aftermath \u00e9 uma boa expans\u00e3o do mais recente jogo da franquia",
            "url": "https://meiobit.com/420544/mortal-kombat-11-aftermath-review/",
            "urlToImage": "https://meiobit.com/wp-content/uploads/2020/06/20200602mortal-kombat-11-aftermath-001.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-02T12:41:52Z",
            "content": "J\u00c3\u00a1 conhece a nova extens\u00c3\u00a3o do Meio Bit? Baixe Agora\r\nMortal Kombat 11: Aftermath \u00c3\u00a9 a primeira expans\u00c3\u00a3o do mais recente jogo de luta da NetherRealm Studios, lan\u00c3\u00a7ado em 2019. O pacote pago inclui \u2026 [+6048 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Olhardigital.com.br"
            },
            "author": "Fabiana Rolfini",
            "title": "Ap\u00f3s miss\u00e3o hist\u00f3rica, SpaceX far\u00e1 novo lan\u00e7amento nesta semana - Olhar Digital",
            "description": "Foguete Falcon 9 levar\u00e1 nesta quarta-feira (3) mais 60 sat\u00e9lites da Starlink ao espa\u00e7o, elevando o total em \u00f3rbita para 500",
            "url": "https://olhardigital.com.br/ciencia-e-espaco/noticia/apos-missao-historica-spacex-fara-novo-lancamento-nesta-semana/101571",
            "urlToImage": "https://img.olhardigital.com.br/uploads/acervo_imagens/2020/01/20200130023639.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-02T12:13:57Z",
            "content": "Parece que o sucesso da miss\u00e3o hist\u00f3rica espacial da SpaceX no \u00faltimo fim de semana animou Elon Musk a ponto de fazer mais. Isso porque a companhia do empres\u00e1rio j\u00e1 est\u00e1 pronta para mais um lan\u00e7ament\u2026 [+897 chars]"
        }
    ]
}