{
    "status": "ok",
    "totalResults": 34,
    "articles": [
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Otempo.com.br"
            },
            "author": "Folhapress",
            "title": "Mayra Cardi fala sobre trai\u00e7\u00f5es do ex-marido Arthur Aguiar - O Tempo",
            "description": "'Sinto muito pelas fam\u00edlias que ele destruiu', comentou a  coach que a p\u00fablico nesta sexta-feira (26) contar o verdadeiro motivo do seu div\u00f3rcio",
            "url": "https://www.otempo.com.br/diversao/mayra-cardi-fala-sobre-traicoes-do-ex-marido-arthur-aguiar-1.2353801",
            "urlToImage": "https://www.otempo.com.br/image/contentid/policy:1.2353805:1593191091/mayra.jpg?f=3x2&w=620&$p$f$w=2f408e2",
            "publishedAt": "2020-06-26T17:25:59Z",
            "content": null
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Itatiaia.com.br"
            },
            "author": "R\u00e1dio Itatiaia - A R\u00e1dio de Minas",
            "title": "BH fechada: Kalil determina fechamento de atividades n\u00e3o essenciais na capital - R\u00e1dio Itatiaia",
            "description": "O prefeito de Belo Horizonte, Alexandre Kalil, anunciou nesta sexta-feira (26) que a capital mineira ir\u00e1voltar a fase 0 de ab...",
            "url": "https://www.itatiaia.com.br/noticia/bh-fechada-kalil-determina-fechamento-de-atividades-nao-essenciais-na-capital?fbclid=IwAR1z1SKQJBGcCLsPBvnE_xQ-7e65Pcv9gTrHQa6X2DS8ZWcgILp6nvzCFPQ",
            "urlToImage": "https://www.itatiaia.com.br/admin/Conteudo/noticias/141714/405x270/whatsapp-image-2020-.jpeg",
            "publishedAt": "2020-06-26T17:24:00Z",
            "content": "RESUMO\r\n<ul><li>Kalil anuncia que BH volta a fase 0 da flexibiliza\u00e7\u00e3o</li><li>Servi\u00e7os n\u00e3o essenciais ser\u00e3o fechados em BH</li></ul>\r\nO prefeito de Belo Horizonte, Alexandre Kalil, anunciou nesta sex\u2026 [+2074 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Vacina contra coronav\u00edrus levar\u00e1 no m\u00ednimo um ano, diz OMS - Folha de S.Paulo",
            "description": "Organiza\u00e7\u00e3o centraliza esfor\u00e7o para acelerar pesquisa e produ\u00e7\u00e3o; investimento \u00e9 de R$ 100 bi at\u00e9 o fim de 2021",
            "url": "https://www1.folha.uol.com.br/equilibrioesaude/2020/06/vacina-contra-coronavirus-levara-no-minimo-um-ano-diz-oms.shtml",
            "urlToImage": "https://f.i.uol.com.br/fotografia/2020/04/17/15871351895e99c2d5cd693_1587135189_3x2_rt.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-26T16:29:46Z",
            "content": "Os trabalhos para desenvolver, produzir e distribuir uma vacina eficaz e segura contra a Covid-19 est\u00e3o sendo feitos em velocidade in\u00e9dita, mas, se tudo der certo, elas n\u00e3o estar\u00e3o dispon\u00edveis antes \u2026 [+2981 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Carioca j\u00e1 voltou. E os outros estaduais e o Brasileir\u00e3o? - UOL",
            "description": "O Campeonato Carioca \u00e9, at\u00e9 o momento, o \u00fanico torneio brasileiro que j\u00e1 retornou ap\u00f3s a paralisa\u00e7\u00e3o por causa da pandemia causada pelo novo Coronav\u00edrus (Covid-19). Apesar da remarca\u00e7\u00e3o dos jogos por causa de um decreto do prefeito Marcelo Crivella (PRB),",
            "url": "https://www.uol.com.br/esporte/futebol/listas/carioca-ja-voltou-e-os-outros-estaduais-e-o-brasileirao.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/esporte/cf/2020/06/24/time-do-flamengo-festeja-gol-em-jogo-no-maracana-1593013610353_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-26T16:29:30Z",
            "content": "Amazonense \r\n O Campeonato Amazonense ainda vive uma incerteza. Em reuni\u00e3o realizada em mar\u00e7o, seis clubes (EC Iranduba, Fast Clube, Nacional, Manaus FC, Princesa do Solim\u00f5es, S\u00e3o Raimundo EC) votara\u2026 [+301 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Nuvem de gafanhotos segue na Argentina, mas governo local 'perde' a localiza\u00e7\u00e3o dos insetos - G1",
            "description": "\u00daltimo boletim do pa\u00eds vizinho afirma que gafanhotos voaram para regi\u00e3o de dif\u00edcil acesso e pede ajuda aos agricultores locais para informar sobre deslocamento. Governo brasileiro divulga manual de orienta\u00e7\u00f5es, caso insetos cheguem ao pa\u00eds.",
            "url": "https://g1.globo.com/economia/agronegocios/noticia/2020/06/26/nuvem-de-gafanhotos-segue-na-argentina-mas-governo-local-perde-a-localizacao-dos-insetos.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/O5fybCkBH_on3fRP5xMXxKXKbCo=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s03.video.glbimg.com/x720/8653438.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-26T16:24:00Z",
            "content": "A nuvem de gafanhotos segue em territ\u00f3rio argentino e n\u00e3o h\u00e1 previs\u00e3o, at\u00e9 o momento, de que os insetos chegar\u00e3o ao Brasil, segundo os governos dos dois pa\u00edses. \r\n De acordo com o \u00faltimo boletim do S\u2026 [+2525 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Tevez diz que fica no Boca por mais seis meses e abre chance de se aposentar no Corinthians - globoesporte.com",
            "description": "Aos 36 anos, atacante cogita o Tim\u00e3o ou o West Ham, da Inglaterra",
            "url": "https://globoesporte.globo.com/futebol/times/corinthians/noticia/noticias-corinthians-tevez-volta.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/hVKjYAVSN41NshRS4lkYU0dyNCQ=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s04.video.glbimg.com/x720/7188795.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-26T16:15:00Z",
            "content": "Carlitos Tevez falou nesta sexta-feira, pela primeira vez, sobre a possibilidade de se aposentar no Corinthians. Em entrevista \u00e0 r\u00e1dio \"La Red AM 910\", da Argentina, o atacante afirmou que renovar\u00e1 s\u2026 [+2502 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Em teste no Brasil, vacina de Oxford contra a Covid-19 \u00e9 a mais adiantada do mundo, diz OMS - G1",
            "description": "Declara\u00e7\u00e3o da entidade ocorreu em entrevista nesta sexta-feira. Organiza\u00e7\u00e3o tamb\u00e9m falou sobre fundo de investimentos para tratamentos e testes contra a doen\u00e7a.",
            "url": "https://g1.globo.com/bemestar/vacina/noticia/2020/06/26/em-teste-no-brasil-vacina-de-oxford-contra-a-covid-19-e-a-mais-adiantada-do-mundo-diz-oms.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/q2FNzShKGTiKNy0uqyWp6SXtwBw=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/n/l/ntSHT8TSer4o1ZHBoHAA/ap20124821157204.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-26T16:14:00Z",
            "content": "A vacina em fase de testes contra a Covid-19 feita pela Universidade de Oxford e pela AstraZeneca \u00e9 a mais adiantada no mundo e, tamb\u00e9m, a mais avan\u00e7ada em termos de desenvolvimento. A declara\u00e7\u00e3o foi\u2026 [+3068 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Coronav\u00edrus: Minas tem mais de 6 mil casos novos em 24 horas; agora s\u00e3o 38 mil diagn\u00f3sticos e 833 mortes - G1",
            "description": "Ao todo, segundo os dados do governo, s\u00e3o 38.891 pacientes diagnosticados com a doen\u00e7a no estado. Outras 225 mortes est\u00e3o em investiga\u00e7\u00e3o.",
            "url": "https://g1.globo.com/mg/minas-gerais/noticia/2020/06/26/coronavirus-minas-tem-mais-de-6-mil-casos-novos-em-24-horas-agora-sao-38-mil-diagnosticos-e-833-mortes.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/UY9j_7Q3tqxaasIWZA0-pbjmz4E=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/D/e/1B43QCQX2ByJgBVgKkCQ/mosaico-mortes-minas.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-26T15:52:00Z",
            "content": "Minas Gerais agora tem 38.891 pacientes com coronav\u00edrus, dos quais 833 morreram. Foram 6.122 casos novos, que entraram no boletim epidemiol\u00f3gico da Secretaria de Estado de Sa\u00fade entre esta quinta-fei\u2026 [+37858 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Governo de SP prorroga quarentena at\u00e9 14 de julho; SP e cidades do ABC avan\u00e7am para amarela e interior regride - G1",
            "description": "Maior parte das regi\u00f5es do estado permanece ou retorna \u00e0 fase vermelha, a mais restritiva. Capital paulista e cidades do ABC poder\u00e3o reabrir bares, restaurantes e sal\u00f5es de beleza. Atualiza\u00e7\u00f5es foram divulgadas pelo governo nesta sexta (26).",
            "url": "https://g1.globo.com/sp/sao-paulo/noticia/2020/06/26/governo-de-sp-prorroga-quarentena-ate-14-de-julho-sp-e-cidades-do-abc-avancam-para-amarela-e-interior-regride.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/E58CxO-Bl2wGCKhRbt2CcGu4RvY=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s03.video.glbimg.com/x720/8654578.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-26T15:51:00Z",
            "content": "A quarentena no estado de S\u00e3o Paulo foi prorrogada at\u00e9 o dia 14 de julho pelo governo de S\u00e3o Paulo. O an\u00fancio foi feito no in\u00edcio da tarde desta sexta-feira (26), em coletiva de imprensa para divulga\u2026 [+5025 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Novos saques do FGTS: trabalhador que n\u00e3o quer receber dinheiro precisa avisar a Caixa 10 dias antes; veja como funciona - G1",
            "description": "Os nascidos em fevereiro t\u00eam at\u00e9 esta sexta-feira (26) para avisar a Caixa que n\u00e3o querem sacar o dinheiro, pois o cr\u00e9dito cai automaticamente no dia 6 de julho.",
            "url": "https://g1.globo.com/economia/noticia/2020/06/26/novos-saques-do-fgts-trabalhador-que-nao-quer-receber-dinheiro-precisa-avisar-a-caixa-10-dias-antes-veja-como-funciona.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/BBjINYSFvpRHkk2rn7ifslHOPts=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/G/Q/ReynFZQwaNfeXOSXOzGQ/caixa.png",
            "publishedAt": "2020-06-26T14:48:00Z",
            "content": "Os trabalhadores que n\u00e3o querem sacar o valor de R$ 1.045 do Fundo de Garantia do Tempo de Servi\u00e7o (FGTS) devem avisar \u00e0 Caixa Econ\u00f4mica Federal at\u00e9 10 dias antes do in\u00edcio do calend\u00e1rio de cr\u00e9dito n\u2026 [+2856 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "Nicolas Tavares",
            "title": "Nova Fiat Strada 2021 \u00e9 lan\u00e7ada com pre\u00e7os entre R$ 63.590 e R$ 79.990 - Motor1.com Brasil",
            "description": "Picape compacta ter\u00e1 cinco vers\u00f5es, com motores 1.4 de 88 cv e 1.3 de 109 cv",
            "url": "https://motor1.uol.com.br/news/430836/nova-fiat-strada-2021-lancamento-precos-equipamentos/",
            "urlToImage": "https://cdn.motor1.com/images/mgl/nReX1/s1/fiat-strada-volcano-1.3-2021.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-26T14:31:24Z",
            "content": "A principal novidade da Fiat-Chrysler para o Brasil em 2020 enfim est\u00e1 lan\u00e7ada. A nova gera\u00e7\u00e3o da Fiat Strada havia sido\u00a0apresentada em abril com praticamente todos os detalhes, exceto o principal: o\u2026 [+4725 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Verdesmares.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Fiocruz: antiviral para hepatite tem bom resultado contra a Covid-19 - Di\u00e1rio do Nordeste",
            "description": "Em experimentos in vitro com tr\u00eas linhagens de c\u00e9lulas, incluindo c\u00e9lulas pulmonares humanas, o antiviral daclastavir impediu a produ\u00e7\u00e3o de part\u00edculas virais do novo coronav\u00edrus que causam a infec\u00e7\u00e3o",
            "url": "https://diariodonordeste.verdesmares.com.br/pais/fiocruz-antiviral-para-hepatite-tem-bom-resultado-contra-a-covid-19-1.2959753",
            "urlToImage": "https://diariodonordeste.verdesmares.com.br/image/contentid/policy:1.2959757:1593180801/image.jpg?h=630&q=0.6&w=1200&$p$h$q$w=f76cc5e",
            "publishedAt": "2020-06-26T14:18:00Z",
            "content": "Um estudo liderado pela Funda\u00e7\u00e3o Oswaldo Cruz (Fiocruz) com medicamentos que s\u00e3o usados para tratar hepatite C mostrou efic\u00e1cia contra o novo coronav\u00edrus, que causa a Covid-19.\u00a0\r\nA doen\u00e7a j\u00e1 infectou\u2026 [+3248 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Exclusivo: SAIU! MC Zaac, Anitta e Tyga dan\u00e7am e arrasam no close no clipe do HINO \u2018Desce pro Play (PA PA PA)\u2019; Vem assistir! - Hugo Gloss",
            "description": "O \u201cPa Pa Pa\u201d n\u00e3o sai da nossa cabe\u00e7a desde o lan\u00e7amento de \u201cDesce pro Play\u201d na madrugada desta sexta-feira (26) e agora temos o clipe maravilhoso para acompanhar! No v\u00eddeo, liberado em primeira m\u00e3o no hugogloss.com, Mc Zaac se junta a seus parceiros Anitta e \u2026",
            "url": "https://hugogloss.uol.com.br/musica/exclusivo-saiu-mc-zaac-anitta-e-tyga-dancam-e-arrasam-no-close-no-clipe-do-hino-desce-pro-play-pa-pa-pa-vem-assistir/",
            "urlToImage": "https://media.hugogloss.uol.com.br/uploads/2020/06/zaac-anitta-tyga11.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-26T14:04:39Z",
            "content": "O \u201cPa Pa Pa\u201d n\u00e3o sai da nossa cabe\u00e7a desde o lan\u00e7amento de \u201cDesce pro Play\u201d na madrugada desta sexta-feira (26) e agora temos o clipe maravilhoso para acompanhar! No v\u00eddeo, liberado em primeira m\u00e3o n\u2026 [+6974 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "R7.com"
            },
            "author": "R7.com",
            "title": "'Feudo. Federa\u00e7\u00e3o dos espertos. Mamata.' Autuori humilha Ferj - R7",
            "description": "Revoltado, t\u00e9cnico do Botafogo ataca a press\u00e3o pela volta do futebol em plena pandemia. Mostra o que pensa sobre a Ferj. Chegou a pedir demiss\u00e3o",
            "url": "https://esportes.r7.com/prisma/cosme-rimoli/feudo-federacao-dos-espertos-mamata-autuori-humilha-ferj-26062020",
            "urlToImage": "https://img.r7.com/images/paulo-autuori-26062020104110172?dimensions=600x315&crop_position=c",
            "publishedAt": "2020-06-26T13:48:00Z",
            "content": "S\u00e3o Paulo, Brasil\r\nO presidente do Palmeiras, Mauricio Galiotte, foi multado.\r\nPagou caro.\r\nR$ 10 mil e 45 dias suspenso, em 2018.\r\nSeu pecado...\r\n\"Digo ao torcedor palmeirense: Esque\u00e7am esse Paulist\u2026 [+2578 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Espn.com.br"
            },
            "author": "Andr\u00e9 Donke",
            "title": "Mauro Cezar e Paulo Andrade j\u00e1 escolheram... Quem \u00e9 o grande nome do t\u00edtulo do Liverpool? Vote! - ESPN.com.br",
            "description": "Confira os argumentos para cada um dos candidatos na vota\u00e7\u00e3o",
            "url": "https://www.espn.com.br/futebol/artigo/_/id/7088912/liverpool-campeao-da-premier-league-veja-argumentos-e-vote-em-quem-e-o-grande-nome-do-titulo",
            "urlToImage": "https://a3.espncdn.com/combiner/i?img=%2Fphoto%2F2020%2F0626%2Fr712824_1280x720_16%2D9.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-26T13:45:21Z",
            "content": "O sucesso e o t\u00edtulo do Liverpool podem ser incontest\u00e1veis na Premier League, mas o mesmo n\u00e3o se pode dizer sobre quem \u00e9 a principal estrela deste time na conquista in\u00e9dita.\r\nOs melhores v\u00eddeos, entr\u2026 [+3385 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Contabeis.com.br"
            },
            "author": "",
            "title": "FGTS: CAIXA divulga novo Manual de Movimenta\u00e7\u00e3o da Conta Vinculada do FGTS - Cont\u00e1beis",
            "description": "Novo Manual do FGTS traz regras e procedimentos de movimenta\u00e7\u00e3o em rela\u00e7\u00e3o ao saque anivers\u00e1rio.",
            "url": "https://www.contabeis.com.br/noticias/43501/fgts-caixa-divulga-novo-manual-de-movimentacao-da-conta-vinculada-do-fgts/",
            "urlToImage": "https://www.contabeis.com.br/assets/img/news/n_43501_70e9946a93c99bc65e47df1a9067e8af.jpg?v=1593177901",
            "publishedAt": "2020-06-26T13:29:55Z",
            "content": "Atrav\u00e9s da Circular Caixa n\u00ba 915, de 2020, publicada hoje (26) no di\u00e1rio oficial, foi\u00a0lan\u00e7ada a vers\u00e3o 14 do Manual de Movimenta\u00e7\u00e3o da Conta Vinculada FGTS que disciplina a movimenta\u00e7\u00e3o das contas vi\u2026 [+658 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": "O Globo e ag\u00eancias internacionais",
            "title": "C\u00e2mara dos EUA aprova projeto de reforma das for\u00e7as policiais nos EUA - O Globo",
            "description": "Medida prev\u00ea a\u00e7\u00f5es para restringir o uso da for\u00e7a e abre caminho para facilitar puni\u00e7\u00f5es, mas deve ser barrada no Senado, controlado pelos republicanos",
            "url": "https://oglobo.globo.com/mundo/camara-dos-eua-aprova-projeto-de-reforma-das-forcas-policiais-nos-eua-24500384",
            "urlToImage": "https://ogimg.infoglobo.com.br/in/24500389-32f-846/FT1086A/652/88598799_WASHINGTON-DCJUNE-25-US-Speaker-of-the-House-Rep-Nancy-Pelosi-D-CA-speaks-as-other-House.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-26T13:24:46Z",
            "content": "WASHINGTON A C\u00e2mara dos Deputados dos EUA, controlada pelos democratas, aprovou um projeto de reforma das for\u00e7as policiais no pa\u00eds. Muito embora tenha poderes limitados para agir diretamente sobre as\u2026 [+1508 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Bolsonaro viaja ao Cear\u00e1 para inaugurar trecho da transposi\u00e7\u00e3o do Rio S\u00e3o Francisco - G1",
            "description": "Governador do estado, Camilo Santana, n\u00e3o participar\u00e1 de evento porque informou que s\u00f3 voltar\u00e1 ao local da transposi\u00e7\u00e3o 'ap\u00f3s superarmos este grave momento de pandemia'.",
            "url": "https://g1.globo.com/ce/ceara/noticia/2020/06/26/bolsonaro-chega-ao-ceara-para-inaugurar-trecho-da-transposicao-do-rio-sao-francisco.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/HRFj_hnykbX8V20yeCcwY0Cjikk=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/k/A/8IvwIhTYCvWcftHl9Ipw/bolsonaro-nordeste.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-26T13:09:00Z",
            "content": "O presidente Jair Bolsonaro chegou na manh\u00e3 desta sexta-feira (26) ao Cear\u00e1 para inaugurar trecho do Eixo Norte da transposi\u00e7\u00e3o do Rio S\u00e3o Francisco. Bolsonaro saiu no in\u00edcio da manh\u00e3 de Bras\u00edlia e p\u2026 [+2422 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Eurogamer.pt"
            },
            "author": "Bruno Galv\u00e3o",
            "title": "Vendidas mais de 4 milh\u00f5es de unidades de The Last of Us Parte 2 em 3 dias - Eurogamer.pt",
            "description": null,
            "url": "https://www.eurogamer.pt/articles/2020-06-26-vendidas-mais-de-4-milhoes-de-unidades-de-the-last-of-us-parte-2-em-3-dias",
            "urlToImage": "https://d2skuhm0vrry40.cloudfront.net/2020/articles/2020-06-26-13-24/the_last_of_us_part_2_wallpaper.jpg/EG11/resize/1200x-1/the_last_of_us_part_2_wallpaper.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-26T12:30:00Z",
            "content": "A Sony Interactive Entertainment anunciou que foram vendidas mais de 4 milh\u00f5es de unidades de The Last of Us Parte 2 em apenas 3 dias.\r\nSegundo revelado, este n\u00famero alcan\u00e7ado entre 19 e 21 de Junho \u2026 [+1659 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "R7.com"
            },
            "author": "R7.com",
            "title": "Estudo preliminar conclui que covid-19 pode causar danos cerebrais - R7",
            "description": "Complica\u00e7\u00e3o mais comum observada pelos pesquisadores foi o derrame, al\u00e9m de inflama\u00e7\u00f5es, psicoses e at\u00e9 sintomas de dem\u00eancia em alguns casos graves",
            "url": "https://noticias.r7.com/saude/estudo-preliminar-conclui-que-covid-19-pode-causar-danos-cerebrais-26062020",
            "urlToImage": "https://img.r7.com/images/coronavirus-24062020084700337?dimensions=600x315&crop_position=c",
            "publishedAt": "2020-06-26T11:44:13Z",
            "content": "Um estudo preliminar feito com pacientes hospitalizados com a covid-19 descobriu que a doen\u00e7a pode causar danos no c\u00e9rebro, causando complica\u00e7\u00f5es como derrames, inflama\u00e7\u00f5es, psicoses e sintomas an\u00e1lo\u2026 [+1613 chars]"
        }
    ]
}