{
    "status": "ok",
    "totalResults": 34,
    "articles": [
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Com gols de Vini Jr. e Ramos, Real Madrid bate Mallorca e mant\u00e9m lideran\u00e7a - UOL",
            "description": "O Real Madrid venceu o Mallorca por 2 a 0, hoje, no Alfredo Di St\u00e9fano, em partida v\u00e1lida pela 31\u00aa rodada do Campeonato Espanhol. Com dois gola\u00e7os; um de Vin\u00edcius J\u00fanior e outro de Sergio Ramos de falta, a equipe de Zidane manteve a lideran\u00e7a do campeonat",
            "url": "https://www.uol.com.br/esporte/futebol/ultimas-noticias/2020/06/24/real-madrid-x-mallorca.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/esporte/19/2020/06/24/vinicius-junior-marca-para-o-real-madrid-em-partida-contra-o-mallorca-1593031552956_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-24T21:56:52Z",
            "content": "O Real Madrid venceu o Mallorca por 2 a 0, hoje, no Alfredo Di St\u00e9fano, em partida v\u00e1lida pela 31\u00aa rodada do Campeonato Espanhol. Com dois gola\u00e7os; um de Vin\u00edcius J\u00fanior e outro de Sergio Ramos de fa\u2026 [+1131 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Briga Ita\u00fa e XP traz a quest\u00e3o: como confiar em consultor de investimento? - UOL Economia",
            "description": "O Ita\u00fa fez um v\u00eddeo deixando impl\u00edcito que o modelo de neg\u00f3cios das corretoras gera um conflito de interesses e faz o cliente investidor se expor ao risc",
            "url": "https://economia.uol.com.br/colunas/econoweek/2020/06/24/itau-e-xp-estao-brigando-mesmo-sendo-socios-entenda-a-confusao.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/parceiros/23/2019/11/01/itau-1572634811025_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-24T21:37:37Z",
            "content": "O Ita\u00fa fez um v\u00eddeo deixando impl\u00edcito que o modelo de neg\u00f3cios das corretoras gera um conflito de interesses e faz o cliente investidor se expor ao risco sem saber as diferentes comiss\u00f5es que seus a\u2026 [+7420 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Nsctotal.com.br"
            },
            "author": "Pedro Machado",
            "title": "Covid-19: medidas restritivas em Blumenau ser\u00e3o mais brandas do que se imaginava - NSC Total",
            "description": "As medidas restritivas para frear o avan\u00e7o da Covid-19 em Blumenau que o prefeito Mario Hildebrandt vai anunciar no in\u00edcio da noite desta quarta-feira",
            "url": "https://www.nsctotal.com.br/colunistas/pedro-machado/covid-19-medidas-restritivas-em-blumenau-serao-mais-brandas-do-que-se",
            "urlToImage": "https://files.nsctotal.com.br/s3fs-public/graphql-upload-files/covid_0.jpg?r7GUTmIWR0kNM6YTeeNvF7LDH08iBGXj",
            "publishedAt": "2020-06-24T21:01:36Z",
            "content": "As medidas restritivas para frear o avan\u00e7o da Covid-19 em Blumenau que o prefeito Mario Hildebrandt vai anunciar no in\u00edcio da noite desta quarta-feira (24) devem ser mais brandas do que se imaginava.\u2026 [+1190 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Superesportes.com.br"
            },
            "author": "Superesportes, Superesportes",
            "title": "Volante Henrique se despede do Fluminense e retorna ao Cruzeiro - Superesportes",
            "description": "Jogador se despediu dos colegas de elenco na manh\u00e3 desta quarta",
            "url": "https://www.mg.superesportes.com.br/app/noticias/futebol/cruzeiro/2020/06/24/noticia_cruzeiro,3851999/volante-henrique-se-despede-do-fluminense-e-retorna-ao-cruzeiro.shtml",
            "urlToImage": "https://i.superesportes.com.br/xoZn6ji6n929j793IiyY0CbNq2Y=/smart/imgsapp.mg.superesportes.com.br/app/noticia_126420360808/2020/06/24/3851999/20200624142133460708i.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-24T20:41:00Z",
            "content": "Mais cedo, em contato com o Superesportes, o diretor-t\u00e9cnico celeste Deivid disse que apenas o diretor de futebol Ricardo Drubscky poderia falar sobre o assunto. Tamb\u00e9m procurado pela reportagem, Dru\u2026 [+924 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito: C\u00e2mara muda projeto e fixa em 10 anos validade da CNH de motorista profissional - G1",
            "description": "Texto-base do projeto, aprovado pelos parlamentares nesta ter\u00e7a-feira (23), determinava que o documento para condutores nessa faixa et\u00e1ria fosse renovado a cada cinco anos.",
            "url": "https://g1.globo.com/politica/noticia/2020/06/24/codigo-de-transito-camara-muda-projeto-e-fixa-em-10-anos-validade-da-cnh-de-motorista-profissional.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/zddNTfSkb75R4U9wjC4DmcCM1zo=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s01.video.glbimg.com/x720/8648852.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-24T20:39:00Z",
            "content": "A C\u00e2mara dos Deputados aprovou nesta quarta-feira (24) uma mudan\u00e7a no projeto que altera o C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro (CTB) a fim de permitir que a Carteira Nacional de Habilita\u00e7\u00e3o (CNH) de motori\u2026 [+9883 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Correio24horas.com.br"
            },
            "author": "Da Reda\u00e7\u00e3o",
            "title": "Pesquisadores baianos descobrem nova linhagem do zika em circula\u00e7\u00e3o no Brasil - Jornal Correio",
            "description": "An\u00e1lises gen\u00e9ticas revelam presen\u00e7a de cepa africana do v\u00edrus nas regi\u00f5es Sul e Sudeste do pa\u00eds",
            "url": "https://www.correio24horas.com.br/noticia/nid/pesquisadores-baianos-descobrem-nova-linhagem-do-zika-em-circulacao-no-brasil/",
            "urlToImage": "https://correio-cdn2.cworks.cloud/fileadmin/user_upload/correio24horas/2020/06/24/1pesquisa_zika_foto_tv_brasil.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-24T20:27:34Z",
            "content": null
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Ofuxico.com.br"
            },
            "author": "OFuxico",
            "title": "Artistas fazem corrente de solidariedade por G\u00e9sio Amadeu - OFuxico",
            "description": "Ator contraiu a Covid-19 e precisa fazer uma transfus\u00e3o de sangue",
            "url": "https://www.ofuxico.com.br/noticias-sobre-famosos/artistas-fazem-corrente-de-solidariedade-por-gesio-amadeu/2020/06/24-380490.html",
            "urlToImage": "https://cdn-ofuxico.akamaized.net/img/upload/noticias/2020/06/24/artistas-se-mobilizam-em-campanha-de-doacao-de-sangue-para-gesio-amadeu_380490_36.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-24T20:27:32Z",
            "content": "O ator mineiro G\u00e9sio Amadeu, de 73 anos, segue internado em um hospital na regi\u00e3o central de S\u00e3o Paulo. O artista que integrou o elenco de in\u00fameras novelas em mais de 50 anos de carreira, entre elas \u2026 [+1975 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Moraes decide soltar Sara Winter, mas imp\u00f5e uso de tornozeleira eletr\u00f4nica e dist\u00e2ncia do STF - Folha de S.Paulo",
            "description": "Ativista est\u00e1 entre os l\u00edderes do grupo de extrema direita 300 do Brasil, respons\u00e1vel por ataques ao Supremo",
            "url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2020/06/moraes-decide-soltar-sara-winter-mas-impoe-uso-de-tornozeleira-eletronica.shtml",
            "urlToImage": "https://f.i.uol.com.br/fotografia/2020/06/17/15923988025eea13d29c068_1592398802_3x2_xl.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-24T20:23:00Z",
            "content": "Por decis\u00e3o do ministro Alexandre de Moraes, relator no STF (Supremo Tribunal Federal) do inqu\u00e9rito dos atos antidemocr\u00e1ticos, Sara Giromini, conhecida como Sara Winter, ser\u00e1 liberada nesta quarta-fe\u2026 [+3415 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Atl\u00e9tico-MG oficializa contrata\u00e7\u00e3o de Marrony at\u00e9 junho de 2025 - globoesporte.com",
            "description": "Atacante j\u00e1 esteve na Cidade do Galo na manh\u00e3 desta quarta-feira e realizou trabalhos espec\u00edficos no gramado",
            "url": "https://globoesporte.globo.com/futebol/times/atletico-mg/noticia/atletico-mg-oficializa-contratacao-de-marrony-ate-junho-de-2025.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/xs-o6NSuE3_2UUUlKXCvMLllxtY=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_bc8228b6673f488aa253bbcb03c80ec5/internal_photos/bs/2020/M/w/xRJPSeSmaZbZG8eJDuEQ/marrony.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-24T20:12:00Z",
            "content": "O Atl\u00e9tico-MG oficializou, na tarde desta quarta-feira, a contrata\u00e7\u00e3o de Marrony. O garoto de 21 anos j\u00e1 esteve na Cidade do Galo, onde fez avalia\u00e7\u00f5es com o fisiologista e preparadores f\u00edsicos, reali\u2026 [+1131 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "TCU aprova relat\u00f3rio que aponta falta de 'diretrizes' do governo no combate ao coronav\u00edrus - G1",
            "description": "Relat\u00f3rio foi apresentado pelo ministro Vital do R\u00eago e aprovado pelo plen\u00e1rio. Texto diz que pode haver desperd\u00edcio de dinheiro e aumento nos n\u00fameros de casos e mortes.",
            "url": "https://g1.globo.com/politica/noticia/2020/06/24/tcu-aprova-relatorio-que-aponta-falta-de-diretrizes-do-governo-no-combate-ao-coronavirus.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/dT3VtUNEjb3lLieGevcJLfjZCXw=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s02.video.glbimg.com/x720/8649437.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-24T20:09:00Z",
            "content": "O relat\u00f3rio foi apresentado pelo ministro Vital do R\u00eago e aprovado pelo plen\u00e1rio. \r\n No relat\u00f3rio, o ministro afirma que a auditoria na atua\u00e7\u00e3o do comit\u00ea de enfrentamento da crise \"n\u00e3o identificou a \u2026 [+2508 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Tribunapr.com.br"
            },
            "author": "Reda\u00e7\u00e3o / Tribuna do Paran\u00e1",
            "title": "Vacina\u00e7\u00e3o contra a gripe acaba na pr\u00f3xima ter\u00e7a em Curitiba - Tribuna do Paran\u00e1",
            "description": "Confira na Tribuna onde se vacinar contra a gripe em Curitiba na reta final da campanha que acaba ter\u00e7a-feira (30).",
            "url": "https://www.tribunapr.com.br/noticias/curitiba-regiao/vacinacao-da-gripe-acaba-na-proxima-terca-em-curitiba-veja-onde-se-vacinar/",
            "urlToImage": "https://www.tribunapr.com.br/wp-content/uploads/2020/06/24165208/vacina-1.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-24T19:55:00Z",
            "content": "A campanha de vacina\u00e7\u00e3o contra a gripe entrou em seus \u00faltimos dias em Curitiba. De acordo com a prefeitura de Curitiba, quem faz parte dos p\u00fablicos priorit\u00e1rios e ainda n\u00e3o tomou a vacina contra a gr\u2026 [+4277 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Istoe.com.br"
            },
            "author": "Da Reda\u00e7\u00e3o",
            "title": "Chega ao fim processo de pai de Cristiano Ara\u00fajo contra Zeca Camargo - Istoe",
            "description": "O cantor Cristiano Ara\u00fajo, v\u00edtima de um acidente de carro, morreu aos 29 anos em 2015. Logo ap\u00f3s a not\u00edcia, o apresentador Zeca Camargo fez uma declara\u00e7\u00e3o em uma de suas cr\u00f4nicas, criticando o luto pela morte do cantor. Ele foi processado pelo pai do m\u00fasico, \u2026",
            "url": "https://istoe.com.br/chega-ao-fim-processo-de-pai-de-cristiano-araujo-contra-zeca-camargo/",
            "urlToImage": "https://cdn-istoe-ssl.akamaized.net/wp-content/uploads/sites/14/2020/06/zeca.png",
            "publishedAt": "2020-06-24T19:27:00Z",
            "content": "O cantor Cristiano Ara\u00fajo, v\u00edtima de um acidente de carro, morreu aos 29 anos em 2015. Logo ap\u00f3s a not\u00edcia, o apresentador Zeca Camargo fez uma declara\u00e7\u00e3o em uma de suas cr\u00f4nicas, criticando o luto p\u2026 [+1637 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "STF pro\u00edbe redu\u00e7\u00e3o de sal\u00e1rio de servidor por estados e munic\u00edpios para adequar despesas - G1",
            "description": "Redu\u00e7\u00e3o salarial tempor\u00e1ria est\u00e1 na Lei de Responsabilidade Fiscal, mas previs\u00e3o est\u00e1 suspensa desde 2002 pelo STF. Ministros analisaram a\u00e7\u00f5es que questionavam a lei.",
            "url": "https://g1.globo.com/politica/noticia/2020/06/24/stf-proibe-reducao-de-salario-de-servidor-por-estados-e-municipios-para-adequar-despesas.ghtml",
            "urlToImage": "https://s.glbimg.com/jo/g1/static/live/imagens/img_facebook.png",
            "publishedAt": "2020-06-24T19:13:00Z",
            "content": "O Supremo Tribunal Federal (STF) decidiu nesta quarta-feira (24), por maioria de votos, proibir a redu\u00e7\u00e3o de jornada e de sal\u00e1rio de servidores por estados e munic\u00edpios quando os gastos com pessoal u\u2026 [+2285 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "EL PA\u00cdS"
            },
            "author": "Llu\u00eds Pellicer, Luc\u00eda Abell\u00e1n",
            "title": "UE prepara lista de pa\u00edses para reabrir fronteiras e Brasil deve ser exclu\u00eddo - EL PA\u00cdS Brasil",
            "description": "EUA e R\u00fassia tamb\u00e9m n\u00e3o cumpririam os crit\u00e9rios exigidos pelo bloco comunit\u00e1rio",
            "url": "https://brasil.elpais.com/internacional/2020-06-24/ue-prepara-lista-de-paises-para-reabrir-fronteiras-e-brasil-deve-ser-excluido.html",
            "urlToImage": "https://imagens.brasil.elpais.com/resizer/c_0MUV0KsK1iuW89eH0mrdA5g_s=/1000x0/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/prisa/KPI4JEBOWNE6DIELOZKSZH6PNY.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-24T18:08:49Z",
            "content": "A Uni\u00e3o Europeia est\u00e1 concluindo uma lista de pa\u00edses considerados suficientemente seguros para que seus cidad\u00e3os possam viajar para o bloco comunit\u00e1rio a partir de 1\u00ba de julho. Segundo fontes diplom\u00e1\u2026 [+4253 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": "Gustavo Schmitt",
            "title": "Im\u00f3vel onde fica escrit\u00f3rio de Wassef em Atibaia tem alvar\u00e1 vencido desde 2012 - Jornal O Globo",
            "description": "Casa serviu de hospedagem para ex-assessor Fabr\u00edcio Queiroz, que acabou sendo preso no local. Segundo a prefeitura, licen\u00e7a n\u00e3o foi mais renovada",
            "url": "https://oglobo.globo.com/brasil/imovel-onde-fica-escritorio-de-wassef-em-atibaia-tem-alvara-vencido-desde-2012-24496317",
            "urlToImage": "https://ogimg.infoglobo.com.br/brasil/24496319-7fd-5c0/FT1086A/652/Casa-de-Wassef.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-24T18:07:00Z",
            "content": "ATIBAIA O im\u00f3vel onde est\u00e1 registrado o escrit\u00f3rio de advocacia de Frederick Wassef, em Atibaia, est\u00e1 com o alvar\u00e1 vencido desde setembro de 2012. Foi nesta casa que a pol\u00edcia prendeu, na \u00faltima quin\u2026 [+3326 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "R7.com"
            },
            "author": "R7.com",
            "title": "IBGE: Quase 10 milh\u00f5es ficaram sem sal\u00e1rio devido \u00e0 pandemia em maio - R7",
            "description": "Segundo a Pnad Covid-19, divulgada pelo instituto hoje, o total de desempregados foi de 10,1 milh\u00f5es e a taxa de desocupa\u00e7\u00e3o chegou a 10,7%",
            "url": "https://noticias.r7.com/economia/ibge-quase-10-milhoes-ficaram-sem-salario-devido-a-pandemia-em-maio-24062020",
            "urlToImage": "https://img.r7.com/images/ae-carteira-de-trabalho-27052020110800902?dimensions=600x315&crop_position=c",
            "publishedAt": "2020-06-24T17:57:00Z",
            "content": "O Brasil tem 84,4 milh\u00f5es de trabalhadores ocupados e, destes, cerca de 19 milh\u00f5es (22,5%) estavam afastados do trabalho\u00a0em maio, durante a pandemia de coronav\u00edrus.\r\nDentre esses brasileiros distante\u2026 [+3803 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Terra.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "OMS diz que mundo deve bater 10 milh\u00f5es de casos de coronav\u00edrus na pr\u00f3xima semana - Terra",
            "description": "A expectativa \u00e9 de que o n\u00famero seja alcan\u00e7ado na pr\u00f3xima semana; pandemia ainda \u00e9 intensa nas Am\u00e9ricas Central e do Sul",
            "url": "https://www.terra.com.br/noticias/coronavirus/oms-mundo-deve-bater-10-milhoes-de-casos-de-coronavirus,7ccb5a6dc8415685c93bfacaf5fee923izk5pajg.html",
            "urlToImage": "http://p2.trrsf.com/image/fget/cf/800/450/middle/images.terra.com/2020/06/24/2020-06-24T164348Z_1_LYNXMPEG5N1UE_RTROPTP_4_HEALTH-CORONAVIRUS-CHILE-GOODBYE.JPG",
            "publishedAt": "2020-06-24T17:08:21Z",
            "content": "O diretor-geral da Organiza\u00e7\u00e3o Mundial da Sa\u00fade (OMS), Tedros Adhanom, disse nesta quarta-feira, 24, estimar que o n\u00famero de casos do novo coronav\u00edrus no mundo, que atualmente est\u00e1 em torno de 9,3 mi\u2026 [+1535 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Olhardigital.com.br"
            },
            "author": "Alvaro Scola",
            "title": "Os 11 recursos que v\u00e3o transformar o iPhone com o iOS 14 - Olhar Digital",
            "description": "O iOS 14 foi revelado nesta semana com muitas novidades, sendo que alguns recursos podem ter passado despercebidos por muita gente. Confira quais s\u00e3o eles!",
            "url": "https://olhardigital.com.br/dicas_e_tutoriais/noticia/os-11-recursos-que-vao-transformar-o-iphone-com-o-ios-14/102586",
            "urlToImage": "https://img.olhardigital.com.br/uploads/acervo_imagens/2020/06/20200624013027.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-24T17:00:40Z",
            "content": "Durante a WWDC 2020 realizada nesta semana, a Apple anunciou a nova vers\u00e3o do seu sistema operacional para celulares. Assim, o iOS 14 foi revelado com direito a muitos recursos novos que podem facili\u2026 [+5934 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "YouTube"
            },
            "author": null,
            "title": "Dudu \u00e9 acusado de AGREDIR ex-esposa, e Vampeta diz: \"Quando tem filho, dinheiro...\" - Jovem Pan Esportes",
            "description": "Dudu, do Palmeiras, foi acusado de agredir a ex-esposa. Veja o que Vampeta comentou sobre o caso e sobre o v\u00eddeo da briga que foi divulgado. Link do v\u00eddeo: h...",
            "url": "https://www.youtube.com/watch?v=jMNvnZDz5vI",
            "urlToImage": "https://i.ytimg.com/vi/jMNvnZDz5vI/maxresdefault.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-24T16:59:58Z",
            "content": "Dudu, do Palmeiras, foi acusado de agredir a ex-esposa. Veja o que Vampeta comentou sobre o caso e sobre o v\u00eddeo da briga que foi divulgado. \r\nLink do v\u00eddeo: https://youtu.be/jMNvnZDz5vI\r\n#JovemPan#E\u2026 [+284 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Cresce preocupa\u00e7\u00e3o de investidores com poss\u00edvel vit\u00f3ria de Biden nos EUA - Valor Econ\u00f4mico",
            "description": "Temas como aumento de impostos, maior regula\u00e7\u00e3o e interven\u00e7\u00e3o em setores como sa\u00fade s\u00e3o vistos como desfavor\u00e1veis ao mercado na pauta democrata",
            "url": "https://valor.globo.com/financas/noticia/2020/06/24/cresce-preocupacao-de-investidores-com-possivel-vitoria-de-biden-nos-eua.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/ui9U6MkXeVRppGHbJNkR0-udNpI=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2020/y/r/Umz4H0RpmIrCRm1iFFMA/d139bcd2a84645c5afddb4f28ab34227-e3dfc.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-24T16:39:45Z",
            "content": "Enquanto os temores relacionados a uma segunda onda de infec\u00e7\u00f5es pelo novo coronav\u00edrus continuam no radar, os rumos da pol\u00edtica americana j\u00e1 se tornaram a principal preocupa\u00e7\u00e3o dos investidores insti\u2026 [+277 chars]"
        }
    ]
}