{
    "status": "ok",
    "totalResults": 34,
    "articles": [
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Ibahia.com"
            },
            "author": "Reda\u00e7\u00e3o iBahia",
            "title": "Gr\u00e1vida, Gabi Brandt revela hiper\u00eamise grav\u00eddica - iBahia",
            "description": "Condi\u00e7\u00e3o \u00e9 respons\u00e1vel por causar muitas n\u00e1useas e v\u00f4mitos durante a gravidez",
            "url": "https://www.ibahia.com/nem-te-conto/detalhe/noticia/gravida-gabi-brandt-revela-hiperemise-gravidica/",
            "urlToImage": "https://www.ibahia.com/fileadmin/user_upload/ibahia/2020/junho/08/gabiesaulo.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-08T20:31:23Z",
            "content": ""
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Meutimao.com.br"
            },
            "author": "Meu Tim\u00e3o",
            "title": "Corinthians se aproxima da contrata\u00e7\u00e3o de lateral do Botafogo, diz portal - Meu Tim\u00e3o",
            "description": "Segundo informa\u00e7\u00e3o do jornal O Dia nesta segunda-feira, o clube alvinegro avan\u00e7ou na negocia\u00e7\u00e3o para contratar o lateral-direito Marcinho, do Botafogo",
            "url": "https://www.meutimao.com.br/noticias-do-corinthians/349748/corinthians-se-aproxima-da-contratacao-de-lateral-do-botafogo-diz-portal",
            "urlToImage": "https://cdn.meutimao.com.br/_upload/noticia-share/facebook/2020/06/08/negocio-avancou-corinthians-se-aproxima-da-contratacao-de_ef08bb6.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-08T20:06:46Z",
            "content": "O Corinthians pode anunciar um novo refor\u00e7o para o sistema defensivo nas pr\u00f3ximas semanas. Segundo informa\u00e7\u00e3o do jornal O Dia nesta segunda-feira, o clube alvinegro avan\u00e7ou para contratar o lateral-d\u2026 [+994 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Na semana em que bailes funks voltaram a comunidades, favelas registram mais de cem mortes por Covid-19 - Extra",
            "description": "RIO \u2014 Na mesma semana em que os bailes funks voltaram a acontecer em algumas comunidades do Rio, as favelas cariocas registraram 118 mortes por Covid-19, de...",
            "url": "https://extra.globo.com/noticias/rio/na-semana-em-que-bailes-funks-voltaram-comunidades-favelas-registram-mais-de-cem-mortes-por-covid-19-24468835.html",
            "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/24468833-ed4-04f/w976h550-PROP/77638181_riori-rio-de-janeiro-rj-28-06-2018-helicoptero-do-exercito-brasileiro-sobre-voo-o-compl.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-08T19:42:26Z",
            "content": "RIO Na mesma semana em que os bailes funks voltaram a acontecer em algumas comunidades do Rio, as favelas cariocas registraram 118 mortes por Covid-19, de acordo com um levantamento feito pelo Voz da\u2026 [+5503 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Homem que jogou tinta no Pal\u00e1cio do Planalto est\u00e1 preso e ser\u00e1 indiciado por dano ao patrim\u00f4nio p\u00fablico federal e patrim\u00f4nio tombado - G1",
            "description": "Ele tem 29 anos e \u00e9 de Goi\u00e2nia (GO). Penas variam de seis meses a tr\u00eas anos, com acr\u00e9scimo de multa.",
            "url": "https://g1.globo.com/df/distrito-federal/noticia/2020/06/08/homem-que-jogou-tinta-no-palacio-do-planalto-esta-preso-e-sera-indiciado-por-dano-ao-patrimonio-publico-federal-e-patrimonio-tombado.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/EqLk9m7Hl93rReJZIginlNzWEBY=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s01.video.glbimg.com/x720/8610684.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-08T19:13:00Z",
            "content": "Segundo a Pol\u00edcia Federal, ele tem 29 anos e \u00e9 de Goi\u00e2nia (GO). O homem n\u00e3o teve o nome divulgado pela PF. \r\n Ele est\u00e1 detido na superintend\u00eancia do \u00f3rg\u00e3o, em Bras\u00edlia e, de acordo com os agentes, at\u2026 [+1745 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Techtudo.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Evento do PlayStation 5 (PS5) tem nova data anunciada pela Sony - TechTudo",
            "description": "Apresenta\u00e7\u00e3o ter\u00e1 pouco mais de uma hora e ser\u00e1 focada nos jogos do novo console",
            "url": "https://www.techtudo.com.br/noticias/2020/06/evento-do-playstation-5-ps5-tem-nova-data-anunciada-pela-sony.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/_eieiSfCnx1N7inN78TItEjrKYw=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_08fbf48bc0524877943fe86e43087e7a/internal_photos/bs/2020/W/0/fEt3kHS0iOSTTxh865Yw/eaazlsvwaaqnkft.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-08T19:06:00Z",
            "content": "Os jogos de PlayStation (PS5) ser\u00e3o revelados em breve. A Sony anunciou, na tarde desta segunda-feira (8), a nova data da live para divulgar os games compat\u00edveis com o console: na pr\u00f3xima quinta-feir\u2026 [+2413 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Justi\u00e7a arbitra fian\u00e7a m\u00ednima de US$ 1 milh\u00e3o para policial que ajoelhou no pesco\u00e7o de George Floyd - G1",
            "description": "Policial demitido Derek Chauvin \u00e9 acusado de homic\u00eddio no caso do ex-seguran\u00e7a morto em a\u00e7\u00e3o policial.",
            "url": "https://g1.globo.com/mundo/noticia/2020/06/08/justica-arbitra-fianca-de-us-1-milhao-para-policial-que-ajoelhou-no-pescoco-de-george-floyd.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/1cIV66cQiI8cI_nAirzoq3L08oM=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/q/1/zEZ4ICR2GY9WZON0BMyA/000-1ss9yd.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-08T18:48:00Z",
            "content": "Uma ju\u00edza determinou nesta segunda-feira (8) a fian\u00e7a no valor m\u00ednimo de US$ 1 milh\u00e3o equivalentes a mais de R$ 4,8 milh\u00f5es ao ex-policial Derek Chauvin, acusado de homic\u00eddio no caso George Floyd. O \u2026 [+2388 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Chelsea e Borussia Dortmund t\u00eam interesse em Gerson e devem fazer proposta ao Flamengo, diz Eric Faria - globoesporte.com",
            "description": "Ao participar do Sele\u00e7\u00e3o SporTV, jornalista revela que oferta chegaria at\u00e9 o dia 20 de junho e seria perto de R$ 200 milh\u00f5es",
            "url": "https://globoesporte.globo.com/futebol/times/flamengo/noticia/chelsea-e-borussia-dortmund-tem-interesse-em-gerson-e-devem-fazer-proposta-ao-flamengo-diz-eric-faria.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/yFpxjpGhtLjcfgvqK-ofGsmXqp4=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s01.video.glbimg.com/x720/8611292.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-08T18:39:00Z",
            "content": "O jornalista Eric Faria revelou, nesta segunda-feira, que Chelsea, da Inglaterra, e Borussia Dortmund, da Alemanha, t\u00eam interesse em Gerson e devem formalizar proposta ao Flamengo. Ao participar do S\u2026 [+2042 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "'The Flash': Hartley Sawyer \u00e9 demitido por causa de coment\u00e1rios racistas e machistas - G1",
            "description": "Tu\u00edtes antigos do ator, que deletou seu perfil na rede social, foram criticados por usu\u00e1rios.",
            "url": "https://g1.globo.com/pop-arte/noticia/2020/06/08/hartley-sawyer-e-demitido-de-the-flash-por-causa-de-comentarios-racistas-e-machistas-no-twitter.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/rKucyioJWcjoOUEJW4eTpjoUbFE=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/r/x/r5LbXsQ8AVp1OtIRoBLw/hartley-sawyer-flash.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-08T18:20:00Z",
            "content": "O ator Hartley Sawyer foi demitido da s\u00e9rie \"The Flash\" por causa de tu\u00edtes com coment\u00e1rios racistas, machistas e homof\u00f3bicos, segundo o site da revista \"Hollywood Reporter\". \"Hartley Sawyer n\u00e3o vai \u2026 [+2226 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Conjur.com.br"
            },
            "author": "Fernanda Valente",
            "title": "Damares anula declara\u00e7\u00e3o de anistia pol\u00edtica de quase 300 pessoas - Consultor Jur\u00eddico",
            "description": "A ministra\u00a0Damares\u00a0Alves,\u00a0respons\u00e1vel pelo Minist\u00e9rio da Mulher, Fam\u00edlia e Direitos Humanos,\u00a0anulou a declara\u00e7\u00e3o de anistia pol\u00edtica de\u00a0cerca de 300 pessoas.\u00a0As anula\u00e7\u00f5es foram publicadas nesta segunda-feira (8/6), no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o. Damares afirma q\u2026",
            "url": "https://www.conjur.com.br/2020-jun-08/damares-anula-declaracao-anistia-300-presos-politicos",
            "urlToImage": "https://s.conjur.com.br/img/b/ministra-damares-alves.jpeg",
            "publishedAt": "2020-06-08T18:14:00Z",
            "content": "A ministra\u00a0Damares\u00a0Alves,\u00a0respons\u00e1vel pelo Minist\u00e9rio da Mulher, Fam\u00edlia e Direitos Humanos,\u00a0anulou a declara\u00e7\u00e3o de anistia pol\u00edtica de\u00a0cerca de 300 pessoas.\u00a0As anula\u00e7\u00f5es foram publicadas nesta segun\u2026 [+1245 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Pedro Scooby mostra Cintia Dicker na nova casa deles, em Portugal - UOL",
            "description": "Cintia Dicker chegou hoje a Portugal, onde viver\u00e1 com o parceiro, Pedro Scooby, em uma nova casa encontrada pelo surfista. Pedro, que j\u00e1 havia mostrado a chegada da modelo no pa\u00eds europeu, postou na tarde de hoje um v\u00eddeo no Instagram com Cintia sentada n",
            "url": "https://www.uol.com.br/esporte/surfe/ultimas-noticias/2020/06/08/pedro-scooby-mostra-cintia-dicker-na-nova-casa-deles-em-portugal.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/entretenimento/df/2019/12/03/01dez2019---pedro-scooby-e-cintia-dicker-em-clima-de-romance-durante-desfile-em-sao-paulo-1575342034228_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-08T17:31:32Z",
            "content": "Cintia Dicker chegou hoje a Portugal, onde viver\u00e1 com o parceiro, Pedro Scooby, em uma nova casa encontrada pelo surfista. Pedro, que j\u00e1 havia mostrado a chegada da modelo no pa\u00eds europeu, postou na \u2026 [+628 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Terra.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "No mundo todo, 153 drogas e vacinas s\u00e3o testadas em pacientes com covid-19 - Terra",
            "description": "Levantamento mostra que 1.765 estudos cl\u00ednicos investigam o efeito de drogas de diferentes classes",
            "url": "https://www.terra.com.br/vida-e-estilo/saude/153-drogas-e-vacinas-sao-testadas-em-pacientes-com-covid-19,f31e1b4325e986feaec947f45f65e539snfd0w5z.html",
            "urlToImage": "http://p2.trrsf.com/image/fget/cf/800/450/middle/images.terra.com/2020/06/05/3bca27faab19b974ea2e62c50bec130c.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-08T17:31:11Z",
            "content": "Levantamento feito nas principais bases de dados sobre ensaios cl\u00ednicos do mundo revela que 153 drogas e vacinas est\u00e3o sendo testadas em 1.765 estudos com pacientes que contra\u00edram covid-19. O n\u00famero \u2026 [+4858 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Colunadofla.com"
            },
            "author": null,
            "title": "Com aprova\u00e7\u00e3o de clubes e da Ferj, protocolo para volta aos jogos ser\u00e1 encaminhado ao governo e \u00e0 prefeitura - Flamengo - Coluna do Fla",
            "description": "Por:\u00a0Isabelle Costa O retorno do Campeonato Carioca est\u00e1 cada vez mais pr\u00f3ximo. A Federa\u00e7\u00e3o de Futebol do Rio de Janeiro, junto com os clubes que disputam a S\u00e9rie A, aprovou o protocolo de seguran\u00e7a para a volta dos jogos, no s\u00e1bado (06), em uma reuni\u00e3o onlin\u2026",
            "url": "https://colunadofla.com/2020/06/com-aprovacao-de-clubes-e-da-ferj-protocolo-para-volta-aos-jogos-sera-encaminhado-ao-governo-e-a-prefeitura/",
            "urlToImage": "https://colunadofla.com/wp-content/uploads/2020/03/ferj-1068673.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-08T17:03:45Z",
            "content": "Por:\u00a0Isabelle Costa\r\nO retorno do Campeonato Carioca est\u00e1 cada vez mais pr\u00f3ximo. A Federa\u00e7\u00e3o de Futebol do Rio de Janeiro, junto com os clubes que disputam a S\u00e9rie A, aprovou o protocolo de seguran\u00e7a\u2026 [+1596 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Democratas se ajoelham no Congresso dos EUA em homenagem a George Floyd - G1",
            "description": "A presidente democrata do Congresso, Nancy Pelosi, o l\u00edder da minoria de seu partido no Senado, Chuck Schumer, assim como cerca de 20 parlamentares opositores, incluindo v\u00e1rios representantes negros, se reuniram no 'Sal\u00e3o da Emancipa\u00e7\u00e3o'.",
            "url": "https://g1.globo.com/mundo/noticia/2020/06/08/democratas-se-ajoelham-no-congresso-dos-eua-em-homenagem-a-george-floyd.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/BGvuA7rT6MS-EEu5HzruHNDiNfk=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/9/M/WaWArqREiDEZmMIoxxrQ/2020-06-08t153107z-896831676-rc225h9fb0v4-rtrmadp-3-minneapolis-police-congress.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-08T16:58:00Z",
            "content": "Parlamentares democratas no Congresso dos Estados Unidos se ajoelharam nesta segunda-feira (08) para prestar 8:46 minutos de sil\u00eancio em homenagem a George Floyd e outros negros americanos \"que perde\u2026 [+1596 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Lance.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Falta pouco: Vasco encaminha venda de Marrony para o Atl\u00e9tico-MG - LANCE!",
            "description": "Atacante deve ir para o clube de Belo Horizonte por um valor estimado em R$ 21 milh\u00f5es de reais. Cruz-Maltino receberia \u00e0 vista, embora o Galo pague parceladamente. Entenda",
            "url": "https://www.lance.com.br/vasco/falta-pouco-encaminha-venda-marrony-para-atletico.html",
            "urlToImage": "http://www.lance.com.br/files/og_image/uploads/2019/08/02/5d44640fa2d3c.jpeg",
            "publishedAt": "2020-06-08T15:55:36Z",
            "content": "A transfer\u00eancia de Marrony para o Atl\u00e9tico-MG est\u00e1 por detalhes. O neg\u00f3cio dever\u00e1 ser fechado por R$ 21 milh\u00f5es sendo pagos de forma parcelada, mas o Cruz-Maltino receber\u00e1 \u00e0 vista, como sempre desejo\u2026 [+1146 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Manifesta\u00e7\u00f5es como as do domingo s\u00e3o 'o grande problema' do momento, diz Bolsonaro - G1",
            "description": "Presidente falou com apoiadores na entrada da resid\u00eancia oficial do Pal\u00e1cio da Alvorada. Ele disse ainda que pegou o pa\u00eds cheio de problemas, como um 'corpo com c\u00e2ncer'.",
            "url": "https://g1.globo.com/politica/noticia/2020/06/08/manifestacoes-como-as-do-domingo-sao-o-grande-problema-do-momento-diz-bolsonaro.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/4HDOnxTWIwWPH5bs340GEiirth8=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s02.video.glbimg.com/x720/8611013.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-08T15:52:00Z",
            "content": "As manifesta\u00e7\u00f5es foram pac\u00edficas. A maioria dos manifestantes usou m\u00e1scara durante os atos. Entre os cartazes, muitos tinham dizeres contra o racismo e o fascismo. \r\n O grande problema nesse momento \u2026 [+966 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "'Essas informa\u00e7\u00f5es s\u00e3o de propriedade do povo brasileiro', diz presidente do Conass sobre dados da Covid-19 - G1",
            "description": "Alberto Beltrame criticou novo modelo de dados divulgado pelo Minist\u00e9rio da Sa\u00fade, que n\u00e3o mostra mortes dia a dia. Segundo o tamb\u00e9m Secret\u00e1rio de Sa\u00fade do Par\u00e1, \u00e9 um direito inalien\u00e1vel da popula\u00e7\u00e3o ter conhecimento das informa\u00e7\u00f5es sobre a pandemia.",
            "url": "https://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2020/06/08/essas-informacoes-sao-de-propriedade-do-povo-brasileiro-diz-presidente-do-conass-sobre-dados-da-covid-19.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/FIRVlO2Dyex8RM6ui-lqdoSfS8o=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/D/N/2az4uLSXWBPiipF1S4BQ/beltrame.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-08T15:05:00Z",
            "content": "O presidente do Conselho Nacional dos Secret\u00e1rios de Sa\u00fade (Conass), Alberto Beltrame, criticou o novo modelo de divulga\u00e7\u00e3o dos dados da Covid-19 pelo Minist\u00e9rio da Sa\u00fade, na manh\u00e3 desta segunda-feir\u2026 [+3899 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Ibovespa opera em alta e atinge 96 mil pontos; d\u00f3lar cai a R$ 4,87 - Valor Econ\u00f4mico",
            "description": "Explica\u00e7\u00e3o est\u00e1 na mudan\u00e7a de cen\u00e1rio ap\u00f3s pico da crise de covid no mundo desenvolvido, com excesso de liquidez nos mercados e apetite ao risco",
            "url": "https://valor.globo.com/financas/noticia/2020/06/08/ativos-brasileiros-estendem-rali-ibovespa-atinge-96-mil-pontos-e-dolar-cai-a-r-495.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/xfjyChi-jBU9W8_PN7EFuN2U_r4=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2019/Y/r/zKflZuTJK5XedTgDVfSQ/190612-valor-bmf-bovespa-156.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-08T15:02:35Z",
            "content": "O Ibovespa estende o rali visto desde a semana passada e encosta nos 97 mil pontos, descolando da economia real brasileira, que segue sem melhoras, e da crise na sa\u00fade, com mais de 35 mil mortos pela\u2026 [+5189 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "Alessandro Feitosa Jr.",
            "title": "Este \u00e9 o visual da Xiaomi Mi Band 5 - Gizmodo Brasil",
            "description": "A pulseira inteligente da Xiaomi deve ganhar uma nova vers\u00e3o daqui alguns dias. A Mi Band 5 tem lan\u00e7amento programado para o dia 11 de junho, mas a marca j\u00e1...",
            "url": "https://gizmodo.uol.com.br/?p=355214",
            "urlToImage": "https://gizmodo.uol.com.br/wp-content/blogs.dir/8/files/2020/06/xiaomi-mi-band-5-1000x563.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-08T14:46:53Z",
            "content": "A pulseira inteligente da Xiaomi deve ganhar uma nova vers\u00e3o daqui alguns dias. A Mi Band 5 tem lan\u00e7amento programado para o dia 11 de junho, mas a marca j\u00e1 publicou a primeira imagem oficial do prod\u2026 [+1135 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Mortes por Covid-19 v\u00e3o a 45 no Sul de Minas; casos confirmados chegam a 1.459 - G1",
            "description": "Mais duas mortes e outros 20 casos foram confirmados pela SES-MG nesta segunda-feira.",
            "url": "https://g1.globo.com/mg/sul-de-minas/noticia/2020/06/08/mortes-por-covid-19-vao-a-45-no-sul-de-minas-casos-confirmados-chegam-a-1459.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/JMy1F9xfe4IMSbRn2w5bE-ukDDI=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/q/p/l1bmEPRtyANu9OqAuTRw/whatsapp-image-2020-05-28-at-10.50.46.jpeg",
            "publishedAt": "2020-06-08T14:16:00Z",
            "content": "Mais duas mortes e outros 20 casos de Covid-19 foram confirmados pela Secretaria de Estado de Sa\u00fade (SES-MG) em novo boletim divulgado nesta segunda-feira (8). Com as novas confirma\u00e7\u00f5es, o Sul de Min\u2026 [+3952 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Folhavitoria.com.br"
            },
            "author": "Folha Vit\u00f3ria",
            "title": "BNDES anuncia linhas emergenciais para empresas, estado e munic\u00edpios - Folha Vit\u00f3ria",
            "description": "Setor p\u00fablico pode suspender pagamentos ate dezembro e hospitais e laborat\u00f3rios ter\u00e3o linha espec\u00edfica com juros menores se mantiverem empregos",
            "url": "https://www.folhavitoria.com.br/economia/noticia/06/2020/bndes-anuncia-linhas-emergenciais-para-empresas-estado-e-municipios",
            "urlToImage": "https://assets.folhavitoria.com.br/images/e0fa0130-8bbf-0138-7015-0a58a9feac2a--minified.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-08T14:13:24Z",
            "content": "Foto: Reprodu\u00e7\u00e3o /Youtube\r\nO Banco Nacional de Desenvolvimento Econ\u00f4mico e Sociail (BNDES) anunciou na manh\u00e3 desta segunda-feira (8) cinco novas medidas para alavancar o cr\u00e9dito para empresas em fun\u00e7\u2026 [+3392 chars]"
        }
    ]
}