{
    "status": "ok",
    "totalResults": 34,
    "articles": [
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Brasil247.com"
            },
            "author": "Brasil 247",
            "title": "Laurentino Gomes d\u00e1 aula de hist\u00f3ria sobre traficante de escravos ingl\u00eas que teve est\u00e1tua derrubada - Brasil 247",
            "description": "'Edward Colston foi acionista da Royal Adventures into Africa (RAC), que transportou 80 mil africanos para a Am\u00e9rica', contra o escritor",
            "url": "https://www.brasil247.com/cultura/laurentino-gomes-da-aula-de-historia-sobre-traficante-de-escravos-ingles-que-teve-estatua-derrubada",
            "urlToImage": "https://publisher-publish.s3.eu-central-1.amazonaws.com/pb-brasil247/swp/jtjeq9/media/20190908070940_ab4e654c-0dc7-42a7-9dd6-a5407d2c86d7.jpeg",
            "publishedAt": "2020-06-08T00:18:17Z",
            "content": "\"Edward Colston foi acionista da Royal Adventures into Africa (RAC), que transportou 80 mil africanos para a Am\u00e9rica\", contra o escritor\r\neditPor Laurentino Gomes, em seu twitter Uma injusti\u00e7a hist\u00f3r\u2026 [+1649 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Minist\u00e9rio da Sa\u00fade aponta 1.382 novas mortes em 24 horas neste domingo; total vai a 37.312 - G1",
            "description": "Governo adotou novo formato de divulga\u00e7\u00e3o, o que gerou cr\u00edticas de autoridades, secret\u00e1rios de Sa\u00fade e especialistas.",
            "url": "https://g1.globo.com/bemestar/coronavirus/noticia/2020/06/07/ministerio-da-saude-divulga-balanco-neste-domingo-de-casos-e-mortes-por-coronavirus-no-brasil.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/VJhOteeiuw-ctUVZS7saFWLdTjY=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/4/9/t4b35yT16Zs9ii44AonA/07-jun-casos-mortes-coronavirus.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-08T00:05:00Z",
            "content": "O Minist\u00e9rio da Sa\u00fade divulgou neste domingo (7) seu mais recente balan\u00e7o de casos confirmados e mortes por Covid-19. S\u00e3o estes os dados em destaque: \r\n<ul><li>1.382 registros de mortes em 24 horas (\u2026 [+3615 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Brasil confirma 1.382 novas mortes, maior n\u00famero j\u00e1 divulgado em um domingo - UOL Not\u00edcias",
            "description": "O Brasil registrou hoje o maior n\u00famero de \u00f3bitos confirmados em um domingo desde o in\u00edcio da pandemia: foram 1.382 novas mortes inclu\u00eddas no balan\u00e7o oficial, o que eleva para 37.312 a quantidade de pessoas que j\u00e1 morreram no pa\u00eds v\u00edtima da covid-19. O dad",
            "url": "https://noticias.uol.com.br/saude/ultimas-noticias/redacao/2020/06/07/coronavirus-covid19-brasil-casos-mortes-7-junho.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/b7/2020/05/29/coronavirus-29052020---casal-durante-enterro-no-cemiterio-parque-nazare-em-belem-pa-1590783736417_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-07T23:44:53Z",
            "content": "O Brasil registrou hoje o maior n\u00famero de \u00f3bitos confirmados em um domingo desde o in\u00edcio da pandemia: foram 1.382 novas mortes inclu\u00eddas no balan\u00e7o oficial, o que eleva para 37.312 a quantidade de p\u2026 [+3516 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Empres\u00e1rio Carlos Wizard afirma que n\u00e3o vai mais colaborar com o Minist\u00e9rio da Sa\u00fade - G1",
            "description": "Wizard chegou a dizer que governo faria recontagem de mortos pela Covid-19. Na nota, ele diz que recusou cargo e pede desculpas a fam\u00edlias ofendidas pela declara\u00e7\u00e3o.",
            "url": "https://g1.globo.com/politica/noticia/2020/06/07/empresario-carlos-wizard-afirma-que-nao-vai-mais-colaborar-com-ministerio-da-saude.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/_XsrBiDaiunS0Zip49gsj_1brcY=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s04.video.glbimg.com/x720/8609379.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-07T22:36:00Z",
            "content": "O empres\u00e1rio Carlos Wizard informou neste domingo (7), em nota, que n\u00e3o vai mais colaborar com o Minist\u00e9rio da Sa\u00fade na fun\u00e7\u00e3o de \"conselheiro\" do atual ministro, Eduardo Pazuello. Nas \u00faltimas semana\u2026 [+4841 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Em.com.br"
            },
            "author": "Vicente Nunes",
            "title": "Bolsonaro d\u00e1 aval \u00e0 vaquinha de empres\u00e1rios para 'sossegar' Olavo de Carvalho - Estado de Minas",
            "description": "Dinheiro serviria para saldar d\u00edvida do guru com a Justi\u00e7a, ap\u00f3s perder a\u00e7\u00e3o para o cantor Caetano Veloso",
            "url": "https://www.em.com.br/app/noticia/politica/2020/06/07/interna_politica,1154657/bolsonaro-da-aval-a-vaquinha-de-empresarios-para-sossegar-olavo-de-c.shtml",
            "urlToImage": "https://i.em.com.br/Zz-YMYB8TgzYeFbzceLJ1-u4YIY=/600x315/smart/imgsapp.em.com.br/app/noticia_127983242361/2020/06/07/1154657/20200607193316825455o.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-07T22:25:00Z",
            "content": "Aproveite o melhor do Estado de Minas: contedos exclusivos, colunistas renomados e muitos benefcios para voc.\r\nASSINE AGORAUtilizamos tecnologia e segurana do Google para fazer a assinatura."
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Secret\u00e1rios de sa\u00fade lan\u00e7am site com divulga\u00e7\u00e3o 'paralela' de dados da Covid-19 e atualiza\u00e7\u00e3o at\u00e9 17h - G1",
            "description": "Medida foi tomada ap\u00f3s Minist\u00e9rio da Sa\u00fade retirar dados do site oficial e atrasar boletim para as 22h. No s\u00e1bado, conselho criticou proposta do governo federal em 'recontar' mortes.",
            "url": "https://g1.globo.com/politica/noticia/2020/06/07/secretarios-de-saude-lancam-site-com-divulgacao-paralela-de-dados-da-covid-19-e-atualizacao-as-17h.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/4pWx-J1U6HMH5KU77cawEQapnI8=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/x/U/EUS68XRgy7WU3UyFbPFA/covid.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-07T22:11:00Z",
            "content": "O Conselho Nacional dos Secret\u00e1rios de Sa\u00fade, que re\u00fane os gestores dos 26 estados e do Distrito Federal, inaugurou neste domingo (7) um portal \"paralelo\" para divulgar os dados da pandemia de corona\u2026 [+4472 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Crivella afirma que munic\u00edpio n\u00e3o ir\u00e1 aderir ao decreto de Witzel e segue com plano de reabertura gradual em seis fases - Extra",
            "description": "O prefeito Marcelo Crivella anunciou neste domingo que a cidade do Rio vai manter o planejamento de retomada gradual das atividades em seis fases, a cada duas...",
            "url": "https://extra.globo.com/noticias/rio/crivella-afirma-que-municipio-nao-ira-aderir-ao-decreto-de-witzel-segue-com-plano-de-reabertura-gradual-em-seis-fases-24467725.html",
            "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/24467727-d52-026/w976h550-PROP/49981336588_4ba2010f74_c.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-07T22:10:46Z",
            "content": "O prefeito Marcelo Crivella anunciou neste domingo que a cidade do Rio vai manter o planejamento de retomada gradual das atividades em seis fases, a cada duas semanas, sem aderir \u00e0s recomenda\u00e7\u00f5es do \u2026 [+4171 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": "Guilherme Caetano e Rafael Soares",
            "title": "PM dispersa com bombas e g\u00e1s lacrimog\u00eanio manifesta\u00e7\u00e3o contra Bolsonaro em S\u00e3o Paulo - Jornal O Globo",
            "description": "Corpora\u00e7\u00e3o argumentou que barrou caminhada na regi\u00e3o de Pinheiros por determina\u00e7\u00e3o judicial; no Rio, 45 manifestantes foram levados a delegacias",
            "url": "https://oglobo.globo.com/brasil/pm-dispersa-com-bombas-gas-lacrimogenio-manifestacao-contra-bolsonaro-em-sao-paulo-24467733",
            "urlToImage": "https://ogimg.infoglobo.com.br/in/24467735-abb-39d/FT1086A/652/WhatsApp-Image-2020-06-07-at-19.09.19.jpeg.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-07T22:02:56Z",
            "content": "S\u00c3O PAULO E RIO A Pol\u00edcia Militar de S\u00e3o Paulo usou bombas de efeito moral e g\u00e1s lacrimog\u00eanio para dispersar um pequeno grupo de manifestantes, que participou mais cedo de um ato em defesa da democra\u2026 [+5210 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Canalrural.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Produ\u00e7\u00e3o de etanol de milho deve alcan\u00e7ar 8 bi de litros at\u00e9 2028 no Brasil - Canal Rural",
            "description": "Apesar da proje\u00e7\u00e3o, setor enfrenta momento delicado por causa da crise do novo coronav\u00edrus, mas estuda medidas para retomar o crescimento",
            "url": "https://www.canalrural.com.br/noticias/agricultura/milho/producao-de-etanol-de-milho-deve-alcancar-8-bi-de-litros-ate-2028-no-brasil/",
            "urlToImage": "https://static-wp-canalr-prd.canalrural.com.br/2018/12/etanol_segunda_geracao-601x379.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-07T22:02:00Z",
            "content": "A Uni\u00e3o Nacional de Etanol de Milho (Unem) pede a antecipa\u00e7\u00e3o da isen\u00e7\u00e3o do ICMS em Mato Grosso, inicialmente acordada para entrar em vigor no ano que vem. O pedido tem como objetivo diminuir o impac\u2026 [+2320 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Taxa de cont\u00e1gio por Covid-19 em Fortaleza \u00e9 de menos de uma pessoa por infectado, diz secret\u00e1rio da Sa\u00fade - G1",
            "description": "Em coletiva, Dr. Cabeto refor\u00e7ou que o Cear\u00e1 \u00e9 o estado brasileiro que mais realiza testagem para identifica\u00e7\u00e3o do novo coronav\u00edrus.",
            "url": "https://g1.globo.com/ce/ceara/noticia/2020/06/07/taxa-de-contagio-por-covid-19-em-fortaleza-e-de-menos-de-uma-pessoa-por-infectado-diz-secretario-da-saude.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/s_TfbBcPsHCPapQ8ZncmiV2Srxk=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/F/B/sQ4x7ARXCU4FARUgmUfQ/niveis-de-infectados.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-07T21:53:00Z",
            "content": "A raz\u00e3o de transmissibilidade da Covid-19 em Fortaleza est\u00e1 menor, conforme apontado pelo secret\u00e1rio da Sa\u00fade do estado, Carlos Roberto Martins, o Dr. Cabeto, durante coletiva de imprensa na tarde de\u2026 [+2194 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Fogaonet.com"
            },
            "author": "Fog\u00e3oNet",
            "title": "TUA ESTRELA BRILHA! BOTAFOGO EMPATA COM O SANTOS E \u00c9 CAMPE\u00c3O BRASILEIRO - Fog\u00e3oNET",
            "description": "A Estrela Solit\u00e1ria nunca brilhou tanto! Em noite inspirada de W\u00e1gner e com gol decisivo de T\u00falio Maravilha - sempre ele -, o Botafogo empatou com o Santos em  ...",
            "url": "https://www.fogaonet.com/noticia-em-destaque/santos-botafogo-segunda-final-campeonato-brasileiro-1995/",
            "urlToImage": "https://img.fogaonet.com/wp-content/uploads/2020/06/tulio-maravilha-santos-x-botafogo-final-brasileiro-1995.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-07T20:56:00Z",
            "content": "A Estrela Solit\u00e1ria nunca brilhou tanto! Em noite inspirada de W\u00e1gnere com gol decisivo de T\u00falio Maravilha\u2013 sempre ele -, o Botafogo empatou com o Santosem 1 a 1 neste domingo, no Pacaembu, e conquis\u2026 [+5011 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Danilo, Dracena, Rafael, Arouca: campe\u00f5es revivem t\u00edtulo da Libertadores de 2011 com o Santos - globoesporte.com",
            "description": "Veja depoimentos de alguns dos campe\u00f5es",
            "url": "https://globoesporte.globo.com/sp/santos-e-regiao/futebol/times/santos/noticia/danilo-dracena-rafael-arouca-campeoes-revivem-titulo-da-libertadores-de-2011-com-o-santos.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/jxXZjX4S9LNBrnP7m1IEVEb6rBA=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s02.video.glbimg.com/x720/8608925.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-07T20:55:00Z",
            "content": "N\u00e3o foram s\u00f3 os torcedores do Santos que voltaram no tempo neste domingo, com a reprise da final da Libertadores de 2011 na TV Globo e no GloboEsporte.com. Protagonistas daquela conquista tamb\u00e9m tive\u2026 [+4698 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Espn.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "UFC: Justin Gaethje diz que McGregor 'deve estar b\u00eabado' ap\u00f3s an\u00fancio de terceira aposentadoria - ESPN.com.br",
            "description": "Justin Gaethje provocou McGregor",
            "url": "https://www.espn.com.br/mma/artigo/_/id/7021140/ufc-gaethje-diz-que-mcgregor-deve-estar-bebado-apos-3\u00aa-aposentadoria-e-provoca-lembrando-agressao-do-irlandes-a-idoso",
            "urlToImage": "https://a3.espncdn.com/combiner/i?img=%2Fphoto%2F2020%2F0510%2Fr697301_1296x729_16%2D9.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-07T19:52:30Z",
            "content": "O atual campe\u00e3o interino dos leves do UFC, Justin Gaethje, n\u00e3o pareceu muito convencido diante do terceiro an\u00fancio de aposentadoria de Conor McGregor.\r\nOs melhores v\u00eddeos, entrevistas exclusivas, as \u2026 [+1025 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Colin Powell, ex-secret\u00e1rio de Estado dos EUA, diz que vai votar em Joe Biden e que Donald Trump n\u00e3o respeita a Constitui\u00e7\u00e3o - G1",
            "description": "Powell, que serviu como principal oficial militar e diplomata do pa\u00eds em governos republicanos, falou em entrevista \u00e0 CNN. Ele classificou Trump como um perigo para a democracia e citou que as mentiras e insultos afetaram imagem do pa\u00eds para o mundo.",
            "url": "https://g1.globo.com/mundo/noticia/2020/06/07/colin-powell-ex-secretario-de-estado-dos-eua-diz-que-vai-votar-em-joe-biden-e-que-donald-trump-nao-respeita-a-constituicao.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/rvEhzuteRqafeR30G2OEjTcmVrY=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/R/L/k26SbpRrWgKRHLhNmjhA/colin-powell.gif",
            "publishedAt": "2020-06-07T19:23:00Z",
            "content": "Colin Powell, que serviu como principal oficial militar e diplomata dos Estados Unidos em presid\u00eancias republicanas, disse neste domingo (7) que votar\u00e1 no democrata Joe Biden, e que Donald Trump n\u00e3o \u2026 [+1898 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Canalrural.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "MT: revoltados com pre\u00e7o, produtores cortam entrega de leite aos latic\u00ednios - Canal Rural",
            "description": "A paralisa\u00e7\u00e3o do fornecimento foi feita porque o setor produtivo cobra reajuste dos atuais R$ 0,82 centavos pagos pelo litro",
            "url": "https://www.canalrural.com.br/noticias/pecuaria/leite/mt-revoltados-com-preco-produtores-cortam-entrega-de-leite-aos-laticinios/",
            "urlToImage": "https://static-wp-canalr-prd.canalrural.com.br/wp-content/uploads/20e0edbc-7105-4c49-985f-74337e68bb2b.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-07T19:08:00Z",
            "content": "Revoltados com o baixo pre\u00e7o pago pelo leite, pecuaristas do oeste de Mato Grosso paralisaram o fornecimento do produto para pelo menos seis latic\u00ednios da regi\u00e3o. O setor produtivo cobra um reajuste \u2026 [+5345 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "R7.com"
            },
            "author": "R7.com",
            "title": "CBF divulga guia m\u00e9dico e prev\u00ea cinco fases no retorno do futebol - R7",
            "description": "Documento foi elaborado por comiss\u00e3o m\u00e9dica especial e seguiu orienta\u00e7\u00f5es da OMS e entidades de sa\u00fade brasileiras",
            "url": "https://esportes.r7.com/futebol/cbf-divulga-guia-medico-e-preve-cinco-fases-no-retorno-do-futebol-07062020",
            "urlToImage": "https://img.r7.com/images/ainda-no-inicio-de-maio-a-cbf-entrou-na-mira-de-montenegro-pela-postura-diante-da-pandemia-25052020193331354?dimensions=600x315&crop_position=c",
            "publishedAt": "2020-06-07T19:03:00Z",
            "content": "A CBF divulgou seu \"Guia M\u00e9dico de Sugest\u00f5es Protetivas para o Retorno \u00e0s Atividades do Futebol Brasileiro\". O documento foi elaborado por uma comiss\u00e3o m\u00e9dica especial e seguiu orienta\u00e7\u00f5es da Organiz\u2026 [+3563 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Rio tem manifesta\u00e7\u00f5es contra Bolsonaro e contra o racismo - G1",
            "description": "Em a\u00e7\u00f5es no Centro da cidade e em Copacabana, na Zona Sul, policiais levam 40 pessoas para delegacias e apreende bast\u00f5es de madeira e facas.",
            "url": "https://g1.globo.com/rj/rio-de-janeiro/noticia/2020/06/07/rio-tem-manifestacoes-contra-bolsonaro-e-contra-o-racismo.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/5gdSNbBEfmMhrjokC102KC6Efdc=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s03.video.glbimg.com/x720/8609262.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-07T18:59:00Z",
            "content": "Manifestantes fizeram uma passeata na tarde deste domingo (7) contra o governo Jair Bolsonaro e contra o racismo no Centro do Rio de Janeiro. Um grupo de manifestantes caminhou do monumento de Zumbi \u2026 [+3107 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Quatro v\u00edrus potencialmente mortais para os quais n\u00e3o existe vacina - VivaBem",
            "description": "Milh\u00f5es de pessoas em todo o mundo t\u00eam a esperan\u00e7a de que uma vacina acabe com a pandemia da covid-19.Especialistas alertaram que, mesmo em ritmo acelerado, o desenvolvimento de uma vacina pode ser demorado ou, pior ainda, simplesmente n\u00e3o ocorrer.\"Pode s",
            "url": "https://www.uol.com.br/vivabem/noticias/bbc/2020/06/07/quatro-virus-potencialmente-mortais-para-os-quais-nao-existe-vacina.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/entretenimento/17/2020/05/26/novo-coronavirus-receptor-ace-2-1590499079904_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-07T18:48:50Z",
            "content": "Especialistas alertam que, mesmo em ritmo acelerado, o desenvolvimento de uma vacina pode ser demorado ou, pior ainda, simplesmente n\u00e3o ocorrer, mas h\u00e1 formas de conviver com os v\u00edrus e evitar ser co\u2026 [+5851 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "google-news",
                "name": "Google News"
            },
            "author": null,
            "title": "Saiba qual filme a Globo exibe nesta segunda-feira na Tela Quente - Bol - Uol",
            "description": null,
            "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMibmh0dHBzOi8vb2JzZXJ2YXRvcmlvZGF0di51b2wuY29tLmJyL25vdGljaWFzL3NhaWJhLXF1YWwtZmlsbWUtYS1nbG9iby1leGliZS1uZXN0YS1zZWd1bmRhLWZlaXJhLW5hLXRlbGEtcXVlbnRl0gFuaHR0cHM6Ly9vYnNlcnZhdG9yaW9kYXR2LnVvbC5jb20uYnIvbm90aWNpYXMvc2FpYmEtcXVhbC1maWxtZS1hLWdsb2JvLWV4aWJlLW5lc3RhLXNlZ3VuZGEtZmVpcmEtbmEtdGVsYS1xdWVudGU?oc=5",
            "urlToImage": null,
            "publishedAt": "2020-06-07T18:33:13Z",
            "content": null
        },
        {
            "source": {
                "id": "google-news",
                "name": "Google News"
            },
            "author": null,
            "title": "Brit\u00e2nicos destroem est\u00e1tua de comerciante de escravos em protesto - CartaCapital",
            "description": null,
            "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiaWh0dHBzOi8vd3d3LmNhcnRhY2FwaXRhbC5jb20uYnIvbXVuZG8vYnJpdGFuaWNvcy1kZXN0cm9lbS1lc3RhdHVhLWRlLWNvbWVyY2lhbnRlLWRlLWVzY3Jhdm9zLWVtLXByb3Rlc3RvL9IBbWh0dHBzOi8vd3d3LmNhcnRhY2FwaXRhbC5jb20uYnIvbXVuZG8vYnJpdGFuaWNvcy1kZXN0cm9lbS1lc3RhdHVhLWRlLWNvbWVyY2lhbnRlLWRlLWVzY3Jhdm9zLWVtLXByb3Rlc3RvL2FtcC8?oc=5",
            "urlToImage": null,
            "publishedAt": "2020-06-07T18:22:18Z",
            "content": null
        }
    ]
}