{
    "status": "ok",
    "totalResults": 34,
    "articles": [
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Meutimao.com.br"
            },
            "author": "Vitor Chicarolli e Rodrigo Vessoni",
            "title": "Benfica planeja adiar pagamento de Pedrinho para 2021; Corinthians se posiciona - Meu Tim\u00e3o",
            "description": "A venda do meio-campista Pedrinho ainda \u00e9 um dos principais assuntos tratados nos bastidores do Parque S\u00e3o Jorge",
            "url": "https://www.meutimao.com.br/noticias-do-corinthians/351967/benfica-planeja-adiar-pagamento-de-pedrinho-para-2021-corinthians-se-posiciona",
            "urlToImage": "https://cdn.meutimao.com.br/_upload/noticia-share/facebook/2020/07/08/mudanca-de-planos-benfica-planeja-adiar-pagamento-de_384aac2.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-08T22:10:38Z",
            "content": "A venda do meio-campista Pedrinho ainda \u00e9 um dos principais assuntos tratados nos bastidores do Parque S\u00e3o Jorge. Nesta quarta-feira, o site portugu\u00eas Record divulgou que o Benfica pretende adiar par\u2026 [+1211 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Bar\u00e7a vence jogo com duas expuls\u00f5es e VAR; Su\u00e1rez vira 3\u00ba maior artilheiro - UOL",
            "description": "Em jogo quente que contou com dois expulsos ap\u00f3s orienta\u00e7\u00f5es do VAR, o Barcelona conquistou a vit\u00f3ria sobre o Espanyol por 1 a 0 gra\u00e7as ao gol de Lu\u00eds Su\u00e1rez, que se transformou no terceiro maior artilheiro da equipe.Com a vit\u00f3ria, o Barcelona chega aos 7",
            "url": "https://www.uol.com.br/esporte/futebol/ultimas-noticias/2020/07/08/barcelona-x-espanyol.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/esporte/16/2020/07/08/suarez-em-jogada-de-barcelona-contra-espanyol-1594244851644_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-08T21:57:13Z",
            "content": "Em jogo quente que contou com dois expulsos ap\u00f3s orienta\u00e7\u00f5es do VAR, o Barcelona conquistou a vit\u00f3ria sobre o Espanyol por 1 a 0 gra\u00e7as ao gol de Lu\u00eds Su\u00e1rez, que se transformou no terceiro maior art\u2026 [+2261 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Avi\u00e3o de pequeno porte cai na regi\u00e3o do Aeroporto Campo de Marte, na Zona Norte de SP - G1",
            "description": "Ap\u00f3s a queda, a aeronave pegou fogo. No momento do acidente, v\u00e1rias pessoas caminhavam e pedalavam no canteiro central da Avenida Braz Leme. Engenheiro presenciou a explos\u00e3o.",
            "url": "https://g1.globo.com/sp/sao-paulo/noticia/2020/07/08/aviao-de-pequeno-porte-cai-na-regiao-do-aeroporto-campo-de-marte-na-zona-norte-de-sp.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/h4HRyl1dmm9n1IAI9F0IBVQ4aRU=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s02.video.glbimg.com/x720/8684121.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-08T21:20:00Z",
            "content": "Um avi\u00e3o de pequeno porte caiu na regi\u00e3o do Aeroporto Campo de Marte, na Zona Norte de S\u00e3o Paulo, no final da tarde desta quarta-feira (8). Um motorista que passava pr\u00f3ximo ao acidente presenciou a e\u2026 [+4983 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Galaxy M31: novo celular da Samsung tem bateria recorde e custar\u00e1 R$ 1.999 - Tilt",
            "description": "Lan\u00e7ado oficialmente nesta quarta-feira (8) no Brasil, o celular intermedi\u00e1rio Galaxy M31 da Samsung chega com uma bateria recorde na hist\u00f3ria da empresa e com um acr\u00e9scimo de pre\u00e7o relevante em rela\u00e7\u00e3o ao modelo do ano passado. Tilt j\u00e1 est\u00e1 com o celular",
            "url": "https://www.uol.com.br/tilt/noticias/redacao/2020/07/08/galaxy-m31-novo-celular-da-samsung-tem-bateria-recorde-e-custara-r-1999.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/8e/2020/07/08/parte-frontal-do-galaxy-m31-da-samsung-1594234157239_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-08T21:00:00Z",
            "content": "Lan\u00e7ado oficialmente nesta quarta-feira (8) no Brasil, o celular intermedi\u00e1rio Galaxy M31 da Samsung chega com uma bateria recorde na hist\u00f3ria da empresa e com um acr\u00e9scimo de pre\u00e7o relevante em rela\u2026 [+3901 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "info-money",
                "name": "InfoMoney"
            },
            "author": null,
            "title": "Ibovespa fecha em alta de 2% e encosta nos 100 mil pontos ap\u00f3s dados fortes de varejo; d\u00f3lar cai a R$ 5,34 - InfoMoney",
            "description": "Mercado termina sess\u00e3o com ganhos expressivos, mas n\u00e3o consegue romper o teto psicol\u00f3gico mais importante do momento",
            "url": "https://www.infomoney.com.br/mercados/ibovespa-fecha-em-alta-de-2-e-encosta-nos-100-mil-pontos-apos-dados-fortes-de-varejo-dolar-cai-a-r-534/",
            "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2019/07/acoes-indices-bolsa-mercado.jpg?fit=900%2C540&quality=75&strip=all",
            "publishedAt": "2020-07-08T20:25:00Z",
            "content": "Gr\u00e1fico de cota\u00e7\u00f5es de a\u00e7\u00f5es (Cr\u00e9dito: Shutterstock) \r\nS\u00c3O PAULO \u2013 O Ibovespa fechou em alta nesta quarta-feira (8) e encostou nos 100 mil pontos, deixando as expectativas bem altas para a retomada d\u2026 [+6464 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "TJD acata pedido e libera final na FlaTV. Fluminense amea\u00e7a ir \u00e0 Justi\u00e7a - UOL",
            "description": "O Tribunal de Justi\u00e7a Desportiva (TJD-RJ) decidiu acatar o pedido de mando de campo compartilhado na final da Ta\u00e7a Rio feito pela Procuradoria do \u00f3rg\u00e3o. Com isto, o Flamengo Fluminense de hoje (8) poder\u00e1 ser exibido tanto no canal tricolor no YouTube - Fl",
            "url": "https://www.uol.com.br/esporte/futebol/ultimas-noticias/2020/07/08/tjd-acata-pedido-e-final-sera-transmitida-tanto-na-flatv-quanto-na-flutv.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/esporte/34/2019/09/01/gabigol-comemora-gol-pelo-flamengo-contra-o-palmeiras-1567369460295_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-08T20:22:26Z",
            "content": "O Tribunal de Justi\u00e7a Desportiva (TJD-RJ) decidiu acatar o pedido de mando de campo compartilhado na final da Ta\u00e7a Rio feito pela Procuradoria do \u00f3rg\u00e3o. Com isto, o Flamengo Fluminense de hoje (8) po\u2026 [+3526 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Covid: Novas mortes no pa\u00eds crescem 1% em uma semana; Sul tem alta de 27% - UOL Not\u00edcias",
            "description": "O Brasil voltou a registrar aumento do n\u00famero de mortes por coronav\u00edrus em uma semana, segundo boletim epidemiol\u00f3gico divulgado hoje pelo Minist\u00e9rio da Sa\u00fade. Entre os dias 28 de junho e 4 de julho, o pa\u00eds registrou 7.195 novos \u00f3bitos por covid-19, um acr",
            "url": "https://noticias.uol.com.br/saude/ultimas-noticias/redacao/2020/07/08/covid-sul-e-centro-oeste-tem-aumento-de-novas-mortes-e-casos-em-uma-semana.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/87/2020/06/18/17jun2020---sepultamentos-voltaram-a-ser-feitos-em-covas-individuais-no-cemiterio-de-manaus-1592491874440_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-08T20:16:06Z",
            "content": "O Brasil voltou a registrar aumento do n\u00famero de mortes por coronav\u00edrus em uma semana, segundo boletim epidemiol\u00f3gico divulgado hoje pelo Minist\u00e9rio da Sa\u00fade. Entre os dias 28 de junho e 4 de julho, \u2026 [+3755 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Prova do Enem 2020 ser\u00e1 em janeiro de 2021 - G1",
            "description": "MEC e Inep divulgaram que provas escritas ser\u00e3o em 17 e 24 de janeiro. Provas do Enem digital ser\u00e3o em 31 de janeiro e 7 de fevereiro.",
            "url": "https://g1.globo.com/educacao/noticia/2020/07/08/prova-do-enem-2020-sera-em-janeiro-de-2021.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/OMWf29GTJBIT9ljVJypNP6Da7zU=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/q/g/q4UBRnSuAS0dcwHJIrTQ/distancia.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-08T20:15:00Z",
            "content": "As provas do Exame Nacional do Ensino M\u00e9dio (Enem) 2020 dever\u00e3o ser\u00e3o aplicadas em janeiro e fevereiro de 2021, anunciou o Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o (MEC) nesta quarta-feira (8). De acordo com o an\u00fancio\u2026 [+3247 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Entregadores de app se re\u00fanem com Rodrigo Maia para discutir condi\u00e7\u00f5es de trabalho - Extra",
            "description": "Na manh\u00e3 desta quarta-feira (8), representantes de v\u00e1rios estados do movimento dos entregadores de aplicativo se reuniram por videoconfer\u00eancia com o presidente...",
            "url": "https://extra.globo.com/noticias/economia/entregadores-de-app-se-reunem-com-rodrigo-maia-para-discutir-condicoes-de-trabalho-rv1-1-24521881.html",
            "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/24522078-fee-f48/w976h550-PROP/entregadores-de-apps.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-08T19:48:00Z",
            "content": "Na manh\u00e3 desta quarta-feira (8), representantes de v\u00e1rios estados do movimento dos entregadores de aplicativo se reuniram por videoconfer\u00eancia com o presidente da C\u00e2mara dos Deputados, Rodrigo Maia (\u2026 [+7117 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Facebook remove rede de contas falsas relacionada ao PSL e a gabinetes da fam\u00edlia Bolsonaro - G1",
            "description": "Grupo publicava conte\u00fado sobre not\u00edcias, eventos, elei\u00e7\u00f5es, memes, cr\u00edticas \u00e0 oposi\u00e7\u00e3o e a jornalistas. Facebook diz que respons\u00e1veis tentavam ocultar identidade.",
            "url": "https://g1.globo.com/economia/tecnologia/noticia/2020/07/08/facebook-remove-rede-de-contas-falsas-relacionada-ao-psl-e-a-gabinetes-da-familia-bolsonaro.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/6Z0W6HHMWzcdbToko1vLPzFwfyM=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2019/0/N/TLadulSIevaWFazCpZVg/facebook-stickers-reuters-stephen-lam.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-08T19:26:00Z",
            "content": "O Facebook anunciou nesta quarta-feira (8) a remo\u00e7\u00e3o de uma rede de contas e p\u00e1ginas, tanto na rede social quanto no Instagram, ligadas ao Partido Social Liberal (PSL) e a gabinetes da fam\u00edlia Bolson\u2026 [+2974 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Brighton x Liverpool (08/07): Placar ao vivo Ingl\u00eas 2020 - Placar UOL - Uol",
            "description": "Veja resultados, not\u00edcias, entrevistas, fotos, v\u00eddeos e os bastidores do esporte Acompanhe ao vivo os principais eventos esportivos do Brasil e do mundo.",
            "url": "https://placar.uol.com.br/esporte/futebol/ingles/2020/07/08/brighton-x-liverpool.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/placar/esporte/futebol/v3/share/79/uol_2960x1163.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-08T19:11:52Z",
            "content": null
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "BMW M8 Gran Coup\u00e9 Competition chega ao Brasil por R$ 1,1 milh\u00e3o e com 81 cores diferentes - G1",
            "description": "Sed\u00e3 superesportivo custa exatamente R$ 1.136.950 na pr\u00e9-venda e vai de 0 a 100 km/h em 3,3 segundos.",
            "url": "https://g1.globo.com/carros/noticia/2020/07/08/bmw-m8-gran-coupe-competition-chega-ao-brasil-por-r-11-milhao-e-com-81-cores-diferentes.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/YfoiGrGzD_-LnPmy8c6S9MSWrGA=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/B/F/eqBfssQYiYjiyLdUYroA/bmw-m8-competition-gran-coupe-31-045102620b5b07b6.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-08T18:42:00Z",
            "content": "A BMW iniciou nesta quarta-feira (8) a pr\u00e9-venda do M8 Gran Coup\u00e9 Competition no Brasil, com mais de 5 mil possibilidades de personaliza\u00e7\u00e3o, por R$ 1.136.950. As primeiras unidades ser\u00e3o entregues em\u2026 [+1633 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "google-news",
                "name": "Google News"
            },
            "author": null,
            "title": "Vendas do varejo crescem 13,9% em maio, mas ainda n\u00e3o recuperam perda acumulada - Economia & Neg\u00f3cios Estad\u00e3o",
            "description": null,
            "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiiAFodHRwczovL2Vjb25vbWlhLmVzdGFkYW8uY29tLmJyL25vdGljaWFzL2dlcmFsLHZlbmRhcy1kby12YXJlam8tY3Jlc2NlbS0xMy05LWVtLW1haW8tbWFzLWFpbmRhLW5hby1yZWN1cGVyYW0tcGVyZGEtYWN1bXVsYWRhLDcwMDAzMzU3NDc20gGMAWh0dHBzOi8vZWNvbm9taWEuZXN0YWRhby5jb20uYnIvbm90aWNpYXMvZ2VyYWwsdmVuZGFzLWRvLXZhcmVqby1jcmVzY2VtLTEzLTktZW0tbWFpby1tYXMtYWluZGEtbmFvLXJlY3VwZXJhbS1wZXJkYS1hY3VtdWxhZGEsNzAwMDMzNTc0NzYuYW1w?oc=5",
            "urlToImage": null,
            "publishedAt": "2020-07-08T17:20:32Z",
            "content": null
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Legiaodosherois.com.br"
            },
            "author": "https://www.facebook.com/evandroslira",
            "title": "Johnny Depp inicia julgamento de difama\u00e7\u00e3o e alega ter sido agredido por Amber Heard - Legi\u00e3o dos Her\u00f3is",
            "description": "Os dois atores foram ao tribunal nessa semana! Johnny Depp e sua ex-mulher, a atriz Amber Heard, estiveram presentes ontem (7) no Tribunal Real de Justi\u00e7a",
            "url": "https://www.legiaodosherois.com.br/2020/johnny-depp-julgamento-difamacao-amber-heard.html",
            "urlToImage": "https://kanto.legiaodosherois.com.br/w728-h381-gnw-cfill-gcc-f:fbcover/wp-content/uploads/2020/07/legiao_rbGtyBZnPNjf.jpg.jpeg",
            "publishedAt": "2020-07-08T17:10:00Z",
            "content": "Os dois atores foram ao tribunal nessa semana!\r\nJohnny Depp e sua ex-mulher, a atriz Amber Heard, estiveram presentes ontem (7) no Tribunal Real de Justi\u00e7a em Londres para dar in\u00edcio ao julgamento de\u2026 [+2067 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Noticiasconcursos.com.br"
            },
            "author": "Saulo Moreira",
            "title": "Coronav\u00edrus: 2 lotes do FGTS emergencial de at\u00e9 R$1.045 s\u00e3o liberados; veja quem recebe - Not\u00edcias Concursos",
            "description": "A Caixa Econ\u00f4mica Federal confirmou a libera\u00e7\u00e3o de dois novos lotes de dep\u00f3sitos de at\u00e9 R$1.045 do Fundo de Garantia do Tempo de Servi\u00e7o (FGTS), sendo um para os nascidos em janeiro e outro para os nascidos em fevereiro.De acordo com o bancos, os dep",
            "url": "https://noticiasconcursos.com.br/direitos-trabalhador/coronavirus-2-lotes-do-fgts-emergencial-de-ate-r1-045-sao-liberados-veja-quem-recebe/",
            "urlToImage": "https://noticiasconcursos.com.br/wp-content/uploads/2019/08/FGTS.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-08T16:43:00Z",
            "content": "A Caixa Econ\u00f4mica Federal confirmou a libera\u00e7\u00e3o de dois novos lotes de dep\u00f3sitos de at\u00e9 R$1.045 do Fundo de Garantia do Tempo de Servi\u00e7o (FGTS), sendo um para os nascidos em janeiro e outro para os n\u2026 [+3088 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Kanye West revela ter contra\u00eddo Covid-19, e diz n\u00e3o confiar em vacina para a doen\u00e7a: \u2018\u00c9 a marca da besta, que nos impedir\u00e1 de entrar no para\u00edso\u2019 - Hugo Gloss",
            "description": "Kanye West chocou o mundo na \u00faltima semana (4), ao anunciar sua candidatura na disputa presidencial dos Estados Unidos, que acontece esse ano, em novembro. Diante da novidade, internautas ao redor do globo se intrigaram com a possibilidade de tudo n\u00e3o se pass\u2026",
            "url": "https://hugogloss.uol.com.br/famosos/kanye-west-revela-ter-contraido-covid-19-e-diz-nao-confiar-em-vacina-para-a-doenca-e-a-marca-da-besta-que-nos-impedira-de-entrar-no-paraiso/",
            "urlToImage": "https://media.hugogloss.uol.com.br/uploads/2020/07/gettyimages-1076421056.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-08T16:11:00Z",
            "content": "Kanye West chocou o mundo na \u00faltima semana (4), ao anunciar sua candidatura na disputa presidencial dos Estados Unidos, que acontece esse ano, em novembro. Diante da novidade, internautas ao redor do\u2026 [+2806 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Governador de SP confirma retorno do Paulist\u00e3o para o dia 22 de julho - globoesporte.com",
            "description": "Jogos ser\u00e3o sem torcida e apenas em cidades na fase amarela da flexibiliza\u00e7\u00e3o",
            "url": "https://globoesporte.globo.com/sp/futebol/campeonato-paulista/noticia/governador-de-sp-confirma-retorno-do-paulistao-para-o-dia-22-de-julho.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/wnmFIuSRIkfTZm5OuXcL-zyjJOI=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_bc8228b6673f488aa253bbcb03c80ec5/internal_photos/bs/2020/U/x/gQDOKSSy2GFxszI74VEw/fta20200708009.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-08T15:56:00Z",
            "content": "O governador de S\u00e3o Paulo, Jo\u00e3o Doria (PSDB), anunciou nesta quarta-feira que o Campeonato Paulista est\u00e1 autorizado a retornar no dia 22 de julho. Ele esteve acompanhado, em coletiva de imprensa, pel\u2026 [+4574 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uai.com.br"
            },
            "author": "Portal Uai Entretenimento, Portal Uai Entretenimento",
            "title": "Mesmo contra o namoro, sogro de Nego do Borel o ajuda ap\u00f3s acidente de moto - Portal Uai",
            "description": "Pai de Duda Reis, que \ufffd m\ufffddico e contra o namoro, ajudou o cantor",
            "url": "https://www.uai.com.br/app/noticia/mexerico/2020/07/08/noticias-mexerico,260279/mesmo-contra-namoro-sogro-nego-do-borel-o-ajuda-apos-acidente-de-moto.shtml",
            "urlToImage": "https://imgsapp2.uai.com.br/app/noticia_133890394703/2020/07/08/260279/20200708124052172349o.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-08T15:39:00Z",
            "content": "Johnny Depp admite, em tribunal, que deu maconha para filha de 13 anos"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Folhavitoria.com.br"
            },
            "author": "Folha Vit\u00f3ria",
            "title": "Durante pandemia, alergias merecem cuidados espec\u00edficos - Folha Vit\u00f3ria",
            "description": "Rea\u00e7\u00f5es que podem ser facilmente vinculadas a uma alergia, tamb\u00e9m podem indicar o risco de cont\u00e1gio pelo novo coronav\u00edrus e o desenvolvimento da covid-19",
            "url": "https://www.folhavitoria.com.br/saude/noticia/07/2020/alergias-devem-ter-cuidados-especiais-durante-a-pandemia",
            "urlToImage": "https://assets.folhavitoria.com.br/images/12907900-3458-0137-4704-6231c35b6685--minified.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-08T15:29:59Z",
            "content": "Foto: Divulga\u00e7\u00e3o\r\nEspirros e coriza, sintomas comuns de uma alergia, passaram a preocupar pessoas al\u00e9rgicas com a chegada da pandemia do novo coronav\u00edrus. Rea\u00e7\u00f5es que podem ser facilmente vinculadas \u2026 [+3110 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Com home office, BB vai devolver 19 de 35 edif\u00edcios de escrit\u00f3rios no pa\u00eds - UOL",
            "description": "O coronav\u00edrus for\u00e7ou mudan\u00e7as mesmo nas empresas mais tradicionais do pa\u00eds. O Banco do Brasil resistiu por anos ao home office. No in\u00edcio de 2020, antes do in\u00edcio da pandemia de covid-19, a institui\u00e7\u00e3o financeira tinha um total de 257 pessoas de seus 93 m",
            "url": "https://economia.uol.com.br/noticias/estadao-conteudo/2020/07/08/com-home-office-bb-vai-devolver-19-de-35-edificios-de-escritorios-no-pais.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/c0/2020/06/09/24mai2020---sede-do-bando-do-brasil-1591711907128_v2_750x421.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-08T15:02:00Z",
            "content": "O coronav\u00edrus for\u00e7ou mudan\u00e7as mesmo nas empresas mais tradicionais do pa\u00eds. O Banco do Brasil resistiu por anos ao home office. No in\u00edcio de 2020, antes do in\u00edcio da pandemia de covid-19, a institui\u00e7\u2026 [+3569 chars]"
        }
    ]
}