{
    "status": "ok",
    "totalResults": 34,
    "articles": [
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Estrangeiros tiram mais capital do Brasil que a m\u00e9dia de emergentes, diz presidente do BC - Folha de S.Paulo",
            "description": "Campos Neto diz que pa\u00eds n\u00e3o pode contar com financiamento externo no curto prazo",
            "url": "https://www1.folha.uol.com.br/mercado/2020/06/estrangeiros-tiram-mais-capital-do-brasil-que-a-media-de-emergentes-diz-presidente-do-bc.shtml",
            "urlToImage": "https://f.i.uol.com.br/fotografia/2020/01/09/15785845395e1749dbac65a_1578584539_3x2_rt.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-01T17:19:44Z",
            "content": "O presidente do BC (Banco Central), Roberto Campos Neto, disse nesta segunda-feira (1) que a sa\u00edda de capital estrangeiro do Brasil durante a pandemia do coronav\u00edrus \u00e9 superior \u00e0 m\u00e9dia observada em p\u2026 [+5098 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": "O Globo",
            "title": "Trump diz que governadores devem 'dominar' e prender manifestantes, ou parecer\u00e3o 'bando de idiotas' - Jornal O Globo",
            "description": "Presidente americano voltou a culpar a 'extrema esquerda' por tens\u00f5es; Ao menos seis pessoas morreram e 21 estados j\u00e1 pediram a interven\u00e7\u00e3o da Guarda Nacional",
            "url": "https://oglobo.globo.com/mundo/trump-diz-que-governadores-devem-dominar-prender-manifestantes-ou-parecerao-bando-de-idiotas-24456675",
            "urlToImage": "https://ogimg.infoglobo.com.br/in/24456678-225-82b/FT1086A/652/88321267_FILE-PHOTO-US-President-Donald-Trump-makes-an-announcement-about-US-trade-relations-wit.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-01T16:44:52Z",
            "content": "WASHINGTON Em uma reuni\u00e3o por videoconfer\u00eancia na manh\u00e3 desta segunda-feira, o presidente Donald Trump instou governadores americanos a dominarem e prenderem os manifestantes que tomam as ruas do pa\u00ed\u2026 [+4692 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "R7.com"
            },
            "author": "R7.com",
            "title": "244 milh\u00f5es de seguidores. Omiss\u00e3o. Morte de Floyd para Neymar - R7",
            "description": "Enquanto \u00eddolos do esporte mundial, como Lewis Hamilton, se posicionam pelo covarde assassinato de Floyd, Neymar posta seu terno cor de rosa",
            "url": "https://esportes.r7.com/prisma/cosme-rimoli/244-milhoes-de-seguidores-omissao-morte-de-floyd-para-neymar-01062020",
            "urlToImage": "https://img.r7.com/images/neymar-01062020112920888?dimensions=600x315&crop_position=c",
            "publishedAt": "2020-06-01T15:35:00Z",
            "content": "S\u00e3o Paulo, Brasil\r\n\"Eu vejo aqueles de voc\u00eas que ficam calados.\"\r\n\"Alguns de voc\u00eas s\u00e3o as maiores estrelas.\"\r\n\"E ainda assim ficam calados no meio da injusti\u00e7a.\"\r\n\"N\u00e3o h\u00e1 sinal de ningu\u00e9m na minha in\u2026 [+4618 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Rio anuncia reabertura gradual a partir de ter\u00e7a; veja o que ser\u00e1 permitido - G1",
            "description": "Lojas de decora\u00e7\u00e3o e concession\u00e1rias poder\u00e3o reabrir; atividade no cal\u00e7ad\u00e3o e celebra\u00e7\u00f5es em igrejas ser\u00e3o liberadas. Crivella diz que cidade deve voltar \"ao novo normal\" em agosto.",
            "url": "https://g1.globo.com/rj/rio-de-janeiro/noticia/2020/06/01/prefeitura-do-rio-anuncia-que-vai-fazer-reabertura-gradual-em-seis-fases.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/wL_DNXWbocz_1GEeeFMo8bBpV5Y=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/I/B/XAEFPARvyQq8XB4vpV4Q/whatsapp-image-2020-06-01-at-13.14.17.jpeg",
            "publishedAt": "2020-06-01T15:04:00Z",
            "content": "A cidade do Rio vai flexibilizar medidas de isolamento social a partir desta ter\u00e7a-feira (2). O an\u00fancio foi feito pelo prefeito Marcelo Crivella (Republicanos). Segundo ele, ser\u00e1 uma reabertura \"lent\u2026 [+3001 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "Not\u00edcias da TV",
            "title": "Em Totalmente Demais, Fabinho pede perd\u00e3o a Jonatas: 'Fui mesquinho e desonesto' - Not\u00edcias da TV",
            "description": "Fabinho (Daniel Blanco) vai aprender a li\u00e7\u00e3o dada pelo pai e ter\u00e1 que pedir desculpa publicamente a Jonatas (Felipe Simas) em Totalmente Demais. Depois de ser preso e causar uma crise no casamento de Germano (Humberto Martins) e Lili (Vivianne Pasmanter), o f\u2026",
            "url": "https://noticiasdatv.uol.com.br/noticia/novelas/em-totalmente-demais-fabinho-pede-perdao-jonatas-fui-mesquinho-e-desonesto-37448",
            "urlToImage": "https://noticiasdatv.uol.com.br/media/_versions/artigos/globo-totalmente-demais-daniel-blanco-fabinho-0106_fixed_big.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-01T15:00:00Z",
            "content": "Fabinho (Daniel Blanco) vai aprender a li\u00e7\u00e3o dada pelo pai e ter\u00e1 que pedir desculpa publicamente a Jonatas (Felipe Simas) em Totalmente Demais. Depois de ser preso e causar uma crise no casamento de\u2026 [+1857 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "PF prende homem por fraudes no saque do aux\u00edlio emergencial no Rio - G1",
            "description": "Ele foi preso quando tentava sacar o aux\u00edlio em nome de outras pessoas em uma ag\u00eancia da Caixa Econ\u00f4mica Federal na Zona Oeste da cidade.",
            "url": "https://g1.globo.com/rj/rio-de-janeiro/noticia/2020/06/01/pf-prende-homem-por-suspeita-de-fraudes-no-saque-do-auxilio-emergencial-no-rio.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/NteN6nYRAVjpZGlHLcZwr40zHu4=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s04.video.glbimg.com/x720/8594235.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-01T14:37:00Z",
            "content": "A Pol\u00edcia Federal prendeu em flagrante na manh\u00e3 desta segunda-feira (1\u00b0) um homem de 23 anos que tentava realizar saques do aux\u00edlio emergencial em nome de outras pessoas. A pris\u00e3o aconteceu na ag\u00eanci\u2026 [+930 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Olhardigital.com.br"
            },
            "author": "Guilherme Preta",
            "title": "Musk se emociona com lan\u00e7amento da SpaceX 'ap\u00f3s 18 anos de trabalho' - Olhar Digital",
            "description": "Envio de astronautas da Nasa ao espa\u00e7o no \u00faltimo s\u00e1bado (30) foi o primeiro realizado por uma empresa privada",
            "url": "https://olhardigital.com.br/ciencia-e-espaco/noticia/musk-se-emociona-com-lancamento-da-spacex-apos-18-anos-de-trabalho/101515",
            "urlToImage": "https://img.olhardigital.com.br/uploads/acervo_imagens/2020/06/20200601095108.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-01T14:15:14Z",
            "content": "Fundador da SpaceX, Elon Musk ficou bastante emocionado ap\u00f3s o sucesso no lan\u00e7amento da espa\u00e7onave Falcon 9 com astronautas da Nasa no \u00faltimo s\u00e1bado (30). Em entrevista coletiva, o empres\u00e1rio afirmou\u2026 [+1206 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": "Daniel Gullino",
            "title": "Moro agiu de forma 'covarde' e defendia 'outra ideologia', diz Bolsonaro - O Globo",
            "description": "Bolsonaro criticou as posi\u00e7\u00f5es de Moro em rela\u00e7\u00e3o a armas e a medidas de isolamento social",
            "url": "https://oglobo.globo.com/brasil/moro-agiu-de-forma-covarde-defendia-outra-ideologia-diz-bolsonaro-24456271",
            "urlToImage": "https://ogimg.infoglobo.com.br/brasil/24406957-9fc-031/FT1086A/652/bolsonaro_moro.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-01T14:14:36Z",
            "content": "BRAS\u00cdLIA O presidente Jair Bolsonaro afirmou nesta segunda-feira que o ex-ministro Sergio Moro agiu de forma \"covarde\" e servia a outra \"ideologia\". Bolsonaro criticou as posi\u00e7\u00f5es de Moro em rela\u00e7\u00e3o \u2026 [+1626 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Estado confirma 1\u00aa morte em Monte Si\u00e3o e outros 16 casos de Covid-19 no Sul de Minas - G1",
            "description": "At\u00e9 o momento, regi\u00e3o tem 1.100 confirma\u00e7\u00f5es, com 34 mortes registradas pelo novo coronav\u00edrus.",
            "url": "https://g1.globo.com/mg/sul-de-minas/noticia/2020/06/01/estado-confirma-1a-morte-em-monte-siao-e-outros-16-casos-de-covid-19-sul-de-mg-tem-1100-confirmacoes.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/gg3cFIJ_sVTXK8BSs8Tlb9f48-E=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/W/u/0BkwqAQkOtDwd7fWwzxw/dsc-7405.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-01T14:03:00Z",
            "content": "A Secretaria de Estado de Sa\u00fade (SES-MG) confirmou a primeira morte em Monte Si\u00e3o (MG) e outros 16 casos de Covid-19 em novo boletim divulgado nesta segunda-feira (1\u00ba). Com os novos registros, o Sul \u2026 [+4249 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Olhardigital.com.br"
            },
            "author": "Luiz Nogueira",
            "title": "Estudo indica resultados positivos em antirreum\u00e1tico contra a Covid-19 - Olhar Digital",
            "description": "Medicamento reduziu risco de morte e a necessidade de respira\u00e7\u00e3o artificial em pacientes",
            "url": "https://olhardigital.com.br/coronavirus/noticia/estudo-indica-resultados-positivos-em-antirreumatico-contra-a-covid-19/101517",
            "urlToImage": "https://img.olhardigital.com.br/uploads/acervo_imagens/2020/03/20200327031427.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-01T14:00:10Z",
            "content": "Um estudo\u00a0franc\u00eas feito pelo Grupo Hospitalar Saint-Joseph de Paris, e publicado no \u00faltimo s\u00e1bado (30) na revista The Lancet Rheumatology, mostra resultados \"encorajadores\" no uso do medicamento anak\u2026 [+2530 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "EL PA\u00cdS"
            },
            "author": "Pablo Xim\u00e9nez de Sandoval, Antonia Laborde, Amanda Mars",
            "title": "EUA \u00e9 tomado por protestos antirracismo e at\u00e9 a Casa Branca \u00e9 cercada - EL PA\u00cdS Brasil",
            "description": "Trump passou pelo menos uma hora em um bunker subterr\u00e2neo durante os confrontos no lado de fora. Ex\u00e9rcito patrulha as ruas na Calif\u00f3rnia. Em Minneapolis, um caminh\u00e3o tentou atropelar a multid\u00e3o",
            "url": "https://brasil.elpais.com/brasil/2020-06-01/eua-e-tomado-por-protestos-antirracismo-e-ate-a-casa-branca-e-cercada.html",
            "urlToImage": "https://imagens.brasil.elpais.com/resizer/F22vjkOnX0YyQb-Awadfspl5NsQ=/1000x0/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/prisa/65UL6HXG4JHYRNQP3ECLS53CWU.gif",
            "publishedAt": "2020-06-01T13:48:56Z",
            "content": "Mais informa\u00e7\u00f5es\r\nOs Estados Unidos caminhavam na noite deste domingo pela beira de um precip\u00edcio cuja profundidade ningu\u00e9m se atreve a prever por enquanto. Pelo menos 25 grandes cidades do pa\u00eds pass\u2026 [+8952 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Superesportes.com.br"
            },
            "author": "Superesportes, Superesportes",
            "title": "Neymar \u00e9 cobrado por sil\u00eancio sobre a morte de George Floyd - Super Esportes - DF",
            "description": "Muitos internautas t\u00eam cobrado um posicionamento do astro do futebol brasileiro sobre a violenta morte de George Floyd, nos Estados Unidos",
            "url": "https://www.mg.superesportes.com.br/app/noticias/futebol/futebol-internacional/2020/06/01/noticia_futebol_internacional,3849220/neymar-e-cobrado-por-silencio-sobre-a-morte-de-george-floyd.shtml",
            "urlToImage": "https://i.superesportes.com.br/DtQgq7XqXrZ-jEBnW1VPXmDrPXI=/smart/imgsapp.mg.superesportes.com.br/app/noticia_126420360808/2020/06/01/3849220/20200601103725525403o.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-01T13:34:00Z",
            "content": "Uma s\u00e9rie de personalidades t\u00eam feito manifesta\u00e7\u00f5es, como o piloto de F\u00f3rmula-1 Lewis Hamilton e os jogadores Thuram e Sancho, que protestaram\u00a0durante jogos do Campeonato Alem\u00e3o, al\u00e9m de clubes e out\u2026 [+218 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "info-money",
                "name": "InfoMoney"
            },
            "author": null,
            "title": "Ibovespa sobe 1% puxado pelos desempenhos de Vale e bancos; d\u00f3lar volta a subir e bate R$ 5,39 - InfoMoney",
            "description": "Mercado registra movimento err\u00e1tico na esteira de protestos e respostas radicais de governantes",
            "url": "https://www.infomoney.com.br/mercados/ibovespa-tem-leve-queda-seguindo-incerteza-global-com-manifestacoes-e-tensao-entre-eua-e-china-dolar-sobe-a-r-537/",
            "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2020/04/GettyImages-1139276319.jpg?fit=682%2C512&quality=75&strip=all",
            "publishedAt": "2020-06-01T13:30:20Z",
            "content": "(alexsl/Getty Images) \r\nS\u00c3O PAULO \u2013 O Ibovespa registra alta depois de um come\u00e7o de preg\u00e3o em queda nesta segunda-feira (1). A virada veio com desempenhos positivos das a\u00e7\u00f5es de Vale e bancos, que re\u2026 [+5996 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Ebc.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Vacina\u00e7\u00e3o \u00e9 prorrogada para p\u00fablico de todas as fases da campanha - EBC",
            "description": "Segundo o Minist\u00e9rio da Sa\u00fade, dos 77,7 milh\u00f5es de pessoas consideradas p\u00fablico priorit\u00e1rio, 63,53% receberam a vacina. Com a prorroga\u00e7\u00e3o, a expectativa \u00e9 vacinar mais 28,3 milh\u00f5es de pessoas.",
            "url": "https://agenciabrasil.ebc.com.br/saude/noticia/2020-06/vacinacao-e-prorrogada-para-publico-de-todas-fases-da-campanha",
            "urlToImage": "https://imagens.ebc.com.br/3AW7qhDSfe3U454zMhPgAFsaEAg=/754x0/smart/https://agenciabrasil.ebc.com.br/sites/default/files/thumbnails/image/32638323017_81452cc5af_o.jpg?itok=BOhxNn12",
            "publishedAt": "2020-06-01T13:06:00Z",
            "content": "Diante de um baixo \u00edndice de vacina\u00e7\u00e3o de grupos priorit\u00e1rios, a Campanha Nacional de Vacina\u00e7\u00e3o contra a Gripe teve seu prazo ampliado e agora vai at\u00e9 o dia 30 deste m\u00eas. Segundo o Minist\u00e9rio da Sa\u00fad\u2026 [+1468 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Ap\u00f3s pedido de Fred, tricolores invadem redes de Thiago Silva por volta de zagueiro ao Fluminense - globoesporte.com",
            "description": "Em live de apresenta\u00e7\u00e3o neste domingo, atacante convocou torcedores: \"Thiag\u00e3o, n\u00f3s estamos te esperando, irm\u00e3o! Vamos entupir a rede do homem (risos)\". Veja repercuss\u00e3o!",
            "url": "https://globoesporte.globo.com/futebol/times/fluminense/noticia/apos-pedido-de-fred-tricolores-invadem-redes-de-thiago-silva-por-volta-de-zagueiro-ao-fluminense.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/SrPcOuxj_BC5wV6LeEHW8LPwlPE=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s01.video.glbimg.com/x720/8593032.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-01T13:00:00Z",
            "content": "Os f\u00e3s atenderam ao \u00eddolo. Ap\u00f3s Fred brincar e pedir em live a volta de Thiago Silva ao Fluminense, os torcedores inundaram as redes sociais do zagueiro com mensagens pelo seu retorno ao clube. O ass\u2026 [+2791 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Equipe da Fiocruz MG trabalha em vacina brasileira para covid-19 - UOL Not\u00edcias",
            "description": "Em todo o mundo, cerca de 200 grupos de cientistas trabalham intensamente no desenvolvimento de uma vacina segura e eficaz contra a covid-19. Segundo a Organiza\u00e7\u00e3o Mundial da Sa\u00fade (OMS), pelo menos oito delas j\u00e1 iniciaram a fase cl\u00ednica, de testes em pes",
            "url": "https://www.uol.com.br/vivabem/noticias/redacao/2020/06/01/equipe-da-fiocruz-mg-trabalha-em-vacina-brasileira-para-covid-19.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/entretenimento/2b/2020/05/20/8abr2020---imagem-ilustrativa-de-uma-vacina-contra-o-coronavirus-1589999888969_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-01T12:54:43Z",
            "content": "Em todo o mundo, cerca de 200 grupos de cientistas trabalham intensamente no desenvolvimento de uma vacina segura e eficaz contra a covid-19. Segundo a Organiza\u00e7\u00e3o Mundial da Sa\u00fade (OMS), pelo menos \u2026 [+5204 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "info-money",
                "name": "InfoMoney"
            },
            "author": null,
            "title": "Focus: mercado financeiro estima contra\u00e7\u00e3o de 6,25% do PIB em 2020 - InfoMoney",
            "description": "Economistas consultados esperam taxa Selic encerrando 2020 em 2,25% ao ano, com aumento para 3,38%, em 2021",
            "url": "https://www.infomoney.com.br/economia/focus-mercado-financeiro-estima-contracao-de-625-do-pib-em-2020/",
            "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2019/08/dinheiro-bandeira-brasil.jpg?fit=900%2C600&quality=75&strip=all",
            "publishedAt": "2020-06-01T12:34:17Z",
            "content": "S\u00c3O PAULO Com o enfraquecimento da economia em meio ao avan\u00e7o do coronav\u00edrus no pa\u00eds, o mercado financeiro v\u00ea uma contra\u00e7\u00e3o cada vez maior para o PIB em 2020.\r\nDe acordo com o relat\u00f3rio Focus divulga\u2026 [+1964 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Novas regras de quarentena entram em vigor nesta segunda em SP; entenda - G1",
            "description": "Autoriza\u00e7\u00e3o para funcionar segue apenas para com\u00e9rcio essencial. A partir desta segunda (1\u00b0), Prefeitura de SP come\u00e7a a receber protocolos de reabertura de setores autorizados pelo governo para iniciar flexibiliza\u00e7\u00e3o.",
            "url": "https://g1.globo.com/sp/sao-paulo/noticia/2020/06/01/novas-regras-de-quarentena-entram-em-vigor-nesta-segunda-em-sp-entenda.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/SqoEkFJHy0yCbNfBgjgyAXQL-40=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s02.video.glbimg.com/x720/8593269.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-01T11:22:00Z",
            "content": "As novas regras da quarentena na cidade de S\u00e3o Paulo entram em vigor nesta segunda-feira (1\u00b0). Pelo decreto publicado no Di\u00e1rio Oficial do munic\u00edpio no s\u00e1bado (30), a medida foi prorrogada at\u00e9 15 de \u2026 [+7618 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "BBC News"
            },
            "author": "https://www.facebook.com/bbcnews",
            "title": "O que \u00e9 o artigo 142 da Constitui\u00e7\u00e3o, que Bolsonaro citou por interven\u00e7\u00e3o das For\u00e7as Armadas - BBC News Brasil",
            "description": "Presidente e seus apoiadores recorreram a um artigo da Constitui\u00e7\u00e3o para tentar justificar a ideia de que existe possibilidade constitucional de interven\u00e7\u00e3o militar, mas juristas dizem que tese \u00e9 'absurda'.",
            "url": "https://www.bbc.com/portuguese/brasil-52857654",
            "urlToImage": "https://ichef.bbci.co.uk/news/1024/branded_portuguese/403F/production/_112574461_d66e87bc-776a-419c-a608-173dd8fd0a6c.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-01T11:13:12Z",
            "content": "Direito de imagemReutersImage caption\r\n Bolsonaro andou a cavalo em manifesta\u00e7\u00e3o a seu favor em Bras\u00edlia\r\nO v\u00eddeo da reuni\u00e3o ministerial do governo Bolsonaro foi divulgado em meados de maio, mas cont\u2026 [+7373 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Revistaforum.com.br"
            },
            "author": "https://www.facebook.com/forumrevista/",
            "title": "\u00c0 Globo, Mour\u00e3o garante que n\u00e3o vai ter golpe e diz que Bolsonaro usa \u201cret\u00f3rica inflamada\u201d - Revista F\u00f3rum",
            "description": "Em entrevista de capa no Valor Econ\u00f4mico, Mour\u00e3o sinaliza tutela em Bolsonaro e diz que \u00e9 \"preciso respeitar a liberdade de express\u00e3o, opini\u00e3o e pensamento no pa\u00eds\" sobre atos antifascistas pelo pa\u00eds",
            "url": "https://revistaforum.com.br/politica/bolsonaro/a-globo-mourao-garante-que-nao-vai-ter-golpe-e-diz-que-bolsonaro-usa-retorica-inflamada/",
            "urlToImage": "https://cdn.revistaforum.com.br/wp-content/uploads/2020/05/new-project-42.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-01T10:45:36Z",
            "content": "Em entrevista destacada na capa do jornal Valor Econ\u00f4mico, do grupo Globo, o vice-presidente, general Hamilton Mour\u00e3o (PRTB), se fiou como garantia de que n\u00e3o haver\u00e1 um golpe no Brasil e, em demonstr\u2026 [+3297 chars]"
        }
    ]
}