{
    "status": "ok",
    "totalResults": 34,
    "articles": [
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Jornal.usp.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Fuvest divulga novas datas do Vestibular 2021 e amplia prazo para pedido de isen\u00e7\u00e3o da taxa - Jornal da USP",
            "description": "Primeira fase do exame ser\u00e1 dia 10 de janeiro de 2021; data-limite para realiza\u00e7\u00e3o das solicita\u00e7\u00f5es de redu\u00e7\u00e3o e isen\u00e7\u00e3o da taxa de inscri\u00e7\u00e3o \u00e9 24/07",
            "url": "https://jornal.usp.br/universidade/fuvest-divulga-novas-datas-do-vestibular-2021-e-amplia-prazo-para-pedido-de-isencao-da-taxa/",
            "urlToImage": "https://jornal.usp.br/wp-content/uploads/2020/06/20200614_00_vestibular_fuvest2021.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-09T23:35:04Z",
            "content": "A Fuvest divulga as novas datas do calend\u00e1rio do vestibular. O Manual do Candidato ser\u00e1 disponibilizado no dia 24 de agosto e as inscri\u00e7\u00f5es para o exame estar\u00e3o abertas entre os dias 31 de agosto e 2\u2026 [+1707 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Naya Rivera: Pol\u00edcia acredita que atriz de 'Glee' tenha se afogado em acidente e busca corpo - G1",
            "description": "Ela est\u00e1 desaparecida desde que nadou com o filho de 4 anos em lago na Calif\u00f3rnia e n\u00e3o voltou para embarca\u00e7\u00e3o.",
            "url": "https://g1.globo.com/pop-arte/noticia/2020/07/09/naya-rivera-policia-acredita-que-atriz-de-glee-tenha-se-afogado-em-acidente-e-busca-corpo.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/kjBCvTXCLvu7n81cR3ErhYGIPP8=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/L/i/KiLLfwRdiLIVbvXiMwDQ/063-1185962044-b.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-09T23:33:00Z",
            "content": "A pol\u00edcia do condado de Ventura, nos Estados Unidos, afirmou nesta quinta-feira (9) que acredita que a cantora e atriz Naya Rivera, conhecida pela s\u00e9rie \"Glee\", tenha morrido em um \"tr\u00e1gico acidente\"\u2026 [+1444 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Atl\u00e9tico-MG se acerta com Mariano e aguarda cl\u00e1usula para anunciar neg\u00f3cio - UOL Esporte",
            "description": "O Atl\u00e9tico-MG trabalha para anunciar a contrata\u00e7\u00e3o de Mariano, lateral direito do Galatasaray, da Turquia, a pedido de Jorge Sampaoli. Os mineiros aguardam uma cl\u00e1usula que d\u00e1 aos dos turcos prioridade em uma eventual renova\u00e7\u00e3o para sacramentar o neg\u00f3cio.",
            "url": "https://www.uol.com.br/esporte/futebol/ultimas-noticias/2020/07/09/atletico-mg-se-acerta-com-mariano-e-aguarda-clausula-para-anunciar-negocio.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/esporte/aa/2019/09/17/mariano-jogador-da-galatasaray-1568762485833_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-09T23:14:34Z",
            "content": "O Atl\u00e9tico-MG trabalha para anunciar a contrata\u00e7\u00e3o de Mariano, lateral direito do Galatasaray, da Turquia, a pedido de Jorge Sampaoli. Os mineiros aguardam uma cl\u00e1usula que d\u00e1 aos dos turcos priorida\u2026 [+792 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "google-news",
                "name": "Google News"
            },
            "author": null,
            "title": "\"FLUMINENSE CUTUCOU A ON\u00c7A COM VARA CURTA\"; Quesada analisa t\u00edtulo do Tricolor sobre o Flamengo - FOX Sports Brasil",
            "description": null,
            "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiK2h0dHBzOi8vd3d3LnlvdXR1YmUuY29tL3dhdGNoP3Y9cG5CdnVhaXd2QUXSAQA?oc=5",
            "urlToImage": null,
            "publishedAt": "2020-07-09T22:59:59Z",
            "content": null
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Ofuxico.com.br"
            },
            "author": "OFuxico",
            "title": "Mayra Cardi sobre Arthur Aguiar: \u2018Imposs\u00edvel n\u00e3o me culpar\u2019 - OFuxico",
            "description": "Couch volta a falar de sua turbulenta separa\u00e7\u00e3o, no Instagram",
            "url": "https://www.ofuxico.com.br/noticias-sobre-famosos/mayra-cardi-sobre-arthur-aguiar-impossivel-nao-me-culpar/2020/07/09-381514.html",
            "urlToImage": "https://cdn-ofuxico.akamaized.net/img/upload/noticias/2020/07/09/mayra-cardi-fala-novamente-de-arthur-aguiar_381514_36.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-09T22:49:54Z",
            "content": "Se voc\u00ea pensou que ficaria sem um novo cap\u00edtulo, do drama que virou a maior novela da vida real na atualidade, estava enganada! Nesta quinta-feira (9), a influenciadora digital Mayra Cardi, voltou a \u2026 [+8070 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Botafogo anuncia contrata\u00e7\u00e3o de Salomon Kalou - globoesporte.com",
            "description": "Atacante marfinense assina contrato at\u00e9 o fim de 2021 e \u00e9 esperado no Brasil na pr\u00f3xima semana. Jogador chega para dividir estrelato com o japon\u00eas Keisuke Honda",
            "url": "https://globoesporte.globo.com/futebol/times/botafogo/noticia/botafogo-anuncia-contratacao-de-salomon-kalou.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/rVJHF55J7lfHa-iwjLiIX2sKtsA=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_bc8228b6673f488aa253bbcb03c80ec5/internal_photos/bs/2020/s/W/7GqGcjTPSZjYA26D2v8w/kalou.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-09T22:14:00Z",
            "content": "Salomon Kalou \u00e9 jogador do Botafogo. O clube anunciou nesta quinta-feira, nas redes sociais, a contrata\u00e7\u00e3o do atacante marfinense, que assinou contrato at\u00e9 o fim de 2021. O refor\u00e7o \u00e9 esperado no Bras\u2026 [+2672 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": "Gabriel Shinohara",
            "title": "Senado n\u00e3o vota projeto que adia dep\u00f3sito do FGTS e medida pode perder validade - Jornal O Globo",
            "description": "Senadores n\u00e3o chegaram a um consenso; proposta tamb\u00e9m restringe acordos individuais ao per\u00edodo da pandemia",
            "url": "https://oglobo.globo.com/economia/senado-nao-vota-projeto-que-adia-deposito-do-fgts-medida-pode-perder-validade-24523729",
            "urlToImage": "https://ogimg.infoglobo.com.br/in/24482939-918-572/FT1086A/652/Carteira-de-trabalho.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-09T22:07:48Z",
            "content": "BRAS\u00cdLIA Os senadores decidiram adiar a vota\u00e7\u00e3o da medida provis\u00f3ria (MP) 927, que trata de flexibiliza\u00e7\u00f5es das leis trabalhistas durante o per\u00edodo da pandemia. A sess\u00e3o para apreciar o relat\u00f3rio do \u2026 [+6093 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Acidente com cobra Naja que deixou estudante em coma revela esquema de tr\u00e1fico de animais, diz pol\u00edcia do DF - G1",
            "description": "Nesta quinta (9), 16 serpentes foram encontradas em um haras, na regi\u00e3o de Planaltina. Tr\u00eas estudantes de medicina veterin\u00e1ria prestaram depoimento.",
            "url": "https://g1.globo.com/df/distrito-federal/noticia/2020/07/09/acidente-com-cobra-naja-que-deixou-estudante-em-coma-no-df-revela-esquema-de-trafico-de-animais.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/2Q_c_qSYNeClKy41TU6mQ46erKw=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/B/2/sBFKbyRuGyTj18kCHGEA/cobra-2.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-09T22:07:00Z",
            "content": "Pedro Henrique Santos Krambeck Lehmkul, de 22 anos, permanece no hospital, mas, segundo amigos, saiu do coma na tarde desta quinta (9). Tamb\u00e9m durante a tarde, o Batalh\u00e3o de Pol\u00edcia Militar Ambiental\u2026 [+4261 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Correio24horas.com.br"
            },
            "author": "Da Reda\u00e7\u00e3o",
            "title": "Apresentador Dudu Camargo recebe intima\u00e7\u00e3o da pol\u00edcia no SBT - Jornal Correio",
            "description": "SBT ofereceu suporte de seu setor jur\u00eddico, que foi recusado",
            "url": "https://www.correio24horas.com.br/noticia/nid/apresentador-dudu-camargo-recebe-intimacao-da-policia-no-sbt/",
            "urlToImage": "https://correio-cdn3.cworks.cloud/fileadmin/_processed_/6/6/csm_dudu-camargo-apresenta-primeiro-impacto-de-bigode-e-cavanhaque-1515426978481_v2_1904x1062_0b77488fc7.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-09T21:59:00Z",
            "content": null
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Decis\u00e3o pr\u00f3-Queiroz demonstra seletividade do Poder Judici\u00e1rio, diz jurista - UOL Not\u00edcias",
            "description": "\"A decis\u00e3o que transferiu Fabr\u00edcio Queiroz para a pris\u00e3o domiciliar \u00e9 um exemplo dos piores defeitos do Poder Judi",
            "url": "https://noticias.uol.com.br/colunas/leonardo-sakamoto/2020/07/09/decisao-pro-queiroz-demonstra-seletividade-do-poder-judiciario-diz-jurista.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/9a/2020/06/18/flavio-bolsonaro-e-fabricio-queiroz-fazem-sinal-de-arminha-1592475684846_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-09T21:13:00Z",
            "content": "\"A decis\u00e3o que transferiu Fabr\u00edcio Queiroz para a pris\u00e3o domiciliar \u00e9 um exemplo dos piores defeitos do Poder Judici\u00e1rio: seletividade e politiza\u00e7\u00e3o.\" A avalia\u00e7\u00e3o foi feita \u00e0 coluna por Elo\u00edsa Machad\u2026 [+3568 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Augusto deixa 'O Grande Debate', da CNN, ap\u00f3s discuss\u00e3o com Caio Coppolla - UOL",
            "description": "O advogado criminalista Augusto de Arruda Botelho anunciou hoje que deixar\u00e1 o \"O Grande Debate\", da CNN Brasil. Nos \u00faltimos dias, ele se envolveu em discuss\u00f5es acaloradas com o outro debatedor do programa, Caio Coppolla, ap\u00f3s acus\u00e1-lo de disseminar fake n",
            "url": "https://tvefamosos.uol.com.br/noticias/redacao/2020/07/09/augusto-deixa-grande-debate-da-cnn-apos-discussao-com-caio-coppolla.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/entretenimento/ef/2020/06/10/o-advogado-augusto-de-arruda-botelho-e-o-analista-politico-caio-coppolla-exaltaram-os-animos-durante-o-grande-debate-da-cnn-1591838448136_v2_615x300.png",
            "publishedAt": "2020-07-09T21:05:51Z",
            "content": "O advogado criminalista Augusto de Arruda Botelho anunciou hoje que deixar\u00e1 o \"O Grande Debate\", da CNN Brasil. Nos \u00faltimos dias, ele se envolveu em discuss\u00f5es acaloradas com o outro debatedor do pro\u2026 [+4551 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Toffoli manda for\u00e7as-tarefa da Lava Jato entregarem base de dados \u00e0 PGR - G1",
            "description": "Decis\u00e3o vale para for\u00e7as-tarefa no Paran\u00e1, no Rio de Janeiro e em S\u00e3o Paulo. Toffoli atendeu a pedido da PGR, que relatou enfrentar 'resist\u00eancia' ao compartilhamento de informa\u00e7\u00f5es.",
            "url": "https://g1.globo.com/politica/operacao-lava-jato/noticia/2020/07/09/toffoli-manda-forcas-tarefa-da-lava-jato-entregarem-base-de-dados-a-pgr.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/V28fjEBNm05a42BWLpHVmkDpn6k=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/s/i/If3Bj8SJiyFqsjBFAnyw/toffoli.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-09T20:53:00Z",
            "content": "O presidente do Supremo Tribunal Federal (STF), ministro Dias Toffoli, determinou nesta quinta-feira (9) que as for\u00e7as-tarefa da Opera\u00e7\u00e3o Lava Jato no Paran\u00e1, no Rio de Janeiro e em S\u00e3o Paulo entregu\u2026 [+3038 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Otempo.com.br"
            },
            "author": "Estad\u00e3o Conte\u00fado",
            "title": "OMS reconhece formalmente risco de transmiss\u00e3o do novo coronav\u00edrus pelo ar - O Tempo",
            "description": "Com isso, m\u00e1scaras passam a ser recomendadas para ambientes fechados",
            "url": "https://www.otempo.com.br/coronavirus/oms-reconhece-formalmente-risco-de-transmissao-do-novo-coronavirus-pelo-ar-1.2358225",
            "urlToImage": "https://www.otempo.com.br/image/contentid/policy:1.2351682:1592737823/china.jpg?f=3x2&w=620&$p$f$w=206f8cb",
            "publishedAt": "2020-07-09T20:49:00Z",
            "content": "Ap\u00f3s press\u00e3o de cientistas, a Organiza\u00e7\u00e3o Mundial da Sa\u00fade (OMS) publicou nesta quinta-feira, 9, um informe cient\u00edfico em que passa a considerar o risco de transmiss\u00e3o do novo coronav\u00edrus pelo ar. Co\u2026 [+1944 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Caixa culpa n\u00famero de acessos por problemas no Caixa Tem; falhas continuam - UOL",
            "description": "A Caixa afirmou nesta quinta-feira (9) que problemas para acessar o aplicativo Caixa Tem acontecem por causa do grande n\u00famero de acessos ao mesmo tempo. O sistema \u00e9 utilizado para movimentar as poupan\u00e7as digitais que recebem dep\u00f3sitos do aux\u00edlio emergenci",
            "url": "https://economia.uol.com.br/noticias/redacao/2020/07/09/auxilio-emergencial-fgts-aplicativo-app-caixa-tem-problemas-fila-espera.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/0c/2020/05/11/17abr2020---pagamento-do-auxilio-emergencial-e-feito-pelo-app-caixa-tem-diferente-do-utilizado-para-o-cadastro-no-beneficio-1589242168867_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-09T20:36:40Z",
            "content": "A Caixa afirmou nesta quinta-feira (9) que problemas para acessar o aplicativo Caixa Tem acontecem por causa do grande n\u00famero de acessos ao mesmo tempo. O sistema \u00e9 utilizado para movimentar as poupa\u2026 [+2524 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "info-money",
                "name": "InfoMoney"
            },
            "author": null,
            "title": "Como ficam suas passagens e milhas com a recupera\u00e7\u00e3o judicial da Latam Brasil? - InfoMoney",
            "description": "Opera\u00e7\u00e3o segue normalmente, mas advogados apontam riscos e recomendam evitar a compra de passagens",
            "url": "https://www.infomoney.com.br/consumo/como-ficam-suas-passagens-e-milhas-diante-da-recuperacao-judicial-da-latam-brasil/",
            "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2019/06/viagem-mapa.jpg?fit=900%2C600&quality=75&strip=all",
            "publishedAt": "2020-07-09T20:22:00Z",
            "content": "S\u00c3O PAULO \u2013 A Latam Brasil pediu recupera\u00e7\u00e3o judicial (RJ) nos Estados Unidos, nesta quinta-feira (9), pouco mais de um m\u00eas ap\u00f3s o Grupo Latam e as filiais do Chile, da Col\u00f4mbia, do Equador, Peru e d\u2026 [+8593 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "BBC News"
            },
            "author": "https://www.facebook.com/bbcnews",
            "title": "Quem \u00e9 quem na rede de p\u00e1ginas e perfis pr\u00f3-Bolsonaro derrubados pelo Facebook - BBC News Brasil",
            "description": "Segundo a rede social, entre os operadores da rede h\u00e1 servidores dos gabinetes ligados \u00e0 fam\u00edlia Bolsonaro. Al\u00e9m disso, foram derrubadas contas de assessores de deputados pr\u00f3ximos do cl\u00e3 no Rio e em S\u00e3o Paulo, por usarem uma \"combina\u00e7\u00e3o de contas duplicadas e\u2026",
            "url": "https://www.bbc.com/portuguese/brasil-53354358",
            "urlToImage": "https://ichef.bbci.co.uk/news/1024/branded_portuguese/13129/production/_113312187_flourish.png",
            "publishedAt": "2020-07-09T20:00:43Z",
            "content": "Direito de imagemReprodu\u00e7\u00e3oImage caption\r\n Levantamento do Facebook e do Atlantic Council aponta n\u00facleos de perfis falsos com conte\u00fado pr\u00f3-bolsonarista\r\nO Facebook tirou do ar nesta semana dezenas de\u2026 [+11561 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Eurogamer.pt"
            },
            "author": "Bruno Galv\u00e3o",
            "title": "Eis a primeira capa de um jogo PS5: Spider-Man: Miles Morales - Eurogamer.pt",
            "description": null,
            "url": "https://www.eurogamer.pt/articles/2020-07-09-eis-a-primeira-capa-de-um-jogo-ps5-spider-man-miles-morales",
            "urlToImage": "https://d2skuhm0vrry40.cloudfront.net/2020/articles/2020-07-09-20-54/eis-a-primeira-cada-de-um-jogo-ps5-spider-man-miles-morales-1594324498544.jpg/EG11/resize/1200x-1/eis-a-primeira-cada-de-um-jogo-ps5-spider-man-miles-morales-1594324498544.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-09T19:57:00Z",
            "content": "A Sony decidiu revelar a primeira capa oficial para um jogo PlayStation 5.\r\nCom a ajuda da Insomniac Games, a Sony revelou a capa de Marvel's Spider-Man: Miles Morales e d\u00e1-te assim a primeira amostr\u2026 [+314 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Ebc.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "CBF anuncia novo calend\u00e1rio do futebol brasileiro - EBC",
            "description": "Com a mudan\u00e7a, todas as disputas em n\u00edvel nacional come\u00e7ar\u00e3o nos meses de agosto e setembro, e encerrar\u00e3o somente no ano que vem.",
            "url": "https://agenciabrasil.ebc.com.br/esportes/noticia/2020-07/cbf-anuncia-novo-calendario-do-futebol-brasileiro",
            "urlToImage": "https://imagens.ebc.com.br/PT7PPNb6-MpXoiGysTjSQ22Cz8M=/754x0/smart/https://agenciabrasil.ebc.com.br/sites/default/files/thumbnails/image/20191212145424_386.png?itok=BTiJPwSY",
            "publishedAt": "2020-07-09T19:11:00Z",
            "content": "A Confedera\u00e7\u00e3o Brasileira de Futebol (CBF) divulgou nesta quinta (9) a atualiza\u00e7\u00e3o do calend\u00e1rio das competi\u00e7\u00f5es administradas pela entidade, que foram suspensas ou adiadas por causa da pandemia do n\u2026 [+3348 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Moraes envia \u00e0 PGR pedido de parlamentares para abertura de inqu\u00e9rito sobre fala de Salles - G1",
            "description": "Eu reuni\u00e3o interministerial, ministro do Meio Ambiente disse que pandemia era o momento de passar 'a boiada' e 'mudar' regras ambientais.",
            "url": "https://g1.globo.com/politica/noticia/2020/07/09/moraes-envia-a-pgr-pedido-de-parlamentares-para-abertura-de-inquerito-sobre-fala-de-salles.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/g7-W_mEDA8LOl-7SFMmXmu9uTTs=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s04.video.glbimg.com/x720/8573611.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-09T18:40:00Z",
            "content": "O ministro Alexandre de Moraes, do Supremo Tribunal Federal (STF), determinou que a Procuradoria Geral da Rep\u00fablica (PGR) se manifeste sobre um pedido de parlamentares para que seja aberto um inqu\u00e9ri\u2026 [+2103 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": "O Globo e Ansa",
            "title": "It\u00e1lia pro\u00edbe entrada de viajantes com passagem recente pelo Brasil - O Globo",
            "description": "Cidad\u00e3os italianos est\u00e3o isentos da restri\u00e7\u00e3o, mas ter\u00e3o de cumprir 14 dias de quarentena",
            "url": "https://oglobo.globo.com/mundo/italia-proibe-entrada-de-viajantes-com-passagem-recente-pelo-brasil-24523894",
            "urlToImage": "https://ogimg.infoglobo.com.br/in/24523587-57a-261/FT1086A/652/88756563_Rio-de-Janeiro-09-07-2020-Aglomeracao-na-estacao-no-BRT-TransoesteMato-Alto-Hoje-entra-e.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-09T18:31:04Z",
            "content": "ROMA O ministro da Sa\u00fade da It\u00e1lia, Roberto Speranza, determinou nesta quinta-feira a proibi\u00e7\u00e3o de entrada e tr\u00e2nsito para pessoas com passagem recente pelo Brasil ou por outros 12 pa\u00edses que ainda n\u2026 [+2870 chars]"
        }
    ]
}