{
    "status": "ok",
    "totalResults": 34,
    "articles": [
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Canaltech.com.br"
            },
            "author": "Reda\u00e7\u00e3o",
            "title": "SAMSUNG | Novas TVs Crystal e QLED 4K est\u00e3o em promo\u00e7\u00e3o no Magalu, em at\u00e9 10x - Canaltech",
            "description": "Aproveite oferta do Magalu para trocar a sua televis\u00e3o por um modelo moderno e com recursos e tecnologia avan\u00e7ados da Samsung, podendo optar por v\u00e1rios tamanhos de tela e parcelamento em at\u00e9 10 vezes sem juros",
            "url": "https://canaltech.com.br/tv/samsung-novas-tvs-crystal-e-qled-4k-estao-em-promocao-no-magalu-em-ate-10x-167164/",
            "urlToImage": "https://timeline.canaltech.com.br/351978.700/samsung-novas-tvs-crystal-e-qled-4k-estao-em-promocao-no-magalu-em-ate-10x-167164.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-27T20:29:10Z",
            "content": "*IMPORTANTE: fique atento \u00e0 data de publica\u00e7\u00e3o desta mat\u00e9ria, pois todos os pre\u00e7os e promo\u00e7\u00f5es est\u00e3o sujeitos \u00e0 disponibilidade de estoque e dura\u00e7\u00e3o da oferta, que tem tempo limitado. Altera\u00e7\u00f5es de p\u2026 [+6205 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Editalconcursosbrasil.com.br"
            },
            "author": "Amanda Fran\u00e7a",
            "title": "FGTS ser\u00e1 liberado dia 29 e PIS/Pasep dia 30 com valores de at\u00e9 R$ 1.045 - Edital Concursos Brasil",
            "description": "Ambos os recursos permitem que o trabalhador formal saque at\u00e9 R$ 1.045,00, um sal\u00e1rio m\u00ednimo, e v\u00e3o sair com antecipa\u00e7\u00e3o por causa da pandemia.",
            "url": "https://editalconcursosbrasil.com.br/noticias/2020/06/fgts-sera-liberado-dia-29-e-pis-pasep-dia-30-com-valores-de-ate-r-1-045/",
            "urlToImage": "https://editalconcursosbrasil.com.br/wp-content/uploads/2020/05/dinheiro-FGTS-empr\u00e9stimo-bancos.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-27T19:02:08Z",
            "content": "O Fundo de Garantia do Tempo de Servi\u00e7o (FGTS) na modalidade emergencial come\u00e7a a ser liberado nesta segunda-feira, 29, e abono salarial PIS/Pasep tem in\u00edcio um dia depois, na ter\u00e7a-feira, 30.\r\nAmbos\u2026 [+2075 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Arthur Aguiar chora e assume ter tra\u00eddo Mayra Cardi: \"Abusador n\u00e3o\" - UOL",
            "description": "Arthur Aguiar decidiu se manifestar hoje ap\u00f3s ser acusado por Mayra Cardi, com quem foi casado, de trai\u00e7\u00e3o e de abuso. O ator publicou um v\u00eddeo em sua conta do Instagram em que rebateu as acusa\u00e7\u00f5es.\"S\u00f3 vim at\u00e9 aqui porque fui acusado de coisas muito s\u00e9ria",
            "url": "https://www.uol.com.br/universa/noticias/redacao/2020/06/27/arthur-aguiar-chora-e-assume-ter-traido-mayra-cardi-abusador-nao.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/entretenimento/62/2020/05/06/mayra-cardi-e-arthur-aguiar-1588807186067_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-27T18:42:54Z",
            "content": "Arthur Aguiar decidiu se manifestar hoje ap\u00f3s ser acusado por Mayra Cardi, com quem foi casado, de trai\u00e7\u00e3o e de abuso. O ator publicou um v\u00eddeo em sua conta do Instagram em que rebateu as acusa\u00e7\u00f5es.\r\u2026 [+3262 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": "O Globo",
            "title": "Alavancados por EUA e Brasil, pa\u00edses registram recorde de novos casos de coronav\u00edrus em 24 horas - Jornal O Globo",
            "description": "Segundo informa\u00e7\u00f5es da Universidade Johns Hopkins, 191.700 pessoas foram infectadas no mundo nesta sexta-feira",
            "url": "https://oglobo.globo.com/mundo/alavancados-por-eua-brasil-paises-registram-recorde-de-novos-casos-de-coronavirus-em-24-horas-24503502",
            "urlToImage": "https://ogimg.infoglobo.com.br/in/24503581-162-4ce/FT1086A/652/88615863_People-stand-in-queue-to-enter-a-restaurant-on-Ocean-Drive-in-Miami-Beach-Florida-on-June-2.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-27T18:34:00Z",
            "content": "Um novo recorde global de novos casos de coronav\u00edrus foi atingido nesta sexta-feira, segundo dados da Universidade Johns Hopkins. Alavancados por EUA e Brasil, os pa\u00edses em seu conjunto registraram 1\u2026 [+832 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Palmeiras e Dudu aguardam proposta milion\u00e1ria na mesa para selar venda - UOL Esporte",
            "description": "O Al-Duhail, do Qatar, deve encaminhar ao Palmeiras uma proposta milion\u00e1ria para contratar Dudu. Segundo apurou o UOL Esporte, o clube do Oriente M\u00e9dio vai oferecer cerca de 14 milh\u00f5es de euros (R$ 86 milh\u00f5es), mais 1 milh\u00e3o de euros de b\u00f4nus por metas al",
            "url": "https://www.uol.com.br/esporte/futebol/ultimas-noticias/2020/06/27/palmeiras-e-dudu-aguardam-proposta-milionaria-na-mesa-para-selar-venda.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/esporte/35/2019/12/05/dudu-comemora-gol-do-palmeiras-contra-o-goias-1575589209069_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-27T18:10:43Z",
            "content": "O Al-Duhail, do Qatar, deve encaminhar ao Palmeiras uma proposta milion\u00e1ria para contratar Dudu. Segundo apurou o UOL Esporte, o clube do Oriente M\u00e9dio vai oferecer cerca de 14 milh\u00f5es de euros (R$ 8\u2026 [+1255 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Metropoles.com"
            },
            "author": null,
            "title": "Aplica\u00e7\u00e3o de vacina contra Covid-19 no Brasil come\u00e7ar\u00e1 por grupos de risco - Metr\u00f3poles",
            "description": "Governo produzir\u00e1 dois lotes com 15,2 milh\u00f5es de doses cada, em dezembro de 2020 e janeiro de 2021",
            "url": "https://www.metropoles.com/saude/aplicacao-de-vacina-contra-covid-19-no-brasil-comecara-por-grupos-de-risco",
            "urlToImage": "https://uploads.metropoles.com/wp-content/uploads/2020/03/25201936/CAPA43.jpeg",
            "publishedAt": "2020-06-27T17:19:00Z",
            "content": "A vacina contra o novo coronav\u00edrus, desenvolvida pela Universidade de Oxford em parceria com o laborat\u00f3rio AstraZeneca, ser\u00e1 aplicada inicialmente em pessoas que pertencem ao grupo de risco da doen\u00e7a\u2026 [+2225 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Terra.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Ministro da Educa\u00e7\u00e3o retira conclus\u00e3o de doutorado do curr\u00edculo, ap\u00f3s reitor n\u00e3o reconhecer t\u00edtulo - Terra",
            "description": "A altera\u00e7\u00e3o se deu ap\u00f3s o reitor da Universidade Nacional de Ros\u00e1rio, Franco Bartolacci, revelar que Decotelli n\u00e3o obteve a qualifica\u00e7\u00e3o",
            "url": "https://www.terra.com.br/noticias/educacao/decotelli-retira-conclusao-de-doutorado-do-curriculo,9b0b199eead7de9f9d9c91166255dd63hzz753jm.html",
            "urlToImage": "http://p2.trrsf.com/image/fget/cf/800/450/middle/images.terra.com/2020/06/26/1593139416735.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-27T17:10:28Z",
            "content": "O novo titular do Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o, Carlos Alberto Decotelli da Silva, modificou na sexta-feira, 26, seu curr\u00edculo dispon\u00edvel na plataforma Lattes do Conselho Nacional de Desenvolvimento Cient\u00ed\u2026 [+1659 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "google-news",
                "name": "Google News"
            },
            "author": null,
            "title": "Presidente da XP diz que espera superar confus\u00e3o com Ita\u00fa sobre pol\u00edtica de agentes aut\u00f4nomos - Economia & Neg\u00f3cios Estad\u00e3o",
            "description": null,
            "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMimAFodHRwczovL2Vjb25vbWlhLmVzdGFkYW8uY29tLmJyL25vdGljaWFzL2dlcmFsLHByZXNpZGVudGUtZGEteHAtZGl6LXF1ZS1lc3BlcmEtc3VwZXJhci1jb25mdXNhby1jb20taXRhdS1zb2JyZS1wb2xpdGljYS1kZS1hZ2VudGVzLWF1dG9ub21vcyw3MDAwMzM0Njc5N9IBnAFodHRwczovL2Vjb25vbWlhLmVzdGFkYW8uY29tLmJyL25vdGljaWFzL2dlcmFsLHByZXNpZGVudGUtZGEteHAtZGl6LXF1ZS1lc3BlcmEtc3VwZXJhci1jb25mdXNhby1jb20taXRhdS1zb2JyZS1wb2xpdGljYS1kZS1hZ2VudGVzLWF1dG9ub21vcyw3MDAwMzM0Njc5Ny5hbXA?oc=5",
            "urlToImage": null,
            "publishedAt": "2020-06-27T16:55:22Z",
            "content": null
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Recuperado ap\u00f3s dar positivo para coronav\u00edrus, Nen\u00ea volta a treinar no Fluminense - globoesporte.com",
            "description": "Meia participou da atividade na manh\u00e3 deste s\u00e1bado, mas ser\u00e1 desfalque na partida contra o Volta Redonda, no domingo",
            "url": "https://globoesporte.globo.com/futebol/times/fluminense/noticia/recuperado-do-coronavirus-nene-volta-a-treinar-no-fluminense.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/WHyE4nUWV-bC53661WvZkwPhHWk=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_bc8228b6673f488aa253bbcb03c80ec5/internal_photos/bs/2020/S/G/qW4XyCQJibz6IHlPYsQA/50050453008-80c1d249fd-o.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-27T15:54:00Z",
            "content": "Recuperado depois de ser diagnosticado com coronav\u00edrus, Nen\u00ea voltou a treinar neste s\u00e1bado pelo Fluminense. O meia participou normalmente da atividade realizada durante a manh\u00e3, no centro de treiname\u2026 [+1014 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Aos 36 anos, Robben deixa aposentadoria para jogar em clube onde foi revelado - Extra",
            "description": "Os rumores de que o astro Arjen Robben poderia deixar a aposentadoria e voltar ao futebol se confirmaram. E podemos dizer que ele retornou para os bra\u00e7os de...",
            "url": "https://extra.globo.com/esporte/aos-36-anos-robben-deixa-aposentadoria-para-jogar-em-clube-onde-foi-revelado-24503356.html",
            "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/24503361-d8c-776/w976h550-PROP/robben.gif",
            "publishedAt": "2020-06-27T15:44:59Z",
            "content": "Os rumores de que o astro Arjen Robben poderia deixar a aposentadoria e voltar ao futebol se confirmaram. E podemos dizer que ele retornou para os bra\u00e7os de sua antiga torcida. Neste s\u00e1bado, o Gronin\u2026 [+2049 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "EL PA\u00cdS"
            },
            "author": "Federico Rivas Molina, Mar Centenera",
            "title": "Buenos Aires endurece o confinamento para conter a escalada de casos da covid-19 - EL PA\u00cdS Brasil",
            "description": "Restri\u00e7\u00f5es na Argentina se concentram na capital argentina e sua \u00e1rea metropolitana, onde se registram nove de cada dez positivos de coronav\u00edrus",
            "url": "https://brasil.elpais.com/internacional/2020-06-27/buenos-aires-endurece-o-confinamento-para-conter-a-escalada-de-casos-da-covid-19.html",
            "urlToImage": "https://imagens.brasil.elpais.com/resizer/6j_CN8KXg4E8UZnHf9Ywpso7UIg=/1000x0/filters:focal(4125x2075:4135x2085)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/prisa/EUDTGSZVVJEG7PH43OI2ZBJQNU.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-27T15:36:48Z",
            "content": "Homem com m\u00e1scara passa de bicicleta em frente a mural com imagem de Carlos Gardel, em Buenos Aires, em 4 de maio de 2020.JUAN MABROMATA / AFP\r\nBuenos Aires volta \u00e0 fase mais dura da quarentena. O pr\u2026 [+4514 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "google-news",
                "name": "Google News"
            },
            "author": null,
            "title": "Morre aos 91 anos o designer gr\u00e1fico Milton Glaser, criador do logotipo 'I love NY' - Cultura Estad\u00e3o",
            "description": null,
            "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiigFodHRwczovL2N1bHR1cmEuZXN0YWRhby5jb20uYnIvbm90aWNpYXMvYXJ0ZXMsbW9ycmUtYW9zLTkxLWFub3Mtby1kZXNpZ25lci1ncmFmaWNvLW1pbHRvbi1nbGFzZXItY3JpYWRvci1kby1sb2dvdGlwby1pLWxvdmUtbnksNzAwMDMzNDY3MTnSAY4BaHR0cHM6Ly9jdWx0dXJhLmVzdGFkYW8uY29tLmJyL25vdGljaWFzL2FydGVzLG1vcnJlLWFvcy05MS1hbm9zLW8tZGVzaWduZXItZ3JhZmljby1taWx0b24tZ2xhc2VyLWNyaWFkb3ItZG8tbG9nb3RpcG8taS1sb3ZlLW55LDcwMDAzMzQ2NzE5LmFtcA?oc=5",
            "urlToImage": null,
            "publishedAt": "2020-06-27T15:33:51Z",
            "content": null
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Revistaforum.com.br"
            },
            "author": "https://www.facebook.com/forumrevista/",
            "title": "Apresentadora Eliana testa positivo para coronav\u00edrus. Funcion\u00e1rios acusam SBT de neglig\u00eancia - Revista F\u00f3rum",
            "description": "De acordo com funcion\u00e1rios, um colaborador do SBT que estava envolvido nas grava\u00e7\u00f5es na cozinha do quadro de Eliana estava confirmado para Covid-19",
            "url": "https://revistaforum.com.br/coronavirus/apresentadora-eliana-testa-positivo-para-coronavirus-funcionarios-acusam-sbt-de-negligencia/",
            "urlToImage": "https://cdn.revistaforum.com.br/wp-content/uploads/2020/06/eliana.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-27T14:35:43Z",
            "content": "A apresentadora\u00a0Eliana Michaelichen, do SBT,\u00a0testou positivo para o coronav\u00edrus nesta sexta-feira (26). A emissora afirmou em comunicado que a apresentadora interrompeu as grava\u00e7\u00f5es de seu programa e\u2026 [+2041 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Campograndenews.com.br"
            },
            "author": "Lucia Morel e Viviane Oliveira",
            "title": "Chuva afasta popula\u00e7\u00e3o, mas vacina da gripe est\u00e1 dispon\u00edvel neste fim de semana - Campo Grande News",
            "description": "Hoje e amanh\u00e3, os quatro CRS (Centros Regionais de Sa\u00fade) de Campo Grande v\u00e3o receber a popula\u00e7\u00e3o prevista para ser vacinada contra gr...",
            "url": "https://www.campograndenews.com.br/cidades/capital/chuva-afasta-populacao-mas-vacina-da-gripe-esta-disponivel-neste-fim-de-semana",
            "urlToImage": "https://f088b146830a59b5.cdn.gocache.net/uploads/noticias/2020/06/27/2f3tjsyhsc2sk.jpeg",
            "publishedAt": "2020-06-27T14:25:00Z",
            "content": "Hoje e amanh\u00e3, os quatro CRS (Centros Regionais de Sa\u00fade) de Campo Grande v\u00e3o receber a popula\u00e7\u00e3o prevista para ser vacinada contra gripe e tamb\u00e9m contra o sarampo. O servi\u00e7o come\u00e7a \u00e0s 6h e segue at\u00e9\u2026 [+2030 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Clicrbs.com.br"
            },
            "author": "Ga\u00fachaZH",
            "title": "AO VIVO: Minist\u00e9rio da Sa\u00fade anuncia parceria para desenvolver vacina contra covid-19 - GauchaZH",
            "description": "O minist\u00e9rio da Sa\u00fade detalha neste s\u00e1bado (27), em entrevista coletiva, as \u00faltimas atualiza\u00e7\u00f5es sobre o combate ao coronav\u00edrus",
            "url": "https://gauchazh.clicrbs.com.br/saude/noticia/2020/06/ao-vivo-ministerio-da-saude-anuncia-parceria-para-desenvolver-vacina-contra-covid-19-ckbxnkmia000o0162w66ptmk1.html",
            "urlToImage": "https://www.rbsdirect.com.br/imagesrc/25623667.jpg?w=1200&h=630&a=c&version=1575255600",
            "publishedAt": "2020-06-27T14:15:00Z",
            "content": "Receba gratuitamente o melhor de Ga\u00fachaZH no seu e-mail e mantenha-se sempre atualizado."
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Contabeis.com.br"
            },
            "author": "",
            "title": "IR 2020: Saiba quais documentos precisam ser guardados ap\u00f3s declara\u00e7\u00e3o - Cont\u00e1beis",
            "description": "Algumas documentos precisam ser guardados por at\u00e9 5 anos depois da declara\u00e7\u00e3o do Imposto de Renda.",
            "url": "https://www.contabeis.com.br/noticias/43513/ir-2020-saiba-quais-documentos-precisam-ser-guardados-apos-declaracao/",
            "urlToImage": "https://www.contabeis.com.br/assets/img/news/n_43513_6f0f4d2000a49b86b7d0380cff715fe4.jpg?v=1593266401",
            "publishedAt": "2020-06-27T14:11:04Z",
            "content": "Diversos contribuintes dever\u00e3o fazer a declara\u00e7\u00e3o do Imposto de Renda 2020 at\u00e9 a pr\u00f3xima ter\u00e7a-feira (30) e precisam ficar atentos aos documentos que dever\u00e3o ser guardados posteriormente.\r\nIsso porqu\u2026 [+3260 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Cruzeiro informa que Henrique seguir\u00e1 internado; resgate, pelo teto solar, exigiu t\u00e9cnicas de rapel - globoesporte.com",
            "description": "Clube divulgou nota nesta manh\u00e3 informando que jogador n\u00e3o teve les\u00f5es graves, mas seguir\u00e1 em unidade m\u00e9dica; resgate foi feito com jogador sendo i\u00e7ado pelo teto solar do ve\u00edculo",
            "url": "https://globoesporte.globo.com/futebol/times/cruzeiro/noticia/cruzeiro-informa-que-henrique-seguira-internado-resgate-pelo-teto-solar-exigiu-tecnicas-de-rapel.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/25csTPDw7M1J56kuRpS29Ov78Lk=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s04.video.glbimg.com/x720/8656887.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-27T14:07:00Z",
            "content": "O volante Henrique n\u00e3o sair\u00e1 do hospital neste s\u00e1bado. A informa\u00e7\u00e3o da assessoria de imprensa do Cruzeiro \u00e9 que o jogador ainda ficar\u00e1 em observa\u00e7\u00e3o por at\u00e9 48 horas. Apesar disso, clube diz que resu\u2026 [+3625 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Uni\u00e3o Europeia lista 14 pa\u00edses que ter\u00e3o entrada permitida ap\u00f3s 1\u00ba de julho - Valor Econ\u00f4mico",
            "description": "O Brasil est\u00e1 fora da lista, devido \u00e0 situa\u00e7\u00e3o da pandemia de coronav\u00edrus",
            "url": "https://valor.globo.com/mundo/noticia/2020/06/27/unio-europeia-lista-14-pases-que-tero-entrada-permitida-aps-1-de-julho.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/O5VSSNfipGBrLLuEvVZwVALQMUc=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2019/k/o/Lp8P9FSJCv04sa6f5YwA/005abr29.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-27T13:54:52Z",
            "content": "Os 27 pa\u00edses da Uni\u00e3o Europeia j\u00e1 concordaram em abrir as fronteiras para 14 pa\u00edses a partir de 1\u00ba de julho, afirmou o jornal franc\u00eas Le Monde neste s\u00e1bado. O Brasil est\u00e1 fora da lista, devido \u00e0 situ\u2026 [+2355 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Noticiasdemogi.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Caixa come\u00e7a a pagar hoje novos lotes da 1\u00aa, 2\u00aa e 3\u00aa parcelas do aux\u00edlio emergencial - Not\u00edcias de Mogi",
            "description": "Conforme divulgado pela Caixa Econ\u00f4mica Federal, cerca de 6,5 milh\u00f5es de pessoas que se inscreveram pelo site ou aplicativo recebem hoje o benef\u00edcio. As transfer\u00eancias ser\u00e3o realizadas at\u00e9 4 de julho; veja o calend\u00e1rio",
            "url": "https://noticiasdemogi.com.br/1-2-3-parcela-auxilio-emergencial-calendario-pagamentos-caixa/",
            "urlToImage": "https://noticiasdemogi.com.br/wp-content/uploads/2020/06/auxilio-emergencial.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-27T12:35:21Z",
            "content": "Come\u00e7a, neste s\u00e1bado (27), o calend\u00e1rio de pagamentos de novos lotes da 1\u00aa, 2\u00aa e 3\u00aa parcelas do aux\u00edlio emergencial de R$ 600 (R$ 1.200 para m\u00e3es solo) a quem se inscreveu pelo site ou aplicativo Cai\u2026 [+6372 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Thecap.com.br"
            },
            "author": "Marcelo Heimerdinger, Marcelo Heimerdinger",
            "title": "Petrobras (PETR4) Recebe R$ 265 Milh\u00f5es em Acordo com Technip - The Capital Advisor",
            "description": "Tal ressarcimento decorre da condi\u00e7\u00e3o de v\u00edtima da Petrobras nos crimes investigados no \u00e2mbito da Opera\u00e7\u00e3o Lava Jato.",
            "url": "https://comoinvestir.thecap.com.br/petrobras-petr4-recebe-265-milhoes-em-acordo-com-technip/",
            "urlToImage": "https://comoinvestir.thecap.com.br/wp-content/uploads/2020/06/petrobras-petr4-recebe-265-milhoes-em-acordo-com-technip.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-27T12:00:33Z",
            "content": "Tal ressarcimento decorre da condi\u00e7\u00e3o de v\u00edtima da Petrobras nos crimes investigados no \u00e2mbito da Opera\u00e7\u00e3o Lava Jato.A Petrobras (PETR3, PETR4) informou na \u00faltima sexta-feira (26), atrav\u00e9s de fato re\u2026 [+2432 chars]"
        }
    ]
}