{
    "status": "ok",
    "totalResults": 34,
    "articles": [
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "MP d\u00e1 72h para Minist\u00e9rio da Sa\u00fade explicar mudan\u00e7a na divulga\u00e7\u00e3o de mortes - UOL Not\u00edcias",
            "description": "O MPF (Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal) instaurou um procedimento extrajudicial para apurar os motivos que levaram o Minist\u00e9rio da Sa\u00fade a excluir o n\u00famero total de \u00f3bitos por covid-19 das estat\u00edsticas divulgadas. O despacho estipulou prazo de 72 horas para o",
            "url": "https://noticias.uol.com.br/saude/ultimas-noticias/redacao/2020/06/06/mp-da-72h-para-ministerio-da-saude-explicar-mudanca-na-divulgacao-de-mortes.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/a1/2020/06/05/as-enfermeiras-sasha-dubois-e-farah-fevrin-se-ajoelham-por-8-minutos-e-46-segundos-de-silencio-durante-uma-vigilia-no-hospital-brigham-and-women-onde-muitos-pacientes-com-doenca-de-coronavirus-covid-19-1591410217891_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-07T02:16:18Z",
            "content": "O MPF (Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal) instaurou um procedimento extrajudicial para apurar os motivos que levaram o Minist\u00e9rio da Sa\u00fade a excluir o n\u00famero total de \u00f3bitos por covid-19 das estat\u00edsticas di\u2026 [+2074 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "EL PA\u00cdS"
            },
            "author": "Alonso Moleiro",
            "title": "Supremo da Venezuela exclui o Parlamento, de maioria oposicionista, do processo eleitoral - EL PA\u00cdS Brasil",
            "description": "Controlada pelo chavismo, a corte m\u00e1xima venezuelana se reserva \u00e0 nomea\u00e7\u00e3o dos novos membros da autoridade eleitoral. Elei\u00e7\u00f5es legislativas est\u00e3o previstas para dezembro",
            "url": "https://brasil.elpais.com/internacional/2020-06-06/supremo-da-venezuela-exclui-o-parlamento-de-maioria-oposicionista-do-processo-eleitoral.html",
            "urlToImage": "https://imagens.brasil.elpais.com/resizer/WPryHVnZMR2X-5Py8F2JMzwBPh0=/1000x0/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/prisa/5JBGQGAXCFYFTATQTRKN37NWVU.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-07T01:23:54Z",
            "content": "O Tribunal Supremo de Justi\u00e7a da Venezuela excluiu na sexta-feira o Parlamento, de maioria oposicionista, do processo de renova\u00e7\u00e3o do Conselho Nacional Eleitoral (CNE). A Sala Constitucional da corte\u2026 [+3369 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Clicrbs.com.br"
            },
            "author": "Ga\u00fachaZH",
            "title": "Diretamente da Calif\u00f3rnia, Katy Perry surpreende f\u00e3 com encontro virtual surpresa - Ga\u00fachaZH",
            "description": "T\u00e9cnico de enfermagem achava que daria uma entrevista \u00e0 imprensa sobre seu trabalho na pandemia",
            "url": "https://gauchazh.clicrbs.com.br/cultura-e-lazer/noticia/2020/06/diretamente-da-california-katy-perry-surpreende-fa-com-encontro-virtual-surpresa-ckb46z876005t015nmdkvdvou.html",
            "urlToImage": "https://www.rbsdirect.com.br/imagesrc/25675181.jpg?w=1200&h=630&a=c&version=1575255600",
            "publishedAt": "2020-06-07T01:22:08Z",
            "content": "Receba gratuitamente o melhor de Ga\u00fachaZH no seu e-mail e mantenha-se sempre atualizado."
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Colunadofla.com"
            },
            "author": null,
            "title": "\u00cddolo do Fla, Andrade enxerga Jorge Jesus entre os maiores da hist\u00f3ria do clube - Flamengo - Coluna do Fla",
            "description": "FOTO: DIVULGA\u00c7\u00c3O Campe\u00e3o brasileiro pelo Flamengo como jogador (1980, 82, 83 e 87) e como t\u00e9cnico (2009), al\u00e9m dos t\u00edtulos da Libertadores e Mundial de Clubes, em 1981, o \u00eddolo Andrade falou das caracter\u00edsticas de outros treinadores vitoriosos da hist\u00f3ria do \u2026",
            "url": "https://colunadofla.com/2020/06/idolo-do-fla-andrade-enxerga-jorge-jesus-entre-os-maiores-da-historia-do-clube/",
            "urlToImage": "https://colunadofla.com/wp-content/uploads/2019/07/andrade1.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-07T00:52:21Z",
            "content": "FOTO: DIVULGA\u00c7\u00c3O\r\nCampe\u00e3o brasileiro pelo Flamengo como jogador (1980, 82, 83 e 87) e como t\u00e9cnico (2009), al\u00e9m dos t\u00edtulos da Libertadores e Mundial de Clubes, em 1981, o \u00eddolo Andrade falou das car\u2026 [+1285 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Minist\u00e9rio da Sa\u00fade aponta 904 mortes em 24 horas; total de mortos vai a 35.930 - G1",
            "description": "Governo adotou novo formato de divulga\u00e7\u00e3o no qual omite dados, o que gerou cr\u00edticas de autoridades, secret\u00e1rios de Sa\u00fade e especialistas.",
            "url": "https://g1.globo.com/bemestar/coronavirus/noticia/2020/06/06/ministerio-da-saude-divulga-balanco-deste-sabado-de-casos-e-mortes-por-covid-19-no-brasil.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/UECx6U7Mt37dhaQbO5TjNO7Yy3s=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/C/0/rkeA9vSBq7OL3wIvZ0fA/06-jun-mortes-coronavirus-brasil.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-07T00:52:00Z",
            "content": "O Minist\u00e9rio da Sa\u00fade divulgou neste s\u00e1bado (6) seu mais recente balan\u00e7o de casos confirmados e mortes por Covid-19. S\u00e3o estes os dados em destaque: \r\n<ul><li>904 registros de mortes em 24 horas (com\u2026 [+3511 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Acumulou! Sem vencedor, Mega-Sena sorteia R$ 7 milh\u00f5es no pr\u00f3ximo concurso - UOL Not\u00edcias",
            "description": "Ningu\u00e9m levou o pr\u00eamio m\u00e1ximo do concurso 2268 da Mega-Sena, realizado hoje (6) em S\u00e3o Paulo. As seis dezenas sorteadas foram 04-13-23-28-30-52. Como n\u00e3o houve bilhetes vencedores, o pr\u00eamio, que era de R$ 3,1 milh\u00f5es, acumulou e ser\u00e1 de R$ 7 milh\u00f5es no pr",
            "url": "https://noticias.uol.com.br/ultimas-noticias/2020/06/06/mega-sena-2268-resultado-do-sorteio.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/70/2018/06/25/volantes-da-mega-sena-1529938090888_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-07T00:45:43Z",
            "content": "Ningu\u00e9m levou o pr\u00eamio m\u00e1ximo do concurso 2268 da Mega-Sena, realizado hoje (6) em S\u00e3o Paulo. As seis dezenas sorteadas foram 04-13-23-28-30-52. Como n\u00e3o houve bilhetes vencedores, o pr\u00eamio, que era \u2026 [+3547 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Correio24horas.com.br"
            },
            "author": "Da Reda\u00e7\u00e3o",
            "title": "Secret\u00e1rios de Sa\u00fade dizem que governo trata mortos 'como mercadoria' - Jornal Correio",
            "description": "\u00d3rg\u00e3os criticam declara\u00e7\u00e3o dada por Carlos Wizard, secret\u00e1rio do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade, de que os estados manipulam dados sobre a covid-19",
            "url": "https://www.correio24horas.com.br/noticia/nid/secretarios-de-saude-dizem-que-governo-trata-mortos-como-mercadoria/",
            "urlToImage": "https://correio-cdn2.cworks.cloud/fileadmin/_processed_/d/d/csm_o-empresario-carlos-wizard-martins-que-adquiriu-as-marcas-de-materiais-esportivos-topper-e-rainha-1457536310775_v2_900x506_5a4f5d16cc.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-07T00:21:06Z",
            "content": null
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Covid-19: DPU pede na Justi\u00e7a que Sa\u00fade divulgue boletim completo at\u00e9 19h - UOL Not\u00edcias",
            "description": "A Defensoria P\u00fablica da Uni\u00e3o (DPU) entrou hoje com um pedido de liminar na Justi\u00e7a Federal de S\u00e3o Paulo para que o Minist\u00e9rio da Sa\u00fade volte a divulgar imediatamente os n\u00fameros completos di\u00e1rios sobre coronav\u00edrus at\u00e9 19h.A pasta do governo passou a liber",
            "url": "https://noticias.uol.com.br/saude/ultimas-noticias/redacao/2020/06/06/covid-19-dpu-pede-na-justica-que-saude-divulgue-boletim-completo-ate-19h.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/62/2020/05/19/general-eduardo-pazuello-1589888474779_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-06T23:26:36Z",
            "content": "A Defensoria P\u00fablica da Uni\u00e3o (DPU) entrou hoje com um pedido de liminar na Justi\u00e7a Federal de S\u00e3o Paulo para que o Minist\u00e9rio da Sa\u00fade volte a divulgar imediatamente os n\u00fameros completos di\u00e1rios sob\u2026 [+1963 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "'Manipula\u00e7\u00e3o de estat\u00edsticas \u00e9 manobra de regimes totalit\u00e1rios', diz Gilmar Mendes sobre dados do coronav\u00edrus - G1",
            "description": "Mudan\u00e7a na divulga\u00e7\u00e3o de dados da doen\u00e7a pelo governo 'n\u00e3o vai isentar a responsabilidade pelo eventual genoc\u00eddio', escreveu o ministro do Supremo Tribunal Federal em uma rede social.",
            "url": "https://g1.globo.com/politica/noticia/2020/06/06/manipulacao-de-estatisticas-e-manobra-de-regimes-totalitarios-diz-gilmar-mendes-sobre-divulgacao-de-dados-do-coronavirus.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/Xz47Qu3q8n9lHHogrFasn3FvDEc=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2019/D/f/m69OotR2yAdL157JGDHg/gilmarmendes.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-06T23:05:00Z",
            "content": "O ministro do Supremo Tribunal Federal Gilmar Mendes criticou neste s\u00e1bado (6) a mudan\u00e7a feita pelo governo federal na divulga\u00e7\u00e3o de dados referentes ao coronav\u00edrus e disse que a \"manipula\u00e7\u00e3o de esta\u2026 [+1210 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Espn.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "UFC 250: Amanda Nunes vs. Felicia Spencer; siga todos os resultados - ESPN.com.br",
            "description": "Evento acontece neste s\u00e1bado (6), em Las Vegas",
            "url": "https://www.espn.com.br/mma/artigo/_/id/7017640/ufc-250-amanda-nunes-vs-felicia-spencer-resultados-card-completo",
            "urlToImage": "https://a4.espncdn.com/combiner/i?img=%2Fphoto%2F2020%2F0606%2Fr705847_1296x729_16%2D9.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-06T22:49:06Z",
            "content": "O UFC segue com tudo e no pr\u00f3ximo s\u00e1bado (6) teremos um card de arrepiar! A brasileira Amanda Nunes defende seu cintur\u00e3o do peso pena feminino contra Felicia Spencer na luta principal, em um combate \u2026 [+883 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Festa do Pe\u00e3o de Barretos 2020: veja a pr\u00e9-programa\u00e7\u00e3o de shows - G1",
            "description": "Gusttavo Lima, Z\u00e9 Neto & Cristiano, Mar\u00edlia Mendon\u00e7a e Jorge & Mateus s\u00e3o destaques. Maior rodeio da Am\u00e9rica Latina foi transferido para o fim de outubro por causa da pandemia de Covid-19.",
            "url": "https://g1.globo.com/sp/ribeirao-preto-franca/noticia/2020/06/06/festa-do-peao-de-barretos-2020-veja-a-pre-programacao-de-shows.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/GYxXBRDVoxJwUkFofgRbWmSA2gM=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2019/k/A/buHm5YQwA5dYG5xShBHQ/dsc8977.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-06T22:01:00Z",
            "content": "A pr\u00e9-programa\u00e7\u00e3o da Festa do Pe\u00e3o de Barretos 2020 foi divulgada na noite deste s\u00e1bado (6). As atra\u00e7\u00f5es foram anunciadas pela dupla Z\u00e9 Neto &amp; Cristiano, durante uma live direto do Parque do Pe\u00e3o\u2026 [+1367 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Otempo.com.br"
            },
            "author": "Folha Press",
            "title": "Asteroide quase 5 vezes o tamanho do est\u00e1dio do Morumbi passou perto da Terra - O Tempo",
            "description": "Nomeado de '2002 NN4', ele tinha de cerca de 568 metros de di\u00e2metro e passou a uma dist\u00e2ncia de 5 milh\u00f5es de quil\u00f4metros do planeta",
            "url": "https://www.otempo.com.br/mundo/asteroide-quase-5-vezes-o-tamanho-do-estadio-do-morumbi-passou-perto-da-terra-1.2346709",
            "urlToImage": "https://www.otempo.com.br/image/contentid/policy:1.2346710:1591478949/asteroide.jpg?f=3x2&w=620&$p$f$w=d5f2a17",
            "publishedAt": "2020-06-06T21:41:12Z",
            "content": "Um asteroide passou pela Terra por volta das 0h20 deste s\u00e1bado (6). O 2002 NN4, como foi nomeado, tinha de cerca de 568 metros de di\u00e2metro, o equivalente a quase cinco vezes a \u00e1rea total do est\u00e1dio d\u2026 [+1069 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Clubes aprovam protocolo de retomada do Carioca e aguardam aval do governo para definir data - globoesporte.com",
            "description": "Arbitral da Ferj resolve que jogos ser\u00e3o sem p\u00fablico e preferencialmente nos est\u00e1dios Maracan\u00e3, Nilton Santos e S\u00e3o Janu\u00e1rio. Fluminense e Botafogo s\u00e3o contr\u00e1rios \u00e0 retomada, mas, segundo Ferj, maioria decidir\u00e1 sobre volta e datas",
            "url": "https://globoesporte.globo.com/rj/serra-lagos-norte/futebol/campeonato-carioca/noticia/clubes-aprovam-protocolo-de-retomada-do-carioca-e-aguaram-aprovacao-do-governo-para-definir-data.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/THLssKbba4gFLeZToWGhfr_rFJI=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_bc8228b6673f488aa253bbcb03c80ec5/internal_photos/bs/2020/u/E/96Ba2eRbKgS7d7XBnbYA/rubens-lopes-ferj.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-06T21:37:00Z",
            "content": "O Campeonato Carioca, paralisado desde o dia 16 de mar\u00e7o por conta da pandemia do novo coronav\u00edrus, ainda n\u00e3o tem data de retorno, mas definiu as regras para tal. Neste s\u00e1bado, em reuni\u00e3o virtual do \u2026 [+4326 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Itatiaia.com.br"
            },
            "author": "R\u00e1dio Itatiaia - A R\u00e1dio de Minas",
            "title": "Marrony: Atl\u00e9tico e Vasco discutem forma de pagamento para selar transfer\u00eancia - R\u00e1dio Itatiaia",
            "description": "O Atl\u00e9tico tem encaminhado mais um refor\u00e7o para a temporada, mesmo que ainda n\u00e3o saiba quando o futebol retorna...",
            "url": "https://www.itatiaia.com.br/noticia/marrony-atletico-e-vasco-discutem-forma-de-pa",
            "urlToImage": "https://www.itatiaia.com.br/admin/Conteudo/noticias/140239/405x270/marrony-206-06-2020_.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-06T21:31:00Z",
            "content": "O Atl\u00e9tico tem encaminhado mais um refor\u00e7o para a temporada, mesmo que ainda n\u00e3o saiba quando o futebol retornar\u00e1. As conversas com o Vasco avan\u00e7aram e os clubes agora discutem a forma de pagamento p\u2026 [+1149 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Tnh1.com.br"
            },
            "author": "TNH1 com BHAZ",
            "title": "Lu\u00edsa Sonza \u00e9 clicada com Vit\u00e3o, mas afasta rumores de romance: \"Estamos com projeto\" - TNH1",
            "description": "A cantora&nbsp;Lu&iacute;sa Sonza&nbsp;foi flagrada ao lado do cantor Vit&atilde;o, nessa sexta-feira (5), em Alphaville, em S&atilde;o Paulo. A imagem foi divulgada pela coluna&nbsp;Leo Dias na &uacute;ltima sexta.\n\n\n       googletag.cmd.push(r4youGetTag('di\u2026",
            "url": "https://www.tnh1.com.br/noticia/nid/luisa-sonza-e-clicada-com-vitao-mas-afasta-rumores-de-romance-estamos-com-projeto/",
            "urlToImage": "https://www.tnh1.com.br/fileadmin/_processed_/7/5/csm_luisa_sonza_divulgacao_6d19e465f5.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-06T21:09:00Z",
            "content": null
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": "Gabriel Shinohara",
            "title": "\u2018N\u00e3o informar significa o Estado ser mais nocivo que a doen\u00e7a\u2019, diz Mandetta - Jornal O Globo",
            "description": "O ex-ministro da Sa\u00fade tamb\u00e9m disse que os militares est\u00e3o acostumados a construir 'grandes bunkers de segredos intranspon\u00edveis'",
            "url": "https://oglobo.globo.com/sociedade/nao-informar-significa-estado-ser-mais-nocivo-que-doenca-diz-mandetta-1-24466902",
            "urlToImage": "https://ogimg.infoglobo.com.br/in/24429825-fd7-6c1/FT1086A/652/x87705465_PA-Brasila-BSB-31032020Coletiva-de-imprensa-no-Palacio-do-Planalto-Salao-Oeste.jpg.pagespeed.ic.kNwtGUYVGz.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-06T21:01:33Z",
            "content": "BRAS\u00cdLIA O ex-ministro da Sa\u00fade, Luiz Henrique Mandetta, afirmou neste s\u00e1bado que, se o Estado n\u00e3o informar diretamente a sociedade sobre o andamento da crise do coronav\u00edrus, ele est\u00e1 sendo mais noci\u2026 [+4964 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Socorro a montadoras deve ter cerca de R$ 4 bilh\u00f5es por empresa - Valor Econ\u00f4mico",
            "description": "O setor amarga grande recuo ap\u00f3s o in\u00edcio da pandemia, com a suspens\u00e3o das opera\u00e7\u00f5es de 64 das 65 f\u00e1bricas do pa\u00eds",
            "url": "https://valor.globo.com/empresas/noticia/2020/06/06/socorro-a-montadoras-deve-ter-cerca-de-r-4-bilhes-por-empresa.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/INWaDnIKmgTsKixC21rBHdKD5_k=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2019/Q/E/Y4P0JuRlahBc3FiZhnBg/producao-industrial61.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-06T19:43:31Z",
            "content": "O governo espera fechar at\u00e9 o fim do m\u00eas o primeiro contrato de socorro a montadoras de autom\u00f3veis afetadas pela pandemia do novo coronav\u00edrus. O pacote proposto pelo Banco Nacional de Desenvolvimento\u2026 [+2877 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Coronav\u00edrus: o que \u00e9 a imunidade cruzada e por que ela pode ser a chave no combate \u00e0 covid-19 - G1",
            "description": "Estudo publicado recentemente apresenta uma hip\u00f3tese esperan\u00e7osa na luta contra a covid-19: ter superado outros coronav\u00edrus pode deixar alguma imunidade no corpo.",
            "url": "https://g1.globo.com/bemestar/coronavirus/noticia/2020/06/06/coronavirus-o-que-e-a-imunidade-cruzada-e-por-que-ela-pode-ser-a-chave-no-combate-a-covid-19.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/rRSABr3FG1-_eRXDF5vc3NYe1c4=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/n/v/wOBLo5QQWOP7XduqhM3g/coronavirus-4-.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-06T19:36:00Z",
            "content": "Por que algumas pessoas infectadas com o novo coronav\u00edrus apresentam apenas sintomas leves ou ficam assintom\u00e1ticas? \u00c9 uma das grandes d\u00favidas que a comunidade cient\u00edfica est\u00e1 tentando esclarecer sobr\u2026 [+5400 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Globo n\u00e3o renova contrato com Vera Fischer ap\u00f3s 43 anos: 'Portas abertas' - UOL",
            "description": "Vera Fischer n\u00e3o teve seu contrato renovado com a Globo. A atriz estreou na emissora na novela \"Espelho M\u00e1gico\", em 1977 e foi protagonista de novelas e s\u00e9ries de sucesso.Em nota, a Globo explicou que vem adotando essas medidas com talentos da casa, que p",
            "url": "https://tvefamosos.uol.com.br/noticias/redacao/2020/06/06/globo-nao-renova-contrato-com-vera-fischer-apos-43-anos-portas-abertas.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/entretenimento/e5/2020/02/04/vera-fischer-com-blusa-estampada-com-rosto-de-marilyn-monroe-1580834890348_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-06T19:02:44Z",
            "content": "Vera Fischer n\u00e3o teve seu contrato renovado com a Globo. A atriz estreou na emissora na novela \"Espelho M\u00e1gico\", em 1977 e foi protagonista de novelas e s\u00e9ries de sucesso.\r\nEm nota, a Globo explicou \u2026 [+1364 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Poder360.com.br"
            },
            "author": "Deutsche Welle",
            "title": "OMS rev\u00ea recomenda\u00e7\u00f5es sobre m\u00e1scaras protetoras - Poder360",
            "description": "Estendeu a lugares fechados e cheios. Fala sobre falsa sensa\u00e7\u00e3o de seguran\u00e7a. Leia no Poder360.",
            "url": "https://www.poder360.com.br/coronavirus/oms-reve-recomendacoes-sobre-mascaras-protetoras-dw/",
            "urlToImage": "https://static.poder360.com.br/2020/06/53419290_303.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-06T18:44:33Z",
            "content": "A OMS (Organiza\u00e7\u00e3o Mundial da Sa\u00fade) atualizou suas recomenda\u00e7\u00f5es sobre o papel das m\u00e1scaras de prote\u00e7\u00e3o na pandemia de covid-19. Para conter os cont\u00e1gios, ela agora aconselha a utiliza\u00e7\u00e3o em estabel\u2026 [+1810 chars]"
        }
    ]
}