{
    "status": "ok",
    "totalResults": 34,
    "articles": [
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Superesportes.com.br"
            },
            "author": "Superesportes, Superesportes",
            "title": "Volante Henrique, do Cruzeiro, sofre acidente na Grande BH - Superesportes",
            "description": "De acordo com informa\u00e7\u00f5es da Pol\u00edcia Militar, fato ocorreu em penhasco na zona rural de Brumadinho, na Regi\u00e3o Metropolitana de Belo Horizonte",
            "url": "https://www.mg.superesportes.com.br/app/noticias/futebol/cruzeiro/2020/06/26/noticia_cruzeiro,3852361/henrique-do-cruzeiro-sofre-acidente-na-grande-bh.shtml",
            "urlToImage": "https://i.superesportes.com.br/6zDgcHb7r4x9ZjIi8GPHFR81sj8=/smart/imgsapp.mg.superesportes.com.br/app/noticia_126420360808/2020/06/26/3852361/20200626225902599227o.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-27T01:57:00Z",
            "content": "Em nota, o Cruzeiro informou que Henrique teve apenas ferimentos leves. Ele estava emprestado ao Fluminense at\u00e9 dezembro de 2020. Em sete jogos este ano, todos como titular, foi substitu\u00eddo em duas o\u2026 [+1304 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Correiobraziliense.com.br"
            },
            "author": "Correio Braziliense, Correio Braziliense",
            "title": "Covid-19: Brasil tem 46.860 novos casos, segundo maior n\u00famero em 24 horas - Correio Braziliense",
            "description": "Ao todo,  1.274.974 brasileiros j\ufffd contra\ufffdram a doen\ufffda",
            "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/brasil/2020/06/26/interna-brasil,867256/covid-19-brasil-tem-46-860-novos-casos-segundo-maior-numero-em-24-ho.shtml",
            "urlToImage": "https://i.correiobraziliense.com.br/0Yzni1iKUQet902ch2XsLnhlpA8=/600x315/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2020/06/26/867256/20200626175245577217u.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-27T01:21:07Z",
            "content": "Se por um lado o nmero de confirmaes dirias por covid-19 mostra um disparo na atualizao desta sexta-feira (26/6), os novos registros de mortes ficaram abaixo da casa dos mil. Foram acrescidos mais 46\u2026 [+3122 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Agazeta.com.br"
            },
            "author": "Siumara Gon\u00e7alves",
            "title": "Dep\u00f3sitos do saque-emergencial FGTS come\u00e7am nesta segunda-feira - A Gazeta ES",
            "description": "Todos os cotistas devem receber os pagamentos at\u00e9 R$ 1.045 em contas poupan\u00e7as digitais da Caixa e movimentar o saldo pelo Caixa Tem",
            "url": "https://www.agazeta.com.br/es/economia/depositos-do-saque-emergencial-fgts-comecam-nesta-segunda-feira-0620",
            "urlToImage": "https://midias.agazeta.com.br/2020/06/18/aplicativo-do-fgts-permite-consultar-saldo-e-data-de-calendario-de-pagamento-do-saque-emergencial-265255-article.jpeg",
            "publishedAt": "2020-06-27T01:12:22Z",
            "content": "A Caixa lembra que n\u00e3o envia mensagens com solicita\u00e7\u00e3o de senhas, dados ou informa\u00e7\u00f5es pessoais. Tamb\u00e9m n\u00e3o envia links ou pede confirma\u00e7\u00e3o de dispositivo ou acesso \u00e0 conta por e-mail, SMS ou WhatsAp\u2026 [+484 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Mulher de Queiroz contatou advogados para avaliar dela\u00e7\u00e3o premiada - Valor Econ\u00f4mico",
            "description": "Um emiss\u00e1rio de M\u00e1rcia, falando tamb\u00e9m em nome da filha dela com Queiroz, Nath\u00e1lia, foi enviado a dois escrit\u00f3rios de advocacia do Rio de Janeiro",
            "url": "https://valor.globo.com/politica/noticia/2020/06/26/mulher-de-queiroz-contatou-advogados-para-avaliar-delacao-premiada.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/9CrQ03EWyhtW0GCMBZiiIILsrJg=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2020/B/C/CQZASqQCaY2KylHAs9nQ/frame-01-48-12.996.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-27T00:55:59Z",
            "content": "Com pris\u00e3o preventiva decretada desde o dia 18 e considerada foragida, a mulher de Fabr\u00edcio Queiroz, M\u00e1rcia Oliveira de Aguiar, procurou dois escrit\u00f3rios de advocacia esta semana para avaliar os pr\u00f3s\u2026 [+178 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Otempo.com.br"
            },
            "author": "Fransciny Alves",
            "title": "Kalil afirma que n\u00e3o conhece Luisa Barreto e rebate: 'ela quer palanque' - O Tempo",
            "description": "Ap\u00f3s pr\u00e9-candidata do PSDB atacar gest\u00e3o do prefeito sobre o combate \u00e0 Covid-19, Kalil disse que \u201cn\u00e3o vai brincar em cima de cad\u00e1ver",
            "url": "https://www.otempo.com.br/politica/minas-na-esplanada/kalil-afirma-que-nao-conhece-luisa-barreto-e-rebate-ela-quer-palanque-1.2354003",
            "urlToImage": "https://www.otempo.com.br/image/contentid/policy:1.2348772:1593216967/WhatsApp%20Image%202020-06-12%20at%2015.45.48.jpeg?f=3x2&w=620&$p$f$w=82deda0",
            "publishedAt": "2020-06-27T00:44:47Z",
            "content": "Procurado pela coluna para repercutir sobre o v\u00eddeo da pr\u00e9-candidata do PSDB ao comando da capital mineira, Luisa Barreto, o prefeito de Belo Horizonte, Alexandre Kalil (PSD), disse que n\u00e3o a conhece\u2026 [+1273 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Jornalpanorama.com.br"
            },
            "author": "Vinicius Linden",
            "title": "Parob\u00e9 confirma 11 casos de coronav\u00edrus em um dia - Panorama",
            "description": "Munic\u00edpio alcan\u00e7a 40 confirma\u00e7\u00f5es; prefeitura divulga cont\u00e1gio por bairros.",
            "url": "http://www.jornalpanorama.com.br/novo/parobe-confirma-11-casos-de-coronavirus-em-um-dia/",
            "urlToImage": "http://www.jornalpanorama.com.br/novo/wp-content/uploads/2020/03/CORONAV\u00cdRUS-622x420-1.png",
            "publishedAt": "2020-06-27T00:39:00Z",
            "content": "A Prefeitura de Parob\u00e9 divulgou, \u00e0s 21 horas desta sexta-feira (26), nova atualiza\u00e7\u00e3o do boletim epidemiol\u00f3gico do novo coronav\u00edrus. O munic\u00edpio teve um salto no n\u00famero de casos confirmados, passando\u2026 [+1604 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": "Rodrigo de Souza",
            "title": "FHC, Huck e Haddad se re\u00fanem contra Bolsonaro em ato virtual em defesa da democracia - Jornal O Globo",
            "description": "Organizado pelo movimento Direitos J\u00e1, evento contou a com a presen\u00e7a de pol\u00edticos e personalidades de diferentes campos pol\u00edticos",
            "url": "https://oglobo.globo.com/brasil/fhc-huck-haddad-se-reunem-contra-bolsonaro-em-ato-virtual-em-defesa-da-democracia-24502787",
            "urlToImage": "https://ogimg.infoglobo.com.br/in/24502781-f9c-c8a/FT1086A/652/Screenshot_81.png",
            "publishedAt": "2020-06-27T00:37:00Z",
            "content": "RIO Um ato virtual em defesa da democracia\u00a0reuniu\u00a0nesta sexta-feira pol\u00edticos como Fernando Henrique Cardoso (PSDB), Ciro Gomes (PDT), Marina Silva (Rede) e Fernando Haddad (PT). Personalidades como \u2026 [+6546 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Legiaodosherois.com.br"
            },
            "author": "https://www.facebook.com/lucas.rafael.1806",
            "title": "Cyberpunk 2077: Desenvolvedora d\u00e1 alerta sobre jogar como se fosse GTA - Legi\u00e3o dos Her\u00f3is",
            "description": "Cuidado com as consequ\u00eancias! Cyberpunk 2077 \u00e9 um game que dar\u00e1 bastante liberdade ao jogador, o que inclui a op\u00e7\u00e3o de perpetuar o caos pelas ruas, no",
            "url": "https://www.legiaodosherois.com.br/2020/cyberpunk-2077-gta-estilo-jogo.html",
            "urlToImage": "https://kanto.legiaodosherois.com.br/w728-h381-gnw-cfill-gcc-f:fbcover/wp-content/uploads/2020/06/legiao_szja8uo5k26y.png.jpeg",
            "publishedAt": "2020-06-27T00:36:00Z",
            "content": "Cuidado com as consequ\u00eancias!\r\nCyberpunk 2077 \u00e9 um game que dar\u00e1 bastante liberdade ao jogador, o que inclui a op\u00e7\u00e3o de perpetuar o caos pelas ruas, no melhor estilo GTA; explodindo tudo e todos. No \u2026 [+1287 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Honda, do Botafogo, sai em defesa de Autuori ap\u00f3s suspens\u00e3o: \"Onde est\u00e1 a liberdade de express\u00e3o?\" - globoesporte.com",
            "description": "Meia japon\u00eas faz publica\u00e7\u00e3o em apoio ao comandante alvinegro e afirma: \"Acho que ele est\u00e1 certo. Treinador leva gancho de 15 dias do TJD-RJ e pode perder retorno da temporada",
            "url": "https://globoesporte.globo.com/futebol/times/botafogo/noticia/honda-do-botafogo-sai-em-defesa-de-autuori-apos-suspensao-onde-esta-a-liberdade-de-expressao.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/qH5An55uto0CcQtW9k5gELSEfJM=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_bc8228b6673f488aa253bbcb03c80ec5/internal_photos/bs/2020/O/B/og9sFyRvKyjE6mS7VLog/honda.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-27T00:30:00Z",
            "content": "O meia Keisuke Honda, do Botafogo, saiu em defesa do t\u00e9cnico Paulo Autuori, que foi suspenso pelo Tribunal de Justi\u00e7a do Rio de Janeiro (TJD-RJ) ap\u00f3s criticar a Ferj e o presidente da entidade, Ruben\u2026 [+1616 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "EUA registram recorde de novos casos da Covid-19 pelo 2\u00ba dia seguido - G1",
            "description": "A reabertura precipitada de algumas cidades agravou a pandemia. O vice-presidente americano, Mike Pence, resumiu a situa\u00e7\u00e3o: as infec\u00e7\u00f5es est\u00e3o tendo um aumento abrupto no sul do pa\u00eds.",
            "url": "https://g1.globo.com/jornal-nacional/noticia/2020/06/26/eua-registram-recorde-de-novos-casos-da-covid-19-pelo-2o-dia-seguido.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/LiLvERTqyi7a141VT2troV0XZNQ=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s03.video.glbimg.com/x720/8656202.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-27T00:00:00Z",
            "content": "Pelo segundo dia seguido, os Estados Unidos registraram recorde no n\u00famero de novos casos. A reabertura precipitada de algumas cidades agravou a pandemia. E a for\u00e7a-tarefa da Casa Branca, dois meses d\u2026 [+747 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Ig.com.br"
            },
            "author": "iG Gente",
            "title": "Famosos deixam mensagens de apoio para Vildomar Batista e Lacombe - Gente",
            "description": "A Band confirmou sa\u00edda de Lu\u00eds Ernesto Lacombe e reformula\u00e7\u00e3o do 'Aqui na Band', que deve ficar com Mariana Godoy. Confira mais destaques da coluna",
            "url": "https://gente.ig.com.br/colunas/marcelo-bandeira/2020-06-26/famosos-deixam-mensagens-de-apoio-para-vildomar-batista-e-lacombe.html",
            "urlToImage": "https://i0.statig.com.br/bancodeimagens/ce/pr/pq/ceprpqpcb4fgvdi2qimxh8as8.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-26T23:50:00Z",
            "content": "Ap\u00f3s ter sido afastado do comando do programa \"Aqui na Band\" e rescindido contrato com a emissora dos Saad, parece que Lu\u00eds Ernesto Lacombe resolveu adotar a lei do sil\u00eancio. Pelo menos, por enquanto\u2026 [+19520 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Canaltech.com.br"
            },
            "author": "Rubens Eishima",
            "title": "TikTok deixar\u00e1 de fu\u00e7ar a \u00e1rea de transfer\u00eancia ap\u00f3s ser flagrado pelo iOS 14 - Canaltech",
            "description": "Os desenvolvedores do TikTok anunciaram que a pr\u00f3xima atualiza\u00e7\u00e3o do app para iPhone remover\u00e1 o acesso excessivo \u00e0 \u00e1rea de transfer\u00eancia do sistema. O aplicativo foi flagrado abusando do recurso por uma nova notifica\u00e7\u00e3o implementada no iOS 14",
            "url": "https://canaltech.com.br/ios/tiktok-deixara-de-fucar-a-area-de-transferencia-apos-ser-flagrado-pelo-ios-14-167126/",
            "urlToImage": "https://timeline.canaltech.com.br/351937.700/tiktok-deixara-de-fucar-a-area-de-transferencia-apos-ser-flagrado-pelo-ios-14-167126.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-26T23:33:55Z",
            "content": "Um dos novos recursos de privacidade do iOS 14, a notifica\u00e7\u00e3o de uso da \u00e1rea de transfer\u00eancia pelos aplicativos j\u00e1 est\u00e1 surtindo efeito antes mesmo do lan\u00e7amento oficial do sistema. O TikTok j\u00e1 anunc\u2026 [+1612 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Procuradores deixam Lava Jato ap\u00f3s coordenadora pedir acesso a dados da opera\u00e7\u00e3o - G1",
            "description": "For\u00e7a-tarefa da Lava Jato no Paran\u00e1 acionou corregedoria ap\u00f3s depois que chefe do grupo da opera\u00e7\u00e3o na PGR, em Bras\u00edlia, ter pedido acesso a informa\u00e7\u00f5es que seriam sigilosas.",
            "url": "https://g1.globo.com/politica/operacao-lava-jato/noticia/2020/06/26/tres-procuradores-deixam-lava-jato-apos-coordenadora-pedir-acesso-a-dados-da-operacao.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/Pl9hPUqa8UOitq_Xs6jAzFtbQSM=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s01.video.glbimg.com/x720/8656308.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-26T22:27:00Z",
            "content": "Duas fontes confirmaram \u00e0 TV Globo que a sa\u00edda dos tr\u00eas \u00e9 uma rea\u00e7\u00e3o ao pedido da coordenadora da Lava Jato na PGR, subprocuradora Lindora Maria Ara\u00fajo, de acesso a dados das for\u00e7as-tarefas da opera\u00e7\u2026 [+7790 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "info-money",
                "name": "InfoMoney"
            },
            "author": null,
            "title": "Quais doen\u00e7as t\u00eam isen\u00e7\u00e3o de Imposto de Renda? - InfoMoney",
            "description": "17 doen\u00e7as graves d\u00e3o direito \u00e0 isen\u00e7\u00e3o sobre rendimentos provenientes de aposentadoria e pens\u00e3o prevista na Lei 7.713/88",
            "url": "https://www.infomoney.com.br/minhas-financas/quais-doencas-tem-isencao-de-imposto-de-renda/",
            "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2019/09/medico.jpg?fit=900%2C600&quality=75&strip=all",
            "publishedAt": "2020-06-26T22:22:44Z",
            "content": "D\u00favida do leitor: Sou aposentado e tenho coxoartrose severa degenerativa nos dois quadris com uso de pr\u00f3tese. Posso ficar isento da declara\u00e7\u00e3o?\r\nResposta de Valdir Amorim*:\r\nA coxoartrose bilateral n\u2026 [+2026 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Clube do Qatar pode gastar at\u00e9 R$ 92 mi para tirar Dudu do Palmeiras - UOL Esporte",
            "description": "O Palmeiras pode receber uma proposta milion\u00e1ria por um dos seus mais importantes jogadores. O Al-Duhail, do Qatar, est\u00e1 disposto a fazer uma proposta de at\u00e9 15 milh\u00f5es de euros (R$ 92,2 milh\u00f5es) para contratar Dudu. Como publicou o UOL Esporte, o clube d",
            "url": "https://www.uol.com.br/esporte/futebol/ultimas-noticias/2020/06/26/clube-do-qatar-pode-gastar-ate-r-92-mi-para-tirar-dudu-do-palmeiras.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/esporte/08/2020/02/12/dudu-treina-no-novo-gramado-artificial-do-allianz-parque-1581553550874_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-26T21:58:52Z",
            "content": "O Palmeiras pode receber uma proposta milion\u00e1ria por um dos seus mais importantes jogadores. O Al-Duhail, do Qatar, est\u00e1 disposto a fazer uma proposta de at\u00e9 15 milh\u00f5es de euros (R$ 92,2 milh\u00f5es) par\u2026 [+1117 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "BBC News"
            },
            "author": "https://www.facebook.com/bbcnews",
            "title": "Os Estados americanos que aceleraram reabertura e agora t\u00eam recordes de casos de covid-19 - BBC News Brasil",
            "description": "Pa\u00eds registrou mais de 40 mil novos casos de infec\u00e7\u00f5es por coronav\u00edrus nesta quinta-feira. O aumento fez governadores desistirem de reabrir a economia nos pr\u00f3ximos dias.",
            "url": "https://www.bbc.com/portuguese/internacional-53201034",
            "urlToImage": "https://ichef.bbci.co.uk/news/1024/branded_portuguese/BB4E/production/_113105974_3ef63b42-30a3-42e3-b3a9-fc08c7c64144.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-26T21:45:36Z",
            "content": "Direito de imagemAFPImage caption\r\n Estados como a Fl\u00f3rida est\u00e3o enfrentando taxas de infec\u00e7\u00e3o n\u00e3o vistas desde abril\r\nOs Estados Unidos registraram uma alta di\u00e1ria de 40 mil infec\u00e7\u00f5es pelo novo coro\u2026 [+5879 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Argentina retoma isolamento r\u00edgido em Buenos Aires por temor de novos casos de Covid-19 - G1",
            "description": "Governo de Alberto Fern\u00e1ndez alerta sobre acelera\u00e7\u00e3o dos casos do novo coronav\u00edrus, que matou mais de 1 mil pessoas no pa\u00eds. Presidente comparou situa\u00e7\u00e3o com o Brasil: 'Poder\u00edamos ter 10 mil mortes', disse.",
            "url": "https://g1.globo.com/mundo/noticia/2020/06/26/argentina-retoma-isolamento-rigido-em-buenos-aires-por-temor-de-novos-casos-de-covid-19.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/gfyuni1OA41QjfExJt4_Bz4HtIk=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/d/a/B8gQeJT3mDIxO9GuajeA/2020-06-26t120622z-1041812925-rc20hh9tctqh-rtrmadp-3-health-coronavirus-argentina-hospital.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-26T21:38:00Z",
            "content": "Buenos Aires e os arredores da capital ir\u00e3o retornar a um est\u00e1gio r\u00edgido de isolamento obrigat\u00f3rio entre 1\u00ba e 17 de julho, informou o presidente da Argentina, Alberto Fern\u00e1ndez, nesta sexta-feira (26\u2026 [+1479 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Jorge Jesus \u00e9 procurado pelo Benfica, mas pacto com elenco do Flamengo pesa em novo \"fico\" - globoesporte.com",
            "description": "Clube portugu\u00eas fez contato e queria contrat\u00e1-lo para a pr\u00f3xima temporada. Mister, por\u00e9m, tem compromisso com os jogadores para tentar ir novamente ao Mundial",
            "url": "https://globoesporte.globo.com/futebol/times/flamengo/noticia/jorge-jesus-e-procurado-pelo-benfica-mas-pacto-com-elenco-do-flamengo-pesa-em-novo-fico.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/bYQbFtixBKKbrAZrp-xMUR7_Tk0=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_bc8228b6673f488aa253bbcb03c80ec5/internal_photos/bs/2020/q/X/Io38zOTjagXtLwwYlDdg/jj.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-26T21:37:00Z",
            "content": "Nos \u00faltimos dias de Flamengo, uma \u00e1guia rondou o Ninho do Urubu. Perto de demitir o t\u00e9cnico Bruno Lage, o Benfica voltou a procurar Jorge Jesus consultando a possibilidade de contar com o treinador p\u2026 [+1977 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Otempo.com.br"
            },
            "author": "Da Reda\u00e7\u00e3o",
            "title": "Margot Robbie vai estrelar filme da s\u00e9rie 'Piratas do Caribe' - O Tempo",
            "description": "Longa-metragem com piratas mulheres vai ter roteiro de Christina Hodson, que trabalhou com a atriz em em 'Aves de rapina'",
            "url": "https://www.otempo.com.br/diversao/margot-robbie-vai-estrelar-filme-da-serie-piratas-do-caribe-1.2353939",
            "urlToImage": "https://www.otempo.com.br/image/contentid/policy:1.2353941:1593205741/margot.jpg?f=3x2&w=620&$p$f$w=40f42cb",
            "publishedAt": "2020-06-26T21:21:15Z",
            "content": null
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": "Luiz Ernesto Magalh\u00e3es",
            "title": "Crivella antecipa atividades da fase tr\u00eas; com\u00e9rcio, sal\u00f5es e barbearia de rua voltam neste s\u00e1bado - O Globo",
            "description": "Estabelecimentos ter\u00e3o que seguir novas regras. A retomada de atividades em academias, bares e restaurantes segue o cronograma original: reabertura prevista a partir do dia 2",
            "url": "https://oglobo.globo.com/rio/crivella-antecipa-atividades-da-fase-tres-comercio-saloes-barbearia-de-rua-voltam-neste-sabado-24501910",
            "urlToImage": "https://ogimg.infoglobo.com.br/in/24501917-7e5-649/FT1086A/652/WhatsApp-Image-2020-06-26-at-17.21.17.jpeg.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-26T21:19:31Z",
            "content": "RIO - O prefeito Marcelo Crivella anunciou, no fim da tarde desta sexta-feira, que parte das atividades que seriam retomadas na terceira etapa do plano de retomada, no dia 2, ser\u00e3o antecipadas para e\u2026 [+4687 chars]"
        }
    ]
}