{
    "status": "ok",
    "totalResults": 34,
    "articles": [
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Justi\u00e7a do RJ determina que Val Marchiori pague indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais a Ludmilla por coment\u00e1rio racista - G1",
            "description": "Decis\u00e3o da 3\u00aa Vara C\u00edvel da Ilha do Governador prev\u00ea o pagamento de R$ 30 mil. Ju\u00edza afirma que fala ofendeu a cantora e outras mulheres negras.",
            "url": "https://g1.globo.com/rj/rio-de-janeiro/noticia/2020/07/01/justica-do-rj-determina-que-val-marchiori-pague-indenizacao-por-danos-morais-a-ludmilla-por-comentario-considerado-racista.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/QgDbwsDjiRzq6biZUCGVWHCgN2Q=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2016/02/14/b179fcce-2d38-43ae-adcd-4f7a09a00f37.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-01T17:08:00Z",
            "content": "Uma decis\u00e3o da 3\u00aa Vara C\u00edvel da Ilha do Governador, na Zona Norte do Rio, condenou a socialite Val Marchiori a pagar R$ 30 mil de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais \u00e0 cantora Ludmilla por causa de um comen\u2026 [+1817 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Istoe.com.br"
            },
            "author": "Da Reda\u00e7\u00e3o",
            "title": "Ded\u00e9 Santana comenta sa\u00edda de Renato Arag\u00e3o da Globo: \"Injusti\u00e7a\" - Istoe",
            "description": "A sa\u00edda de Renato Arag\u00e3o da Globo pegou muita gente de surpresa, em especial Ded\u00e9 Santana, amigo de longa-data do artista. Em contato feito pelo colunista Fefito, do UOL, o humorista falou sobre a sa\u00edda de Arag\u00e3o.\u00a0\u201cEles n\u00e3o podiam ter feito isso com ele. Ache\u2026",
            "url": "https://istoe.com.br/dede-santana-comenta-saida-de-renato-aragao-da-globo-injustica/",
            "urlToImage": "https://cdn-istoe-ssl.akamaized.net/wp-content/uploads/sites/14/2020/07/didi-e-dede-santana.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-01T16:31:00Z",
            "content": "A sa\u00edda de Renato Arag\u00e3o da Globo pegou muita gente de surpresa, em especial Ded\u00e9 Santana, amigo de longa-data do artista. Em contato feito pelo colunista Fefito, do UOL, o humorista falou sobre a sa\u2026 [+1767 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "N\u00famero de mortos pelo novo coronav\u00edrus no Brasil passa de 60 mil - Folha de S.Paulo",
            "description": "No \u00faltimo m\u00eas, 30 mil pessoas perderam a vida para a doen\u00e7a",
            "url": "https://www1.folha.uol.com.br/equilibrioesaude/2020/07/numero-de-mortos-pelo-coronavirus-no-brasil-passa-de-60-mil.shtml",
            "urlToImage": "https://f.i.uol.com.br/fotografia/2020/06/11/15919048295ee28a3d1be8b_1591904829_3x2_rt.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-01T16:17:58Z",
            "content": "O Brasil ultrapassou nesta quarta-feira (1\u00ba)a marca de 60 mil mortos pela Covid-19. S\u00e3o 60.194 v\u00edtimas da doen\u00e7a e 1.426.913 casos confirmados at\u00e9 as 13h, segundo levantamento do cons\u00f3rcio de ve\u00edculo\u2026 [+2690 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "google-news",
                "name": "Google News"
            },
            "author": null,
            "title": "Boicote ao Facebook: veja participantes e entenda o caso - Link Estad\u00e3o",
            "description": null,
            "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMicWh0dHBzOi8vbGluay5lc3RhZGFvLmNvbS5ici9ub3RpY2lhcy9lbXByZXNhcyxib2ljb3RlLWFvLWZhY2Vib29rLXZlamEtcGFydGljaXBhbnRlcy1lLWVudGVuZGEtby1jYXNvLDcwMDAzMzUwNDk40gF1aHR0cHM6Ly9saW5rLmVzdGFkYW8uY29tLmJyL25vdGljaWFzL2VtcHJlc2FzLGJvaWNvdGUtYW8tZmFjZWJvb2stdmVqYS1wYXJ0aWNpcGFudGVzLWUtZW50ZW5kYS1vLWNhc28sNzAwMDMzNTA0OTguYW1w?oc=5",
            "urlToImage": null,
            "publishedAt": "2020-07-01T16:16:21Z",
            "content": null
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": "Suzana Correa",
            "title": "Ventos de at\u00e9 90 km/h e menos de 10\u00b0C: veja efeitos do ciclone-bomba do sul em SP hoje - Jornal O Globo",
            "description": "Tempo deve permanecer inst\u00e1vel no estado durante o dia",
            "url": "https://oglobo.globo.com/brasil/ventos-de-ate-90-kmh-menos-de-10c-veja-efeitos-do-ciclone-bomba-do-sul-em-sp-hoje-24509465",
            "urlToImage": "https://ogimg.infoglobo.com.br/brasil/24509462-63f-a42/FT1086A/652/88657688_PA-ConcordiaSC-30-06-2020-Passagem-do-ciclone-bomba-por-Concordia.-Foto-Prefeitura-de.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-01T16:13:55Z",
            "content": "S\u00c3O PAULO A Defesa Civil de S\u00e3o Paulo emitiu alerta sobre ventos de at\u00e9 90 km/h e baixas temperaturas no estado nesta quarta-feira, 1, causados pela chegada dos efeitos do \"ciclone bomba\" (entenda o \u2026 [+2366 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Agazeta.com.br"
            },
            "author": "Alberto Borem",
            "title": "Vacina contra gripe \u00e9 liberada para p\u00fablico em geral em Vit\u00f3ria - A Gazeta ES",
            "description": "A partir desta ter\u00e7a (30), n\u00e3o h\u00e1 mais grupo tido como priorit\u00e1rio. Com isso, todas as pessoas podem receber a dose; veja como agendar",
            "url": "https://www.agazeta.com.br/es/cotidiano/vacina-contra-gripe-e-liberada-para-publico-em-geral-em-vitoria-0620",
            "urlToImage": "https://midias.agazeta.com.br/2020/04/17/mulher-e-vacinada-contra-a-gripe-em-campanha-da-vacinacao-em-vitoria-230238-article.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-01T15:28:13Z",
            "content": "Para receber a dose \u00e9 preciso acessar o\u00a0site da prefeitura. Clique na categoria \"Sa\u00fade\" e depois selecione o servi\u00e7o \"Vacina\u00e7\u00e3o Influenza\". Tamb\u00e9m \u00e9 poss\u00edvel agendar pelo aplicativo Vit\u00f3ria Online."
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Entregadores de aplicativos fazem manifesta\u00e7\u00f5es pelo pa\u00eds - G1",
            "description": "Movimento pede aumento na remunera\u00e7\u00e3o e melhoria nas condi\u00e7\u00f5es de trabalho. Associa\u00e7\u00e3o de empresas diz estar aberta a di\u00e1logo.",
            "url": "https://g1.globo.com/economia/noticia/2020/07/01/entregadores-de-aplicativos-fazem-manifestacoes-pelo-pais.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/clJv6LjEossDHWxUYLRIoIDOhPk=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/T/A/AfLp0EQ4y8LWn4SAeXog/manifestacao-motoboy.jpeg",
            "publishedAt": "2020-07-01T14:52:00Z",
            "content": "Entregadores de aplicativos fizeram protestos em cidades brasileiras nesta quarta-feira (1\u00ba). A mobiliza\u00e7\u00e3o nacional da categoria, que teve forte crescimento ao longo da pandemia do novo coronav\u00edrus,\u2026 [+6924 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Palmeiras entra em contato com clube do Catar para resolver situa\u00e7\u00e3o de Dudu - globoesporte.com",
            "description": "Al Duhail, por\u00e9m, faz \"vai e volta\" na negocia\u00e7\u00e3o pelo atacante; veja os detalhes",
            "url": "https://globoesporte.globo.com/futebol/times/palmeiras/noticia/noticias-palmeiras-dudu-catar-mercado-proposta.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/vXZLwAu3OsoRKqgsN_Mkt_5pEJc=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s04.video.glbimg.com/x720/8664307.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-01T14:36:00Z",
            "content": "Um sinal verde dos representantes de Dudu levou o Palmeiras a finalmente abrir conversas com o Al Duhail, do Catar. O neg\u00f3cio se encaminhava para um desfecho na \u00faltima ter\u00e7a-feira, mas os valores pre\u2026 [+1893 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "BBC News"
            },
            "author": "https://www.facebook.com/bbcnews",
            "title": "Tratamentos para o coronav\u00edrus: por que os EUA compraram praticamente todo estoque mundial de remdesivir dos pr\u00f3ximos 3 meses - BBC News Brasil",
            "description": "Embora medicamento possa ajudar na recupera\u00e7\u00e3o e impedir que pacientes de covid-19 sejam tratados em terapia intensiva, ainda n\u00e3o se sabe ao certo at\u00e9 onde vai sua efic\u00e1cia.",
            "url": "https://www.bbc.com/portuguese/geral-53251898",
            "urlToImage": "https://ichef.bbci.co.uk/news/1024/branded_portuguese/10291/production/_112039166_gettyimages-1209490985.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-01T14:30:13Z",
            "content": "Direito de imagemGetty ImagesImage caption\r\n O objetivo inicial do remdesivir era tratar o ebola\r\nO governo dos Estados Unidos comprou praticamente todo o estoque mundial do rem\u00e9dio remdesivir para o\u2026 [+6398 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Flamengo diz que n\u00e3o ser\u00e1 S/A e estima receita em R$ 50 milh\u00f5es por ano com BRB - globoesporte.com",
            "description": "Em coletiva de apresenta\u00e7\u00e3o oficial do novo parceiro, clube afirma que a expectativa \u00e9 lucrar acima da previs\u00e3o inicial com produtos financeiros a serem lan\u00e7ados",
            "url": "https://globoesporte.globo.com/futebol/times/flamengo/noticia/flamengo-apresenta-o-banco-brb-como-novo-patrocinador-master.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/ZogtPEumkVZkv8VGq6VX2GXP_yI=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_bc8228b6673f488aa253bbcb03c80ec5/internal_photos/bs/2020/b/3/j09w9ISP2BZ9WN27IKZA/01036562-dfd3-4395-8ba5-24e83aa2ff4a.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-01T14:13:00Z",
            "content": "Ap\u00f3s aprova\u00e7\u00e3o do Conselho Deliberativo no in\u00edcio da semana, o Flamengo, em coletiva virtual, apresentou oficialmente o Banco de Bras\u00edlia (BRB) como novo patrocinador master na manh\u00e3 desta quarta-fei\u2026 [+11164 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Tr\u00eas meses ap\u00f3s a primeira morte por Covid-19, Minas Gerais atinge a marca de mil \u00f3bitos - G1",
            "description": "Maior parte dos \u00f3bitos \u00e9 de homem, acima de 60 anos e com comorbidade, segundo a Secretaria de Estado de Sa\u00fade.",
            "url": "https://g1.globo.com/mg/minas-gerais/noticia/2020/07/01/tres-meses-apos-a-primeira-morte-por-covid-19-minas-gerais-atinge-a-marca-de-mil-obitos.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/UY9j_7Q3tqxaasIWZA0-pbjmz4E=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/D/e/1B43QCQX2ByJgBVgKkCQ/mosaico-mortes-minas.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-01T13:54:00Z",
            "content": "S\u00e3o Paulo \u00e9 o l\u00edder em n\u00famero de mortes, com mais de 14 mil. Com mais de 44 milh\u00f5es de habitantes, o estado atingiu a marca dos mil \u00f3bitos em 19 de abril, apenas um m\u00eas depois do primeiro registro. \r\u2026 [+3167 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "BBC News"
            },
            "author": "https://www.facebook.com/bbcnews",
            "title": "O que s\u00e3o os pol\u00eamicos assentamentos de Israel na Cisjord\u00e2nia, foco de conflito hist\u00f3rico - BBC News Brasil",
            "description": "Col\u00f4nias judaicas em territ\u00f3rio palestino s\u00e3o um dos pontos mais contenciosos das negocia\u00e7\u00f5es de paz na regi\u00e3o; BBC explica como esses assentamentos continuam expandindo.",
            "url": "https://www.bbc.com/portuguese/internacional-53244355",
            "urlToImage": "https://ichef.bbci.co.uk/news/1024/branded_portuguese/4265/production/_110679961_gettyimages-97748973.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-01T13:52:52Z",
            "content": "Direito de imagemGetty ImagesImage caption\r\n Col\u00f4nias judaicas em territ\u00f3rio palestino s\u00e3o um dos pontos mais contenciosos das negocia\u00e7\u00f5es de paz na regi\u00e3o\r\nIsraelenses e palestinos vivem uma semana \u2026 [+6191 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "info-money",
                "name": "InfoMoney"
            },
            "author": null,
            "title": "A\u00e7\u00e3o da Cielo dispara at\u00e9 10% ap\u00f3s Cade revogar suspens\u00e3o de parceria com WhatsApp; IRB tem nova queda e Petrobras avan\u00e7a - InfoMoney",
            "description": "Confira os destaques da B3 na sess\u00e3o desta quarta-feira (1)",
            "url": "https://www.infomoney.com.br/mercados/acao-da-cielo-dispara-ate-10-apos-cade-revogar-suspensao-de-parceria-com-whatsapp-irb-tem-nova-queda-e-petrobras-avanca/",
            "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2019/07/cielo.jpg?fit=900%2C600&quality=75&strip=all",
            "publishedAt": "2020-07-01T13:25:00Z",
            "content": "S\u00c3O PAULO \u2013 O primeiro preg\u00e3o do segundo semestre tem como destaque a forte alta das a\u00e7\u00f5es da Cielo (CIEL3), ap\u00f3s o Cade retirar a medida cautelar que impedia acordo entre a companhia e WhatsApp. Os \u2026 [+14381 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Flamengo vende direitos de jogo contra o Boavista tamb\u00e9m para o exterior - UOL Esporte",
            "description": "O Flamengo vendeu os direitos de transmiss\u00e3o internacionais do jogo de hoje (1) contra o Boavista, pela \u00faltima rodada da Ta\u00e7a Rio, para a plataforma \"MyCujoo\", que vai exibir a partida pela internet para o exterior. Todos os pa\u00edses do mundo, com exce\u00e7\u00e3o d",
            "url": "https://www.uol.com.br/esporte/futebol/ultimas-noticias/2020/07/01/flamengo-vendeu-direitos-de-jogo-contra-o-boavista-tambem-para-o-exterior.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/esporte/ba/2020/02/27/jorge-jesus-apos-o-titulo-do-flamengo-na-recopa-1582840922619_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-01T13:19:39Z",
            "content": "O Flamengo vendeu os direitos de transmiss\u00e3o internacionais do jogo de hoje (1) contra o Boavista, pela \u00faltima rodada da Ta\u00e7a Rio, para a plataforma \"MyCujoo\", que vai exibir a partida pela internet \u2026 [+1205 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Diariodocentrodomundo.com.br"
            },
            "author": "Diario do Centro do Mundo",
            "title": "\u2018Se olho dois coment\u00e1rios, sempre tem um chamando de drogado\u2019, diz Casagrande - Di\u00e1rio do Centro do Mundo",
            "description": "Do Globo: Depois de quatro overdoses, um acidente de carro que o deixou em coma, um infarto e outras tantas comorbidades, al\u00e9m de um ano inteiro em reabilita\u00e7\u00e3o seguido por algumas reca\u00eddas, o ex-atacante e comentarista esportivo Walter Casagrande Jr. comoveu\u2026",
            "url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/se-olho-dois-comentarios-sempre-tem-um-chamando-de-drogado-diz-casagrande/",
            "urlToImage": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/wp-content/uploads/2019/02/casagrande.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-01T12:31:08Z",
            "content": "Walter Casagrande\r\nDo Globo:\r\nDepois de quatro overdoses, um acidente de carro que o deixou em coma, um infarto e outras tantas comorbidades, al\u00e9m de um ano inteiro em reabilita\u00e7\u00e3o seguido por alguma\u2026 [+1460 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "google-news",
                "name": "Google News"
            },
            "author": null,
            "title": "Entregadores de aplicativos fazem paralisa\u00e7\u00e3o e pedem ades\u00e3o de usu\u00e1rios \u00e0 causa - CartaCapital",
            "description": null,
            "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMie2h0dHBzOi8vd3d3LmNhcnRhY2FwaXRhbC5jb20uYnIvc29jaWVkYWRlL2VudHJlZ2Fkb3Jlcy1kZS1hcGxpY2F0aXZvcy1mYXplbS1wYXJhbGlzYWNhby1lLXBlZGVtLWFkZXNhby1kZS11c3Vhcmlvcy1hLWNhdXNhL9IBf2h0dHBzOi8vd3d3LmNhcnRhY2FwaXRhbC5jb20uYnIvc29jaWVkYWRlL2VudHJlZ2Fkb3Jlcy1kZS1hcGxpY2F0aXZvcy1mYXplbS1wYXJhbGlzYWNhby1lLXBlZGVtLWFkZXNhby1kZS11c3Vhcmlvcy1hLWNhdXNhL2FtcC8?oc=5",
            "urlToImage": null,
            "publishedAt": "2020-07-01T10:07:30Z",
            "content": null
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Gazetadopovo.com.br"
            },
            "author": "Giorgio Dal Molin",
            "title": "Nova gripe su\u00edna na China acende alerta de muta\u00e7\u00e3o do v\u00edrus H1N1 - Gazeta do Povo",
            "description": "O que voc\u00ea precisa saber sobre a nova gripe su\u00edna na China e o quase lockdown no Paran\u00e1. Acompanhe essa e outras not\u00edcias do Brasil e do mundo.",
            "url": "https://www.gazetadopovo.com.br/opiniao/bom-dia/gripe-suina-china-nova/",
            "urlToImage": "https://media.gazetadopovo.com.br/2020/06/30232953/gripe-suina-660x372.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-01T10:00:00Z",
            "content": "Para come\u00e7ar esse resumo de not\u00edcias. A pandemia\r\nde coronav\u00edrus ainda nem assentou e cientistas chineses identificaram um novo\r\nrisco \u00e0 sa\u00fade global. Foi descoberta uma nova gripe su\u00edna na China: po\u2026 [+5961 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Superesportes.com.br"
            },
            "author": "Superesportes, Superesportes",
            "title": "Diretor do Cruzeiro relata ambiente na Toca, projeta transmiss\u00e3o de treinos e fala em briga por t\u00edtulos - Superesportes",
            "description": "Ricardo Drubscky se mostrou confiante com trabalho de Enderson Moreira",
            "url": "https://www.mg.superesportes.com.br/app/noticias/futebol/cruzeiro/2020/07/01/noticia_cruzeiro,3852766/diretor-do-cruzeiro-relata-clima-na-toca-e-fala-em-briga-por-titulos.shtml",
            "urlToImage": "https://i.superesportes.com.br/di9Hbg0hVLX8kZaCQLjARsPz214=/smart/imgsapp.mg.superesportes.com.br/app/noticia_126420360808/2020/07/01/3852766/20200630155219901969u.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-01T09:00:00Z",
            "content": "CRUZEIRO\r\nRicardo Drubscky se mostrou confiante com trabalho de Enderson Moreira\r\n\u201cO que eu posso garantir, pela experi\u00eancia que tenho, \u00e9 que tem uma energia muito legal no dia a dia (...) Logo logo \u2026 [+2487 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": "Camila Zarur",
            "title": "Portugal permitir\u00e1 'viagens essenciais' do Brasil, e exigir\u00e1 teste da Covid-19 - O Globo",
            "description": "Estar\u00e3o autorizados a viajar do Rio e de S\u00e3o Paulo cidad\u00e3os de pa\u00edses europeus, residentes na Europa e viajantes a trabalho, estudo e por raz\u00f5es de sa\u00fade",
            "url": "https://oglobo.globo.com/mundo/portugal-permitira-viagens-essenciais-do-brasil-exigira-teste-da-covid-19-24508388",
            "urlToImage": "https://ogimg.infoglobo.com.br/in/24508397-d32-6d2/FT1086A/652/88526143_FILE-PHOTO-Passengers-wait-their-flights-at-Lisbons-airport-during-the-coronavirus-dis.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-01T08:24:52Z",
            "content": "RIO \u00c0s v\u00e9speras da reabertura das fronteiras externas da Uni\u00e3o Europeia, Portugal anunciou nesta ter\u00e7a-feira que vai aderir \u00e0 lista de apenas 14 pa\u00edses cujos residentes ser\u00e3o autorizados a viajar par\u2026 [+2710 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "IR 2020: Quando vou receber minha restitui\u00e7\u00e3o do Imposto de Renda? - UOL Economia",
            "description": "A Receita Federal reduziu de sete para cinco o n\u00famero de lotes de restitui\u00e7\u00e3o do Imposto de Renda 2020. Isso significa que quem tem direito a receber o imposto pago de volta, em tese, vai ver a cor do dinheiro mais cedo.O primeiro lote foi pago em 29 de m",
            "url": "https://economia.uol.com.br/imposto-de-renda/noticias/redacao/2020/07/01/ir-2020-quando-vou-receber-minha-restituicao-do-imposto-de-renda.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/2015/03/09/selo-imposto-de-renda--restituicao-1425938932036_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-01T07:14:31Z",
            "content": "A Receita Federal reduziu de sete para cinco o n\u00famero de lotes de restitui\u00e7\u00e3o do Imposto de Renda 2020. Isso significa que quem tem direito a receber o imposto pago de volta, em tese, vai ver a cor d\u2026 [+2493 chars]"
        }
    ]
}