{
    "status": "ok",
    "totalResults": 34,
    "articles": [
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Canaltech.com.br"
            },
            "author": "Claudio Yuge",
            "title": "Fallout ter\u00e1 s\u00e9rie produzida pela Amazon com os criadores de Westworld - Canaltech",
            "description": "Para quem n\u00e3o conhece, o game Fallout, que teve seu primeiro t\u00edtulo lan\u00e7ado em 1997, acontece em um futuro previsto pelos norte-americanos no final da d\u00e9cada de 1940, quando o pa\u00eds foi devastado por uma guerra nuclear em 2077",
            "url": "https://canaltech.com.br/series/fallout-tera-serie-produzida-pela-amazon-com-os-criadores-de-westworld-167461/",
            "urlToImage": "https://timeline.canaltech.com.br/352284.700/fallout-tera-serie-produzida-pela-amazon-com-os-criadores-de-westworld-167461.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-03T20:13:36Z",
            "content": "O mundo p\u00f3s-apocal\u00edptico do game Fallout, da desenvolvedora Bethesda, j\u00e1 esteve cotado a ser adaptado para filmes e s\u00e9ries anteriormente. Agora o projeto finalmente sair\u00e1 do papel, pelas m\u00e3os dos mes\u2026 [+2701 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Noticiasconcursos.com.br"
            },
            "author": "Ester Farias",
            "title": "Aplicativo Caixa Tem continua com problemas - Not\u00edcias Concursos",
            "description": "O aplicativo Caixa Tem, que permite benefici\u00e1rios usarem o aux\u00edlio de R$ 600 e o FGTS emergencial, continua com problemas nesta sexta-feira (3). Trabalhadores relataram que est\u00e1 tendo fila para acessar o aplicativo e que os servi\u00e7os, como pagamento d",
            "url": "https://noticiasconcursos.com.br/direitos-trabalhador/problemas-no-aplicativo-caixa-tem-continuam-nesta-sexta/",
            "urlToImage": "https://noticiasconcursos.com.br/wp-content/uploads/2020/05/caixa-tem.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-03T19:53:33Z",
            "content": "O aplicativo Caixa Tem, que permite benefici\u00e1rios usarem o aux\u00edlio de R$ 600 e o FGTS emergencial, continua com problemas nesta sexta-feira (3). Trabalhadores relataram que est\u00e1 tendo fila para acess\u2026 [+941 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Medida anunciada pela Caixa deve facilitar financiamento da casa pr\u00f3pria - UOL Economia",
            "description": "O an\u00fancio da Caixa Econ\u00f4mica Federal sobre a possibilidade de incluir o valor do ITBI (Impostos sobre a Transmiss\u00e3o de Bens Im\u00f3veis) e os custos cartor\u00e1rios em novos contratos deve diminuir a barreira de entrada para novos financiamentos da casa pr\u00f3pria.A",
            "url": "https://economia.uol.com.br/financas-pessoais/noticias/redacao/2020/07/03/itbi-custos-cartorarios-caixa-financiamento-imobiliario.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/38/2020/02/10/chave-da-casa-propria-imovel-financiamento-imobiliario-1581355536750_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-03T19:46:24Z",
            "content": "O an\u00fancio da Caixa Econ\u00f4mica Federal sobre a possibilidade de incluir o valor do ITBI (Impostos sobre a Transmiss\u00e3o de Bens Im\u00f3veis) e os custos cartor\u00e1rios em novos contratos deve diminuir a barreir\u2026 [+2612 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Correiobraziliense.com.br"
            },
            "author": "Correio Braziliense, Correio Braziliense",
            "title": "Lava-Jato de S\u00e3o Paulo manda recado \u00e0 PGR em opera\u00e7\u00e3o contra Serra - Correio Braziliense",
            "description": "Procuradoria e for\ufffda-tarefa vivem crise, com cr\ufffdticas \ufffd opera\ufffd\ufffdo vindo de dentro do \ufffdrg\ufffdo",
            "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/2020/07/03/interna_politica,869109/lava-jato-de-sao-paulo-manda-recado-a-pgr-em-operacao-contra-serra.shtml",
            "urlToImage": "https://i.correiobraziliense.com.br/l57OJleIUAfezbjOGOCgIaSTCoI=/600x315/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2020/07/03/869109/20200703112455498624u.jpeg",
            "publishedAt": "2020-07-03T19:11:57Z",
            "content": "Publicidade\r\nBLOGS\r\nImagens meramente ilustrativas\r\nPublicidade\r\nCopyright Correio Braziliense 2000 - 2020. todos os direitos reservados."
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Grande Pr\u00eamio do Brasil de F\u00f3rmula 1 pode ser cancelado - UOL Esporte",
            "description": "O chefe da Mercedes, o austr\u00edaco Toto Wolff, afirmou ser improv\u00e1vel a realiza\u00e7\u00e3o dos Grandes Pr\u00eamios de F\u00f3rmula 1 do Brasil e dos Estados Unidos por causa da pandemia de novo coronav\u00edrus. A previs\u00e3o \u00e9 que as corridas aconte\u00e7am entre outubro e novembro des",
            "url": "https://www.uol.com.br/esporte/f1/ultimas-noticias/2020/07/03/grande-premio-do-brasil-de-formula-1-pode-ser-cancelado.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/esporte/ee/2020/06/19/max-verstappen-e-lewis-hamilton-dividem-a-primeira-curva-na-largada-do-gp-brasil-de-2019-1592581532170_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-03T19:00:57Z",
            "content": "O chefe da Mercedes, o austr\u00edaco Toto Wolff, afirmou ser improv\u00e1vel a realiza\u00e7\u00e3o dos Grandes Pr\u00eamios de F\u00f3rmula 1 do Brasil e dos Estados Unidos por causa da pandemia de novo coronav\u00edrus. A previs\u00e3o \u2026 [+1858 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "BBC News"
            },
            "author": "https://www.facebook.com/bbcnews",
            "title": "Renato Feder: cotado para ministro da Educa\u00e7\u00e3o j\u00e1 prop\u00f4s privatizar todas as escolas e universidades - BBC News Brasil",
            "description": "Atual secret\u00e1rio de Educa\u00e7\u00e3o do Paran\u00e1 e executivo com carreira em tecnologia, Renato Feder \u00e9 coautor do livro 'Carregando o Elefante', publicado em 2007; al\u00e9m das privatiza\u00e7\u00f5es, obra defende legaliza\u00e7\u00e3o das drogas e redu\u00e7\u00e3o das For\u00e7as Armadas.",
            "url": "https://www.bbc.com/portuguese/brasil-53285550",
            "urlToImage": "https://ichef.bbci.co.uk/news/1024/branded_portuguese/778B/production/_113230603_renato_feder1.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-03T18:13:12Z",
            "content": "Direito de imagemAg\u00eancia Estadual de Not\u00edcias Paran\u00e1Image caption\r\n Na secretaria do Paran\u00e1, Feder tem investido em programa de aulas n\u00e3o presenciais durante a pandemia\r\nPrincipal nome cotado atualme\u2026 [+7056 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": "Daniel Gullino",
            "title": "Bolsonaro veta uso obrigat\u00f3rio de m\u00e1scara em com\u00e9rcio, escolas e templos - Jornal O Globo",
            "description": "Presidente tamb\u00e9m n\u00e3o concordou com distribui\u00e7\u00e3o de m\u00e1scaras pelo governo e imposi\u00e7\u00e3o de multas para quem descumprir regras",
            "url": "https://oglobo.globo.com/sociedade/bolsonaro-veta-uso-obrigatorio-de-mascara-em-comercio-escolas-templos-1-24513437",
            "urlToImage": "https://ogimg.infoglobo.com.br/in/24513443-5a7-273/FT1086A/652/88509626_PA-Brasilia-BSB-17-06-2020-O-Presidente-Jair-Bolsonaro-participa-com-os-Ministros-da-Ag-1.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-03T18:10:05Z",
            "content": "BRAS\u00cdLIA O presidente Jair Bolsonaro sancionou uma lei que determina o uso obrigat\u00f3rio de m\u00e1scaras em p\u00fablico enquanto durar a pandemia do novo coronav\u00edrus. Bolsonaro, no entanto, vetou um trecho que\u2026 [+6262 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Superesportes.com.br"
            },
            "author": "Superesportes, Superesportes",
            "title": "Rescis\u00e3o da Globo com os times do Rio coloca transmiss\u00f5es em xeque no Brasil - Superesportes",
            "description": "Especialistas avaliam que cen\u00e1rio do futebol na TV \u00e9 incerto para o futuro",
            "url": "https://www.mg.superesportes.com.br/app/noticias/esporte-na-tv/2020/07/03/noticia_esporte_na_tv,3853218/rescisao-da-globo-com-times-do-rj-coloca-transmissoes-em-xeque-no-pais.shtml",
            "urlToImage": "https://i.superesportes.com.br/dLXlnlgg7zgJfHol11TEBCuGRMc=/smart/imgsapp.mg.superesportes.com.br/app/noticia_126420360808/2020/07/03/3853218/20200703151443324605u.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-03T18:03:00Z",
            "content": "ESPORTE NA TV\r\nEspecialistas avaliam que cen\u00e1rio do futebol na TV \u00e9 incerto para o futuro\r\nA Globo anunciou na quinta-feira que rescindiu o contrato de transmiss\u00e3o do Campeonato Carioca. A emissora d\u2026 [+3597 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Bia Doria diz que n\u00e3o se deve doar marmitas para moradores de rua porque eles gostam de ficar nas ruas: '\u00c9 um atrativo' - G1",
            "description": "Declara\u00e7\u00e3o foi dada em entrevista \u00e0 socialite Val Marchiori e publicada em uma rede social na quinta-feira (3); Assessoria da primeira-dama diz que fala foi tirada de contexto e que inten\u00e7\u00e3o \u00e9 estimular acesso a abrigos p\u00fablicos.",
            "url": "https://g1.globo.com/sp/sao-paulo/noticia/2020/07/03/bia-doria-diz-que-nao-se-deve-doar-marmitas-para-moradores-de-rua-porque-eles-gostam-de-ficar-nas-ruas-e-um-atrativo.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/FPu8YMP0NP2n7-iwMMPaVnNTN7Y=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/R/T/LluHlCSpSP6mtMNA6HAQ/captura-de-tela-2020-07-03-as-15.20.36.png",
            "publishedAt": "2020-07-03T18:00:00Z",
            "content": "Bia Doria, mulher do governador de S\u00e3o Paulo Jo\u00e3o Doria (PSDB), declarou em entrevista \u00e0 socialite Val Marchiori que n\u00e3o se deve doar marmitas para moradores de rua porque \"as pessoas gostam de ficar\u2026 [+6899 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Estudante brasileira desaparecida na Alemanha \u00e9 encontrada com vida, diz pol\u00edcia local - G1",
            "description": "Comunicado informa que L\u00edvia Perrone Medida, 27 anos, n\u00e3o corre perigo. Fam\u00edlia de Bebedouro (SP) j\u00e1 foi informada.",
            "url": "https://g1.globo.com/sp/ribeirao-preto-franca/noticia/2020/07/03/estudante-brasileira-desaparecida-na-alemanha-e-encontrada-com-vida-diz-policia-local.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/jyYXjV5yACgJGkP0_UGIQNAivkc=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/7/w/tjsPQFSvGoNB7GlWsYCQ/livia-estudantedesaparecida.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-03T17:44:00Z",
            "content": "A estudante brasileira L\u00edvia Perrone Medina, de 27 anos, que estava desaparecida desde s\u00e1bado (27) na Alemanha, foi encontrada viva nesta sexta-feira (3), diz a pol\u00edcia local. O comunicado informa qu\u2026 [+1541 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Rafinha, do Flamengo, n\u00e3o teme interesse de europeus em Jorge Jesus: \"Tor\u00e7o para que o melhor aconte\u00e7a\" - globoesporte.com",
            "description": "Lateral acredita que sondagens, como a do Benfica, mostram que trabalho realizado no Flamengo est\u00e1 sendo bem feito",
            "url": "https://globoesporte.globo.com/futebol/times/flamengo/noticia/rafinha-compara-jorge-jesus-com-guardiola-tem-o-mesmo-pensamento-dentro-de-campo.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/tC7Sv3iFKjn3jkNSS_t2i_aoFkY=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_bc8228b6673f488aa253bbcb03c80ec5/internal_photos/bs/2020/a/3/wZuZrUQ16bXpztmObAqA/50072749092-05d3d2c262-k.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-03T17:22:00Z",
            "content": "Uma das refer\u00eancias no atual elenco do Flamengo, Rafinha n\u00e3o teme o interesse de outros clubes em Jorge Jesus. O t\u00e9cnico foi procurado pelo Benfica na \u00faltima semana, mas decidiu ficar no Flamengo. Ai\u2026 [+6951 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Ig.com.br"
            },
            "author": "iG Gente",
            "title": "Deborah Secco fala sobre vida \u00edntima com o marido: 'Dez vezes ao dia' - Gente",
            "description": "Deborah Secco contou que tinha uma vida agitada no come\u00e7o do namoro com o marido Hugo Moura. Ela disse que eles tinham rela\u00e7\u00f5es dez vezes por dia.",
            "url": "https://gente.ig.com.br/celebridades/2020-07-03/deborah-secco-fala-sobre-vida-intima-com-o-marido-dez-vezes-ao-dia.html",
            "urlToImage": "https://i0.statig.com.br/bancodeimagens/20/4q/8f/204q8fh83tgn7p49yiftck6rp.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-03T17:14:00Z",
            "content": "Deborah Secco n\u00e3o tem o menor problema em falar sobre a vida sexual e ela abriu o jogo sobre a vida \u00edntima com o marido Hugo Moura. A atriz participou de um v\u00eddeo para o canal de YouTube de Sabrina S\u2026 [+1061 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Entenda a sa\u00edda jur\u00eddica da Lava Jato para denunciar Serra e evitar restri\u00e7\u00f5es do Supremo - Folha de S.Paulo",
            "description": "Procuradoria diz que houve movimenta\u00e7\u00f5es financeiras ligadas ao tucano at\u00e9 o ano de 2014",
            "url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2020/07/entenda-a-saida-juridica-da-lava-jato-para-denunciar-serra-e-evitar-restricoes-do-supremo.shtml",
            "urlToImage": "https://f.i.uol.com.br/fotografia/2019/05/02/15568500935ccba5ad6c7b8_1556850093_3x2_rt.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-03T17:07:45Z",
            "content": "Restri\u00e7\u00f5es impostas pelo STF (Supremo Tribunal Federal) sobre investiga\u00e7\u00f5es relativas ao senador e ex-governador de S\u00e3o Paulo Jos\u00e9 Serra (PSDB) n\u00e3o impediram a Lava Jato de identificar sa\u00eddas jur\u00eddic\u2026 [+5268 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Governo antecipa reabertura de eventos, cinemas, teatros e academias em SP para regi\u00f5es na fase amarela - G1",
            "description": "Cidades como a capital paulista e do ABC poder\u00e3o reabrir espa\u00e7os culturais ap\u00f3s 4 semanas de perman\u00eancia na classifica\u00e7\u00e3o. Pelo plano inicial, abertura era prevista apenas para a fase azul.",
            "url": "https://g1.globo.com/sp/sao-paulo/noticia/2020/07/03/governo-anuncia-antecipacao-de-reabertura-de-eventos-cinemas-teatros-e-academias-em-sp-para-cidades-na-fase-amarela.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/Uz_iY5cGzpXBa_omswR9-kXXlKQ=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s03.video.glbimg.com/x720/8671706.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-03T16:34:00Z",
            "content": "]O governo de S\u00e3o Paulo anunciou nesta sexta-feira (3) a antecipa\u00e7\u00e3o da autoriza\u00e7\u00e3o de reabertura de teatros, cinemas, salas de espet\u00e1culo, academias e a realiza\u00e7\u00e3o de eventos culturais para regi\u00f5es \u2026 [+11978 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "BBC News"
            },
            "author": "https://www.facebook.com/bbcnews",
            "title": "O que a crise em Hong Kong revela sobre a China e o novo cen\u00e1rio mundial - BBC News Brasil",
            "description": "An\u00e1lise do correspondente da BBC destrincha posi\u00e7\u00e3o da China no mundo e as respostas do Reino Unido com sua nova pol\u00edtica externa.",
            "url": "https://www.bbc.com/portuguese/internacional-53280922",
            "urlToImage": "https://ichef.bbci.co.uk/news/1024/branded_portuguese/38B7/production/_113191541_062226575-1.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-03T16:03:10Z",
            "content": "Direito de imagemReutersImage caption\r\n Pol\u00edcia dispara g\u00e1s lacrimog\u00eaneo contra multid\u00e3o para dispersar manifestantes contra a lei de seguran\u00e7a nacional em 1 de julho de 2020\r\nCom o Reino Unido abrin\u2026 [+9014 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "google-news",
                "name": "Google News"
            },
            "author": null,
            "title": "Petrobr\u00e1s estima economia de R$ 4 bi por ano com redu\u00e7\u00e3o de 22% do quadro de funcion\u00e1rios - Economia & Neg\u00f3cios Estad\u00e3o",
            "description": null,
            "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMikgFodHRwczovL2Vjb25vbWlhLmVzdGFkYW8uY29tLmJyL25vdGljaWFzL2dlcmFsLHBldHJvYnJhcy1lc3RpbWEtZWNvbm9taWEtZGUtci00LWJpLXBvci1hbm8tY29tLXJlZHVjYW8tZGUtMjItZG8tcXVhZHJvLWRlLWZ1bmNpb25hcmlvcyw3MDAwMzM1MzA3MdIBlgFodHRwczovL2Vjb25vbWlhLmVzdGFkYW8uY29tLmJyL25vdGljaWFzL2dlcmFsLHBldHJvYnJhcy1lc3RpbWEtZWNvbm9taWEtZGUtci00LWJpLXBvci1hbm8tY29tLXJlZHVjYW8tZGUtMjItZG8tcXVhZHJvLWRlLWZ1bmNpb25hcmlvcyw3MDAwMzM1MzA3MS5hbXA?oc=5",
            "urlToImage": null,
            "publishedAt": "2020-07-03T14:59:55Z",
            "content": null
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Conversaafiada.com.br"
            },
            "author": "",
            "title": "Queiroz e M\u00e1rcia fraudaram documentos para receber R$ 376 mil em aux\u00edlio-educa\u00e7\u00e3o da Alerj - Conversa Afiada",
            "description": "O fundo do po\u00e7o n\u00e3o chegou",
            "url": "https://www.conversaafiada.com.br/politica/queiroz-e-marcia-fraudaram-documentos-para-receber-r-376-mil-em-auxilio-educacao-da-alerj",
            "urlToImage": "https://www.conversaafiada.com.br/politica/queiroz-e-marcia-fraudaram-documentos-para-receber-r-376-mil-em-auxilio-educacao-da-alerj/Untitled-12.jpg/@@images/cd5889eb-5897-4105-be62-1be00251d313.jpeg",
            "publishedAt": "2020-07-03T14:00:20Z",
            "content": "Antes mesmo de estourar o esc\u00e2ndalo da rachadinha, Fabr\u00edcio Queiroz e a esposa, M\u00e1rcia Aguiar, j\u00e1 ocultavam seu endere\u00e7o em comum e a condi\u00e7\u00e3o de uni\u00e3o est\u00e1vel, a fim de obter benef\u00edcios junto \u00e0 Asse\u2026 [+1372 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "info-money",
                "name": "InfoMoney"
            },
            "author": null,
            "title": "Ibovespa cai acompanhando bolsas europeias e com tens\u00e3o entre China e EUA no radar; d\u00f3lar opera est\u00e1vel - InfoMoney",
            "description": "Por outro lado, dados da China foram um bom sinal, uma vez que mostraram expans\u00e3o no ritmo mais r\u00e1pido em mais de uma d\u00e9cada em junho no setor de servi\u00e7os",
            "url": "https://www.infomoney.com.br/mercados/ibovespa-cai-acompanhando-bolsas-europeias-e-com-tensao-entre-china-e-eua-no-radar-dolar-opera-estavel/",
            "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2020/06/GettyImages-1139675310.jpg?fit=682%2C512&quality=75&strip=all",
            "publishedAt": "2020-07-03T13:29:02Z",
            "content": "Mercado \u2013 a\u00e7\u00f5es (Foto: Getty Images) \r\nS\u00c3O PAULO \u2013 O Ibovespa zera perdas e agora opera entre leves altas e baixas nesta sexta-feira (3) em dia de feriado nos Estados Unidos, o que reduz a liquidez n\u2026 [+4258 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Tudocelular.com"
            },
            "author": "TudoCelular.com",
            "title": "Vazamento indica os poss\u00edveis pre\u00e7os da linha Galaxy Note 20 e Fold 2 5G na Europa - Tudocelular.com",
            "description": "Os valores s\u00e3o relacionados referentes ao que pode ser cobrado na Europa.",
            "url": "https://www.tudocelular.com/samsung/noticias/n159177/vazam-possiveis-precos-da-linha-note-20-e-fold-2.html",
            "urlToImage": "https://t2.tudocdn.net/528683?w=1200",
            "publishedAt": "2020-07-03T13:23:33Z",
            "content": "E a Samsung est\u00e1 a poucas semanas de oficializar o lan\u00e7amento dos aparelhos Galaxy Note 20, Note 20 Plus, Note 20 Ultra e Fold 2 5G. Com isso, as informa\u00e7\u00f5es a respeito das especifica\u00e7\u00f5es e pre\u00e7os fi\u2026 [+1536 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Techtudo.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Skin do Capit\u00e3o Am\u00e9rica chega ao Fortnite; veja pre\u00e7o e detalhes - TechTudo",
            "description": "Conjunto de personagem da Marvel est\u00e1 dispon\u00edvel por 2000 V-Bucks na loja do Battle Royale",
            "url": "https://www.techtudo.com.br/noticias/2020/07/skin-do-capitao-america-chega-ao-fortnite-veja-preco-e-detalhes-esports.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/lJkmDMjY6xZpQALyAQPSH9jjA_U=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_08fbf48bc0524877943fe86e43087e7a/internal_photos/bs/2020/t/x/5XDqAHT56THjWY8dFoAw/sem-titulo1.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-03T13:21:00Z",
            "content": "Fortnite recebeu a skin do Capit\u00e3o Am\u00e9rica nesta quinta-feira (02). O traje, composto de m\u00e1scara, camisa, cal\u00e7a e bota, reproduz o visual cl\u00e1ssico do super-her\u00f3i da Marvel com tonalidade azul e detal\u2026 [+1919 chars]"
        }
    ]
}