{
    "status": "ok",
    "totalResults": 34,
    "articles": [
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Ap\u00f3s erro, Fla sugere que torcida n\u00e3o pe\u00e7a reembolso: \"diminui receita\" - UOL Esporte",
            "description": "Ap\u00f3s toda a pol\u00eamica que envolveu a transmiss\u00e3o do jogo contra o Volta Redonda, o Flamengo informou que os torcedores que se sentiram lesados podem pedir o reembolso pelo pagamento \u00e0 plataforma MyCujoo. O clube, no entanto, sugeriu que a torcida abra m\u00e3o",
            "url": "https://www.uol.com.br/esporte/futebol/ultimas-noticias/2020/07/06/apos-erro-fla-sugere-que-torcida-nao-peca-reembolso-diminui-receita.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/esporte/aa/2020/07/05/bruno-henrique-comemora-um-de-seus-gols-na-vitoria-do-flamengo-sobre-o-volta-redonda-1593981547851_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-06T16:35:18Z",
            "content": "Ap\u00f3s toda a pol\u00eamica que envolveu a transmiss\u00e3o do jogo contra o Volta Redonda, o Flamengo informou que os torcedores que se sentiram lesados podem pedir o reembolso pelo pagamento \u00e0 plataforma MyCuj\u2026 [+2907 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Nick Cordero encantou Rodrigo Lombardi e precisou amputar perna ap\u00f3s covid - UOL",
            "description": "Apesar de algumas participa\u00e7\u00f5es na TV e no cinema, foi no teatro que Nick Cordero, que morreu neste domingo (5) aos 41 anos devido a complica\u00e7\u00f5es da covid-19, se consagrou, sendo, inclusive, indicado ao Tony de melhor ator coadjuvante por sua atua\u00e7\u00e3o no m",
            "url": "https://entretenimento.uol.com.br/noticias/redacao/2020/07/06/nick-cordero-encantou-rodrigo-lombardi-e-precisou-amputar-perna-apos-covid.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/entretenimento/c1/2020/04/20/nick-cordero-1587386882452_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-06T16:18:25Z",
            "content": "Apesar de algumas participa\u00e7\u00f5es na TV e no cinema, foi no teatro que Nick Cordero, que morreu neste domingo (5) aos 41 anos devido a complica\u00e7\u00f5es da covid-19, se consagrou, sendo, inclusive, indicado\u2026 [+2217 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": "O Globo e ag\u00eancias internacionais",
            "title": "Trump usa Cristo Redentor em an\u00fancio pela preserva\u00e7\u00e3o de est\u00e1tuas - Jornal O Globo",
            "description": "Imagem de monumento carioca foi utilizada na campanha de reelei\u00e7\u00e3o do presidente dos EUA",
            "url": "https://oglobo.globo.com/mundo/trump-usa-cristo-redentor-em-anuncio-pela-preservacao-de-estatuas-24517709",
            "urlToImage": "https://ogimg.infoglobo.com.br/in/24517816-f04-538/FT1086A/652/x88720074_FILES-In-this-file-photo-taken-on-June-20-2020-The-upper-section-is-seen-partially-empt.jpg.pagespeed.ic.ugWMUaAeD_.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-06T16:16:59Z",
            "content": "RIO O presidente dos Estados Unidos, Donald Trump, usou uma imagem do Cristo Redentor em um dos an\u00fancios de sua campanha \u00e0 reelei\u00e7\u00e3o em novembro. Na propaganda, veiculada no Facebook e no Instagram, \u2026 [+5485 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Mulher flagrada agredindo verbalmente fiscal em reportagem do Fant\u00e1stico \u00e9 demitida - G1",
            "description": "'Cidad\u00e3o n\u00e3o, engenheiro civil, formado, melhor do que voc\u00ea', disse uma das frequentadoras de um restaurante na Barra da Tijuca, na Zona Oeste do Rio.",
            "url": "https://g1.globo.com/rj/rio-de-janeiro/noticia/2020/07/06/mulher-flagrada-humilhando-fiscal-em-reportagem-do-fantastico-e-demitida.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/EIzSRad3YumxY5u36zHjB2q-vgA=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s02.video.glbimg.com/x720/8675745.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-06T16:10:00Z",
            "content": "A mulher que apareceu em uma reportagem do Fant\u00e1stico do \u00faltimo domingo (5), ofendendo um fiscal da Prefeitura do Rio durante uma inspe\u00e7\u00e3o na regi\u00e3o da Barra da Tijuca, na Zona Oeste, foi demitida da\u2026 [+2334 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "S\u00e3o Paulo anuncia in\u00edcio de testes de vacina no dia 20 de julho - VivaBem",
            "description": "O governo de S\u00e3o Paulo anunciou hoje que os testes da vacina CoronaVac, desenvolvida pela empresa chinesa Sinovac, v\u00e3o come\u00e7ar no dia 20 de julho. Os volunt\u00e1rios, obrigatoriamente profissionais da sa\u00fade, podem se inscrever a partir da pr\u00f3xima segunda-feir",
            "url": "https://www.uol.com.br/vivabem/noticias/redacao/2020/07/06/sao-paulo-anuncia-inicio-de-testes-de-vacina-no-dia-20-de-julho.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/entretenimento/2b/2020/07/02/imagem-ilustrativa-da-vacina-contra-a-covid-19-causada-pelo-novo-coronavirus-1593723642503_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-06T16:05:56Z",
            "content": "O governo de S\u00e3o Paulo anunciou hoje que os testes da vacina CoronaVac, desenvolvida pela empresa chinesa Sinovac, v\u00e3o come\u00e7ar no dia 20 de julho. Os volunt\u00e1rios, obrigatoriamente profissionais da sa\u2026 [+2330 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Sandy relembra 'Estrela-Guia': 'O que sobrou de mais importante foi minha amizade com a Fernanda Rodrigues' - gshow",
            "description": "A novela, que marcou a estreia da cantora e do irm\u00e3o, Junior Lima, nos folhetins, j\u00e1 est\u00e1 dispon\u00edvel no Globoplay",
            "url": "https://gshow.globo.com/Famosos/noticia/sandy-relembra-estrela-guia-o-que-sobrou-de-mais-importante-foi-minha-amizade-com-a-fernanda-rodrigues.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/E1O39mGeV6IMqfqGmAoUZwy8H_s=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_e84042ef78cb4708aeebdf1c68c6cbd6/internal_photos/bs/2020/W/4/I5jvORSZ60f406H9QTiA/sandy-e-fernanda-rodrigues-na-epoca-de-estrela-guia.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-06T16:00:00Z",
            "content": "Segundo eles, o trabalho deixou apenas lembran\u00e7as boas. \"\u00c9 sempre uma alegria poder revisitar essa hist\u00f3ria e poder ver esse pedacinho da nossa hist\u00f3ria tamb\u00e9m. Fiz essa novela como todo carinho, tod\u2026 [+4327 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Caixa Tem registra mais um dia de falhas; usu\u00e1rio n\u00e3o consegue pagar boleto - UOL",
            "description": "O aplicativo Caixa Tem, que permite usar o aux\u00edlio de R$ 600 e o FGTS emergencial, segue com falhas nesta segunda-feira (6). Pelo menos desde a \u00faltima quinta-feira (2) trabalhadores relatam problemas com o aplicativo.Entre as reclama\u00e7\u00f5es, est\u00e3o fila para",
            "url": "https://economia.uol.com.br/noticias/redacao/2020/07/06/caixa-tem-aplicativo-problemas-acesso.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/0c/2020/05/11/17abr2020---pagamento-do-auxilio-emergencial-e-feito-pelo-app-caixa-tem-diferente-do-utilizado-para-o-cadastro-no-beneficio-1589242168867_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-06T15:57:51Z",
            "content": "O aplicativo Caixa Tem, que permite usar o aux\u00edlio de R$ 600 e o FGTS emergencial, segue com falhas nesta segunda-feira (6). Pelo menos desde a \u00faltima quinta-feira (2) trabalhadores relatam problemas\u2026 [+2036 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Techtudo.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Microsoft anuncia evento que deve revelar jogos para o Xbox Series X - TechTudo",
            "description": "Xbox Games Showcase acontece no dia 23 de julho de 2020; veja expectativas",
            "url": "https://www.techtudo.com.br/noticias/2020/07/microsoft-anuncia-evento-que-deve-revelar-jogos-para-o-xbox-series.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/hCpL47q5ZDGmZuHHqtNoM5OxIns=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_08fbf48bc0524877943fe86e43087e7a/internal_photos/bs/2020/n/U/AQfSY1TeAUlKn6ODsRow/xbox-games-showcase-xbox-series-x-the-squad.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-06T15:39:00Z",
            "content": "A Microsoft anunciou nesta segunda-feira (6) o Xbox Games Showcase, evento que promete revelar novos jogos para o in\u00e9dito Xbox Series X, para o Xbox One e Windows 10 (PC). A apresenta\u00e7\u00e3o online acont\u2026 [+2715 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Fluminense se baseia em contrato para indicar Maracan\u00e3 para a final da Ta\u00e7a Rio contra o Flamengo - globoesporte.com",
            "description": "Clube tricolor n\u00e3o vinha mandando seus jogos no est\u00e1dio em respeito ao hospital de campanha da pandemia, por\u00e9m, precisa da partida para cumprir m\u00ednimo previsto em acordo com Governo",
            "url": "https://globoesporte.globo.com/futebol/times/fluminense/noticia/fluminense-se-baseia-em-contrato-para-indicar-maracana-para-a-final-da-taca-rio-contra-o-flamengo.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/uTrgttk2zc9VO3RFlfSjN0ny0is=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_bc8228b6673f488aa253bbcb03c80ec5/internal_photos/bs/2020/Q/P/Kl6gq7Qxal5XmFyvlQcg/whatsapp-image-2020-07-05-at-14.49.13.jpeg",
            "publishedAt": "2020-07-06T15:13:00Z",
            "content": "O Fluminense virou alvo de cr\u00edticas de torcedores nas redes sociais ap\u00f3s a decis\u00e3o, mas, em nota oficial, a diretoria explicou a mudan\u00e7a de posi\u00e7\u00e3o, vista como necess\u00e1ria para cumprir o contrato de a\u2026 [+3704 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Jornal: Benfica manda agente ao Rio por Jesus; Fla v\u00ea t\u00e9cnico \"balan\u00e7ado\" - UOL Esporte",
            "description": "O Benfica tem em Jorge Jesus sua op\u00e7\u00e3o n\u00famero 1 para substituir Bruno Lage no comando t\u00e9cnico da equipe. De acordo com o jornal \"A Bola\", o clube portugu\u00eas enviou ao Brasil o agente Bruno Macedo, pessoa pr\u00f3xima a Jesus e que ter\u00e1 a miss\u00e3o de convencer o t",
            "url": "https://www.uol.com.br/esporte/futebol/ultimas-noticias/2020/07/06/jornal-benfica-manda-agente-ao-rio-por-jesus-fla-ve-tecnico-balancado.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/esporte/f1/2020/07/05/tecnico-jorge-jesus-durante-a-semifinal-entre-flamengo-e-volta-redonda-1593978698486_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-06T14:59:36Z",
            "content": "O Benfica tem em Jorge Jesus sua op\u00e7\u00e3o n\u00famero 1 para substituir Bruno Lage no comando t\u00e9cnico da equipe. De acordo com o jornal \"A Bola\", o clube portugu\u00eas enviou ao Brasil o agente Bruno Macedo, pes\u2026 [+1730 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Banco avalia mudar cor da marca na camisa do Corinthians ap\u00f3s campanha da torcida - globoesporte.com",
            "description": "Torcedores pedem a banco que troque o laranja pelo preto e branco",
            "url": "https://globoesporte.globo.com/futebol/times/corinthians/noticia/noticias-corinthians-patrocinador-cor.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/PS9N6TLZdhyYkjxabi7hUoS0aM8=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_bc8228b6673f488aa253bbcb03c80ec5/internal_photos/bs/2020/w/7/BcRKluRB2BipWiH5UfPQ/05.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-06T14:51:00Z",
            "content": "Patrocinador m\u00e1ster do Corinthians, o banco BMG pode mudar suas cores na camisa do Tim\u00e3o a pedido da torcida. Tudo porque a campanha #BMGemPretoeBranco tomou conta do Twitter na noite do \u00faltimo domin\u2026 [+2090 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Novo decreto de Porto Alegre passa a valer a partir desta ter\u00e7a; veja o que muda com as restri\u00e7\u00f5es - G1",
            "description": "Prefeitura da Capital quer frear o avan\u00e7o do coronav\u00edrus. Entre as medidas est\u00e1 o fechamento da Orla do Gua\u00edba e o bloqueio do vale-transporte de trabalhadores de atividade n\u00e3o essenciais.",
            "url": "https://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2020/07/06/veja-o-que-muda-com-o-novo-decreto-de-porto-alegre-que-passa-a-valer-a-partir-desta-terca.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/xYPH4g0cMPY6heNuSU42w3m_uZI=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/H/Q/zxOjluS5eQVEdOAGgA2g/onibuspoa.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-06T14:05:00Z",
            "content": "A Prefeitura de Porto Alegre publicou nesta segunda-feira (6) um novo decreto com medidas mais restritivas com o objetivo de diminuir a circula\u00e7\u00e3o de pessoas e conter o avan\u00e7o do coronav\u00edrus. As dete\u2026 [+3568 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Otempo.com.br"
            },
            "author": "O TEMPO",
            "title": "Vacina contra a gripe est\u00e1 dispon\u00edvel para o p\u00fablico geral - O Tempo",
            "description": "Durante o m\u00eas de julho, as doses continuar\u00e3o sendo oferecidas em todas as Unidades B\u00e1sicas de Sa\u00fade (UBS) com salas de vacina, at\u00e9 esgotarem os estoques",
            "url": "https://www.otempo.com.br/o-tempo-betim/vacina-contra-a-gripe-esta-disponivel-para-o-publico-geral-1.2356947",
            "urlToImage": "https://www.otempo.com.br/image/contentid/policy:1.2191415:1559774396/gripe.jpg?f=3x2&w=620&$p$f$w=a3f41a9",
            "publishedAt": "2020-07-06T14:04:50Z",
            "content": "Com o fim da Campanha Nacional de Vacina\u00e7\u00e3o Contra a Gripe, a Prefeitura de Betim, na regi\u00e3o metropolitana de BH, decidiu ampliar a vacina\u00e7\u00e3o para a popula\u00e7\u00e3o em geral.\r\nConforme recomenda\u00e7\u00e3o da Secr\u2026 [+1486 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "60% dos estados monitoram acesso ao ensino remoto: resultados mostram 'apag\u00e3o' do ensino p\u00fablico na pandemia - G1",
            "description": "Ap\u00f3s pouco mais 100 dias de suspens\u00e3o das aulas presenciais, levantamento do G1 junto \u00e0s secretarias estaduais de educa\u00e7\u00e3o aponta que 15 dos 25 estados que implantaram o ensino \u00e0 dist\u00e2ncia monitoram a ades\u00e3o \u00e0s aulas do ensino remoto.",
            "url": "https://g1.globo.com/educacao/noticia/2020/07/06/60percent-dos-estados-monitoram-acesso-ao-ensino-remoto-resultados-mostram-apagao-do-ensino-publico-na-pandemia.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/HsKBbo4HfEK2fTI750bF3JVJPHA=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/N/k/dG5FDSTeAVefTkcccm6Q/whatsapp-image-2020-07-03-at-13.46.59.jpeg",
            "publishedAt": "2020-07-06T14:04:00Z",
            "content": "Ap\u00f3s pouco mais 100 dias de suspens\u00e3o das aulas presenciais pelo pa\u00eds para conter a pandemia do coronav\u00edrus, um levantamento do G1 junto \u00e0s secretarias estaduais de educa\u00e7\u00e3o aponta que 15 dos 25 esta\u2026 [+10635 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Revistaforum.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Jovem de 15 anos tem suspeita de peste bub\u00f4nica ap\u00f3s comer carne de marmota, diz ag\u00eancia Chinesa - Revista F\u00f3rum",
            "description": "\u00c9 o terceiro caso suspeito da doen\u00e7a na Mong\u00f3lia, que fez apelo para que a popula\u00e7\u00e3o pare de comer carne do animal. Regi\u00e3o faz fronteira com a R\u00fassia e a China, que j\u00e1 confirmou dois casos da peste",
            "url": "https://revistaforum.com.br/global/jovem-de-15-anos-tem-suspeita-de-peste-bubonica-apos-comer-marmota-diz-agencia-chinesa/",
            "urlToImage": "https://cdn.revistaforum.com.br/wp-content/uploads/2020/07/bubonica-e1594041572987.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-06T13:55:29Z",
            "content": "A ag\u00eancia de not\u00edcias estatal Xinhua informou nesta segunda-feira (6) que mais um caso de peste bub\u00f4nica foi detectado em uma regi\u00e3o da Mong\u00f3lia que faz fronteira com a China.\r\nLeia tamb\u00e9m: Depois da\u2026 [+949 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Fiscal da Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria do Rio diz ap\u00f3s ataque: 'As agress\u00f5es n\u00e3o me atingiram. Estou ali para proteg\u00ea-los' - Extra",
            "description": "Falta de respeito, intimida\u00e7\u00e3o e agress\u00e3o verbal, quase f\u00edsica, por parte de alguns frequentadores de bares e restaurantes pela cidade. \u00c9 o que a Vigil\u00e2ncia...",
            "url": "https://extra.globo.com/noticias/rio/fiscal-da-vigilancia-sanitaria-do-rio-diz-apos-ataque-as-agressoes-nao-me-atingiram-estou-ali-para-protege-los-24517449.html",
            "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/24517473-2db-e53/w976h550-PROP/ataque-fiscal-vigilancia-sanitaria-1.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-06T13:51:20Z",
            "content": "Falta de respeito, intimida\u00e7\u00e3o e agress\u00e3o verbal, quase f\u00edsica, por parte de alguns frequentadores de bares e restaurantes pela cidade. \u00c9 o que a Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria e a Guarda Municipal do Rio t\u00eam \u2026 [+7607 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Vendas sobem 113,6% em junho; Anfavea estima retomada do setor s\u00f3 em 2025 - UOL",
            "description": "As vendas de autom\u00f3veis de passeio tiveram alta de 113,6% em junho deste ano. Foram 132,8 mil unidades emplacadas no m\u00eas passado, segundo n\u00fameros divulgados hoje (6) pela Anfavea.Apesar do crescimento em rela\u00e7\u00e3o a maio, o resultado ainda n\u00e3o representa um",
            "url": "https://www.uol.com.br/carros/noticias/redacao/2020/07/06/vendas-sobem-1136-em-junho-anfavea-estima-retomada-do-setor-so-em-2025.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/entretenimento/17/2020/06/27/concessionaria-brasilwagen-1-1593302799261_v2_750x421.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-06T13:51:15Z",
            "content": "As vendas de autom\u00f3veis de passeio tiveram alta de 113,6% em junho deste ano. Foram 132,8 mil unidades emplacadas no m\u00eas passado, segundo n\u00fameros divulgados hoje (6) pela Anfavea.\r\nApesar do crescime\u2026 [+1858 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": "Reuters",
            "title": "Farmac\u00eautica inicia fase final de testes de coquetel de anticorpos contra a Covid-19 - Jornal O Globo",
            "description": "Ensaio cl\u00ednico da companhia Regeneron avalia poss\u00edvel efic\u00e1cia de tratamento, que se diferencia da t\u00e9cnica de outros medicamentos testados contra o Sars-CoV-2",
            "url": "https://oglobo.globo.com/sociedade/farmaceutica-inicia-fase-final-de-testes-de-coquetel-de-anticorpos-contra-covid-19-1-24517499",
            "urlToImage": "https://ogimg.infoglobo.com.br/in/24517493-d8b-316/FT1086A/652/87572065_This-undated-transmission-electron-microscope-image-shows-SARS-CoV-2-also-known-as-novel-co.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-06T13:50:25Z",
            "content": "BANGALORE, \u00cdndia A farmac\u00eautica Regeneron anunciou nesta segunda-feira que come\u00e7ou a fase final de testes cl\u00ednicos para avaliar a efic\u00e1cia de seu coquetel de anticorpos na preven\u00e7\u00e3o e tratamento da C\u2026 [+2138 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Diariodocentrodomundo.com.br"
            },
            "author": "Diario do Centro do Mundo",
            "title": "Cura do HIV pode ser apresentada por pesquisadores da Unifesp - Di\u00e1rio do Centro do Mundo",
            "description": "Do Correio Braziliense: A cura da s\u00edndrome da imunodefici\u00eancia adquirida (Aids) pode estar mais perto do que imaginamos! A Universidade Federal de S\u00e3o Paulo (Unufesp) realizou o primeiro estudo, em escala global, para testar um supertratamento em indiv\u00edduos c\u2026",
            "url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/cura-do-hiv-pode-ser-apresentada-por-pesquisadores-da-unifesp/",
            "urlToImage": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/wp-content/uploads/2020/07/unifesp-pesquisa.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-06T13:49:14Z",
            "content": "A cura da s\u00edndrome da imunodefici\u00eancia adquirida (Aids) pode estar mais perto do que imaginamos! A Universidade Federal de S\u00e3o Paulo (Unufesp) realizou o primeiro estudo, em escala global, para testa\u2026 [+783 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Terra.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Estudo indica que imunidade ao novo coronav\u00edrus pode ser maior do que apontam testes - Terra",
            "description": "Pesquisa apontou que, para cada exame com resultado positivo para anticorpos contra o v\u00edrus, duas tinham c\u00e9lulas T espec\u00edficas com capacidade para identificar e destruir c\u00e9lulas infectadas",
            "url": "https://www.terra.com.br/vida-e-estilo/saude/estudo-indica-que-imunidade-ao-novo-coronavirus-pode-ser-maior-do-que-apontam-testes,59aa96d1ee5065f081d82c475bba7676n2zs9m3e.html",
            "urlToImage": "http://p2.trrsf.com/image/fget/cf/800/450/middle/s1.trrsf.com/atm/3/core/_img/terra-logo-white-bg-v3.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-06T13:37:01Z",
            "content": "S\u00c3O PAULO - Um estudo sueco apontou que pessoas que tiveram resultados negativos em testes de anticorpos para o novo coronav\u00edrus, a covid-19, podem ter algum n\u00edvel de imunidade para a doen\u00e7a. A pesqu\u2026 [+1000 chars]"
        }
    ]
}