{
    "status": "ok",
    "totalResults": 34,
    "articles": [
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Omelete.com.br"
            },
            "author": "Arthur Eloi",
            "title": "2\u00aa temporada de The Boys ganha data de estreia - Omelete",
            "description": "2\u00aa temporada de The Boys ganha trailer e data de estreia",
            "url": "https://www.omelete.com.br/series-tv/the-boys-2a-temporada-data-estreia",
            "urlToImage": "https://cdn.ome.lt/fKs8Js989OMbzn44KYOCPCcTOMc=/1200x630/smart/extras/conteudos/boys_ncxJaTw.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-26T20:28:08Z",
            "content": "A segunda temporada de The Boys enfim ganhou data de estreia pelo Amazon Prime Video. Em uma live em que o elenco se reuniu para discutir detalhes da produ\u00e7\u00e3o, foi revelado que os epis\u00f3dios in\u00e9ditos \u2026 [+800 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "info-money",
                "name": "InfoMoney"
            },
            "author": null,
            "title": "Caixa come\u00e7a a depositar o FGTS nesta segunda; saiba movimentar o dinheiro ou recusar a transfer\u00eancia - InfoMoney",
            "description": "Esta sexta-feira (26) \u00e9 o \u00faltimo dia permitido para que os nascidos em fevereiro recusem o cr\u00e9dito",
            "url": "https://www.infomoney.com.br/minhas-financas/caixa-comeca-a-depositar-o-fgts-nesta-segunda-saiba-movimentar-o-dinheiro-ou-recusar-a-transferencia/",
            "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2019/07/carteira-de-trabalho-3.jpg?fit=900%2C600&quality=75&strip=all",
            "publishedAt": "2020-06-26T19:45:25Z",
            "content": "Carteira de trabalho \r\nS\u00c3O PAULO \u2013 Os trabalhadores que nasceram em fevereiro t\u00eam at\u00e9 esta sexta-feira (26) para informar \u00e0 Caixa Econ\u00f4mica Federal que n\u00e3o querem receber o benef\u00edcio do novo saque em\u2026 [+4047 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "R7.com"
            },
            "author": "R7.com",
            "title": "Flamengo desafia Globo. Confirma transmiss\u00e3o. E busca patrocinadores - R7",
            "description": "Dirigentes apostam: n\u00e3o h\u00e1 como travar a MP do presidente Bolsonaro. E buscam patrocinadores para a transmiss\u00e3o do jogo contra o Boavista",
            "url": "https://esportes.r7.com/prisma/cosme-rimoli/flamengo-desafia-globo-confirma-transmissao-e-busca-patrocinadores-26062020",
            "urlToImage": "https://img.r7.com/images/flamengo-26062020161153101?dimensions=600x315&crop_position=c",
            "publishedAt": "2020-06-26T19:08:00Z",
            "content": "S\u00e3o Paulo, Brasil\r\nO Flamengo vai para a briga.\r\nCom a firmeza do departamento jur\u00eddico, o presidente Rodolfo Landim autorizou e clube divulgou nota oficial avisando.\r\nVai seguir a Medida Provis\u00f3ria \u2026 [+2357 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": "Aguirre Talento",
            "title": "Lava-Jato acusa auxiliar de Aras de manobra ilegal para copiar dados sigilosos da opera\u00e7\u00e3o - Jornal O Globo",
            "description": "Em resposta, PGR diz que subprocuradora Lindora Ara\u00fajo foi realizar 'visita de trabalho' e buscar informa\u00e7\u00f5es sobre a atua\u00e7\u00e3o da for\u00e7a-tarefa",
            "url": "https://oglobo.globo.com/brasil/lava-jato-acusa-auxiliar-de-aras-de-manobra-ilegal-para-copiar-dados-sigilosos-da-operacao-24501543",
            "urlToImage": "https://ogimg.infoglobo.com.br/in/24495751-53e-5d5/FT1086A/652/mpf.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-26T19:05:00Z",
            "content": "BRAS\u00cdLIA A for\u00e7a-tarefa da Opera\u00e7\u00e3o Lava-Jato em Curitiba enviou um of\u00edcio \u00e0 Corregedoria do Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal relatando que uma das mais pr\u00f3ximas auxiliares do procurador-geral da Rep\u00fablica\u2026 [+11545 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Ap\u00f3s cr\u00edticas \u00e0 Ferj, Paulo Autuori, do Botafogo, \u00e9 suspenso por 15 dias pelo TJD-RJ; clube vai recorrer - globoesporte.com",
            "description": "Em entrevista ao jornal \"O Globo\", t\u00e9cnico se referiu \u00e0 entidade como \"Federa\u00e7\u00e3o dos espertos\". Penalizado, ele n\u00e3o pode ir para o banco domingo. Mas ainda cabe recurso",
            "url": "https://globoesporte.globo.com/futebol/times/botafogo/noticia/apos-criticas-a-ferj-paulo-autuori-do-botafogo-e-suspenso-por-15-dias-pelo-tjd.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/rZC2IycEYmsVbJOGvyZFffb4aKA=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_bc8228b6673f488aa253bbcb03c80ec5/internal_photos/bs/2020/9/7/qSKjfnQSWDyzhQsksfOg/50026218086-d8b99c9e16-o.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-26T19:04:00Z",
            "content": "O t\u00e9cnico Paulo Autuori, do Botafogo, foi suspenso por 15 dias pelo Tribunal de Justi\u00e7a Desportiva do Rio de Janeiro. A decis\u00e3o liminar saiu na tarde desta sexta-feira, ap\u00f3s cr\u00edticas do treinador \u00e0 F\u2026 [+2914 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Colunadofla.com"
            },
            "author": null,
            "title": "Saiu! Novo contrato de Jorge Jesus com o Flamengo aparece no BID - Coluna do Fla",
            "description": "FOTO: REPRODU\u00c7\u00c3O Nesta sexta-feira (26), a renova\u00e7\u00e3o de contrato de Jorge Jesus apareceu no Boletim Informativo Di\u00e1rio da CBF. O t\u00e9cnico portugu\u00eas renovou com o Flamengo no in\u00edcio do m\u00eas de junho. O novo v\u00ednculo se estende at\u00e9 junho de 2021. O treinador j\u00e1 co\u2026",
            "url": "https://colunadofla.com/2020/06/saiu-novo-contrato-de-jorge-jesus-com-o-flamengo-aparece-no-bid/",
            "urlToImage": "https://colunadofla.com/wp-content/uploads/2020/06/WhatsApp-Image-2020-06-26-at-15.33.49.jpeg",
            "publishedAt": "2020-06-26T18:56:15Z",
            "content": "FOTO: REPRODU\u00c7\u00c3O\r\nNesta sexta-feira (26), a renova\u00e7\u00e3o de contrato de Jorge Jesus apareceu no Boletim Informativo Di\u00e1rio da CBF. O t\u00e9cnico portugu\u00eas renovou com o Flamengo no in\u00edcio do m\u00eas de junho. O\u2026 [+832 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Em.com.br"
            },
            "author": "Ana Mendon\u00e7a*",
            "title": "Reitor desmente Bolsonaro e afirma: Decotelli n\u00e3o tem doutorado em Ros\u00e1rio - Estado de Minas",
            "description": "Ao anunciar o novo ministro da Educa\u00e7\u00e3o, Bolsonaro afirmou que Carlos Decotelli era doutor pela Universidade do Ros\u00e1rio, na Argentina",
            "url": "https://www.em.com.br/app/noticia/politica/2020/06/26/interna_politica,1160257/reitor-desmente-bolsonaro-decotelli-nao-tem-doutorado-em-rosario.shtml",
            "urlToImage": "https://i.em.com.br/W_RB1YTOOO8N3iL6CE6gSLcDOLo=/600x315/smart/imgsapp.em.com.br/app/noticia_127983242361/2020/06/26/1160257/20200626153303388899a.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-26T18:28:00Z",
            "content": "Aproveite o melhor do Estado de Minas: contedos exclusivos, colunistas renomados e muitos benefcios para voc.\r\nASSINE AGORAUtilizamos tecnologia e segurana do Google para fazer a assinatura."
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Chefe da pol\u00edcia da Cidade do M\u00e9xico toma tr\u00eas tiros em atentado, mas sobrevive - G1",
            "description": "Omar Garcia Harfuch, o chefe da pol\u00edcia, culpou um cartel de drogas pelo atentado. Dois agentes de seguran\u00e7a e uma mulher que passava perto do local foram mortos.",
            "url": "https://g1.globo.com/mundo/noticia/2020/06/26/chefe-da-policia-da-cidade-do-mexico-toma-tres-tiros-em-atentado-mas-sovrevive.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/SlAWf9bonxM_uZSQScxUsM29HFM=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/B/z/dMIHebT4i4ENLgXd8MWA/2020-06-26t165251z-1493776411-rc24hh9pgxu0-rtrmadp-3-mexico-violence.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-26T17:08:00Z",
            "content": "O chefe da pol\u00edcia da Cidade do M\u00e9xico, capital do M\u00e9xico, foi baleado e dois de seus agentes de seguran\u00e7a foram mortos em uma tentativa de assassinato no come\u00e7o desta sexta-feira (26). Ele rapidamen\u2026 [+1065 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Moneytimes.com.br"
            },
            "author": "Reuters",
            "title": "Mubadala entrega oferta por refinaria da Petrobras na... - Money Times",
            "description": "Petrobras e Mubadala se recusaram a comentar (Imagem: REUTERS/Paulo Whitaker) A Mubadala Investment, fundo soberano dos Emirados \u00c1rabes Unidos, realizou na quinta-feira uma oferta por uma refinaria da Petrobras (PETR4) na Bahia, disseram nesta sexta-feira dua\u2026",
            "url": "https://www.moneytimes.com.br/mubadala-entrega-oferta-por-refinaria-da-petrobras-na-bahia/",
            "urlToImage": "https://media.moneytimes.com.br/uploads/2020/05/petrobras-petr3-petr4.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-26T17:04:09Z",
            "content": "Petrobras e Mubadala se recusaram a comentar (Imagem: REUTERS/Paulo Whitaker)\r\nA Mubadala Investment, fundo soberano dos Emirados \u00c1rabes Unidos, realizou na quinta-feira uma oferta por uma refinaria \u2026 [+532 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "'Wassef est\u00e1 confessando para quem quiser ouvir', analisa Christian Dunker - UOL Not\u00edcias",
            "description": "Frederick Wassef, ex-advogado do presidente da Rep\u00fablica, afi",
            "url": "https://noticias.uol.com.br/colunas/leonardo-sakamoto/2020/06/26/wassef-esta-confessando-para-quem-quiser-ouvir-analisa-christian-dunker.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/2f/2020/06/23/frederick-wassef-e-ana-cristina-boner-leo-em-moto-aquatica-1592905108634_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-26T16:30:00Z",
            "content": "Frederick Wassef, ex-advogado do presidente da Rep\u00fablica, afirmou que escondeu Fabr\u00edcio Queiroz em suas propriedades porque havia um plano para assassin\u00e1-lo e culpar a fam\u00edlia Bolsonaro por uma \"quei\u2026 [+5708 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Carioca j\u00e1 voltou. E os outros estaduais e o Brasileir\u00e3o? - UOL",
            "description": "O Campeonato Carioca \u00e9, at\u00e9 o momento, o \u00fanico torneio brasileiro que j\u00e1 retornou ap\u00f3s a paralisa\u00e7\u00e3o por causa da pandemia causada pelo novo Coronav\u00edrus (Covid-19). Apesar da remarca\u00e7\u00e3o dos jogos por causa de um decreto do prefeito Marcelo Crivella (PRB),",
            "url": "https://www.uol.com.br/esporte/futebol/listas/carioca-ja-voltou-e-os-outros-estaduais-e-o-brasileirao.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/esporte/cf/2020/06/24/time-do-flamengo-festeja-gol-em-jogo-no-maracana-1593013610353_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-26T16:29:30Z",
            "content": "Amazonense \r\n O Campeonato Amazonense ainda vive uma incerteza. Em reuni\u00e3o realizada em mar\u00e7o, seis clubes (EC Iranduba, Fast Clube, Nacional, Manaus FC, Princesa do Solim\u00f5es, S\u00e3o Raimundo EC) votara\u2026 [+301 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Catracalivre.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Conhe\u00e7a os sinais de trombose, doen\u00e7a que fez Anitta ser internada - Catraca Livre - Not\u00edcias",
            "description": "\u00c9 preciso ficar atento aos sinais de trombose para evitar complica\u00e7\u00f5es futuras, como a embolia pulmonar. Veja os principais sintomas.",
            "url": "https://catracalivre.com.br/saude-bem-estar/conheca-os-sinais-de-trombose-doenca-que-fez-anitta-ser-internada/",
            "urlToImage": "https://catracalivre.com.br/wp-content/uploads/2020/06/anitta-trombose.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-26T16:20:06Z",
            "content": "Na \u00faltima quinta-feira, 25, a cantora Anitta precisou ser internada em um hospital em S\u00e3o Paulo por conta de uma trombose em uma de suas pernas. O problema foi descoberto durante a realiza\u00e7\u00e3o de exam\u2026 [+2161 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Conjur.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Corregedor nacional vai apurar suposta infra\u00e7\u00e3o de desembargador do TJ-RJ - Consultor Jur\u00eddico",
            "description": "Magistrado \u00e9 investigado por neg\u00f3cio jur\u00eddico firmado entre ele e empres\u00e1rio preso em maio O corregedor nacional de Justi\u00e7a, ministro Humberto Martins, determinou a instaura\u00e7\u00e3o de reclama\u00e7\u00e3o disciplinar contra o desembargador Paulo S\u00e9rgio Rangel do Nascimento\u2026",
            "url": "https://www.conjur.com.br/2020-jun-26/corregedor-nacional-apurar-suposta-infracao-desembargador-tj-rj",
            "urlToImage": "https://s.conjur.com.br/img/b/paulo-sergio-rangel-nascimento.jpeg",
            "publishedAt": "2020-06-26T15:57:00Z",
            "content": "Magistrado \u00e9 investigado por neg\u00f3cio jur\u00eddico firmado entre ele e empres\u00e1rio preso em maio\r\nO corregedor nacional de Justi\u00e7a, ministro Humberto Martins, determinou a instaura\u00e7\u00e3o de reclama\u00e7\u00e3o discipl\u2026 [+1922 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Coronav\u00edrus: Minas tem mais de 6 mil casos novos em 24 horas; agora s\u00e3o 38 mil diagn\u00f3sticos e 833 mortes - G1",
            "description": "Ao todo, segundo os dados do governo, s\u00e3o 38.891 pacientes diagnosticados com a doen\u00e7a no estado. Outras 225 mortes est\u00e3o em investiga\u00e7\u00e3o.",
            "url": "https://g1.globo.com/mg/minas-gerais/noticia/2020/06/26/coronavirus-minas-tem-mais-de-6-mil-casos-novos-em-24-horas-agora-sao-38-mil-diagnosticos-e-833-mortes.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/UY9j_7Q3tqxaasIWZA0-pbjmz4E=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/D/e/1B43QCQX2ByJgBVgKkCQ/mosaico-mortes-minas.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-26T15:52:00Z",
            "content": "Minas Gerais agora tem 38.891 pacientes com coronav\u00edrus, dos quais 833 morreram. Foram 6.122 casos novos, que entraram no boletim epidemiol\u00f3gico da Secretaria de Estado de Sa\u00fade entre esta quinta-fei\u2026 [+37858 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Governo de SP prorroga quarentena at\u00e9 14 de julho; SP e cidades do ABC avan\u00e7am para amarela e interior regride - G1",
            "description": "Maior parte das regi\u00f5es do estado permanece ou retorna \u00e0 fase vermelha, a mais restritiva. Capital paulista e cidades do ABC poder\u00e3o reabrir bares, restaurantes e sal\u00f5es de beleza. Atualiza\u00e7\u00f5es foram divulgadas pelo governo nesta sexta (26).",
            "url": "https://g1.globo.com/sp/sao-paulo/noticia/2020/06/26/governo-de-sp-prorroga-quarentena-ate-14-de-julho-sp-e-cidades-do-abc-avancam-para-amarela-e-interior-regride.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/E58CxO-Bl2wGCKhRbt2CcGu4RvY=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s03.video.glbimg.com/x720/8654578.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-26T15:51:00Z",
            "content": "A quarentena no estado de S\u00e3o Paulo foi prorrogada at\u00e9 o dia 14 de julho pelo governo de S\u00e3o Paulo. O an\u00fancio foi feito no in\u00edcio da tarde desta sexta-feira (26), em coletiva de imprensa para divulga\u2026 [+5025 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Voxel.com.br"
            },
            "author": "Douglas Vieira (via nexperts)",
            "title": "Cyberpunk 2077 ganha trailer dublado em portugu\u00eas PT-BR - Voxel",
            "description": "Aqueles que est\u00e3o aguardando o lan\u00e7amento de Cyberpunk 2077 certamente ficaram contentes com o an\u00fancio de que ele ter\u00e1 dublagem em portugu\u00eas do Brasil. Caso esteja nesse grupo, a CD Projekt RED disponibilizou um trailer mostrando um pouco desse trabalho.\nA gr\u2026",
            "url": "https://www.voxel.com.br//noticias/cyberpunk-2077-ganha-trailer-dublado-portugues-pt-br_849234.htm",
            "urlToImage": "https://img.ibxk.com.br/2020/06/26/26120728364160.jpg?w=600",
            "publishedAt": "2020-06-26T15:30:01Z",
            "content": "Aqueles que est\u00e3o aguardando o lan\u00e7amento de Cyberpunk 2077 certamente ficaram contentes com o an\u00fancio de que ele ter\u00e1 dublagem em portugu\u00eas do Brasil. Caso esteja nesse grupo, a CD Projekt RED dispo\u2026 [+462 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Investing.com"
            },
            "author": null,
            "title": "Ibovespa recua com Wall Street e pandemia no radar - Investing.com Brasil",
            "description": "Ibovespa recua com Wall Street e pandemia no radar",
            "url": "https://br.investing.com/news/stock-market-news/ibovespa-recua-com-wall-street-e-pandemia-no-radar-758785",
            "urlToImage": "https://i-invdn-com.akamaized.net/trkd-images/LYNXMPEG5P1F6_L.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-26T15:15:00Z",
            "content": "Por Paula Arend Laier\r\nS\u00c3O PAULO (Reuters) - O Ibovespa firmava-se em queda nesta sexta-feira, na esteira do vi\u00e9s negativo nas bolsas nos Estados Unidos, que sofriam ap\u00f3s o recorde nos casos de Covid\u2026 [+2887 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Techtudo.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "The Last of Us 2 vende mais de 4 milh\u00f5es de c\u00f3pias e quebra recordes - TechTudo",
            "description": "O jogo se tornou o t\u00edtulo exclusivo de PS4 que mais vendeu na primeira semana",
            "url": "https://www.techtudo.com.br/noticias/2020/06/the-last-of-us-2-vende-mais-de-4-milhoes-de-copias-e-quebra-recordes.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/VsSc-kieh_6C6E-toZ2CJR9bLAM=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_08fbf48bc0524877943fe86e43087e7a/internal_photos/bs/2020/p/2/JGqyA4TcCxFB9tq5gEDg/ap-198e06d9-078b-4061-a644-58cec026bb60.jpeg",
            "publishedAt": "2020-06-26T14:57:00Z",
            "content": "The Last Of Us Part 2 j\u00e1 chegou quebrando recordes no PlayStation 4 (PS4). De acordo com os dados da Sony divulgados nesta sexta-feira (26), o novo jogo da Naughty Dog vendeu mais de 4 milh\u00f5es de c\u00f3p\u2026 [+2110 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Jcnet.com.br"
            },
            "author": "JCNET",
            "title": "Regi\u00e3o de Bauru voltar\u00e1 para a fase vermelha: s\u00f3 servi\u00e7os essenciais poder\u00e3o funcionar - JCNET - Jornal da Cidade de Bauru",
            "description": "A partir da pr\u00f3xima semana, s\u00f3 ter\u00e3o autoriza\u00e7\u00e3o para funcionar supermercados, padarias e farm\u00e1cias",
            "url": "https://www.jcnet.com.br/noticias/geral/2020/06/728017-regiao-de-bauru-volta-para-a-fase-vermelha--so-servicos-essenciais-poderao-funcionar.html",
            "urlToImage": "https://www.jcnet.com.br/_midias/jpg/2020/06/25/corona_2655188_2753604-2920721.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-26T14:56:00Z",
            "content": "0 \r\nBauru e outros 67 munic\u00edpios pr\u00f3ximos dever\u00e3o endurecer ainda mais as medidas restritivas previstas para frear o aumento de casos da Covid-19, a partir da pr\u00f3xima segunda-feira (29), quando apena\u2026 [+3469 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Otempo.com.br"
            },
            "author": "ag\u00eancia brasil",
            "title": "Fiocruz: antiviral para hepatite tem bom resultado contra a Covid-19 - O Tempo",
            "description": "Resultado de testes animadores foi obtido com testes in vitro",
            "url": "https://www.otempo.com.br/brasil/fiocruz-antiviral-para-hepatite-tem-bom-resultado-contra-a-covid-19-1.2353742",
            "urlToImage": "https://www.otempo.com.br/image/contentid/policy:1.2353744:1593182040/fio.jpg?f=3x2&w=620&$p$f$w=7568b48",
            "publishedAt": "2020-06-26T14:55:00Z",
            "content": "Um estudo liderado pela Funda\u00e7\u00e3o Oswaldo Cruz (Fiocruz) com medicamentos que s\u00e3o usados para tratar hepatite C mostrou efic\u00e1cia contra o novo coronav\u00edrus, que causa a Covid-19.\r\nA doen\u00e7a j\u00e1 infectou \u2026 [+3250 chars]"
        }
    ]
}