{
    "status": "ok",
    "totalResults": 34,
    "articles": [
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Istoe.com.br"
            },
            "author": "Da Reda\u00e7\u00e3o",
            "title": "Sik\u00eara J\u00fanior usa camisa de for\u00e7a e critica Bolsonaro em live da RedeTV! - Istoe",
            "description": "Em live realizada na noite desse s\u00e1bado (30) pela RedeTV!, o apresentador Sik\u00eara J\u00fanior se atrasou 40 minutos em rela\u00e7\u00e3o ao hor\u00e1rio programado e quando apareceu, vestia uma camisa de for\u00e7a, provocando o m\u00e9dico Drauzio Varella e criticando o governo de Jair Bo\u2026",
            "url": "https://istoe.com.br/sikera-junior-usa-camisa-de-forca-e-critica-bolsonaro-em-live-da-redetv/",
            "urlToImage": "https://cdn-istoe-ssl.akamaized.net/wp-content/uploads/sites/14/2020/05/sikera-1.jpg",
            "publishedAt": "2020-05-31T19:16:00Z",
            "content": "Em live realizada na noite desse s\u00e1bado (30) pela RedeTV!, o apresentador Sik\u00eara J\u00fanior se atrasou 40 minutos em rela\u00e7\u00e3o ao hor\u00e1rio programado e quando apareceu, vestia uma camisa de for\u00e7a, provocand\u2026 [+470 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "O \u00eddolo est\u00e1 de volta! Fred \u00e9 anunciado pelo Fluminense: \"Sensa\u00e7\u00e3o de voltar para casa\" - globoesporte.com",
            "description": "Ap\u00f3s quatro anos, terceiro maior artilheiro da hist\u00f3ria tricolor retorna ao clube. Contrato ir\u00e1 at\u00e9 dia 21 de julho de 2022, anivers\u00e1rio dos 120 anos do clube",
            "url": "https://globoesporte.globo.com/futebol/times/fluminense/noticia/o-idolo-esta-de-volta-fred-e-anunciado-pelo-fluminense.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/NX8OM9fGxTOOYPrrOjp4x1l6rV4=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s02.video.glbimg.com/x720/8592901.jpg",
            "publishedAt": "2020-05-31T18:09:00Z",
            "content": "Era 10 de junho de 2016, quando Fred, em l\u00e1grimas, se despediu do Fluminense. Uma despedida de um modo que nem ele, nem os torcedores gostariam. Uma despedida que n\u00e3o tinha cara de adeus. Passaram-se\u2026 [+5381 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "BBC News"
            },
            "author": "https://www.facebook.com/bbcnews",
            "title": "Coronav\u00edrus: como foram controladas as pandemias de Sars e Mers (e no que elas se diferenciam da atual) - BBC News Brasil",
            "description": "Antes que o SARS-CoV-2 causasse a atual pandemia de covid-19, outros dois coronav\u00edrus que circulavam em animais passaram a infectar humanos. Mas eles se comportaram de maneira radicalmente diferente.",
            "url": "https://www.bbc.com/portuguese/internacional-52815216",
            "urlToImage": "https://ichef.bbci.co.uk/news/1024/branded_portuguese/D22C/production/_112440835_gettyimages-144529551.jpg",
            "publishedAt": "2020-05-31T18:05:16Z",
            "content": "Direito de imagemGetty ImagesImage caption\r\n A epidemia de Sars tamb\u00e9m come\u00e7ou na China e se espalhou para 26 pa\u00edses, com quase 8,1 mil casos confirmados\r\nAntes que o SARS-CoV-2 causasse a atual pand\u2026 [+8237 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Trump parabeniza Guarda Nacional e critica m\u00eddia e movimento antifascista nos EUA - G1",
            "description": "Em tu\u00edte, ele disse que \"anarquistas\" liderados pela Antifa, grupo antifascista, foram contidos rapidamente, em meio a protestos contra morte de George Floyd, e que ir\u00e1 design\u00e1-los como terroristas.",
            "url": "https://g1.globo.com/mundo/noticia/2020/05/31/trump-parabeniza-guarda-nacional-e-critica-midia-e-protestos-nos-eua.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/3pkZSDczPv0cXsRmUZrA1gAb3C8=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/0/Y/E8IhfxQTWEYwF0TZGQzQ/2020-05-28t195830z-451454752-rc2vxg93axge-rtrmadp-3-usa-trump-executive-order.jpg",
            "publishedAt": "2020-05-31T18:03:00Z",
            "content": "O presidente dos Estados Unidos, Donald Trump, parabenizou, em sua conta no Twitter, a atua\u00e7\u00e3o da Guarda Nacional nos protestos durante a madrugada deste domingo (31) e criticou a m\u00eddia e o movimento\u2026 [+3867 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Noticiasconcursos.com.br"
            },
            "author": "Saulo Moreira",
            "title": "Ap\u00f3s avan\u00e7o do coronav\u00edrus, FGTS, PIS e INSS s\u00e3o liberados - Not\u00edcias Concursos",
            "description": "O Governo libera diversos benef\u00edcios durante pandemia do novo coronav\u00edrus: aux\u00edlio de R$600, FGTS, INSS, Benef\u00edcio Emergencial de Preserva\u00e7\u00e3o do Emprego e Renda (BEm), entre outros.Voc\u00ea sabe o que o trabalhador poder\u00e1 receber durante esse per\u00edodo de",
            "url": "https://noticiasconcursos.com.br/direitos-trabalhador/apos-avanco-do-coronavirus-fgts-pis-e-inss-sao-liberados/",
            "urlToImage": "https://noticiasconcursos.com.br/wp-content/uploads/2019/05/bolsonaro-e-equipe-economica.png",
            "publishedAt": "2020-05-31T17:46:22Z",
            "content": "O Governo libera diversos benef\u00edcios durante pandemia do novo coronav\u00edrus: aux\u00edlio de R$600, FGTS, INSS, Benef\u00edcio Emergencial de Preserva\u00e7\u00e3o do Emprego e Renda (BEm), entre outros.\r\nVoc\u00ea sabe o que \u2026 [+10749 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Diariodocentrodomundo.com.br"
            },
            "author": "Pedro Zambarda de Araujo",
            "title": "V\u00cdDEO: Torcida antifascista do Flamengo encara bolsonaristas em Copacabana - Di\u00e1rio do Centro do Mundo",
            "description": "Houve repress\u00e3o no encontro de manifestantes a favor e contra o presidente Jair Bolsonaro em Copacabana. Os protestos aconteceram na manh\u00e3 deste domingo (31). No mesmo local onde estava sendo realizado um ato pr\u00f3-governo e de cr\u00edtica ao STF, um grupo de torce\u2026",
            "url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/video-torcida-antifascista-do-flamengo-encara-bolsonaristas-em-copacabana/",
            "urlToImage": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/wp-content/uploads/2020/05/rio-1.jpg",
            "publishedAt": "2020-05-31T16:39:22Z",
            "content": "Manifesta\u00e7\u00e3o bolsonarista no Rio. Foto: T\u00falio Ribeiro/DCM\r\nHouve repress\u00e3o no encontro de manifestantes a favor e contra o presidente Jair Bolsonaro em Copacabana.\r\nOs protestos aconteceram na manh\u00e3 \u2026 [+841 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": "Andr\u00e9 Duchiade",
            "title": "Merkel abandona dogmas econ\u00f4micos, faz meia-volta e estende a m\u00e3o para a UE - O Globo",
            "description": "Ao autorizar emiss\u00e3o de d\u00edvida compartilhada, Alemanha promove transfer\u00eancia de recursos entre pa\u00edses ricos do Norte e os mais pobres do Sul. Resta saber se isso \u00e9 suficiente",
            "url": "https://oglobo.globo.com/mundo/merkel-abandona-dogmas-economicos-faz-meia-volta-estende-mao-para-ue-24455141",
            "urlToImage": "https://ogimg.infoglobo.com.br/in/24455143-1fd-e0d/FT1086A/652/88195253_German-Chancellor-Angela-Merkel-addresses-a-press-conference-following-a-metting-with-i.jpg",
            "publishedAt": "2020-05-31T16:24:48Z",
            "content": "RIO DE JANEIRO Angela Merkel transgrediu antigos tabus alem\u00e3es quando, em uma entrevista coletiva com Emmanuel Macron, no \u00faltimo dia 18, anunciou o plano de um fundo de recupera\u00e7\u00e3o da economia europe\u2026 [+7045 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Canalrural.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Agro \u00e9 \u00fanico setor da economia com crescimento na pandemia, diz IBGE - Canal Rural",
            "description": "Resultado positivo do agro foi puxado pelo bom desempenho das culturas na safra, como a da soja, no primeiro trimestre do ano",
            "url": "https://www.canalrural.com.br/agronegocio/agro-e-unico-setor-da-economia-com-crescimento-na-pandemia-diz-ibge/",
            "urlToImage": "https://static-wp-canalr-prd.canalrural.com.br/2019/01/lavoura-brasil-1024x768.jpg",
            "publishedAt": "2020-05-31T16:19:00Z",
            "content": "Foto: Canal Rural/reprodu\u00e7\u00e3o\r\nA agropecu\u00e1ria apresentou crescimento de 0,6% no primeiro trimestre de 2020 em compara\u00e7\u00e3o ao quarto trimestre de 2019, conforme dados divulgados nesta sexta-feira, 29, p\u2026 [+3241 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Manifestantes fazem ato pr\u00f3-democracia na Avenida Paulista - G1",
            "description": "Protesto foi organizado por torcidas organizadas de times de futebol, entre elas do Corinthians.PM usou bomba de efeito moral para dispersar confronto de torcedores com grupo rival.",
            "url": "https://g1.globo.com/sp/sao-paulo/noticia/2020/05/31/avenida-paulista-tem-ato-e-marcha-contra-o-fascismo-e-a-favor-da-democracia-diz-pm.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/Tg4xKVtSZ4ZzR5m1oUDZD5FilDg=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s02.video.glbimg.com/x720/8592873.jpg",
            "publishedAt": "2020-05-31T16:11:00Z",
            "content": "A Avenida Paulista, no centro da capital paulista, estava tendo ato e marcha contra o fascismo e a favor da democracia na tarde deste domingo (31), segundo informou a assessoria de imprensa da Pol\u00edci\u2026 [+1651 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Terra.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Valdivia fala do Verd\u00e3o: Tirone burro, tra\u00eddo por Nobre e pedido por post - Terra",
            "description": "Hoje no Monarcas, do M\u00e9xico, meia chileno deu entrevista no Fox Sports relatando que tem usado o YouTube para matar saudades do clube e do antigo Palestra It\u00e1lia na quarentena",
            "url": "https://www.terra.com.br/esportes/lance/valdivia-fala-do-verdao-tirone-burro-traido-por-nobre-e-pedido-por-post,f89c21ab3b968e7e8840472f4d317d16gvivn4jt.html",
            "urlToImage": "http://p2.trrsf.com/image/fget/cf/800/450/middle/images.terra.com/2020/05/31/5ed32a9778c68.jpeg",
            "publishedAt": "2020-05-31T15:55:54Z",
            "content": "Hoje com 36 anos de idade, no Monarcas, do M\u00e9xico, Valdivia lembrou suas passagens pelo Palmeiras, entre 2006 e 2008 e de 2010 a 2015, ao Fox Sports. Sentindo-se mais amado do que odiado pelos torced\u2026 [+13122 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "T\u00e9cnico da Atalanta revela ter tido coronav\u00edrus quando enfrentou o Valencia na Liga dos Campe\u00f5es - globoesporte.com",
            "description": "Gian Piero Gasperini diz que \"n\u00e3o estava com uma cara boa no banco\" em jogo no dia 10 de mar\u00e7o: \"Nas duas noites seguintes eu quase n\u00e3o dormi\"",
            "url": "https://globoesporte.globo.com/futebol/futebol-internacional/futebol-italiano/noticia/tecnico-da-atalanta-revela-ter-tido-coronavirus-quando-enfrentou-o-valencia-na-liga-dos-campeoes.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/qJ8Jl8JGGXCWldFNXtHe0at18ls=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_bc8228b6673f488aa253bbcb03c80ec5/internal_photos/bs/2020/J/G/1AgfEYTmWNLGBefkAMbQ/gettyimages-1211640251.jpg",
            "publishedAt": "2020-05-31T15:35:00Z",
            "content": "O t\u00e9cnico da Atalanta, Gian Piero Gasperini, revelou neste domingo que teve coronav\u00edrus em mar\u00e7o, durante a \u00faltima partida de sua equipe na Liga dos Campe\u00f5es, no est\u00e1dio do Valencia, dias antes da pa\u2026 [+3204 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": "O Globo",
            "title": "Marcha dos 300 de Sara Winter n\u00e3o tinha nem 30 em protesto contra o STF - Jornal O Globo",
            "description": "Grupo pr\u00f3-Bolsonaro marchou pela Esplanada com tochas, m\u00e1scaras e roupas pretas. Moro ironizou: 't\u00e3o loucos mas, ainda bem, t\u00e3o poucos'",
            "url": "https://oglobo.globo.com/brasil/marcha-dos-300-de-sara-winter-nao-tinha-nem-30-em-protesto-contra-stf-24455292",
            "urlToImage": "https://ogimg.infoglobo.com.br/in/24455302-a3a-d04/FT1086A/652/sara-winter.jpg",
            "publishedAt": "2020-05-31T15:30:00Z",
            "content": "RIO e BRAS\u00cdLIA Intitulado \"300 do Brasil\", o movimento liderado pela blogueira Sara Winter, investigada no inqu\u00e9rito contra fake news que tramita no STF, n\u00e3o reuniu nem 30 pessoas durante protesto re\u2026 [+2569 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": "Aguirre Talento",
            "title": "Bolsonaro vai ao Planalto cumprimentar manifestantes que criticam STF - Globo.com",
            "description": "Ato foi convocado em apoio ao governo e com cr\u00edticas aos demais Poderes",
            "url": "https://oglobo.globo.com/brasil/bolsonaro-vai-ao-planalto-cumprimentar-manifestantes-que-criticam-stf-24455338",
            "urlToImage": "https://ogimg.infoglobo.com.br/in/24455535-7de-412/FT1086A/652/WhatsApp-Image-2020-05-31-at-16.27.55.jpeg.jpg",
            "publishedAt": "2020-05-31T15:27:00Z",
            "content": "BRAS\u00cdLIA - O presidente Jair Bolsonaro realizou um sobrevoo de helic\u00f3ptero para acompanhar uma manifesta\u00e7\u00e3o de apoio ao seu governo e com cr\u00edticas ao Supremo Tribunal Federal e ao Congresso Nacional \u2026 [+5154 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Tribunapr.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Vacina\u00e7\u00e3o contra a gripe \u00e9 prorrogada. Onde se vacinar em Curitiba? - Tribuna do Paran\u00e1",
            "description": "",
            "url": "https://www.tribunapr.com.br/noticias/curitiba-regiao/vacinacao-contra-a-gripe-e-prorrogada-saiba-onde-receber-a-imunizacao/",
            "urlToImage": "https://www.tribunapr.com.br/wp-content/uploads/2020/04/16101430/vacina-gripe.jpg",
            "publishedAt": "2020-05-31T15:09:00Z",
            "content": "Foi prorrogada at\u00e9 o dia 30 de junho a Campanha Nacional de Vacina\u00e7\u00e3o contra gripe. A previs\u00e3o era de t\u00e9rmino em 5 do pr\u00f3ximo m\u00eas, mas a cobertura abaixo da m\u00e9dia em n\u00edvel nacional motivou o Minist\u00e9r\u2026 [+1546 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Entenda os protestos nos EUA ap\u00f3s a morte do ex-seguran\u00e7a negro George Floyd - G1",
            "description": "Homem morreu depois de ficar desacordado ao ser imobilizado por policial branco. Cidades e estados norte-americanos tiveram toque de recolher por causa de atos, que se espalharam por outros pa\u00edses.",
            "url": "https://g1.globo.com/mundo/noticia/2020/05/31/entenda-os-protestos-nos-eua-apos-a-morte-do-ex-seguranca-negro-george-floyd.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/4LWikaw6b6aNFRuqRq5BJeglFK8=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/f/A/0PBqBkRHAqTqLTpaR7lw/ap20151802716409.jpg",
            "publishedAt": "2020-05-31T14:56:00Z",
            "content": "Ap\u00f3s a divulga\u00e7\u00e3o de um v\u00eddeo que mostra um homem negro sendo imobilizado por um policial branco com os joelhos em seu pesco\u00e7o, em Minneapolis, nos Estados Unidos, uma onda de protestos come\u00e7ou no pa\u2026 [+4050 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Nave Dragon Crew da SpaceX chega \u00e0 Esta\u00e7\u00e3o Espacial Internacional - Globo.com",
            "description": "Dois astronautas da Nasa est\u00e3o na espa\u00e7onave. Com o feito, a SpaceX se tornou a primeira empresa privada a ter uma tripula\u00e7\u00e3o em \u00f3rbita.",
            "url": "https://g1.globo.com/ciencia-e-saude/noticia/2020/05/31/nave-dragon-crew-com-dois-astronautas-chega-a-estacao-espacial-internacional.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/qq-pntDOQkTAAQtDyQ32wusbBTI=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/P/9/YYJEkqR12w8rXjmVZvRA/nasa.jpg",
            "publishedAt": "2020-05-31T14:34:00Z",
            "content": "A nave Dragon Crew, com dois astronautas da Nasa a bordo, chegou neste domingo (31) na Esta\u00e7\u00e3o Espacial Internacional (ISS) ap\u00f3s 19 horas de voo. O acoplamento da nave aconteceu \u00e0s 11h16 (hor\u00e1rio de \u2026 [+1941 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": "O Globo",
            "title": "Assista ao vivo: Space X chega \u00e0 Esta\u00e7\u00e3o Espacial na manh\u00e3 deste domingo - Jornal O Globo",
            "description": "Nasa transmite toda a opera\u00e7\u00e3o em seu canal no YouTube",
            "url": "https://oglobo.globo.com/sociedade/ciencia/assista-ao-vivo-space-chega-estacao-espacial-internacional-iss-24455288",
            "urlToImage": "https://ogimg.infoglobo.com.br/in/24454841-ca1-c05/FT1086A/652/88300559_TITUSVILLE-FLMAY-30-People-line-the-AMax-Brewer-Causeway-to-watch-the-launch-of-a-SpaceX.jpg",
            "publishedAt": "2020-05-31T14:03:00Z",
            "content": "FL\u00d3RIDA O foguete da SpaceX atracou na Esta\u00e7\u00e3o Espacial Internacional (ISS), em \u00f3rbita da Terra desde 2011, por volta das 11h30 deste domingo (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia). E quem est\u00e1 com os dois p\u00e9s bem fi\u2026 [+1240 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Cear\u00e1 passa de 3 mil mortes por Covid-19 e chega a 48.391 mil casos de pessoas com a doen\u00e7a - G1",
            "description": "O n\u00famero de pacientes recuperados \u00e9 de 31.736, de acordo com a plataforma IntegraSUS, atualizada na tarde deste domingo (31).",
            "url": "https://g1.globo.com/ce/ceara/noticia/2020/05/31/casos-de-covid-19-no-ceara-em-31-de-maio.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/Md7KSwC3Fx92dojp9_eahEiEvYU=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s02.video.glbimg.com/x720/8592525.jpg",
            "publishedAt": "2020-05-31T13:50:00Z",
            "content": "O Cear\u00e1 ultrapassou a marca de 3 mil \u00f3bitos por Covid-19 e tem 48.489 casos da doen\u00e7a. Agora o estado contabiliza 3.010 mortes em decorr\u00eancia do novo coronav\u00edrus, conforme atualiza\u00e7\u00e3o da plataforma I\u2026 [+1419 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Maiara e Fernando Zor voltam a se seguir no Instagram - UOL",
            "description": "Maiara e Fernando Zor voltaram a se seguir no Instagram e as fotos do casal apareceram novamente na p\u00e1gina da cantora. Ontem, o \"unfollow\" deixou os f\u00e3s em alerta para um suposto rompimento do namoro.Maiara havia apagado todas as fotos com o namorado de s",
            "url": "https://tvefamosos.uol.com.br/noticias/redacao/2020/05/31/maiara-e-fernando-voltam-a-se-seguir-no-instagram.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/entretenimento/ad/2020/04/29/maiara-e-fernando-ela-o-intimou-a-casar-pela-web-1588215357941_v2_750x421.jpg",
            "publishedAt": "2020-05-31T13:16:37Z",
            "content": "Maiara e Fernando Zor voltaram a se seguir no Instagram e as fotos do casal apareceram novamente na p\u00e1gina da cantora. Ontem, o \"unfollow\" deixou os f\u00e3s em alerta para um suposto rompimento do namoro\u2026 [+679 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Cidade de S\u00e3o Paulo atende s\u00f3 dois crit\u00e9rios para reabrir - \u00c9poca NEG\u00d3CIOS",
            "description": "Capital paulista s\u00f3 atende dois dos seis crit\u00e9rios estabelecidos pela Organiza\u00e7\u00e3o Mundial de Sa\u00fade; h\u00e1 capacidade de detectar e tratar novos casos, e adotar medidas de preven\u00e7\u00e3o em locais de trabalho; mas n\u00e3o h\u00e1 controle sobre a transmiss\u00e3o da doen\u00e7a",
            "url": "https://epocanegocios.globo.com/Brasil/noticia/2020/05/cidade-de-sao-paulo-atende-so-dois-criterios-para-reabrir.html",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/10r2cGoG29ugcK30c19vUKM8MQ8=/512x320/smart/e.glbimg.com/og/ed/f/original/2020/05/08/avenida_paulista_durante_a_pandemia_de_covid-192904200173.jpg",
            "publishedAt": "2020-05-31T12:49:19Z",
            "content": "S\u00e3o Paulo n\u00e3o atende os requisitos para reabertura (Foto: Rovena Rosa/Ag\u00eancia Brasil)\r\nEmbora a Prefeitura de S\u00e3o Paulo tenha anunciado que passar\u00e1, a partir de segunda-feira, a receber propostas de \u2026 [+5326 chars]"
        }
    ]
}