{
    "status": "ok",
    "totalResults": 34,
    "articles": [
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Coronav\u00edrus: Mundo j\u00e1 tem mais de 6,5 milh\u00f5es de casos e 387 mil mortes, diz OMS - UOL Not\u00edcias",
            "description": "O relat\u00f3rio mais recente da OMS (Organiza\u00e7\u00e3o Mundial da Sa\u00fade) indicou que o n\u00famero de mortos em decorr\u00eancia do novo coronav\u00edrus ao redor do mundo subiu para 387.155. Os dados foram compilados com informa\u00e7\u00f5es recebidas pela organiza\u00e7\u00e3o at\u00e9 as 5h (de Bras\u00ed",
            "url": "https://noticias.uol.com.br/ultimas-noticias/2020/06/05/coronavirus-balanco-da-oms-registra-387155-mortes-e-6535354-casos-no-mundo.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/d4/2020/03/11/11mar2020---o-diretor-geral-da-oms-organizacao-mundial-da-saude-tedros-adhanom-ghebreyesus-participa-de-entrevista-coletiva-em-que-foi-anunciado-que-a-epidemia-de-covid-19-passa-a-ser-considerada-1583951193079_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-05T21:01:38Z",
            "content": "O relat\u00f3rio mais recente da OMS (Organiza\u00e7\u00e3o Mundial da Sa\u00fade) indicou que o n\u00famero de mortos em decorr\u00eancia do novo coronav\u00edrus ao redor do mundo subiu para 387.155. Os dados foram compilados com in\u2026 [+10802 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "EL PA\u00cdS"
            },
            "author": "Beatriz Juc\u00e1",
            "title": "Brasil supera a It\u00e1lia em mortos pelo coronav\u00edrus e s\u00f3 v\u00ea sinais de estabiliza\u00e7\u00e3o da doen\u00e7a em 3 Estados - EL PA\u00cdS Brasil",
            "description": "Pa\u00eds bate novo recorde mortes (1.479) e casos (30.925) registrados em 24h, com n\u00edveis de cont\u00e1gio   elevados em quase todo territ\u00f3rio. Com atraso, Governo anuncia a\u00e7\u00f5es para rastrear casos",
            "url": "https://brasil.elpais.com/brasil/2020-06-05/coronavirus-mata-34000-no-brasil-e-so-ha-sinais-de-estabilizacao-no-ceara-pernambuco-e-espirito-santo.html",
            "urlToImage": "https://imagens.brasil.elpais.com/resizer/T2u_AIgvauQWEEJDzw-3uxRrEUE=/1000x0/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/prisa/BOZ2NTZJIVAKZGVVVY5WXRQS2A.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-05T20:50:15Z",
            "content": "Enquanto cidades ensaiam a reabertura econ\u00f4mica, a pandemia do novo coronav\u00edrus ainda cresce no Brasil, que se tornou nesta quinta-feira o terceiro no mundo em n\u00famero de \u00f3bitos, superando a It\u00e1lia. J\u2026 [+6910 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Gusttavo Lima \u00e9 o comprador do Lady Laura IV, antigo iate de Roberto Carlos - UOL",
            "description": "Durante a tarde de ontem, foi noticiado que Roberto Carlos vendeu um de seus iates de luxo, o Lady Laura IV, por R$ 25 milh\u00f5es. A embarca\u00e7\u00e3o havia sido colocada \u00e0 venda no ano passado e possui 35 metros de comprimento e pode abrigar at\u00e9 12 passageiros.Hoj",
            "url": "https://tvefamosos.uol.com.br/noticias/redacao/2020/06/05/gusttavo-lima-e-o-comprador-do-lady-laura-iv-antigo-iate-de-roberto-carlos.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/entretenimento/98/2020/06/05/gusttavo-lima-e-roberto-carlos-1591389787830_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-05T20:43:24Z",
            "content": "Durante a tarde de ontem, foi noticiado que Roberto Carlos vendeu um de seus iates de luxo, o Lady Laura IV, por R$ 25 milh\u00f5es. A embarca\u00e7\u00e3o havia sido colocada \u00e0 venda no ano passado e possui 35 met\u2026 [+1210 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Por que o d\u00f3lar despencou e a Bolsa disparou nesta semana, em meio \u00e0 covid? - UOL",
            "description": "O d\u00f3lar comercial acumulou queda de 6,6% nesta semana, emendando a terceira semana seguida de desvaloriza\u00e7\u00e3o e fechando abaixo de R$ 5 pela primeira vez desde 26 de mar\u00e7o. A Bolsa subiu 8,28% na semana. O que explica esses resultados, semanas ap\u00f3s a Bolsa",
            "url": "https://economia.uol.com.br/cotacoes/noticias/redacao/2020/06/05/dolar-bolsa-mercado.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/1e/2017/04/04/dolar-real-cambio-moeda-cedula-1491308900675_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-05T20:20:09Z",
            "content": "O d\u00f3lar comercial acumulou queda de 6,6% nesta semana, emendando a terceira semana seguida de desvaloriza\u00e7\u00e3o e fechando abaixo de R$ 5 pela primeira vez desde 26 de mar\u00e7o. A Bolsa subiu 8,28% na sema\u2026 [+5656 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": "Nicol\u00e1s Misculin e Cassandra Garrison, da Reuters",
            "title": "Com 615 mortes por Covid-19 no total, Argentina estende quarentena em Buenos Aires at\u00e9 28 de junho - Jornal O Globo",
            "description": "Alberto Fern\u00e1ndez diz que 'resultados s\u00e3o bons, mas problema ainda n\u00e3o foi superado'",
            "url": "https://oglobo.globo.com/mundo/com-615-mortes-por-covid-19-no-total-argentina-estende-quarentena-em-buenos-aires-ate-28-de-junho-24463766",
            "urlToImage": "https://ogimg.infoglobo.com.br/mundo/24463764-ebe-5e4/FT1086A/652/88369795_FILE-PHOTO-Pigeons-fly-over-Plaza-de-Mayo-during-the-coronavirus-disease-COVID-19-outbr.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-05T20:03:18Z",
            "content": "BUENOS AIRES - A Argentina prorrogou at\u00e9 28 de junho o isolamento social obrigat\u00f3rio em\u00a0 Buenos Aires, tanto a capital quanto a prov\u00edncia, e em algumas outras partes do pa\u00eds, como forma de evitar o a\u2026 [+4172 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Abril.com.br"
            },
            "author": "Guilherme Eler",
            "title": "Eclipse penumbral da Lua acontece hoje \u2013 e poder\u00e1 ser visto do Brasil - Super",
            "description": "Se o clima permitir, parte do pa\u00eds ver\u00e1 o sat\u00e9lite com um aspecto sombreado no fim da tarde desta sexta-feira (5).",
            "url": "https://super.abril.com.br/ciencia/eclipse-penumbral-da-lua-acontece-hoje-e-podera-ser-visto-do-brasil/",
            "urlToImage": "https://super.abril.com.br/wp-content/uploads/2020/06/a-4.jpg?quality=70&strip=info",
            "publishedAt": "2020-06-05T19:55:09Z",
            "content": "Durante exatas 3 horas e 18 minutos desta sexta-feira (5), a Lua ter\u00e1 um aspecto sombreado, como se fosse vista atrav\u00e9s de um vidro fum\u00ea. Trata-se de um fen\u00f4meno conhecido como eclipse penumbral. Nun\u2026 [+2318 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": "Manoel Ventura",
            "title": "Ningu\u00e9m voltar\u00e1 para a fila do Bolsa Fam\u00edlia ap\u00f3s fim aux\u00edlio emergencial, diz secret\u00e1rio - Jornal O Globo",
            "description": "Assessor do Minist\u00e9rio da Economia rebateu cr\u00edticas de transfer\u00eancia de R$ 84 milh\u00f5es do programa para a publicidade do governo",
            "url": "https://oglobo.globo.com/brasil/ninguem-voltara-para-fila-do-bolsa-familia-apos-fim-auxilio-emergencial-diz-secretario-1-24464921",
            "urlToImage": "https://ogimg.infoglobo.com.br/in/24441790-193-379/FT1086A/652/Marcelo-Guaranys.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-05T19:51:34Z",
            "content": "BRAS\u00cdLIA Depois de o governo transferir quase R$ 84 milh\u00f5es do Bolsa Fam\u00edlia para publicidade institucional, secret\u00e1rios do Minist\u00e9rio da Economia disseram nesta sexta-feira que o programa est\u00e1 com a\u2026 [+2350 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Flamengo oficializa renova\u00e7\u00e3o, e Jorge Jesus mira Mundial: \"Ficou atravessado na garganta\" - globoesporte.com",
            "description": "T\u00e9cnico assina at\u00e9 junho de 2021, diz que abriu m\u00e3o de parte financeira para ficar e reafirma objetivo principal: voltar \u00e0 final do Mundial de Clubes para conquistar o t\u00edtulo",
            "url": "https://globoesporte.globo.com/futebol/times/flamengo/noticia/o-mister-ficou-flamengo-oficializa-a-renovacao-de-jorge-jesus-ate-junho-de-2021.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/6b-Kxrhf82Gug2vXz0HTYPD_Vv8=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s03.video.glbimg.com/x720/8606330.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-05T19:30:00Z",
            "content": "Agora \u00e9 oficial: o Flamengo confirmou nesta sexta-feira a renova\u00e7\u00e3o do contrato do t\u00e9cnico Jorge Jesus at\u00e9 junho de 2021. Ap\u00f3s acordo feito na ter\u00e7a, o Mister assinou o novo v\u00ednculo no Ninho do Urubu\u2026 [+4412 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Perto de volta ao CSKA, Vagner Love rescinde contrato e n\u00e3o \u00e9 mais jogador do Corinthians - globoesporte.com",
            "description": "Em nota, Tim\u00e3o confirma adeus do atacante, que se despede com agradecimentos",
            "url": "https://globoesporte.globo.com/futebol/times/corinthians/noticia/vagner-love-rescinde-contrato-e-nao-e-mais-jogador-do-corinthians.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/pzPg_Fg0y4aBbGtJhhABVeOYHMk=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s03.video.glbimg.com/x720/7557270.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-05T18:40:00Z",
            "content": "O atacante Vagner Love n\u00e3o \u00e9 mais jogador do Corinthians. Com negocia\u00e7\u00e3o avan\u00e7ada para voltar ao CSKA, da R\u00fassia, ele rescindiu contrato de forma amig\u00e1vel com o Tim\u00e3o. O adeus de Love foi anunciado n\u2026 [+2771 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Mandetta: paga-se um pre\u00e7o por trocas na Sa\u00fade durante pandemia - UOL Not\u00edcias",
            "description": "O ex-ministro da Sa\u00fade, Luiz Henrique Mandetta, participou hoje do Programa P\u00e2nico, da R\u00e1dio Jovem Pan, e avaliou a situa\u00e7\u00e3o da pandemia do novo coronav\u00edrus no Brasil. Segundo ele, as trocas no comando do minist\u00e9rio t\u00eam influ\u00eancia no aumento de casos da C",
            "url": "https://noticias.uol.com.br/saude/ultimas-noticias/redacao/2020/06/05/mandetta-entrevista-joven-pan-panico.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/a6/2020/04/16/luiz-henrique-mandetta-1587030141850_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-05T18:24:47Z",
            "content": "O ex-ministro da Sa\u00fade, Luiz Henrique Mandetta, participou hoje do Programa P\u00e2nico, da R\u00e1dio Jovem Pan, e avaliou a situa\u00e7\u00e3o da pandemia do novo coronav\u00edrus no Brasil. Segundo ele, as trocas no coman\u2026 [+4183 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Espn.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Troca justa? Veja o que fez o ex-cruzeirense William no Palmeiras e o ex-palmeirense Robinho no Cruzeiro - ESPN.com.br",
            "description": "Acordo foi fechado em janeirod e 2017 por paulistas e mineiros",
            "url": "https://www.espn.com.br/futebol/artigo/_/id/7014502/troca-justa-veja-que-fizeram-ex-cruzeirense-willian-bigode-palmeiras-ex-palmeirense-robinho-cruzeiro",
            "urlToImage": "https://a3.espncdn.com/combiner/i?img=%2Fphoto%2F2020%2F0605%2Fr705630_1296x729_16%2D9.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-05T18:06:50Z",
            "content": "Relacionado\r\nNesta sexta-feira, o Cruzeiro anunciou a rescis\u00e3o de contrato do lateral-direito Ed\u00edlson e do volante Robinho.\r\nCom isso, chega ao fim a passagem de ambos pela Raposa, que teve gl\u00f3rias e\u2026 [+1973 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Veja como foi a chegada de Fred ao Fluminense ap\u00f3s viagem de bicicleta - UOL Esporte",
            "description": "O atacante Fred chegou ao Rio de Janeiro na manh\u00e3 de hoje (5), foi \u00e0 sede do Fluminense, e assinou o contrato com o Tricolor, que vai at\u00e9 julho de 2022. O jogador, anunciado no \u00faltimo domingo, fez o trajeto de Belo Horizonte \u00e0s Laranjeiras de bicicleta em",
            "url": "https://www.uol.com.br/esporte/futebol/ultimas-noticias/2020/06/05/fred-finaliza-viagem-de-bicicleta-na-sede-do-fluminense-e-assina-contrato.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/esporte/ad/2020/06/05/atacante-fred-assina-contrato-com-o-fluminense-ao-lado-do-presidente-mario-bittencourt-1591366336433_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-05T18:03:08Z",
            "content": "O atacante Fred chegou ao Rio de Janeiro na manh\u00e3 de hoje (5), foi \u00e0 sede do Fluminense, e assinou o contrato com o Tricolor, que vai at\u00e9 julho de 2022. O jogador, anunciado no \u00faltimo domingo, fez o \u2026 [+1901 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "BBC News"
            },
            "author": "https://www.facebook.com/bbcnews",
            "title": "Caso Madeleine McCann: novo suspeito tamb\u00e9m era investigado por sumi\u00e7o de menina alem\u00e3 - BBC News Brasil",
            "description": "A imprensa alem\u00e3 diz que o homem conhecido como Christian B pode estar por tr\u00e1s de um crime de 2015.",
            "url": "https://www.bbc.com/portuguese/internacional-52940303",
            "urlToImage": "https://ichef.bbci.co.uk/news/1024/branded_portuguese/79B2/production/_112745113_6f33f219-ab6b-41ba-80b4-f870ed7848ca.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-05T17:47:54Z",
            "content": "Direito de imagemReprodu\u00e7\u00e3oImage caption\r\n Uma foto de Christian B foi publicada hoje pela imprensa europeia\r\nO novo suspeito no caso do desaparecimento da menina brit\u00e2nica Madeleine McCann h\u00e1 13 ano\u2026 [+2797 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "BBC News"
            },
            "author": "https://www.facebook.com/bbcnews",
            "title": "Caso Miguel: morte de menino no Recife mostra 'como supremacia branca funciona no Brasil', diz historiadora - BBC News Brasil",
            "description": "Garoto de 5 anos morreu ap\u00f3s cair do pr\u00e9dio de luxo de patr\u00f5es da m\u00e3e, empregada dom\u00e9stica; caso inflamou debate sobre racismo brasileiro em meio a manifesta\u00e7\u00f5es americanas.",
            "url": "https://www.bbc.com/portuguese/brasil-52932110",
            "urlToImage": "https://ichef.bbci.co.uk/news/1024/branded_portuguese/3ACD/production/_112735051_78239606_2733221613405974_5989390666604478464_n.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-05T17:46:14Z",
            "content": "Direito de imagemReprodu\u00e7\u00e3o FacebookImage caption\r\n Morte de garoto de 5 anos enquanto estava aos cuidados da patroa de sua m\u00e3e causou como\u00e7\u00e3o de ativistas, celebridades e pol\u00edticos\r\nNa semana em que\u2026 [+19650 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Meiobit.com"
            },
            "author": "https://www.facebook.com/doriprata",
            "title": "10 joias escondidas da gera\u00e7\u00e3o 16 bits - Meio Bit",
            "description": "Mega Drive, SNES, Neo Geo e TurboGrafx-16 receberam muitos jogos famosos, mas aqui vamos relembrar alguns bons t\u00edtulos 16 bits que s\u00e3o menos conhecidos",
            "url": "https://meiobit.com/420653/10-joias-escondidas-da-geracao-16-bits/",
            "urlToImage": "https://meiobit.com/wp-content/uploads/2020/06/2020060516-bits.png",
            "publishedAt": "2020-06-05T17:37:30Z",
            "content": "J\u00c3\u00a1 conhece a nova extens\u00c3\u00a3o do Meio Bit? Baixe Agora\r\nQuando se trata de videogames, os consoles da quarta gera\u00c3\u00a7\u00c3\u00a3o \u00e2\u0080\u0094 tamb\u00c3\u00a9m conhecidos como 16 bits \u00e2\u0080\u0094 est\u00c3\u00a3o entre os mais adorados pelo pessoa\u2026 [+9688 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Caso Mil Grau: \"Estava cansado de tudo isso\", diz autor da mobiliza\u00e7\u00e3o - UOL",
            "description": "O ex-integrante do canal Nautilus, Ricardo Regis, achou \"horroroso\" o que o jornalista da ESPN, Luiz Gustavo Queiroga, estava passando nas redes sociais. \"Ele fez um tu\u00edte comemorando que, no jogo Valorant, da Riot Games, finalmente poderia escolher um pe",
            "url": "https://www.uol.com.br/start/ultimas-noticias/2020/06/05/mil-grau-estava-cansado-de-tudo-isso-diz-responsavel-por-mobilizacao.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/entretenimento/f2/2020/06/05/ricardo-regis-1591374808193_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-05T17:25:57Z",
            "content": "O ex-integrante do canal Nautilus, Ricardo Regis, achou \"horroroso\" o que o jornalista da ESPN, Luiz Gustavo Queiroga, estava passando nas redes sociais. \"Ele fez um tu\u00edte comemorando que, no jogo Va\u2026 [+8894 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Trump diz que pelo menos 1 milh\u00e3o foram salvos do coronav\u00edrus ao 'fechar os EUA' e observa que Brasil est\u00e1 num 'momento bem dif\u00edcil' - G1",
            "description": "Presidente deu entrevista coletiva no jardim da Casa Branca nesta sexta-feira (5).",
            "url": "https://g1.globo.com/mundo/noticia/2020/06/05/trump-diz-que-pelo-menos-1-milhao-foram-salvos-do-coronavirus-ao-fechar-os-eua-e-observa-que-brasil-esta-num-momento-bem-dificil.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/FgJYBHV4uWXEvUPjQ96lbae9Wco=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/Z/S/VKQzvKRiG9k15uFdMj0g/2020-06-05t153907z-548185666-rc233h90cyx9-rtrmadp-3-usa-economy-trump.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-05T16:56:00Z",
            "content": "O presidente americano Donald Trump disse nesta-sexta-feira (5) que salvou pelo menos 1 milh\u00e3o ao 'fechar os EUA' e observa que Brasil est\u00e1 num 'momento bem dif\u00edcil' com coronav\u00edrus. \r\nTrump: Brasil \u2026 [+4164 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Idoso \u00e9 empurrado por policiais, cai no ch\u00e3o e come\u00e7a a sangrar em manifesta\u00e7\u00e3o no estado de Nova York - G1",
            "description": "Incidente aconteceu na cidade de Buffalo, policiais derrubaram um senhor no ch\u00e3o e n\u00e3o o socorreram imediatamente; dois envolvidos no incidente foram suspensos sem pagamento e uma investiga\u00e7\u00e3o de assuntos internos est\u00e1 em andamento.",
            "url": "https://g1.globo.com/mundo/noticia/2020/06/05/idoso-e-empurrado-por-policiais-cai-no-chao-e-comeca-a-sangrar-em-manifestacao-no-estado-de-nova-york.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/1Qw1mAiYPvdRRQAlpAIiI4we-2I=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s02.video.glbimg.com/x720/8605385.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-05T16:51:00Z",
            "content": "Um policial da cidade de Buffalo, no estado de Nova York, empurrou um homem idoso no ch\u00e3o na quinta-feira (4). Era o d\u00e9cimo dia de manifesta\u00e7\u00f5es anti-racismo nos Estados Unidos. \r\n O homem caiu e com\u2026 [+1442 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Istoe.com.br"
            },
            "author": "Da Reda\u00e7\u00e3o",
            "title": "Em \u00e1udio vazado, Neymar e par\u00e7as xingam e amea\u00e7am namorado da m\u00e3e - Istoe",
            "description": "Parece que as pol\u00eamicas envolvendo o relacionamento conturbado da m\u00e3e de Neymar, Nadine Gon\u00e7alves, e seu namorado, o modelo Tiago Ramos, n\u00e3o v\u00e3o chegar ao fim nunca. Ap\u00f3s a briga, que ocorreu na \u00faltima ter\u00e7a-feira (02), no apartamento da matriarca da fam\u00edlia,\u2026",
            "url": "https://istoe.com.br/em-audio-vazado-neymar-e-parcas-xingam-e-ameacam-namorado-da-mae/",
            "urlToImage": "https://cdn-istoe-ssl.akamaized.net/wp-content/uploads/sites/14/2020/04/neymar-e-namorado-da-mae-dele-credito-da-foto-reproducao-instagram.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-05T16:32:00Z",
            "content": "Parece que as pol\u00eamicas envolvendo o relacionamento conturbado da m\u00e3e de Neymar, Nadine Gon\u00e7alves, e seu namorado, o modelo Tiago Ramos, n\u00e3o v\u00e3o chegar ao fim nunca.\r\nAp\u00f3s a briga, que ocorreu na \u00falt\u2026 [+1140 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": "Daniel Gullino",
            "title": "Sem m\u00e1scara, Bolsonaro trope\u00e7a e cai antes de inaugurar hospital de campanha em Goi\u00e1s; confira fotogaleria - Jornal O Globo",
            "description": "Presidente afirmou torcer para que poucas pessoas precisem utilizar estrutura",
            "url": "https://oglobo.globo.com/brasil/sem-mascara-bolsonaro-tropeca-cai-antes-de-inaugurar-hospital-de-campanha-em-goias-confira-fotogaleria-24464097",
            "urlToImage": "https://ogimg.infoglobo.com.br/in/24464118-a02-df0/FT1086A/652/88374374_BrasilBrasiliaPA05-06-2020COVID-19Preidente-Jair-Bolsonaro-participa-da-ina.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-05T16:25:01Z",
            "content": "\u00c1GUAS LINDAS (GO) O presidente Jair Bolsonaro inaugurou nesta sexta-feira, em \u00c1guas Lindas (GO), o primeiro hospital de campanha constru\u00eddo pelo governo federal para auxiliar no combate ao novo coron\u2026 [+3129 chars]"
        }
    ]
}