{
    "status": "ok",
    "totalResults": 34,
    "articles": [
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Revistaforum.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Mundo j\u00e1 tem 10 milh\u00f5es de casos de coronav\u00edrus e se aproxima das 500 mil mortes - Revista F\u00f3rum",
            "description": "Na sexta (26), registro de novos casos bateu recorde, com 191,7 mil em 24 horas, segundo monitoramento da Universidade John Hopkins",
            "url": "https://revistaforum.com.br/noticias/mundo-ja-tem-10-milhoes-de-casos-de-coronavirus-e-se-aproxima-das-500-mil-mortes/",
            "urlToImage": "https://cdn.revistaforum.com.br/wp-content/uploads/2020/06/mapa-coronavixxrus.png",
            "publishedAt": "2020-06-28T18:01:31Z",
            "content": "O coronav\u00edrus j\u00e1 infectou mais de 10 milh\u00f5es de pessoas em todo o mundo, segundo\u00a0monitoramento feito pela Universidade John Hopkins. Refer\u00eancia na \u00e1rea de sa\u00fade, a institui\u00e7\u00e3o de ensino e pesquisa do\u2026 [+911 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "EL PA\u00cdS"
            },
            "author": "Anatxu Zabalbeascoa",
            "title": "Milton Glaser, o designer que ensinou a amar as cidades - EL PA\u00cdS Brasil",
            "description": "O criador do ic\u00f4nico logotipo de \u00abI Love New York\u00bb faleceu em sua casa em Manhattan aos 91 anos",
            "url": "https://brasil.elpais.com/cultura/2020-06-28/milton-glaser-o-designer-que-ensinou-a-amar-as-cidades.html",
            "urlToImage": "https://imagens.brasil.elpais.com/resizer/6sAeKdGgjMYNi-l_WdpsbavJz50=/1000x0/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/prisa/MCYNPKPNHIPREZ55XA626ML4U4.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-28T17:47:15Z",
            "content": "Na cole\u00e7\u00e3o permanente do MoMA h\u00e1 um guardanapo de papel dobrado. N\u00e3o \u00e9 uma obra conceitual, \u00e9 o lugar onde Milton Glaser, falecido de um infarto na sexta-feira em Nova York no dia em que completava 9\u2026 [+4470 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Abel Braga rebate vice do Flamengo ap\u00f3s acusa\u00e7\u00f5es e promete process\u00e1-lo: \"Decep\u00e7\u00e3o\" - globoesporte.com",
            "description": "T\u00e9cnico cita frase famosa de Adriano e elogia Braz na resposta a\nLuiz Eduardo Baptista, o BAP, a quem chama de arrogante: \"Ficou \u00e0 sombra do Marcos Braz, o principal respons\u00e1vel pelas contrata\u00e7\u00f5es e conquistas\"",
            "url": "https://globoesporte.globo.com/futebol/times/flamengo/noticia/abel-braga-rebate-vice-do-flamengo-apos-acusacoes-decepcao.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/hjo10XMjove5DFiP5nDuXOGePds=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_bc8228b6673f488aa253bbcb03c80ec5/internal_photos/bs/2020/B/p/YzBK4CR6S9nzAAFZ65GA/12.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-28T17:42:00Z",
            "content": "O t\u00e9cnico Abel Braga rebateu neste domingo acusa\u00e7\u00f5es feitas pelo vice-presidente de rela\u00e7\u00f5es externas do Flamengo, Luiz Eduardo Baptista, o BAP. Em entrevista ao canal \"Ser Flamengo\", o dirigente lem\u2026 [+3947 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "EL PA\u00cdS"
            },
            "author": "Francesco Manetto",
            "title": "Estupro de uma menina ind\u00edgena abala a agenda da Col\u00f4mbia e reaviva as cr\u00edticas ao Ex\u00e9rcito - EL PA\u00cdS Brasil",
            "description": "Crime perpetrado por um grupo de militares alimenta o debate jur\u00eddico sobre a pris\u00e3o perp\u00e9tua, rec\u00e9m-aprovada pelo Congresso, mas que ainda n\u00e3o pode ser aplicada",
            "url": "https://brasil.elpais.com/internacional/2020-06-28/estupro-de-uma-menina-indigena-abala-a-agenda-da-colombia-e-reaviva-as-criticas-ao-exercito.html",
            "urlToImage": "https://imagens.brasil.elpais.com/resizer/sYD5OHxti67J7iB4-VkbqhATnbo=/1000x0/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/prisa/D7FFMXINTFHTXGHF4ONZA573EE.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-28T17:35:21Z",
            "content": "Quase todos os debates na Col\u00f4mbia, como em grande parte da Am\u00e9rica Latina, giram em torno ao avan\u00e7o do coronav\u00edrus e as f\u00f3rmulas para conter a pandemia. Mas na quarta-feira, quando foi revelado o es\u2026 [+4568 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "YouTube"
            },
            "author": null,
            "title": "Xiaomi Mi 10 5G: top de linha em todos os quesitos [UNBOXING/HANDS-ON] - Canaltech",
            "description": "\u2605 Loja confi\u00e1vel para importar \u2605 \u25b6\ufe0f Xiaomi Mi 10: https://is.gd/NuIy5R O #Mi10 5G foi um dos primeiros smartphones do mundo anunciados com o #Snapdragon865, ...",
            "url": "https://www.youtube.com/watch?v=e_Kjqo-Zk2k",
            "urlToImage": "https://i.ytimg.com/vi/e_Kjqo-Zk2k/maxresdefault.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-28T17:15:01Z",
            "content": null
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Quem \u00e9 a subprocuradora aliada de Aras que entrou em atrito com a Lava Jato - UOL Not\u00edcias",
            "description": "A subprocuradora Lindora Ara\u00fajo, respons\u00e1vel pela Opera\u00e7\u00e3o Lava Jato na PGR (Procuradoria-Geral da Rep\u00fablica), est\u00e1 no centro de uma celeuma com integrantes da for\u00e7a-tarefa nessa semana ap\u00f3s uma tentativa de acesso a provas e documentos sigilosos em Curit",
            "url": "https://noticias.uol.com.br/politica/ultimas-noticias/2020/06/28/quem-e-a-subprocuradora-aliada-de-aras-que-entrou-em-atrito-com-a-lava-jato.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/44/2020/01/23/subprocuradora-geral-da-republica-lindora-araujo-1579817222353_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-28T17:12:13Z",
            "content": "A subprocuradora Lindora Ara\u00fajo, respons\u00e1vel pela Opera\u00e7\u00e3o Lava Jato na PGR (Procuradoria-Geral da Rep\u00fablica), est\u00e1 no centro de uma celeuma com integrantes da for\u00e7a-tarefa nessa semana ap\u00f3s uma tent\u2026 [+3269 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Trump retuita e depois apaga v\u00eddeo de apoiador gritando \"white power\" - G1",
            "description": "Express\u00e3o que significa \"poder branco\", em tradu\u00e7\u00e3o literal \u00e9 frequentemente usada por supremacistas brancos.",
            "url": "https://g1.globo.com/mundo/noticia/2020/06/28/trump-retuita-e-depois-apaga-video-de-apoiador-gritando-white-power.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/L9dnmoooOyp6xOlE7JtbiraHnPI=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/T/Z/8aXKsHQuqs3L6Te6pViQ/captura-de-tela-2020-06-28-as-13.58.10.png",
            "publishedAt": "2020-06-28T16:59:00Z",
            "content": "O presidente dos Estados Unidos, Donald Trump, retuitou um v\u00eddeo mostrando um de seus apoiadores na Fl\u00f3rida gritando \"white power\" contra manifestantes contr\u00e1rios ao seu governo, o que levou \u00e0 rea\u00e7\u00e3o\u2026 [+1145 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Noticiasconcursos.com.br"
            },
            "author": "Saulo Moreira",
            "title": "Saiba qual o valor voc\u00ea pode antecipar no saque do FGTS em 2020 - Not\u00edcias Concursos",
            "description": "Aten\u00e7\u00e3o, trabalhadores! Conforme noticiado aqui no site, foi liberada a antecipa\u00e7\u00e3o do dinheiro do saque-anivers\u00e1rio do FGTS por meio de empr\u00e9stimos banc\u00e1rios. A decis\u00e3o, anunciada pelo Conselho Curador do Fundo, foi tomada a fim de aumentar a ajuda",
            "url": "https://noticiasconcursos.com.br/direitos-trabalhador/saiba-qual-o-valor-voce-pode-antecipar-no-saque-do-fgts-em-2020/",
            "urlToImage": "https://noticiasconcursos.com.br/wp-content/uploads/2019/08/FGTS.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-28T16:43:45Z",
            "content": "Aten\u00e7\u00e3o, trabalhadores! Conforme noticiado aqui no site, foi liberada a antecipa\u00e7\u00e3o do dinheiro do saque-anivers\u00e1rio do FGTS por meio de empr\u00e9stimos banc\u00e1rios. A decis\u00e3o, anunciada pelo Conselho Cura\u2026 [+3623 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Jogadores do Botafogo protestam contra Federa\u00e7\u00e3o e racismo - Folha de S.Paulo",
            "description": "Faixa mostrada por atletas dizia que \"protocolo bom \u00e9 o que respeita vidas\"",
            "url": "https://www1.folha.uol.com.br/esporte/2020/06/jogadores-do-botafogo-protestam-antes-e-durante-goleada-no-rio.shtml",
            "urlToImage": "https://f.i.uol.com.br/fotografia/2020/06/28/15933614715ef8c43fb32f1_1593361471_3x2_rt.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-28T16:35:16Z",
            "content": "A goleada do Botafogo sobre a Cabofriense por 6 a 2 neste domingo (28), pelo Estadual do Rio, ficou marcada pelos protestos dos jogadores por terem de entrar em campo durante a pandemia da Covid-19.\r\u2026 [+1106 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": "Bruno Alfano",
            "title": "Vacina contra a Covid-19: o que se sabe sobre o imunizante que ser\u00e1 produzido no Brasil - O Globo",
            "description": "Minist\u00e9rio da Sa\u00fade divulgou neste s\u00e1bado que, caso seja provada sua efic\u00e1cia, 100 milh\u00f5es de doses ser\u00e3o feitas no pa\u00eds",
            "url": "https://oglobo.globo.com/sociedade/coronavirus/vacina-contra-covid-19-que-se-sabe-sobre-imunizante-que-sera-produzido-no-brasil-24503604",
            "urlToImage": "https://ogimg.infoglobo.com.br/in/24503638-9e3-566/FT1086A/652/vacinacovid19.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-28T15:45:22Z",
            "content": "RIO Neste s\u00e1bado, o Minist\u00e9rio da Sa\u00fade anunciou que o Brasil vai produzir at\u00e9 100 milh\u00f5es de doses da vacina contra Covid-19 em parceria com a Universidade de Oxford, com investimento de US$ 127 mil\u2026 [+3814 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "China confina meio milh\u00e3o de pessoas perto de Pequim por Covid-19 - G1",
            "description": "Desde meados de junho, Pequim \u00e9 atingida por um novo surto de Covid-19, descrito como \"s\u00e9rio e complexo\" pelo governo.",
            "url": "https://g1.globo.com/mundo/noticia/2020/06/28/china-confina-meio-milhao-de-pessoas-perto-de-pequim-por-covid-19.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/rBf-KcP4wwbUYgA-_32FK9-C84I=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/S/8/QowpXOT7GZi5JAT6Ea4Q/2020-06-26t113531z-434366365-rc2zgh93nwq9-rtrmadp-3-health-coronavirus-china.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-28T15:37:00Z",
            "content": "As autoridades chinesas anunciaram o confinamento, neste domingo (28), para quase meio milh\u00e3o de pessoas que vivem nos arredores da capital do pa\u00eds, Pequim. Desde meados de junho, Pequim \u00e9 atingida p\u2026 [+1780 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": "O Globo",
            "title": "Domingo de aglomera\u00e7\u00e3o no cal\u00e7ad\u00e3o e nas areias das praias do Rio - O Globo",
            "description": "Tempo n\u00e3o afastou banhistas e pedestres. Mesmo com a lei, parte da popula\u00e7\u00e3o optou por n\u00e3o utilizar m\u00e1scaras para caminhar",
            "url": "https://oglobo.globo.com/rio/domingo-de-aglomeracao-no-calcadao-nas-areias-das-praias-do-rio-24504113",
            "urlToImage": "https://ogimg.infoglobo.com.br/in/24504118-77c-27a/FT1086A/652/88629163.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-28T15:33:03Z",
            "content": "RIO Desde o dia 2 de junho, quando o prefeito Marcelo Crivella liberou caminhadas no cal\u00e7ad\u00e3o e atividades esportivas individuais no mar, como nata\u00e7\u00e3o ou surfe, os fins de semana t\u00eam sido marcados po\u2026 [+3329 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Em.com.br"
            },
            "author": "M\u00e1rcia Maria Cruz",
            "title": "Coronav\u00edrus: Ipatinga refor\u00e7a testagem r\u00e1pida ap\u00f3s salto nos n\u00fameros - Estado de Minas",
            "description": "Na regi\u00e3o do Vale do A\u00e7o, a cidade teve um aumento de 4.000% no n\u00famero de mortes, em um m\u00eas, passando de uma para 40 no total",
            "url": "https://www.em.com.br/app/noticia/gerais/2020/06/28/interna_gerais,1160639/coronavirus-ipatinga-testes-coronavirus.shtml",
            "urlToImage": "https://i.em.com.br/z9NXALpfLgf68FP8ERs4NQ9woxo=/600x315/smart/imgsapp.em.com.br/app/noticia_127983242361/2020/06/28/1160639/20200628113823703053a.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-28T14:50:00Z",
            "content": "Aproveite o melhor do Estado de Minas: contedos exclusivos, colunistas renomados e muitos benefcios para voc.\r\nASSINE AGORAUtilizamos tecnologia e segurana do Google para fazer a assinatura."
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Istoe.com.br"
            },
            "author": "Da Reda\u00e7\u00e3o",
            "title": "\u201c\u00c9 muito dif\u00edcil se o abusador tem cara de pr\u00edncipe,\u201d diz Mayra Cardi - Istoe",
            "description": "Dias ap\u00f3s expor seu relacionamento com Arthur Aguiar, Mayra Cardi usou suas redes sociais neste domingo (28) para falar sobre relacionamentos t\u00f3xicos e abusivos. Em formato de IGTV, a coach usou o espa\u00e7o para esclarecer algumas d\u00favidas a respeito do que s\u00e3o a\u2026",
            "url": "https://istoe.com.br/e-muito-dificil-se-o-abusador-tem-cara-de-principe-diz-mayra-cardi/",
            "urlToImage": "https://cdn-istoe-ssl.akamaized.net/wp-content/uploads/sites/14/2020/06/arthur-aguiar-e-mayra-cardi-copy.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-28T14:30:00Z",
            "content": "Dias ap\u00f3s expor seu relacionamento com Arthur Aguiar, Mayra Cardi usou suas redes sociais neste domingo (28) para falar sobre relacionamentos t\u00f3xicos e abusivos. Em formato de IGTV, a coach usou o es\u2026 [+3988 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Ig.com.br"
            },
            "author": "iG \u00daltimo Segundo",
            "title": "Acusado de pl\u00e1gio, ministro da Educa\u00e7\u00e3o admite rever tese de mestrado - \u00daltimo Segundo",
            "description": "Novo ministro da Educa\u00e7\u00e3o de Bolsonaro, rec\u00e9m-empossado, j\u00e1 re\u00fane escand\u00e2los envolvendo sua vida acad\u00eamica. Leia sobre a acusa\u00e7\u00e3o de pl\u00e1gio aqui no iG.",
            "url": "https://ultimosegundo.ig.com.br/educacao/2020-06-28/acusado-de-plagio-ministro-da-educacao-admite-rever-tese-de-mestrado.html",
            "urlToImage": "https://i0.statig.com.br/bancodeimagens/0x/7o/qc/0x7oqcw4eibe9uhmr3e637tjj.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-28T14:23:00Z",
            "content": "O\u00a0 rec\u00e9m-empossado\r\n ministro da Educa\u00e7\u00e3o, Carlos Alberto Decotelli, protagoniza dois esc\u00e2ndalos envolvendo sua vida acad\u00eamica em menos de uma semana de governo. A primeira delas, j\u00e1 reconhecida pelo\u2026 [+2062 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Albert Einstein: os 2 grandes erros cient\u00edficos que o g\u00eanio cometeu na carreira - G1",
            "description": "Albert Einstein, exemplo de g\u00eanio vision\u00e1rio, se equivocou por conta de convic\u00e7\u00f5es que nada tinham a ver com ci\u00eancia, sustenta pesquisador.",
            "url": "https://g1.globo.com/ciencia-e-saude/noticia/2020/06/28/albert-einstein-os-2-grandes-erros-cientificos-que-o-genio-cometeu-na-carreira.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/0FBbszL7nV9TM5KNE-4GNwfBPw8=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/r/o/viotNoRPimfoyR0iX7mw/einstgetty.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-28T14:13:00Z",
            "content": "A pesquisa cient\u00edfica se baseia na rela\u00e7\u00e3o entre a realidade da natureza compreendida atrav\u00e9s de observa\u00e7\u00f5es e uma representa\u00e7\u00e3o dessa realidade, formulada por uma teoria na linguagem matem\u00e1tica. Qua\u2026 [+7381 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "google-news",
                "name": "Google News"
            },
            "author": null,
            "title": "AO VIVO: Acompanhe a transmiss\u00e3o da Botafogo TV em \u00e1udio do jogo contra a Cabofriense - Fog\u00e3oNET",
            "description": null,
            "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiXWh0dHBzOi8vd3d3LmZvZ2FvbmV0LmNvbS9ub3RpY2lhL2FvLXZpdm8tYWNvbXBhbmhlLXRyYW5zbWlzc2FvLWJvdGFmb2dvLXR2LWF1ZGlvLWNhYm9mcmllbnNlL9IBYWh0dHBzOi8vd3d3LmZvZ2FvbmV0LmNvbS9ub3RpY2lhL2FvLXZpdm8tYWNvbXBhbmhlLXRyYW5zbWlzc2FvLWJvdGFmb2dvLXR2LWF1ZGlvLWNhYm9mcmllbnNlL2FtcC8?oc=5",
            "urlToImage": null,
            "publishedAt": "2020-06-28T13:42:00Z",
            "content": null
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Zuckerberg perde R$ 39 bilh\u00f5es com Coca-Cola e Unilever fora do Facebook - G1",
            "description": "Lista de empresas que est\u00e3o boicotando a rede social tem aumentado nos \u00faltimos dias. Elas pedem mais a\u00e7\u00f5es contra discursos de \u00f3dio na internet.",
            "url": "https://g1.globo.com/economia/tecnologia/noticia/2020/06/28/zuckerberg-perde-r-39-bilhoes-com-coca-cola-e-unilever-fora-do-facebook.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/5jlh8WGhdE7Lab7uE2w1g0KmSu4=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2019/B/A/SWRHKRR7ORI1VoXMZTNQ/zuckerberg-georgetown-reprod.png",
            "publishedAt": "2020-06-28T12:48:00Z",
            "content": "Ap\u00f3s uma s\u00e9rie de empresas como Unilever e a Coca-Cola afirmarem que ir\u00e3o suspender seus an\u00fancios nas redes sociais, as a\u00e7\u00f5es do Facebook tiveram uma queda de 8,3% na \u00faltima sexta-feira (26), uma per\u2026 [+2510 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Brasil247.com"
            },
            "author": "Jos\u00e9 Reinaldo",
            "title": "Janio de Freitas: Decis\u00e3o da Justi\u00e7a sobre Fl\u00e1vio Bolsonaro merece uma investiga\u00e7\u00e3o - Brasil 247",
            "description": "O jornalista Janio de Freitas escreve que a decis\u00e3o da Justi\u00e7a do Rio de Janeiro concedendo foro especial a Fl\u00e1vio Bolsonaro n\u00e3o aconteceu por acaso e devia ser investigada",
            "url": "https://www.brasil247.com/midia/janio-de-freitas-decisao-da-justica-sobre-flavio-bolsonaro-merece-uma-investigacao",
            "urlToImage": "https://publisher-publish.s3.eu-central-1.amazonaws.com/pb-brasil247/swp/jtjeq9/media/2020062807064_69c40aa9-a52c-4c50-bc7c-4ad7753ff521.jpeg",
            "publishedAt": "2020-06-28T11:56:00Z",
            "content": "O jornalista Janio de Freitas escreve que a decis\u00e3o da Justi\u00e7a do Rio de Janeiro concedendo foro especial a Fl\u00e1vio Bolsonaro n\u00e3o aconteceu por acaso e devia ser investigada\r\nedit247 - \"A mais recente\u2026 [+1005 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Canaltech.com.br"
            },
            "author": "Fidel Forato",
            "title": "Rem\u00e9dio para hepatite C pode inibir replica\u00e7\u00e3o do novo coronav\u00edrus, diz Fiocruz - Canaltech",
            "description": "Pesquisa brasileira aponta que os antivirais daclastavir e sofosbuvir, usados para o tratamento de pacientes com hepatite C, tamb\u00e9m s\u00e3o eficientes contra o novo coronav\u00edrus, em testes de laborat\u00f3rio. Os rem\u00e9dios tamb\u00e9m podem reduzir inflama\u00e7\u00f5es",
            "url": "https://canaltech.com.br/saude/remedio-para-hepatite-c-pode-inibir-replicacao-do-novo-coronavirus-diz-fiocruz-167125/",
            "urlToImage": "https://timeline.canaltech.com.br/351936.700/remedio-para-hepatite-c-pode-inibir-replicacao-do-novo-coronavirus-diz-fiocruz-167125.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-28T10:19:09Z",
            "content": "No combate \u00e0 COVID-19, pesquisadores da Funda\u00e7\u00e3o Oswaldo Cruz (Fiocruz) identificaram que dois medicamentos j\u00e1 usados para o tratamento da hepatite C no Brasil inibem a replica\u00e7\u00e3o do novo coronav\u00edrus\u2026 [+3001 chars]"
        }
    ]
}