{
    "status": "ok",
    "totalResults": 34,
    "articles": [
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "BNDES amplia em R$ 5 bilh\u00f5es linha de cr\u00e9dito para micro, pequenas e m\u00e9dias empresas - Folha de S.Paulo",
            "description": "Banco afirma que mesmo valor disponibilizado para enfrentamento da crise econ\u00f4mica j\u00e1 foi esgotado",
            "url": "https://www1.folha.uol.com.br/mercado/2020/07/bndes-amplia-em-r-5-bilhoes-linha-de-credito-para-micro-pequenas-e-medias-empresas.shtml",
            "urlToImage": "https://f.i.uol.com.br/fotografia/2019/03/20/15530913005c924ae49394a_1553091300_3x2_rt.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-04T21:48:55Z",
            "content": "O BNDES anunciou a amplia\u00e7\u00e3o em mais R$ 5 bilh\u00f5es da linha de cr\u00e9dito destinado a micro, pequenas e m\u00e9dias empresas para o enfrentamento dos efeitos econ\u00f4micos causados pela pandemia do novo coronav\u00ed\u2026 [+1567 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Vanderlei Luxemburgo, t\u00e9cnico do Palmeiras, comunica que est\u00e1 com Covid-19 - globoesporte.com",
            "description": "Treinador est\u00e1 assintom\u00e1tico e j\u00e1 foi afastado do trabalho",
            "url": "https://globoesporte.globo.com/futebol/times/palmeiras/noticia/noticias-palmeiras-luxemburgo-covid-coronavirus.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/OSVU5pgv3nBMmNAmLJAxX3BU-p8=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s03.video.glbimg.com/x720/8674634.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-04T21:09:00Z",
            "content": "O t\u00e9cnico do Palmeiras, Vanderlei Luxemburgo, gravou um v\u00eddeo para comunicar que testou positivo para a Covid-19 (veja acima). O resultado do diagn\u00f3stico saiu na noite desta sexta-feira. Assim que a \u2026 [+1405 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Correiobraziliense.com.br"
            },
            "author": "Correio Braziliense, Correio Braziliense",
            "title": "Pesquisadores da Unifesp apresentam tratamento que pode ser a cura do HIV - Correio Braziliense",
            "description": "A Universidade Federal de S\ufffdo Paulo (Unufesp) realizou o primeiro estudo, em escala global, para testar um supertratamento em indiv\ufffdduos cronicamente infectados pelo v\ufffdrus",
            "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/ciencia-e-saude/2020/07/04/interna_ciencia_saude,869421/pesquisadores-da-unifesp-apresentam-tratamento-que-pode-ser-a-cura-do.shtml",
            "urlToImage": "https://i.correiobraziliense.com.br/A3Rr-JncbsN_Yx_zqZ2BJDAuzUE=/600x315/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2020/07/04/869421/20200704173912131014e.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-04T21:00:54Z",
            "content": "Os integrantes do subgrupo que apresentaram melhores resultados receberam mais dois antirretrovirais: o dolutegravir, a droga mais forte atualmente disponvel no mercado; e o maraviroc, substncia que \u2026 [+501 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Antes de semifinal, Botafogo e Fluminense se unem em manifesto contra a Ferj: 'Show de horrores' - Extra",
            "description": "Antes de disputarem a semifinal da Ta\u00e7a Rio, neste domingo, \u00e0s 16h, no Nilton Santos, Botafogo e Fluminense se uniram e emitiram um",
            "url": "https://extra.globo.com/esporte/antes-de-semifinal-botafogo-fluminense-se-unem-em-manifesto-contra-ferj-show-de-horrores-24516204.html",
            "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/24239036-2f5-bba/w976h550-PROP/86934234_09-02-2020-partida-entre-fluminense-x-botafogo-pela-taca-guanabarano-maracana.-foto-g.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-04T20:54:51Z",
            "content": "Antes de disputarem a semifinal da Ta\u00e7a Rio, neste domingo, \u00e0s 16h, no Nilton Santos, Botafogo e Fluminense se uniram e emitiram um \"manifesto por um novo futebol\", onde elencaram cr\u00edticas \u00e0 Federa\u00e7\u00e3\u2026 [+9226 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "OMS interrompe estudos com medicamentos para HIV e hidroxicloriquina ap\u00f3s fracasso em redu\u00e7\u00e3o de mortalidade da Covid-19 - G1",
            "description": "Decis\u00e3o n\u00e3o afeta outros estudos em que os rem\u00e9dios s\u00e3o usados para pacientes n\u00e3o hospitalizados ou como profilaxia. Outros medicamentos continuam em an\u00e1lise pela OMS.",
            "url": "https://g1.globo.com/bemestar/coronavirus/noticia/2020/07/04/oms-interrompe-estudos-com-apos-fracasso-em-reducao-de-mortalidade-da-covid-19.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/pEkD_t0aviFGyC62nCZq5IQA0jc=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/7/t/pfwdTnTASlrK7DLqYsqQ/000-1si61d.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-04T20:52:00Z",
            "content": "A Organiza\u00e7\u00e3o Mundial da Sa\u00fade (OMS) afirmou neste s\u00e1bado (4) que estava interrompendo seus testes com o medicamento combinado contra o HIV lopinavir/ritonavir em pacientes hospitalizados com Covid-1\u2026 [+2986 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Istoe.com.br"
            },
            "author": "Da Reda\u00e7\u00e3o",
            "title": "Arthur Aguiar comenta acusa\u00e7\u00e3o de infidelidades: \"N\u00e3o sei mais o que fazer\" - Istoe",
            "description": "Arthur Aguiar recorreu \u00e0s redes sociais para se pronunciar sobre a s\u00e9rie de acusa\u00e7\u00f5es que sua ex-mulher, Mayra Cardi, tem feito, citando trai\u00e7\u00f5es do ator enquanto eles eram casados.\u00a0Al\u00e9m disso, ele contou que estava afastado das redes sociais para dar espa\u00e7o \u2026",
            "url": "https://istoe.com.br/arthur-aguiar-comenta-acusacao-de-infidelidades-nao-sei-mais-o-que-fazer/",
            "urlToImage": "https://cdn-istoe-ssl.akamaized.net/wp-content/uploads/sites/14/2020/07/arthur-aguiar-e-mayra-cardi.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-04T20:49:00Z",
            "content": "Arthur Aguiar recorreu \u00e0s redes sociais para se pronunciar sobre a s\u00e9rie de acusa\u00e7\u00f5es que sua ex-mulher, Mayra Cardi, tem feito, citando trai\u00e7\u00f5es do ator enquanto eles eram casados.\u00a0Al\u00e9m disso, ele c\u2026 [+2231 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "info-money",
                "name": "InfoMoney"
            },
            "author": null,
            "title": "Risco de investir no Brasil volta ao n\u00edvel de 2016 - InfoMoney",
            "description": "Com crise provocada pela pandemia, o risco-pa\u00eds disparou 178 pontos, de 210 para 388 pontos entre fevereiro e junho",
            "url": "https://www.infomoney.com.br/mercados/risco-de-investir-no-brasil-volta-ao-nivel-de-2016/",
            "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2019/11/shutterstock_434759536.jpg?fit=1700%2C1063&quality=75&strip=all",
            "publishedAt": "2020-07-04T20:47:02Z",
            "content": "(Shutterstock) \r\nS\u00c3O PAULO \u2013 Desde a chegada da pandemia do novo coronav\u00edrus ao Brasil, o risco pa\u00eds disparou 178 pontos, indo de 210 para 388 pontos entre fevereiro e junho pelo \u00edndice EMBI+ (Emergi\u2026 [+4124 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Mesmo com proibi\u00e7\u00e3o por causa do coronav\u00edrus, marcha do Orgulho LGBT leva milhares \u00e0s ruas de Paris - G1",
            "description": "Manifesta\u00e7\u00e3o oficial foi transferida para novembro por causa da pandemia de Covid-19, mas um grupo ignorou as restri\u00e7\u00f5es e tomou as ruas da capital da Fran\u00e7a.",
            "url": "https://g1.globo.com/mundo/noticia/2020/07/04/mesmo-com-proibicao-por-causa-do-coronavirus-marcha-do-orgulho-lgbt-leva-milhares-as-ruas-de-paris.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/AgGfHojGTAmfGC8rTIGaNgJDKEI=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/i/K/7GFa1OQ7iNNDWBBXJ33Q/ap20186676536764.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-04T20:47:00Z",
            "content": "Entre 2.000 e 3.000 manifestantes participaram de uma marcha \"pol\u00edtica\" do Orgulho Gay neste s\u00e1bado (4) em Paris, uma semana depois da data programada para a celebra\u00e7\u00e3o oficial. A manifesta\u00e7\u00e3o origin\u2026 [+1882 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Palmeiras e Al Duhail chegam a acordo financeiro e avan\u00e7am para venda de Dudu - globoesporte.com",
            "description": "Jogador refor\u00e7ou desejo de ser vendido na \u00faltima sexta, e clubes se entenderam sobre os valores envolvidos na negocia\u00e7\u00e3o neste s\u00e1bado",
            "url": "https://globoesporte.globo.com/futebol/times/palmeiras/noticia/noticias-palmeiras-dudu-venda.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/GpGkqCJ_oAaMp04MFMpWBDwFFw0=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s03.video.glbimg.com/x720/8343862.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-04T19:56:00Z",
            "content": "A negocia\u00e7\u00e3o entre o Palmeiras e o Al Duhail, do Catar, pelo atacante Dudu teve um avan\u00e7o consider\u00e1vel neste s\u00e1bado. Os clubes chegaram a um entendimento sobre o valor a ser pago pelo jogador. Agora,\u2026 [+2329 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "R7.com"
            },
            "author": "R7.com",
            "title": "Nome de reitor de universidade de SC ganha for\u00e7a para assumir o MEC - HORA 7",
            "description": "Aristides Cimadon, reitor da Unoesc, \u00e9 formado em pegadogia, filosofia e direito. Presidente Jair Bolsonaro teria desistido de Renato Feder para o cargo",
            "url": "https://noticias.r7.com/prisma/r7-planalto/nome-de-reitor-de-universidade-de-sc-ganha-forca-para-assumir-o-mec-04072020",
            "urlToImage": "https://img.r7.com/images/aristides-cinadon-04072020163007063?dimensions=600x315&crop_position=c",
            "publishedAt": "2020-07-04T19:37:45Z",
            "content": "O nome do professor Aristides Cimadon, reitor da Universidade do Oeste de Santa Catarina, come\u00e7a a ganhar for\u00e7a para assumir o Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o depois que o presidente Jair Bolsonaro (sem parti\u2026 [+1518 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Presidente do Fla defende cobran\u00e7a por transmiss\u00e3o: 'manter o nosso time' - UOL Esporte",
            "description": "Rodolfo Landim, presidente do Flamengo, falou, na tarde de hoje (4), sobre o fato de o clube cobrar pela transmiss\u00e3o da semifinal da Ta\u00e7a Rio, contra o Volta Redonda, amanh\u00e3 (5), \u00e0s 16h. Um dos pontos indicados pelo mandat\u00e1rio \u00e9 que o Rubro-Negro precisa",
            "url": "https://www.uol.com.br/esporte/futebol/ultimas-noticias/2020/07/04/presidente-do-fla-defende-cobranca-por-transmissao-manter-o-nosso-time.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/esporte/c6/2020/07/04/presidente-do-flamengo-rodolfo-landim-em-entrevista-a-fox-sports-1593889756224_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-04T19:34:51Z",
            "content": "Rodolfo Landim, presidente do Flamengo, falou, na tarde de hoje (4), sobre o fato de o clube cobrar pela transmiss\u00e3o da semifinal da Ta\u00e7a Rio, contra o Volta Redonda, amanh\u00e3 (5), \u00e0s 16h. Um dos ponto\u2026 [+3934 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Bares e restaurantes e sal\u00f5es abrem em S\u00e3o Paulo na segunda; veja regras - UOL Not\u00edcias",
            "description": "O prefeito de S\u00e3o Paulo, Bruno Covas (PSDB), assinou hoje (4) as regras que restaurantes, bares, sal\u00f5es de beleza e barbearias dever\u00e3o cumprir ao reabrir na capital paulista a partir de segunda-feira (6).O retorno desses estabelecimentos est\u00e1 previsto na",
            "url": "https://noticias.uol.com.br/saude/ultimas-noticias/redacao/2020/07/04/bares-e-restaurantes-abrem-na-segunda-veja-regras.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/entretenimento/c6/2020/05/29/solidao-sao-paulo-vazia-quarentena-1590769406202_v2_750x421.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-04T18:03:11Z",
            "content": "O prefeito de S\u00e3o Paulo, Bruno Covas (PSDB), assinou hoje (4) as regras que restaurantes, bares, sal\u00f5es de beleza e barbearias dever\u00e3o cumprir ao reabrir na capital paulista a partir de segunda-feira\u2026 [+2310 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "EL PA\u00cdS"
            },
            "author": "Amanda Mars",
            "title": "Trump incita divis\u00e3o na v\u00e9spera do 4 de julho e denuncia \u201co novo fascismo da extrema esquerda\u201d - EL PA\u00cdS Brasil",
            "description": "Atingido pela crise e a quatro meses das elei\u00e7\u00f5es, o presidente alerta contra a \u201crevolu\u00e7\u00e3o cultural da esquerda\u201d num sombrio discurso no Monte Rushmore",
            "url": "https://brasil.elpais.com/internacional/2020-07-04/trump-incita-a-divisao-na-vespera-do-4-de-julho-e-denuncia-o-novo-fascismo-da-extrema-esquerda.html",
            "urlToImage": "https://imagens.brasil.elpais.com/resizer/mTKuHyfKQQ11ZL4mhmFQAB_rS4o=/1000x0/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/prisa/Z73S6HJIOBHLBI5WZ76H5ERJKE.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-04T17:59:00Z",
            "content": "Donald Trump lan\u00e7ou na v\u00e9spera deste 4 de julho um discurso furioso em que acusou a extrema esquerda norte-americana de ter se transformado no novo fascismo, que tentaria acabar com a liberdade e os \u2026 [+5471 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Noticiasconcursos.com.br"
            },
            "author": "Saulo Moreira",
            "title": "Saiba como vai ser funcionar o saque de at\u00e9 R$1.045 do FGTS na poupan\u00e7a digital - Not\u00edcias Concursos",
            "description": "Desde a \u00faltima segunda-feira come\u00e7aram os pagamentos do FGTS pela Caixa Econ\u00f4mica Federal. Os pagamentos ser\u00e3o feitos em poupan\u00e7a social digital da Caixa e, inicialmente, os recursos s\u00f3 estar\u00e3o dispon\u00edveis para pagamentos e compras por meio de cart\u00e3o",
            "url": "https://noticiasconcursos.com.br/direitos-trabalhador/saiba-como-vai-ser-funcionar-o-saque-de-ate-r1-045-do-fgts-na-poupanca-digital/",
            "urlToImage": "https://noticiasconcursos.com.br/wp-content/uploads/2020/03/fgts-2020-1.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-04T17:49:56Z",
            "content": "Desde a \u00faltima segunda-feira come\u00e7aram os pagamentos do FGTS pela Caixa Econ\u00f4mica Federal. Os pagamentos ser\u00e3o feitos em poupan\u00e7a social digital da Caixa e, inicialmente, os recursos s\u00f3 estar\u00e3o dispo\u2026 [+2612 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Sem m\u00e1scaras, Bolsonaro, filho e ministros comemoram a independ\u00eancia dos EUA em Bras\u00edlia - G1",
            "description": "Presidente participou de almo\u00e7o em celebra\u00e7\u00e3o da data. Nesta semana, ele vetou trecho de lei que obrigava m\u00e1scaras em estabelecimentos comerciais, industriais, templos religiosos e demais locais fechados em que haja reuni\u00e3o de pessoas.",
            "url": "https://g1.globo.com/politica/noticia/2020/07/04/sem-mascaras-bolsonaro-e-ministros-comemora-dia-da-independencia-dos-eua-em-almoco-com-embaixador.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/BZSy8fkGUGvxbfZ5UwsCfVOv2-c=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/i/o/2kwdcJRZmAj7FW6pEYUg/bolsonaro2.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-04T17:32:00Z",
            "content": "O presidente Jair Bolsonaro, ministros do governo e o filho dele, o deputado federal Eduardo Bolsonaro (PSL-SP), comemoram do dia da independ\u00eancia dos Estados Unidos em um almo\u00e7o neste s\u00e1bado (4), em\u2026 [+2107 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Brasil247.com"
            },
            "author": "Leonardo Lucena",
            "title": "Nassif: vida pol\u00edtica de Serra acabou. H\u00e1 tempos se sabia do uso de Ver\u00f4nica por ele - Brasil 247",
            "description": "O jornalista Luis Nassif repercute a ofensiva da Opera\u00e7\u00e3o Lava Jato contra o senador Jos\u00e9 Serra (PSDB-SP) e a filha dele, Ver\u00f4nica Serra, por corrup\u00e7\u00e3o. Jornalista aponta 'morte pol\u00edtica' do tucano. 'H\u00e1 tempos se sabia do uso de Ver\u00f4nica por Jos\u00e9 Serra', acre\u2026",
            "url": "https://www.brasil247.com/midia/nassif-vida-politica-de-serra-acabou-ha-tempos-se-sabia-do-uso-de-veronica-por-ele",
            "urlToImage": "https://publisher-publish.s3.eu-central-1.amazonaws.com/pb-brasil247/swp/jtjeq9/media/20200704130748_3ffff7b3-8f8d-4000-b135-4d89c53c3f62.jpeg",
            "publishedAt": "2020-07-04T17:01:44Z",
            "content": "O jornalista Luis Nassif repercute a ofensiva da Opera\u00e7\u00e3o Lava Jato contra o senador Jos\u00e9 Serra (PSDB-SP) e a filha dele, Ver\u00f4nica Serra, por corrup\u00e7\u00e3o. Jornalista aponta \"morte pol\u00edtica\" do tucano. \u2026 [+2065 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Mundoconectado.com.br"
            },
            "author": "Carlos Felipe",
            "title": "Cientistas fazem teletransporte qu\u00e2ntico de informa\u00e7\u00f5es entre part\u00edculas de mat\u00e9ria - Mundo Conectado",
            "description": "Entrela\u00e7amento foi usado qu\u00e2ntico para transferir dados entre el\u00e9trons separados por alguma dist\u00e2ncia",
            "url": "https://mundoconectado.com.br/noticias/v/14407/cientistas-fazem-teletransporte-quantico-de-informacoes-entre-particulas-de-materia",
            "urlToImage": "https://mundoconectado.com.br/uploads/chamadas/teletransporte-quantico-chamada.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-04T16:56:57Z",
            "content": "Cientistas da Universidade de Rochester, nos Estados Unidos, promoveram a primeira transfer\u00eancia de informa\u00e7\u00f5es atrav\u00e9s de teletransporte qu\u00e2ntico entre part\u00edculas de mat\u00e9ria. Para conseguir isso, el\u2026 [+2674 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Arede.info"
            },
            "author": null,
            "title": "PG ainda tem dispon\u00edveis 3 mil vacinas contra a gripe - ARede",
            "description": "P\u00fablico em geral pode procurar salas de vacinas das UBS para se imunizar contra a gripe; ainda n\u00e3o h\u00e1 previs\u00e3o para chegada de novas doses",
            "url": "https://arede.info/ponta-grossa/329408/pg-ainda-tem-disponiveis-3-mil-vacinas-contra-a-gripe",
            "urlToImage": "https://arede.info/img/normal/320000/normal_00329408_00.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-04T16:28:10Z",
            "content": "P\u00fablico em geral pode procurar salas de vacinas das UBS\r\npara se imunizar contra a gripe; ainda n\u00e3o h\u00e1 previs\u00e3o para chegada de novas doses\r\nA Funda\u00e7\u00e3o Municipal de Sa\u00fade (FMS) dar\u00e1 continuidade na\r\n\u2026 [+1746 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Brasil247.com"
            },
            "author": "Samuel Borelli",
            "title": "Morre o ator Leonardo Villar, que protagonizou o cl\u00e1ssico \u201cO Pagador de Promessas\u201d - Brasil 247",
            "description": "Leonardo Villar faleceu na tarde da \u00faltima sexta-feira, aos 96 anos, v\u00edtima de problemas card\u00edacos",
            "url": "https://www.brasil247.com/midia/morre-o-ator-leonardo-villar-que-protagonizou-o-classico-o-pagador-de-promessas",
            "urlToImage": "https://publisher-publish.s3.eu-central-1.amazonaws.com/pb-brasil247/swp/jtjeq9/media/20200704120720_23a1687abd4bfec92e28b85a995aac1146dd50d19b583fef7720542c84d55445.png",
            "publishedAt": "2020-07-04T16:24:00Z",
            "content": "Leonardo Villar faleceu na tarde da \u00faltima sexta-feira, aos 96 anos, v\u00edtima de problemas card\u00edacos\r\nedit247 - Na tarde da \u00faltima sexta-feira (3), o Brasil perdeu um dos seus atores importantes: Leona\u2026 [+829 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Istoe.com.br"
            },
            "author": "Da Reda\u00e7\u00e3o",
            "title": "Primeira brasileira a testar vacina contra Covid-19 afirma: \"\u00c9 meu dever\" - Istoe",
            "description": "Coordenadora de odontologia do Hospital S\u00e3o Paulo, Denise Abranches foi a primeira brasileira a receber a vacina contra a Covid-19, doen\u00e7a causada pela pandemia do novo coronav\u00edrus.\u00a0Em entrevista ao Portal R7, ela falou sobre ser a primeira brasileira volunt\u00e1\u2026",
            "url": "https://istoe.com.br/primeira-brasileira-a-testar-vacina-contra-covid-19-afirma-e-meu-dever/",
            "urlToImage": "https://cdn-istoe-ssl.akamaized.net/wp-content/uploads/sites/14/2020/06/3e2296fd92c80e915fccd9784b1a92a10961d3f0.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-04T16:14:00Z",
            "content": "Coordenadora de odontologia do Hospital S\u00e3o Paulo, Denise Abranches foi a primeira brasileira a receber a vacina contra a Covid-19, doen\u00e7a causada pela pandemia do novo coronav\u00edrus.\u00a0Em entrevista ao \u2026 [+2261 chars]"
        }
    ]
}