{
    "status": "ok",
    "totalResults": 34,
    "articles": [
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Esporteinterativo.com.br"
            },
            "author": "Esporte Interativo",
            "title": "Cruzeiro informa que atacante Vin\u00edcius Pop\u00f3 testou positivo para a Covid-19 - Esporte Interativo",
            "description": "Atacante foi afastado dos treinamentos e vai passar por um per\u00edodo de isolamento social em casa",
            "url": "https://www.esporteinterativo.com.br/futebolbrasileiro/Cruzeiro-informa-que-atacante-Vinicius-Popo-testou-positivo-para-a-Covid-19-20200601-0034.html",
            "urlToImage": "https://www.esporteinterativo.com.br/__export/1591043556364/sites/esporteinterativo/img/2020/06/01/popo1.jpg_1899842721.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-01T21:02:10Z",
            "content": "O Cruzeiro emitiu um comunicado informando que o atacante Vin\u00edcius Pop\u00f3 testou positivo para o novo coronav\u00edrus. O atleta passou por todo o protocolo de seguran\u00e7a na \u00faltima sexta (29), respondendo ao\u2026 [+714 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Nova York ter\u00e1 toque de recolher; outras grandes cidades dos EUA tamb\u00e9m decretaram a medida - G1",
            "description": "Prefeito Bill de Blasio disse que apoia as manifesta\u00e7\u00f5es, mas desde que ocorram de maneira pac\u00edfica. Ele anunciou refor\u00e7o policial em partes da cidade onde houve confrontos.",
            "url": "https://g1.globo.com/mundo/noticia/2020/06/01/nova-york-tera-toque-de-recolher-outras-grandes-cidades-dos-eua-tambem-decretaram-a-medida.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/X0tAEE_fYpvBJBfX6W7r6CYC9xE=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/G/4/XnUKSDQcesCYWHPS75hA/2020-06-01t202637z-615762229-rc2k0h9cmjvh-rtrmadp-3-minneapolis-police-protests-new-york.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-01T21:00:00Z",
            "content": "Em uma rede social, Blasio disse que o governador Andrew Cuomo concordou com a medida e que ambos apoiam os protestos desde que ocorram de maneira pac\u00edfica. \"As manifesta\u00e7\u00f5es que temos vistos s\u00e3o ger\u2026 [+2363 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Superesportes.com.br"
            },
            "author": "Superesportes, Superesportes",
            "title": "O que falta para o Atl\u00e9tico anunciar L\u00e9o Sena? Presidente do Goi\u00e1s explica - Superesportes",
            "description": "Jogador de 24 anos vai assinar por cinco temporadas com o Atl\u00e9tico",
            "url": "https://www.mg.superesportes.com.br/app/noticias/futebol/atletico-mg/2020/06/01/noticia_atletico_mg,3849293/o-que-falta-para-o-atletico-anunciar-leo-sena-presidente-do-goias-exp.shtml",
            "urlToImage": "https://i.superesportes.com.br/J4_m7xq1jwx_HqNt2pCyanl3t-g=/smart/imgsapp.mg.superesportes.com.br/app/noticia_126420360808/2020/06/01/3849293/20200601180350535919i.jpeg",
            "publishedAt": "2020-06-01T20:45:00Z",
            "content": "O Atl\u00e9tico est\u00e1 pr\u00f3ximo de anunciar a contrata\u00e7\u00e3o do volante L\u00e9o Sena, de 24 anos. O jogador, que pertence ao Goi\u00e1s, vai assinar contrato de cinco temporadas com o alvinegro. Faltam apenas detalhes p\u2026 [+1437 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Jornalcontabil.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Saque emergencial do FGTS come\u00e7a dia 15, veja como funciona - Jornal Cont\u00e1bil",
            "description": "O saque emergencial do FGTS est\u00e1 com data de saque prevista para agora no dia 15 de junho. J\u00e1 \u00e9 poss\u00edvel tamb\u00e9m esclarecer algumas d\u00favidas",
            "url": "https://www.jornalcontabil.com.br/saque-emergencial-do-fgts-comeca-dia-15-veja-como-funciona/",
            "urlToImage": "https://www.jornalcontabil.com.br/wp-content/uploads/2020/04/fgts2-696x428-1.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-01T20:40:00Z",
            "content": "O Fundo Pis-Pasep foi extinto pela Medida Provis\u00f3ria 946/2020 ao qual foi publicada no Di\u00e1rio Oficinal da Uni\u00e3o (DOU) no dia 7 de abril, onde o fundo foi transferido do Pis-Pasep foi transferido para\u2026 [+2509 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Imagens mostram envolvidos em confus\u00e3o com m\u00e9dica que relatou ser espancada no Graja\u00fa, Rio - G1",
            "description": "Ticyana D'Azambujja contou que n\u00e3o conseguia dormir por conta de eventos e, \nem um momento de raiva, quebrou o vidro de um carro. Depois disso, foi agredida por v\u00e1rias pessoas; com o corpo enfaixado em v\u00e1rios pontos, ela prestou queixa nesta segunda.",
            "url": "https://g1.globo.com/rj/rio-de-janeiro/noticia/2020/06/01/imagens-mostram-envolvidos-em-confusao-com-medica-que-relatou-ser-espancada-no-grajau-rio.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/08tjw009m_nvpMf8lAI3t8qO_Yc=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/h/r/x7brckQLaN53rgtvIYpQ/whatsapp-image-2020-06-01-at-16.01.46.jpeg",
            "publishedAt": "2020-06-01T20:26:00Z",
            "content": "Imagens feitas no \u00faltimo s\u00e1bado (30) a tarde mostram parte da confus\u00e3o envolvendo uma m\u00e9dica que contou ter sido espancada no Graja\u00fa, Zona Norte do Rio, ap\u00f3s reclamar de uma festa e danificar um ve\u00edc\u2026 [+5811 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Olhardigital.com.br"
            },
            "author": "Renato  Santino",
            "title": "Sony adia evento do PS5 devido a convuls\u00e3o social nos Estados Unidos - Olhar Digital",
            "description": "Empresa revelaria alguns dos jogos preparados para o novo console, mas decidiu que 'n\u00e3o \u00e9 hora para celebra\u00e7\u00e3o'",
            "url": "https://olhardigital.com.br/games-e-consoles/noticia/sony-adia-evento-do-ps5-devido-a-convulsao-social-nos-estados-unidos/101541",
            "urlToImage": "https://img.olhardigital.com.br/uploads/acervo_imagens/2020/01/20200107092910.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-01T20:08:57Z",
            "content": "A convuls\u00e3o social que acontece neste momento nos Estados Unidos come\u00e7a a afetar o calend\u00e1rio de an\u00fancios das empresas. Primeiro foi o Google, que adiou a apresenta\u00e7\u00e3o do Android 11, e agora \u00e9 a vez \u2026 [+1511 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Contabeis.com.br"
            },
            "author": "",
            "title": "Governo mudar\u00e1 regras do cr\u00e9dito para folha de pagamento durante a pandemia - Cont\u00e1beis",
            "description": "Em debate no Congresso Nacional, presidente do Banco Central diz que ser\u00e3o feitas mudan\u00e7as nas regras do Programa Emergencial de Suporte a Empregos para ampliar o cr\u00e9dito para empresas",
            "url": "https://www.contabeis.com.br/noticias/43232/governo-mudara-regras-do-credito-para-folha-de-pagamento-durante-a-pandemia/",
            "urlToImage": "https://www.contabeis.com.br/assets/img/news/n_43232_4a2787af18ab8935d4635748ac810365.jpg?v=1591041001",
            "publishedAt": "2020-06-01T20:03:04Z",
            "content": "O presidente do Banco Central, Roberto Campos Neto, afirmou nesta segunda-feira (1\u00ba), em debate no Congresso Nacional, que ser\u00e3o feitas mudan\u00e7as nas regras do Programa Emergencial de Suporte a Empreg\u2026 [+3016 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "EL PA\u00cdS"
            },
            "author": "Milagros P\u00e9rez Oliva",
            "title": "Os mist\u00e9rios do SARS-CoV-2, um bicho perverso - EL PA\u00cdS Brasil",
            "description": "Ainda h\u00e1 mais inc\u00f3gnitas que certezas em torno da covid-19. Os m\u00e9dicos nas UCI somam sintomas e complica\u00e7\u00f5es. Como a temida tormenta de citoquinas, cuja causa continua sendo um mist\u00e9rio.",
            "url": "https://brasil.elpais.com/brasil/2020/05/26/eps/1590517499_245256.html",
            "urlToImage": "https://ep00.epimg.net/brasil/imagenes/2020/05/26/eps/1590517499_245256_1591031748_rrss_normal.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-01T19:58:52Z",
            "content": "Ele deixou at\u00f4nitos tanto os virologistas e epidemiologistas como os m\u00e9dicos em geral. Os dois primeiros, pela forma r\u00e1pida e furtiva que tem de se expandir, e os outros, pelos estragos que provoca n\u2026 [+12934 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "George Floyd morreu por asfixia, mostra aut\u00f3psia pedida pela fam\u00edlia - G1",
            "description": "Ex-seguran\u00e7a negro morreu ap\u00f3s ter o pesco\u00e7o prensado pelo joelho de um policial. Morte gerou protestos que se espalharam pelos EUA e outras cidades no mundo.",
            "url": "https://g1.globo.com/mundo/noticia/2020/06/01/george-floyd-morreu-por-asfixia-mostra-autopsia-requerida-pela-familia.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/7xWdoiOhHVzzJJUe77QoNL9UpQY=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/l/4/Sg93axQ02PxNjOC969TQ/000-1sc12h.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-01T19:46:00Z",
            "content": "Aut\u00f3psia independente pedida pela fam\u00edlia de George Floyd mostrou que o ex-seguran\u00e7a morreu por asfixia ap\u00f3s ter o pesco\u00e7o prensado pelo joelho de um policial em Minneapolis, nos Estados Unidos, info\u2026 [+2548 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": "Carolina Br\u00edgido",
            "title": "PF marca depoimentos de investigados em inqu\u00e9rito sobre fake news contra o Supremo - Jornal O Globo",
            "description": "Como o caso est\u00e1 sob sigilo, n\u00e3o foram divulgados at\u00e9 o momento os nomes dos depoentes",
            "url": "https://oglobo.globo.com/brasil/pf-marca-depoimentos-de-investigados-em-inquerito-sobre-fake-news-contra-supremo-1-24456921",
            "urlToImage": "https://ogimg.infoglobo.com.br/in/24455844-9f8-31b/FT1086A/652/85646491_Supremo-Tribunal-Federal-adere-a-campanha-Novembro-Azul.-Foto-Rosinei-Coutinho-SCO-STF.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-01T19:40:03Z",
            "content": "BRAS\u00cdLIA A Pol\u00edcia Federal intimou nesta segunda-feira investigados no inqu\u00e9rito do Supremo Tribunal Federal (STF) que apura ataques aos ministros da Corte. Foram agendados depoimentos de investigado\u2026 [+1621 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Pontalemfoco.com.br"
            },
            "author": "R. A. C. O.",
            "title": "Boletim atualiza n\u00fameros da Covid-19 em Ituiutaba - Pontal Emfoco",
            "description": "A Prefeitura de Ituiutaba divulgou boletim di\u00e1rio com atualiza\u00e7\u00e3o dos n\u00fameros do enfrentamento ao novo Coronav\u00edrus, a Covid-19, no munic\u00edpio. At\u00e9 o momento, est\u00e3o registrados 23 casos positivos e 106 negativos, sendo que 132 exames foram realizados no total. \u2026",
            "url": "https://pontalemfoco.com.br/saude/boletim-atualiza-numeros-da-covid-19-em-ituiutaba/",
            "urlToImage": "https://pontalemfoco.com.br/wp-content/uploads/2020/05/20200212_184105-scaled.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-01T19:27:49Z",
            "content": "A Prefeitura de Ituiutaba divulgou boletim di\u00e1rio com atualiza\u00e7\u00e3o dos n\u00fameros do enfrentamento ao novo Coronav\u00edrus, a Covid-19, no munic\u00edpio. At\u00e9 o momento, est\u00e3o registrados 23 casos positivos e 106\u2026 [+450 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Novo surto de ebola \u00e9 declarado na Rep\u00fablica Democr\u00e1tica do Congo, anuncia OMS - G1",
            "description": "6 casos da doen\u00e7a foram detectados, que incluem 4 mortes, informou o governo. Local do novo surto \u00e9 o mesmo onde v\u00edrus apareceu em 2018 e matou 33 pessoas.",
            "url": "https://g1.globo.com/ciencia-e-saude/noticia/2020/06/01/novo-surto-de-ebola-e-declarado-na-republica-democratica-do-congo-anuncia-oms.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/YtncQ-CPyLYHYTmJJ_xZx6x9ic4=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/L/X/TJidJ3QkSK9JrTrD2Bsw/2020-05-04t095951z-534795815-rc2lhg91p9qm-rtrmadp-3-health-coronavirus-congo-food-price.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-01T19:13:00Z",
            "content": "Um novo surto de ebola foi declarado, nesta segunda-feira (1\u00ba), na Rep\u00fablica Democr\u00e1tica do Congo (RDC), informou a Organiza\u00e7\u00e3o Mundial de Sa\u00fade (OMS). Segundo o governo, 6 casos da doen\u00e7a, que inclu\u2026 [+2562 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Cristiano Ronaldo ou Messi: quem \u00e9 melhor? S\u00e9rie especial traz n\u00fameros para aquecer debate - globoesporte.com",
            "description": "No primeiro de cinco epis\u00f3dios, mostramos as estat\u00edsticas gerais da dupla na carreira, a influ\u00eancia da bola parada e como eles marcam os gols",
            "url": "https://globoesporte.globo.com/futebol/futebol-internacional/noticia/cristiano-ronaldo-ou-messi-quem-e-melhor-serie-especial-traz-numeros-para-aquecer-debate.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/q5qHMcKY7xWRGlfX0ARxiRx65cg=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_bc8228b6673f488aa253bbcb03c80ec5/internal_photos/bs/2020/h/U/q67C5kQ0OeXqBQ9Jk2vQ/carrossel-messi-x-cr7-dia-1-dados.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-01T19:00:00Z",
            "content": "Cristiano Ronaldo ou Messi? A essa altura do campeonato voc\u00ea provavelmente j\u00e1 tomou partido. S\u00e3o pelo menos 13 anos com a dupla jogando futebol do mais alto n\u00edvel, dividindo gols, t\u00edtulos e alimentan\u2026 [+4838 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Por que a Nasa passou quase dez anos sem realizar voo espacial nos EUA? - Tilt",
            "description": "O lan\u00e7amento espacial da Nasa e da SpaceX foi a primeira vez em quase dez anos que uma miss\u00e3o deste tipo \u2014 um lan\u00e7amento de aeronave espacial tripulada \u2014 acontece em territ\u00f3rio dos Estados Unidos. Mas por que o pa\u00eds passou tanto tempo sem real",
            "url": "https://www.uol.com.br/tilt/noticias/redacao/2020/06/01/por-que-a-nasa-passou-quase-dez-anos-sem-realizar-voo-espacial-nos-eua.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/8b/2020/05/30/astronautas-bog-e-doug-prontos-para-lancamento-do-foguete-falcon-9-da-spacex-1590863794309_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-01T18:58:53Z",
            "content": "O lan\u00e7amento espacial da Nasa e da SpaceX foi a primeira vez em quase dez anos que uma miss\u00e3o deste tipo \u2014 um lan\u00e7amento de aeronave espacial tripulada \u2014 acontece em territ\u00f3rio dos Estados Unidos. Ma\u2026 [+7405 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Noticiasconcursos.com.br"
            },
            "author": "Ester Farias",
            "title": "Metade dos contribuintes ainda n\u00e3o entregou declara\u00e7\u00e3o do Imposto de Renda - Not\u00edcias Concursos",
            "description": "Neste m\u00eas termina o prazo de entrega da declara\u00e7\u00e3o do Imposto de Renda Pessoa F\u00edsica (IRPF) 2020 e at\u00e9 o momento, metade dos contribuintes ainda n\u00e3o acertou as contas.At\u00e9 \u00e0s 11h desta segunda-feira (01), 16.404.147 declara\u00e7\u00f5es foram recebidas. Neste",
            "url": "https://noticiasconcursos.com.br/economia/metade-dos-contribuintes-ainda-nao-entregou-declaracao-do-imposto-de-renda/",
            "urlToImage": "https://noticiasconcursos.com.br/wp-content/uploads/2020/01/imposto-de-renda-1.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-01T18:37:18Z",
            "content": "Neste m\u00eas termina o prazo de entrega da declara\u00e7\u00e3o do Imposto de Renda Pessoa F\u00edsica (IRPF) 2020 e at\u00e9 o momento, metade dos contribuintes ainda n\u00e3o acertou as contas.\r\nAt\u00e9 \u00e0s 11h desta segunda-feira\u2026 [+1499 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Otvfoco.com.br"
            },
            "author": "Reda\u00e7\u00e3o TV Foco",
            "title": "Nadja Pessoa, abandonada pelo marido, rasga o verbo: 'rela\u00e7\u00e3o abusiva' - TV Foco",
            "description": "O cantor Vinicius D'Black saiu de casa e decretou o fim de seu casamento com a influenciadora digital Nadja Pessoa, ap\u00f3s 10 anos.",
            "url": "https://www.otvfoco.com.br/nadja-pessoa-abandonada-pelo-marido-rasga-o-verbo-relacao-abusiva/",
            "urlToImage": "https://stcotvfoco.com.br/2020/06/nadja-pessoa-dblack-1-1024x488.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-01T18:35:55Z",
            "content": "Nadja Pessoa e D\u2019Black terminaram o casamento (Foto: Divulga\u00e7\u00e3o / TV Foco)\r\nO cantor Vinicius D\u2019Black saiu de casa e decretou o fim de seu casamento com Nadja Pessoa\r\nNadja Pessoa e o cantor Vinicius\u2026 [+3176 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Noticiasconcursos.com.br"
            },
            "author": "Nat\u00e1lia Marinho",
            "title": "Rodrigo Maia v\u00ea risco em diminuir o valor do aux\u00edlio de R$ 600 - Not\u00edcias Concursos",
            "description": "No fim da semana passada, Rodrigo Maia (DEM-RJ) se mostrou contra a diminui\u00e7\u00e3o do valor de pagamento de R$ 600 do aux\u00edlio emergencial.",
            "url": "https://noticiasconcursos.com.br/direitos-trabalhador/rodrigo-maia-a-reducao-auxilio-de-600/",
            "urlToImage": "https://noticiasconcursos.com.br/wp-content/uploads/2020/06/noticiasconcursos.com.br-rodrigo-maia-diminuicao-auxilio-1024x668.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-01T18:14:57Z",
            "content": "No fim da semana passada, Rodrigo Maia (DEM-RJ) se mostrou contra a diminui\u00e7\u00e3o do valor de pagamento de R$ 600 do aux\u00edlio emergencial. O ministro da Economia Paulo Guedes defende que o benef\u00edcio seja\u2026 [+1411 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Congresso prorrogou e mudou MP da redu\u00e7\u00e3o de sal\u00e1rios; entenda como fica - UOL Economia",
            "description": "Na \u00faltima quinta-feira (28), o Congresso Nacional prorrogou por 60 dias da MP 936, medida provis\u00f3ria que permite a redu\u00e7\u00e3o de sal\u00e1rios e a suspens\u00e3o de contratos de trabalho durante a pandemia de covid-19. No mesmo dia, a C\u00e2mara dos Deputados aprovou alte",
            "url": "https://economia.uol.com.br/noticias/redacao/2020/06/01/mp-936-prorrogacao-congresso-reducao-salarios-suspensao-jornada.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/ee/2016/01/21/midia-indoor-wap-celular-tv-emprego-desemprego-carteira-de-trabalho-salario-trabalhador-assinada-formal-registro-previdencia-aposentadoria-operario-economia-indice-1453385742477_750x421.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-01T18:07:22Z",
            "content": "Na \u00faltima quinta-feira (28), o Congresso Nacional prorrogou por 60 dias da MP 936, medida provis\u00f3ria que permite a redu\u00e7\u00e3o de sal\u00e1rios e a suspens\u00e3o de contratos de trabalho durante a pandemia de cov\u2026 [+3839 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Trump pede que governadores endure\u00e7am pris\u00f5es contra manifestantes nos EUA, diz jornal - G1",
            "description": "Em \u00e1udio de reuni\u00e3o obtido pelo 'New York Times', o presidente dos Estados Unidos diz que governadores 'parecer\u00e3o um bando de idiotas', caso n\u00e3o ordenem pris\u00f5es nos protestos antirracistas.",
            "url": "https://g1.globo.com/mundo/noticia/2020/06/01/trump-pede-que-governadores-endurecam-acoes-contra-manifestantes-nos-eua-diz-jornal.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/3pkZSDczPv0cXsRmUZrA1gAb3C8=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/0/Y/E8IhfxQTWEYwF0TZGQzQ/2020-05-28t195830z-451454752-rc2vxg93axge-rtrmadp-3-usa-trump-executive-order.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-01T17:43:00Z",
            "content": "O presidente dos Estados Unidos, Donald Trump, disse nesta segunda-feira (1\u00ba) que governadores \"parecer\u00e3o um bando de idiotas\" caso n\u00e3o ordenem pris\u00f5es de manifestantes que participam de protestos an\u2026 [+4562 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Pior momento da pandemia ainda n\u00e3o foi atingido no Brasil, alerta OMS - UOL",
            "description": "Michael Ryan, chefe de opera\u00e7\u00f5es de emerg\u00eancias da OMS, alertou que n\u00e3o h\u00e1 ainda como prever quando a Am\u00e9rica do Sul atingir\u00e1 o pico de transmiss\u00e3o do",
            "url": "https://noticias.uol.com.br/colunas/jamil-chade/2020/06/01/brasil-lidera-casos-e-pico-de-transmissao-nao-foi-atingindo-alerta-oms.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/b0/2020/05/19/cemiterio-da-vila-formosa-em-sao-paulo-sp-abre-dezenas-de-covas-para-receber-vitimas-de-covid-19-1589911324791_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-01T17:15:00Z",
            "content": "Michael Ryan, chefe de opera\u00e7\u00f5es de emerg\u00eancias da OMS, alertou que n\u00e3o h\u00e1 ainda como prever quando a Am\u00e9rica do Sul atingir\u00e1 o pico de transmiss\u00e3o do coronav\u00edrus. Em resposta a uma pergunta feita pe\u2026 [+4890 chars]"
        }
    ]
}