{
    "status": "ok",
    "totalResults": 34,
    "articles": [
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Ap\u00f3s atuar oito minutos na final, Coutinho posa com a ta\u00e7a da Copa da Alemanha do Bayern - globoesporte.com",
            "description": "Meia-atacante brasileiro entra no fim de vit\u00f3ria por 4 a 2 contra Bayer Leverkusen e levanta sua segunda ta\u00e7a na equipe. Jogador n\u00e3o ir\u00e1 permanecer no clube na pr\u00f3xima temporada",
            "url": "https://globoesporte.globo.com/futebol/futebol-internacional/futebol-alemao/noticia/apos-atuar-oito-minutos-na-final-coutinho-posa-com-a-taca-da-copa-da-alemanha-do-bayern.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/1-bQWnwIQ_3pX2v52QZMkDXjGAE=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_bc8228b6673f488aa253bbcb03c80ec5/internal_photos/bs/2020/E/u/yhtkwuR4yrhEHybAk2bw/couto.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-05T00:43:00Z",
            "content": "Em seus dois meses no Bayern de Munique, Philippe Coutinho aproveita para acumular ta\u00e7as. Ap\u00f3s entrar no fim e atuar por oito minutos na vit\u00f3ria da equipe b\u00e1vara por 4 a 2 contra o Bayer Leverkusen, \u2026 [+3394 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Lance.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Al Duhail se aproxima de Dudu ap\u00f3s indicar oferta como Palmeiras deseja - LANCE!",
            "description": "Clube do Qatar sinalizou neste s\u00e1bado que pagar\u00e1 tanto a quantia quanto da maneira desejada pelo alviverde, em uma negocia\u00e7\u00e3o que gira em torno dos R$ 80 milh\u00f5es",
            "url": "https://www.lance.com.br/palmeiras/duhail-aproxima-dudu-apos-indicar-oferta-como-deseja.html",
            "urlToImage": "http://www.lance.com.br/files/og_image/uploads/2020/02/21/5e4f626d1eb78.jpeg",
            "publishedAt": "2020-07-05T00:24:19Z",
            "content": "Dudu manifestou, mais uma vez, desejo de sair do Palmeiras e, com os passos dados pelo Al Duhail, do Qatar, neste s\u00e1bado, o neg\u00f3cio est\u00e1 mais perto de ser concretizado. O clube indicou que mandar\u00e1 um\u2026 [+1214 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Esporteinterativo.com.br"
            },
            "author": "Esporte Interativo",
            "title": "Botafogo e Fluminense se unem em protesto contra a FERJ: 'Conseguiu desvalorizar o produto' - Esporte Interativo",
            "description": "Cl\u00e1ssico acontece neste domingo, \u00e0s 16h, no est\u00e1dio Nilton Santos",
            "url": "https://www.esporteinterativo.com.br/futebolbrasileiro/Botafogo-e-Fluminense-se-unem-em-protesto-contra-a-FERJ-Conseguiu-desvalorizar-o-produto-20200704-0028.html",
            "urlToImage": "https://www.esporteinterativo.com.br/__export/1593904351064/sites/esporteinterativo/img/2020/07/04/agif2002091851236_crop1593904241809.jpg_506294188.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-05T00:12:32Z",
            "content": "Na v\u00e9spera de mais um Cl\u00e1ssico-Vov\u00f4 pelo Campeonato Carioca, Botafogo e Fluminense assinaram uma nota de protesto contra a FERJ. A dupla voltou a se posicionar contra o retorno do Estadual e criticar\u2026 [+7028 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Infonet.com.br"
            },
            "author": "Aisla Vasconcelos",
            "title": "Covid-19: Sergipe registra 1.575 novos casos e mais 19 \u00f3bitos - Infonet",
            "description": "A Secretaria de Estado da Sa\u00fade (SES) divulga neste s\u00e1bado, 4, o boletim epidemiol\u00f3gico do coronav\u00edrus, com 1.575 novos casos e dois novos \u00f3bitos. Em Sergipe, 29.761 pessoas j\u00e1 testaram positivo para a COVID-19 e 783 morreram. Mais 17 \u00f3bitos estavam",
            "url": "https://infonet.com.br/noticias/saude/covid-19-sergipe-registra-1-575-novos-casos-e-mais-19-obitos/",
            "urlToImage": "https://infonet.com.br/wp-content/uploads/2020/04/coronavirus_doenca_fotofreepik_130420.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-04T23:52:00Z",
            "content": "S\u00e3o dois novos \u00f3bitos, e 17 estavam em investiga\u00e7\u00e3o, totalizando 19 (Foto: Freepik)\r\nA Secretaria de Estado da Sa\u00fade (SES) divulga neste s\u00e1bado, 4, o boletim epidemiol\u00f3gico do coronav\u00edrus, com 1.575 \u2026 [+1974 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Mega-Sena, concurso 2.276: veja as dezenas sorteadas - G1",
            "description": "Dezenas sorteadas: 05 15 18 27 49 57.",
            "url": "https://g1.globo.com/loterias/noticia/2020/07/04/mega-sena-concurso-2276-veja-as-dezenas-sorteadas.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/Md1uqCUJy0wOUT0TxxkcanutX0E=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2019/H/i/BjMFSLTd68zGX2TBtUag/volantes-loterias-q98a7776-credito-marcelo-brandt-g1.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-04T23:48:00Z",
            "content": "O concurso 2.276da Mega-Sena foi realizado na noite deste s\u00e1bado (4) no Espa\u00e7o Loterias Caixa, no terminal Rodovi\u00e1rio Tiet\u00ea, na cidade de S\u00e3o Paulo. O pr\u00eamio estimado \u00e9 de R$ 27 milh\u00f5es. Veja as deze\u2026 [+831 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Brasil tem 1.111 mortes em s\u00e1bado com mais \u00f3bitos por Covid-19 - Folha de S.Paulo",
            "description": "Pa\u00eds contabiliza mais de mil mortes por dia desde a \u00faltima segunda (29)",
            "url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2020/07/brasil-tem-1111-mortes-em-sabado-com-mais-obitos-por-covid-19.shtml",
            "urlToImage": "https://f.i.uol.com.br/fotografia/2020/05/27/15906130795eced457675e6_1590613079_3x2_rt.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-04T23:40:31Z",
            "content": "O Brasil registrou neste dia 4 de julho o maior n\u00famero de mortes pela Covid-19 em um s\u00e1bado desde o in\u00edcio da pandemia, em mar\u00e7o. Foram 1.111 v\u00edtimas. Com isso, o pa\u00eds chega a marca de 64.365 mortes \u2026 [+2946 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Otempo.com.br"
            },
            "author": "Da reda\u00e7\u00e3o",
            "title": "Pesquisadores brasileiros podem ter descoberto cura da AIDS - O Tempo",
            "description": "Um paciente que convivia com o v\u00edrus h\u00e1 sete anos foi curado pela equipe; pr\u00f3xima fase do estudo ser\u00e1 conduzida com 60 pessoas",
            "url": "https://www.otempo.com.br/brasil/pesquisadores-brasileiros-podem-ter-descoberto-cura-da-aids-1.2356643",
            "urlToImage": "https://www.otempo.com.br/image/contentid/policy:1.1800301:1527004360/image/image.jpg?f=3x2&w=620&$p$f$w=3220ccf",
            "publishedAt": "2020-07-04T23:33:24Z",
            "content": "Pesquisadores da Universidade Federal de S\u00e3o Paulo (Unifesp) podem ter descoberto a cura da AIDS.\r\nUm estudo, que come\u00e7ou em 2013, realizado pela institui\u00e7\u00e3o e coordenado pelo infectologista Ricardo \u2026 [+950 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Tribunapr.com.br"
            },
            "author": "Reda\u00e7\u00e3o / Tribuna do Paran\u00e1",
            "title": "Com c\u00e9u claro e lua maravilhosa, Curitiba ter\u00e1 eclipse lunar neste domingo - Tribuna do Paran\u00e1",
            "description": "A partir das 0h olhe pro c\u00e9u e contemple a beleza do eclipse lunar. A Lua de Feno ou Lua de Trov\u00e3o vai brilhar forte no c\u00e9u",
            "url": "https://www.tribunapr.com.br/noticias/curitiba-regiao/com-uma-lua-cheia-maravilhosa-nesta-madrugada-tem-eclipse-lunar/",
            "urlToImage": "https://www.tribunapr.com.br/wp-content/uploads/2020/07/04201529/eclipse-stockvault-1.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-04T23:07:00Z",
            "content": "Depois do estrago provocado pelo ciclone bomba que passou pela regi\u00e3o Sul na \u00faltima ter\u00e7a-feira (30), agora o momento vai ser de curtir o c\u00e9u. No pr\u00f3ximo domingo (5), teremos eclipse lunar penumbral \u2026 [+2450 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Terra.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Organizadas do Fla se manifestam contra cobran\u00e7a em transmiss\u00e3o - Terra",
            "description": "Flamengo cobrar\u00e1 R$ 10 para n\u00e3o-s\u00f3cios para exibir a partida contra o Volta Redonda, pela semifinal da Ta\u00e7a Rio, neste domingo",
            "url": "https://www.terra.com.br/esportes/lance/organizadas-do-fla-se-manifestam-contra-cobranca-em-transmissao,8cca94e6e1fece53efc7cad77ac3903289ur1ybg.html",
            "urlToImage": "http://p2.trrsf.com/image/fget/cf/800/450/middle/images.terra.com/2020/07/04/5de9460290db7.jpeg",
            "publishedAt": "2020-07-04T23:03:35Z",
            "content": "Os torcedores do Flamengo n\u00e3o aprovaram a decis\u00e3o da diretoria em cobrar R$ 10 para os n\u00e3o-s\u00f3cios para a exibi\u00e7\u00e3o da partida contra o Volta Redonda, neste domingo, \u00e0s 16h (de Bras\u00edlia), pela semifina\u2026 [+5232 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Em discurso no Dia da Independ\u00eancia dos EUA, Trump diz que haver\u00e1 vacina para Covid-19 'muito antes do fim do ano' - G1",
            "description": "Mesmo com recomenda\u00e7\u00f5es de distanciamento social, o presidente dos Estados Unidos fez pronunciamento em evento com convidados \u2014 muitos deles n\u00e3o usavam m\u00e1scaras. Trump diz que China deve ser responsabilizada por pandemia.",
            "url": "https://g1.globo.com/mundo/noticia/2020/07/04/trump-discursa-na-casa-branca-no-dia-da-independencia-dos-eua.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/1gmhr4a0-0M4gV-piQ5Q67W_h0g=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/k/t/GGTJuYRPmmdWJbhfHZ1w/ap20186831116705.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-04T22:51:00Z",
            "content": "O presidente dos Estados Unidos, Donald Trump, discursou neste s\u00e1bado (4), Dia da Independ\u00eancia no pa\u00eds, diante de centenas de convidados a maioria sem m\u00e1scaras na Casa Branca. No pronunciamento, o r\u2026 [+4538 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Germano e Carolina se beijam e planejam noite quente - gshow",
            "description": "Na edi\u00e7\u00e3o especial de 'Totalmente Demais', Dorinha d\u00e1 for\u00e7a para a irm\u00e3 esquecer Athur nos bra\u00e7os do ex-de Lili",
            "url": "https://gshow.globo.com/novelas/totalmente-demais/vem-por-ai/noticia/germano-e-carolina-se-beijam-e-planejam-noite-quente.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/0olP2uYbs7Ijvu3Cic913m2v51k=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_e84042ef78cb4708aeebdf1c68c6cbd6/internal_photos/bs/2020/B/x/vOvFcPQMmNcKkXwVKv0g/germano-e-carolina-se-beijam-totalmente-demais.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-04T22:30:00Z",
            "content": "E tem mais uma pessoa que est\u00e1 com dor de cotovelo. Depois de uma briga feia com Arthur (Fabio Assun\u00e7\u00e3o), Carolina (Juliana Paes) vai desabafar na casa de Dorinha (Samantha Schm\u00fctz). Mas a dona de ca\u2026 [+2478 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "EL PA\u00cdS"
            },
            "author": "Antonia Laborde",
            "title": "Como Ghislaine Maxwell recrutava as v\u00edtimas de Epstein - EL PA\u00cdS Brasil",
            "description": "Padr\u00e3o de conduta da acusada de colaborar com o tr\u00e1fico sexual era se tornar \u201camiga\u201d das menores de idade",
            "url": "https://brasil.elpais.com/internacional/2020-07-03/como-ghislaine-maxwell-recrutava-as-vitimas-de-epstein.html",
            "urlToImage": "https://imagens.brasil.elpais.com/resizer/ND-R0elsMNeaq9tY9WcMa89sEGA=/1000x0/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/prisa/I264URWW3BHPHBAWVQ7WNIHQCI.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-04T22:18:07Z",
            "content": "Ghislaine Maxwell, de 58 anos, tem duas nacionalidades e tr\u00eas passaportes. Nesta quinta-feira ela foi detida sob a acusa\u00e7\u00e3o de seis crimes de colabora\u00e7\u00e3o com o tr\u00e1fico sexual. O FBI a considera um do\u2026 [+3400 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "BNDES amplia em R$ 5 bilh\u00f5es linha de cr\u00e9dito para micro, pequenas e m\u00e9dias empresas - Folha de S.Paulo",
            "description": "Banco afirma que mesmo valor disponibilizado para enfrentamento da crise econ\u00f4mica j\u00e1 foi esgotado",
            "url": "https://www1.folha.uol.com.br/mercado/2020/07/bndes-amplia-em-r-5-bilhoes-linha-de-credito-para-micro-pequenas-e-medias-empresas.shtml",
            "urlToImage": "https://f.i.uol.com.br/fotografia/2019/03/20/15530913005c924ae49394a_1553091300_3x2_rt.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-04T21:48:55Z",
            "content": "O BNDES anunciou a amplia\u00e7\u00e3o em mais R$ 5 bilh\u00f5es da linha de cr\u00e9dito destinado a micro, pequenas e m\u00e9dias empresas para o enfrentamento dos efeitos econ\u00f4micos causados pela pandemia do novo coronav\u00ed\u2026 [+1567 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": "O Globo",
            "title": "Professores da rede particular se recusam a voltar \u00e0s aulas presenciais neste momento - Jornal O Globo",
            "description": "Categoria decide em assembleia n\u00e3o aceitar proposta de retomar no dia 10",
            "url": "https://oglobo.globo.com/rio/professores-da-rede-particular-se-recusam-voltar-as-aulas-presenciais-neste-momento-24516234",
            "urlToImage": "https://ogimg.infoglobo.com.br/rio/24516263-069-63d/FT1086A/652/Professores-da-rede-particular-ameacam-greve-caso-escolas-decidam-retomar-aulas-presenciais.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-04T21:34:42Z",
            "content": "RIO Professores da rede privada decidiram netste s\u00e1bado em assembleia que n\u00e3o v\u00e3o voltar a dar aulas presenciais neste momento. A categoria, donos de col\u00e9gios e a prefeitura fizeram duas reuni\u00f5es na \u2026 [+1742 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Oantagonista.com"
            },
            "author": "Reda\u00e7\u00e3o O Antagonista",
            "title": "A fun\u00e7\u00e3o de Zeca Camargo na Band - O Antagonista",
            "description": "Contratado para ser diretor executivo de produ\u00e7\u00e3o, Zeca Camargo pode at\u00e9 comandar um programa em uma das emissoras do Grupo Bandeirantes de Comunica\u00e7\u00e3o, mas n\u00e3o nos pr\u00f3ximos meses...",
            "url": "https://www.oantagonista.com/entretenimento/a-funcao-de-zeca-camargo-na-band/",
            "urlToImage": "https://cdn.oantagonista.net/uploads/2020/07/zeca.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-04T20:59:00Z",
            "content": "Contratado para ser diretor executivo de produ\u00e7\u00e3o, Zeca Camargo pode at\u00e9 comandar um programa em uma das emissoras do Grupo Bandeirantes de Comunica\u00e7\u00e3o, mas n\u00e3o nos pr\u00f3ximos meses.\r\nEx-Globo, Zeca Ca\u2026 [+525 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "OMS interrompe estudos com medicamentos para HIV e hidroxicloriquina ap\u00f3s fracasso em redu\u00e7\u00e3o de mortalidade da Covid-19 - G1",
            "description": "Decis\u00e3o n\u00e3o afeta outros estudos em que os rem\u00e9dios s\u00e3o usados para pacientes n\u00e3o hospitalizados ou como profilaxia. Outros medicamentos continuam em an\u00e1lise pela OMS.",
            "url": "https://g1.globo.com/bemestar/coronavirus/noticia/2020/07/04/oms-interrompe-estudos-com-apos-fracasso-em-reducao-de-mortalidade-da-covid-19.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/pEkD_t0aviFGyC62nCZq5IQA0jc=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/7/t/pfwdTnTASlrK7DLqYsqQ/000-1si61d.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-04T20:52:00Z",
            "content": "A Organiza\u00e7\u00e3o Mundial da Sa\u00fade (OMS) afirmou neste s\u00e1bado (4) que estava interrompendo seus testes com o medicamento combinado contra o HIV lopinavir/ritonavir em pacientes hospitalizados com Covid-1\u2026 [+2986 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Ang\u00e9lica 'invade' 'Boas Not\u00edcias' e entrega mania de Luciano Huck: 'Toalha molhada na cama' - gshow",
            "description": "Apresentadora brincou com marido durante quadro do 'Caldeir\u00e3o'",
            "url": "https://gshow.globo.com/programas/caldeirao-do-huck/noticia/angelica-invade-boas-noticias-e-entrega-mania-de-luciano-huck-toalha-molhada-na-cama.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/Hf3jJ8IWmefL6ptMebAXigG9j2I=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s01.video.glbimg.com/x720/8672180.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-04T20:52:00Z",
            "content": "'Que Tal Um Pouco de Esperan\u00e7a e Boas Not\u00edcias?': Luciano mostra boas not\u00edcias pelo mundo \r\nToda semana, Luciano Huck faz uma afago no cora\u00e7\u00e3o do p\u00fablico com o quadro Que Tal um Pouco de Esperan\u00e7a e \u2026 [+1249 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Mesmo com proibi\u00e7\u00e3o por causa do coronav\u00edrus, marcha do Orgulho LGBT leva milhares \u00e0s ruas de Paris - G1",
            "description": "Manifesta\u00e7\u00e3o oficial foi transferida para novembro por causa da pandemia de Covid-19, mas um grupo ignorou as restri\u00e7\u00f5es e tomou as ruas da capital da Fran\u00e7a.",
            "url": "https://g1.globo.com/mundo/noticia/2020/07/04/mesmo-com-proibicao-por-causa-do-coronavirus-marcha-do-orgulho-lgbt-leva-milhares-as-ruas-de-paris.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/AgGfHojGTAmfGC8rTIGaNgJDKEI=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/i/K/7GFa1OQ7iNNDWBBXJ33Q/ap20186676536764.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-04T20:47:00Z",
            "content": "Entre 2.000 e 3.000 manifestantes participaram de uma marcha \"pol\u00edtica\" do Orgulho Gay neste s\u00e1bado (4) em Paris, uma semana depois da data programada para a celebra\u00e7\u00e3o oficial. A manifesta\u00e7\u00e3o origin\u2026 [+1882 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Folhavitoria.com.br"
            },
            "author": "Folha Vit\u00f3ria",
            "title": "FGTS emergencial \u00e9 liberado para nascidos em fevereiro na segunda. Veja o calend\u00e1rio completo! - Folha Vit\u00f3ria",
            "description": "O valor ser\u00e1 depositado em poupan\u00e7a digital aberta gratuitamente pelo banco e ficar\u00e1 dispon\u00edvel para pagamento de contas e boletos",
            "url": "https://www.folhavitoria.com.br/economia/noticia/07/2020/fgts-emergencial-e-liberado-para-nascidos-em-fevereiro-na-segunda-veja-o-calendario-completo",
            "urlToImage": "https://assets.folhavitoria.com.br/images/218c3420-b7b1-0137-c604-0a58a9feac2a--minified.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-04T20:40:28Z",
            "content": "Foto: Marcelo Camargo/ Ag\u00eancia Brasil\r\nA Caixa inicia, nesta segunda-feira (06), o pagamento de mais uma etapa do Saque Emergencial do FGTS. Desta vez ser\u00e3o contemplados nascidos em fevereiro. Na seg\u2026 [+1745 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "R7.com"
            },
            "author": "R7.com",
            "title": "Nome de reitor de universidade de SC ganha for\u00e7a para assumir o MEC - HORA 7",
            "description": "Aristides Cimadon, reitor da Unoesc, \u00e9 formado em pegadogia, filosofia e direito. Presidente Jair Bolsonaro teria desistido de Renato Feder para o cargo",
            "url": "https://noticias.r7.com/prisma/r7-planalto/nome-de-reitor-de-universidade-de-sc-ganha-forca-para-assumir-o-mec-04072020",
            "urlToImage": "https://img.r7.com/images/aristides-cinadon-04072020163007063?dimensions=600x315&crop_position=c",
            "publishedAt": "2020-07-04T19:37:45Z",
            "content": "O nome do professor Aristides Cimadon, reitor da Universidade do Oeste de Santa Catarina, come\u00e7a a ganhar for\u00e7a para assumir o Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o depois que o presidente Jair Bolsonaro (sem parti\u2026 [+1518 chars]"
        }
    ]
}