{
    "status": "ok",
    "totalResults": 34,
    "articles": [
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Ferj mant\u00e9m datas de jogos de Bota e Flu, e Carioca pode parar na Justi\u00e7a - UOL Esporte",
            "description": "Em nova fase do arbitral que discute o retorno do Campeonato Carioca, a Federa\u00e7\u00e3o de Futebol do Rio de Janeiro (Ferj) manteve as respectivas partidas de Botafogo e Fluminense marcadas para o dia 22. Com isso, o caso pode parar na Justi\u00e7a, uma vez que os d",
            "url": "https://www.uol.com.br/esporte/futebol/ultimas-noticias/2020/06/17/ferj-mantem-datas-de-jogos-de-bota-e-flu-e-carioca-pode-parar-na-justica.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/esporte/69/2020/02/09/maracana-antes-de-fluminense-e-botafogo-1581274221635_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-17T03:49:05Z",
            "content": "Em nova fase do arbitral que discute o retorno do Campeonato Carioca, a Federa\u00e7\u00e3o de Futebol do Rio de Janeiro (Ferj) manteve as respectivas partidas de Botafogo e Fluminense marcadas para o dia 22. \u2026 [+3711 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": "O Globo e ag\u00eancias internacionais",
            "title": "Depois de explodir escrit\u00f3rio de rela\u00e7\u00f5es com o Sul, Coreia do Norte rejeita oferta de negocia\u00e7\u00e3o - O Globo",
            "description": "Irm\u00e3 de Kim Jong-un afirma que proposta \u00e9 'sinistra e sem tato'; Ex\u00e9rcito afirma que vai enviar soldados a \u00e1reas desmilitarizadas ap\u00f3s acordo assinado em 2018 pelas duas Coreias",
            "url": "https://oglobo.globo.com/mundo/depois-de-explodir-escritorio-de-relacoes-com-sul-coreia-do-norte-rejeita-oferta-de-negociacao-24483174",
            "urlToImage": "https://ogimg.infoglobo.com.br/in/24483165-569-d66/FT1086A/652/88496763_A-view-of-an-explosion-of-a-joint-liaison-office-with-South-Korea-in-border-town-Kaesong-No.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-17T03:32:20Z",
            "content": "SEUL Um dia depois de explodir o escrit\u00f3rio de liga\u00e7\u00e3o entre as Coreias, esp\u00e9cie de embaixada informal na fronteira entre os dois pa\u00edses, o governo norte-coreano rejeitou uma oferta de Seul sobre env\u2026 [+4594 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Aux\u00edlio Emergencial: Caixa credita nesta quarta 1\u00aa parcela para 2,5 milh\u00f5es de novos aprovados; benefici\u00e1rios do Bolsa Fam\u00edlia come\u00e7am a receber a 3\u00aa parcela - G1",
            "description": "Novos aprovados v\u00e3o receber por meio de poupan\u00e7a digital da Caixa; saques e transfer\u00eancias s\u00f3 come\u00e7am a ser liberados em julho.",
            "url": "https://g1.globo.com/economia/noticia/2020/06/17/auxilio-emergencial-caixa-credita-nesta-quarta-1a-parcela-para-25-milhoes-de-novos-aprovados-beneficiarios-do-bolsa-familia-comecam-a-receber-a-3a-parcela.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/W66cDCMxVJlVv_YrkanKFr_p7aQ=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/f/S/q5lw86RiOFBNBiF6NEEw/pagamento-bolsa-familia.png",
            "publishedAt": "2020-06-17T03:00:00Z",
            "content": "A Caixa Econ\u00f4mica Federal (CEF) credita nesta quarta-feira (17) a primeira parcela do Aux\u00edlio Emergencial para os demais aprovados do terceiro lote do benef\u00edcio, inscritos por meio do site e do aplic\u2026 [+2220 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Bolsonaro v\u00ea abusos, viola\u00e7\u00e3o de direitos e diz que tomar\u00e1 'medidas legais' para proteger Constitui\u00e7\u00e3o - G1",
            "description": "Presidente fez publica\u00e7\u00e3o em rede social. Ele n\u00e3o diz explicitamente, mas parece se referir \u00e0s investiga\u00e7\u00f5es de manifesta\u00e7\u00f5es antidemocr\u00e1ticas e inconstitucionais feitas por apoiadores dele.",
            "url": "https://g1.globo.com/politica/noticia/2020/06/16/bolsonaro-ve-abusos-violacao-de-direitos-e-diz-que-tomara-medidas-legais-para-proteger-constituicao.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/EPJef2x965Yjl6mBsDdXKo70qJ4=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s01.video.glbimg.com/x720/8631240.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-17T02:37:00Z",
            "content": "O presidente Jair Bolsonaro publicou na noite desta ter\u00e7a-feira (16) em uma rede social uma s\u00e9rie de dez mensagens nas quais aponta \"abusos\", \"viola\u00e7\u00e3o de direitos\" e \"ataques concretos\" ao governo e\u2026 [+5103 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "EL PA\u00cdS"
            },
            "author": "Afonso Benites",
            "title": "Judici\u00e1rio age contra bolsonaristas no Congresso para responder a ataques ao Supremo - EL PA\u00cdS Brasil",
            "description": "Bolsonaro oferece a demiss\u00e3o de Abraham Weintraub como tr\u00e9gua com o STF, mas tem dificuldade em encontrar substituto para o Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o",
            "url": "https://brasil.elpais.com/brasil/2020-06-17/judiciario-age-contra-bolsonaristas-no-congresso-para-responder-a-ataques-ao-supremo.html",
            "urlToImage": "https://imagens.brasil.elpais.com/resizer/voP_n_rjz23plA-3hBD28YHBNUg=/1000x0/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/prisa/UFTPSJMVZVHCBBVOZDSDZ32KTU.aspx",
            "publishedAt": "2020-06-17T02:12:05Z",
            "content": "Pelo segundo dia seguido, o Judici\u00e1rio voltou-se contra bolsonaristas em um momento em que o presidente Jair Bolsonaro pretendia emitir um sinal de tr\u00e9gua ao Supremo Tribunal Federal exonerando um do\u2026 [+5356 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "EL PA\u00cdS"
            },
            "author": "Macarena Vidal Liy",
            "title": "Pequim eleva n\u00edvel de alerta sanit\u00e1rio por surto \u201cextremamente perigoso\u201d de coronav\u00edrus - EL PA\u00cdS Brasil",
            "description": "Escolas cancelam as aulas presenciais e \u00e9 recomendada o volta ao teletrabalho, entre outras medidas",
            "url": "https://brasil.elpais.com/internacional/2020-06-16/pequim-eleva-nivel-de-alerta-sanitario-por-surto-extremamente-perigoso-de-coronavirus.html",
            "urlToImage": "https://imagens.brasil.elpais.com/resizer/UVgDq5pqfU6lkQb0l6YzPy5E0d0=/1000x0/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/prisa/43ACXYRG7FBWNLHZQMH7JOD2QM.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-17T02:11:52Z",
            "content": "Pequim aumentou seu alerta sanit\u00e1rio para o n\u00edvel dois (em uma escala de quatro em que o n\u00edvel um \u00e9 o mais grave) na noite desta ter\u00e7a-feira, devido ao surto de coronav\u00edrus relacionado com o principa\u2026 [+4761 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Folhavitoria.com.br"
            },
            "author": "Folha Vit\u00f3ria",
            "title": "Covid-19: Sociedade Brasileira de Infectologia destaca resultado positivo com novo tratamento - Folha Vit\u00f3ria",
            "description": "A entidade analisou que os resultados permitem uma conclus\u00e3o pr\u00e1tica",
            "url": "https://www.folhavitoria.com.br/geral/noticia/06/2020/covid-19-sociedade-brasileira-de-infectologia-destaca-resultado-positivo-com-novo-tratamento",
            "urlToImage": "https://assets.folhavitoria.com.br/images/4c869980-6b60-0138-2e34-0a58a9feac2a--minified.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-17T01:31:47Z",
            "content": "Foto: Reprodu\u00e7\u00e3o / Agencia do Radio\r\nA Sociedade Brasileira de Infectologia (SBI) divulgou nota destacando os resultados do estudo Recovery da Universidade de Oxford com o medicamento dexametasona qu\u2026 [+706 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Trump atropela Brasil e apresenta candidato ao BID - Valor Econ\u00f4mico",
            "description": "",
            "url": "https://valor.globo.com/mundo/noticia/2020/06/16/trump-atropela-brasil-e-apresenta-candidato-ao-bid.ghtml",
            "urlToImage": "https://s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/public/fb_marca.png",
            "publishedAt": "2020-06-17T01:14:29Z",
            "content": "Por Assis Moreira, Valor \u2014 Genebra\r\n 16/06/2020 22h09 Atualizado 2020-06-17T01:09:14.725Z"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Revistaforum.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Jornal Nacional d\u00e1 destaque a opera\u00e7\u00e3o da PF e quebra de sigilo contra bolsonaristas - Revista F\u00f3rum",
            "description": "O telejornal exp\u00f4s os envolvidos com nomes e fotos",
            "url": "https://revistaforum.com.br/comunicacao/jornal-nacional-da-destaque-a-operacao-da-pf-e-quebra-de-sigilo-contra-bolsonaristas/",
            "urlToImage": "https://cdn.revistaforum.com.br/wp-content/uploads/2020/04/william-bonner-2.png",
            "publishedAt": "2020-06-17T00:44:42Z",
            "content": "O Jornal Nacional, da TV Globo, desta ter\u00e7a-feira (16) repercutiu os desdobramentos das investiga\u00e7\u00f5es sobre financiamento e organiza\u00e7\u00e3o de atos golpistas no pa\u00eds. Uma opera\u00e7\u00e3o foi conduzida pela Pol\u00ed\u2026 [+1377 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Folhavitoria.com.br"
            },
            "author": "Folha Vit\u00f3ria",
            "title": "Felipe Ara\u00fajo se pronuncia sobre pens\u00e3o do filho: 'nunca contestei o valor estipulado pela Justi\u00e7a' - Folha Vit\u00f3ria",
            "description": "Felipe Ara\u00fajo falou tamb\u00e9m sobre os desafios da carreira de cantor para justificar a aus\u00eancia na vida do filho",
            "url": "https://www.folhavitoria.com.br/entretenimento/noticia/06/2020/felipe-araujo-se-pronuncia-sobre-pensao-do-filho-nunca-contestei-o-valor-estipulado-pela-justica",
            "urlToImage": "https://assets.folhavitoria.com.br/images/f0186e60-fc7e-0136-627e-6231c35b6685--minified.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-17T00:35:49Z",
            "content": "Foto: Reprodu\u00e7\u00e3o / Youtube\r\nNos \u00faltimos dias, circularam nas redes sociais postagens alegando que o cantor Felipe Ara\u00fajo estaria hesitando em realizar o pagamento da pens\u00e3o do filho. Ap\u00f3s afirma\u00e7\u00f5es \u2026 [+801 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "J\u00f4 aceita contrato at\u00e9 2023 e fica perto de an\u00fancio pelo Corinthians - globoesporte.com",
            "description": "Atacante de 33 anos estava livre ap\u00f3s romper contrato com o Nagoya Grampus, do Jap\u00e3o",
            "url": "https://globoesporte.globo.com/futebol/times/corinthians/noticia/noticias-corinthians-jo-acerto-contrato-2023-perto-anuncio.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/ok26v6hu4ApGIZ3qjGUZUXOQZy8=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s03.video.glbimg.com/x720/6292030.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-17T00:27:00Z",
            "content": "J\u00f4 est\u00e1 muito perto de selar seu retorno ao Corinthians. O atacante de 33 anos acertou nesta ter\u00e7a-feira os \u00faltimos detalhes do contrato at\u00e9 o final de 2023. Com o acordo apalavrado, a assinatura do \u2026 [+2030 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Governo de SP libera retorno de times aos treinos. Confira protocolo - UOL Esporte",
            "description": "Os times paulistas est\u00e3o liberados para voltar a treinar. A confirma\u00e7\u00e3o foi informada \u00e0 Federa\u00e7\u00e3o Paulista de Futebol pelo vice-governador, Rodrigo Garcia. As equipes precisar\u00e3o seguir etapas e recomenda\u00e7\u00f5es para poderem retornar \u00e0s atividades.Os principa",
            "url": "https://www.uol.com.br/esporte/futebol/ultimas-noticias/2020/06/16/governo-de-sp-libera-retorno-de-times-aos-treinos-confira-protocolo.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/esporte/4b/2020/06/11/presidentes-de-corinthians-palmeiras-e-sao-paulo-se-reunem-com-prefeito-de-sao-paulo-bruno-covas-para-discutir-volta-aos-treinos-1591886674809_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-17T00:19:25Z",
            "content": "Os times paulistas est\u00e3o liberados para voltar a treinar. A confirma\u00e7\u00e3o foi informada \u00e0 Federa\u00e7\u00e3o Paulista de Futebol pelo vice-governador, Rodrigo Garcia. As equipes precisar\u00e3o seguir etapas e recom\u2026 [+4151 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "PC Siqueira presta depoimento em SP ap\u00f3s ser acusado de pedofilia - UOL",
            "description": "PC Siqueira dep\u00f4s ontem \u00e0 4\u00aa Delegacia de Prote\u00e7\u00e3o \u00e0 Pessoa da DHPP, em S\u00e3o Paulo, acompanhado de dois advogados, sobre o caso de pedofilia no qual foi envolvido na semana passada. O youtuber est\u00e1 sendo investigado ap\u00f3s o vazamento de supostas mensagens e",
            "url": "https://entretenimento.uol.com.br/noticias/redacao/2020/06/16/pc-siqueira-presta-depoimento-em-sp-apos-ser-acusado-de-pedolifia.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/parceiros/8b/2020/06/16/apos-graves-acusacoes-pc-siqueira-deleta-canal-do-youtube-1592347373806_v2_615x300.png",
            "publishedAt": "2020-06-17T00:12:23Z",
            "content": "PC Siqueira dep\u00f4s ontem \u00e0 4\u00aa Delegacia de Prote\u00e7\u00e3o \u00e0 Pessoa da DHPP, em S\u00e3o Paulo, acompanhado de dois advogados, sobre o caso de pedofilia no qual foi envolvido na semana passada. O youtuber est\u00e1 se\u2026 [+4521 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": "Bruno Rosa",
            "title": "Globoplay faz parceria para levar recursos do streaming para a TV aberta - O Globo",
            "description": "Novidade estar\u00e1 dispion\u00edvel em nova linha de aparelhos lan\u00e7ados pela Samsung",
            "url": "https://oglobo.globo.com/economia/globoplay-faz-parceria-para-levar-recursos-do-streaming-para-tv-aberta-24482874",
            "urlToImage": "https://ogimg.infoglobo.com.br/economia/24482857-219-51b/FT1086A/652/IMG_7509.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-16T23:57:02Z",
            "content": "RIO - O Globoplay e a Samsung anunciaram hoje parceria in\u00e9dita que integra os recursos do streaming da Globo com a TV aberta.\u00a0 Funciona assim: durante uma transmiss\u00e3o do Big Brother Brasil, por exemp\u2026 [+3088 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Correio24horas.com.br"
            },
            "author": "Da Reda\u00e7\u00e3o",
            "title": "Bruna Marquezine ironiza rumores de romance com Enzo Celulari - Jornal Correio",
            "description": "Segundo jornal, atriz estaria 'encantada' pelo filho de Claudia Raia, mas os dois ainda n\u00e3o se encontraram pessoalmente",
            "url": "https://www.correio24horas.com.br/noticia/nid/bruna-marquezine-ironiza-rumores-de-romance-com-enzo-celulari/",
            "urlToImage": "https://correio-cdn3.cworks.cloud/fileadmin/_processed_/d/b/csm_BrunaeEnzo_3db736cf9f.jpeg",
            "publishedAt": "2020-06-16T23:29:58Z",
            "content": null
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Dois policiais militares de folga s\u00e3o apontados como suspeitos da morte de adolescente de 15 anos na Zona Sul de SP, diz DHPP - G1",
            "description": "Segundo o Departamento de Homic\u00eddio e Prote\u00e7\u00e3o \u00e0 Pessoa (DHPP), os dois PMs identificados cuidavam da seguran\u00e7a de um galp\u00e3o que pertence a uma empresa que presta servi\u00e7o para a Sabesp na Zona Sul da capital paulista.",
            "url": "https://g1.globo.com/sp/sao-paulo/noticia/2020/06/16/dois-policiais-militares-de-folga-sao-apontados-como-suspeitos-da-morte-de-adolescente-de-15-anos-na-zona-sul-de-sp-diz-dhpp.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/k03P89gX2eLCoyxZJknXSOnQoMY=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s01.video.glbimg.com/x720/8631040.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-16T23:14:00Z",
            "content": "A Pol\u00edcia Civil de S\u00e3o Paulo confirmou nesta ter\u00e7a-feira (16) que dois policiais militares s\u00e3o suspeitos de participa\u00e7\u00e3o na morte do adolescente Guilherme Silva Guedes, de 15 anos, que desapareceu na\u2026 [+5955 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "BBC News"
            },
            "author": "https://www.facebook.com/bbcnews",
            "title": "China e \u00cdndia: o que h\u00e1 por tr\u00e1s da escalada de tens\u00e3o que deixou 20 soldados mortos em choque na fronteira - BBC News Brasil",
            "description": "As causas do confronto entre os gigantes asi\u00e1ticos no Himalaia e como a situa\u00e7\u00e3o pode se desenvolver.",
            "url": "https://www.bbc.com/portuguese/internacional-53073587",
            "urlToImage": "https://ichef.bbci.co.uk/news/1024/branded_portuguese/149D0/production/_112923448_china5.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-16T23:05:11Z",
            "content": "Direito de imagemGetty ImagesImage caption\r\n \u00cdndia e China entraram em conflito sobre quem possui territ\u00f3rio no alto do Himalaia\r\n\u00cdndia e China, as duas na\u00e7\u00f5es mais populosas do mundo com os dois mai\u2026 [+8222 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Conjur.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Senado aprova PL de convers\u00e3o da MP 936, que suspende contratos de trabalho - Consultor Jur\u00eddico",
            "description": "Texto segue agora \u00e0 san\u00e7\u00e3o presidencial Andr\u00e9 Corr\u00eaa/Flickr O Senado aprovou na noite desta ter\u00e7a-feira (16/6) o Projeto de Lei de Convers\u00e3o 15/2020,\u00a0oriundo da MP 936/2020. A MP instituiu o Programa Emergencial de Manuten\u00e7\u00e3o do Emprego e da Renda, que permit\u2026",
            "url": "https://www.conjur.com.br/2020-jun-16/programa-manter-empregos-durante-pandemia-segue-sancao",
            "urlToImage": "https://s.conjur.com.br/img/b/senado-federal-fachada-predio-externa.jpeg",
            "publishedAt": "2020-06-16T22:42:00Z",
            "content": "Texto segue agora \u00e0 san\u00e7\u00e3o presidencialAndr\u00e9 Corr\u00eaa/Flickr\r\nO Senado aprovou na noite desta ter\u00e7a-feira (16/6) o Projeto de Lei de Convers\u00e3o 15/2020,\u00a0oriundo da MP 936/2020. A MP instituiu o Programa\u2026 [+1450 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "Guilherme Tagiaroli",
            "title": "Crystal UHD \u00e9 a nova linha de TVs 4K da Samsung com recursos para o p\u00fablico gamer - Gizmodo Brasil",
            "description": "Samsung estreou uma nova linha de TVs 4K com painel de LED chamada Crystal HD. Modelo conta com recursos interessantes para p\u00fablico gamer.",
            "url": "https://gizmodo.uol.com.br/crystal-uhd-tv-4k-samsung-2020/",
            "urlToImage": "https://gizmodo.uol.com.br/wp-content/blogs.dir/8/files/2020/06/samsung-crystal-uhd-1000x562.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-16T22:40:00Z",
            "content": "Al\u00e9m dos n\u00fameros imensos das TVs 8K, a Samsung tamb\u00e9m mostrou nesta ter\u00e7a-feira (16) seu portf\u00f3lio de aparelhos 4K durante evento virtual. Basicamente, a empresa tem duas linhas: uma sofisticada (Q60\u2026 [+3113 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "BBC News"
            },
            "author": "https://www.facebook.com/bbcnews",
            "title": "O que se sabe sobre o inqu\u00e9rito que levou \u00e0s buscas e quebras de sigilo contra apoiadores de Bolsonaro - BBC News Brasil",
            "description": "Inqu\u00e9rito sigiloso resultou em mandados de busca contra blogueiros bolsonaristas nesta ter\u00e7a-feira, e levou \u00e0 pris\u00e3o l\u00edderes dos \"300 do Brasil\" ontem.",
            "url": "https://www.bbc.com/portuguese/brasil-53072301",
            "urlToImage": "https://ichef.bbci.co.uk/news/1024/branded_portuguese/93B6/production/_112941873_d0e46d24-228b-4db3-a134-3a8531ed0a68.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-16T22:16:00Z",
            "content": "Direito de imagemNELSON JR./SCO/STFImage caption\r\n Os mandados foram emitidos por decis\u00e3o ministro do Supremo Alexandre de Moraes, que \u00e9 o relator do inqu\u00e9rito das manifesta\u00e7\u00f5es antidemocr\u00e1ticas\r\nO m\u2026 [+10252 chars]"
        }
    ]
}