{
    "status": "ok",
    "totalResults": 34,
    "articles": [
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Ibahia.com"
            },
            "author": "Reda\u00e7\u00e3o iBahia",
            "title": "Ludmilla e esposa refazem teste de covid e ficam surpresas com resultado: 'Nunca tivemos' - iBahia",
            "description": "Casal havia anunciado que testaram positivo para anticorpos do coronav\u00edrus no \u00faltimo dia (30)",
            "url": "https://www.ibahia.com/nem-te-conto/detalhe/noticia/ludmilla-e-esposa-refazem-teste-de-covid-e-ficam-surpresas-com-resultado-nunca-tivemos/",
            "urlToImage": "https://www.ibahia.com/fileadmin/user_upload/ibahia/2020/julho/04/ludmilla-bruna.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-04T20:27:38Z",
            "content": "A dan\u00e7arina Brunna Gon\u00e7alves usou suas redes sociais nesta sexta-feira (3), para comunicar que ela e Ludmilla refizeram os exames para coronav\u00edrus e descobriram um resultado diferente do que haviam t\u2026 [+1054 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Palmeiras e Al Duhail chegam a acordo financeiro e avan\u00e7am para venda de Dudu - globoesporte.com",
            "description": "Jogador refor\u00e7ou desejo de ser vendido na \u00faltima sexta, e clubes se entenderam sobre os valores envolvidos na negocia\u00e7\u00e3o neste s\u00e1bado",
            "url": "https://globoesporte.globo.com/futebol/times/palmeiras/noticia/noticias-palmeiras-dudu-venda.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/GpGkqCJ_oAaMp04MFMpWBDwFFw0=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s03.video.glbimg.com/x720/8343862.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-04T19:56:00Z",
            "content": "A negocia\u00e7\u00e3o entre o Palmeiras e o Al Duhail, do Catar, pelo atacante Dudu teve um avan\u00e7o consider\u00e1vel neste s\u00e1bado. Os clubes chegaram a um entendimento sobre o valor a ser pago pelo jogador. Agora,\u2026 [+2329 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Colunadofla.com"
            },
            "author": null,
            "title": "Landim explica decis\u00e3o de cobrar R$ 10 em transmiss\u00e3o de Flamengo e Volta Redonda: \u201cO clube precisa ter receita\u201d - Coluna do Fla",
            "description": "FOTO: MARCELO CORTES/FLAMENGO A decis\u00e3o do Flamengo em cobrar R$ 10 para quem n\u00e3o \u00e9 s\u00f3cio-torcedor para assistir ao jogo contra o Volta Redonda, v\u00e1lido pela semifinal da Ta\u00e7a Rio, n\u00e3o foi bem recebida por uma boa parte de rubro-negros. Ap\u00f3s as cr\u00edticas, o pre\u2026",
            "url": "https://colunadofla.com/2020/07/landim-explica-decisao-de-cobrar-r-10-em-transmissao-de-flamengo-e-volta-redonda-o-clube-precisa-ter-receita/",
            "urlToImage": "https://colunadofla.com/wp-content/uploads/2020/07/WhatsApp-Image-2020-07-01-at-15.50.07.jpeg",
            "publishedAt": "2020-07-04T19:53:01Z",
            "content": "FOTO: MARCELO CORTES/FLAMENGO\r\nA decis\u00e3o do Flamengo em cobrar R$ 10 para quem n\u00e3o \u00e9 s\u00f3cio-torcedor para assistir ao jogo contra o Volta Redonda, v\u00e1lido pela semifinal da Ta\u00e7a Rio, n\u00e3o foi bem recebi\u2026 [+2371 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Trabalho online pode ser alternativa para quem est\u00e1 sem renda; veja \u00e1reas em alta - G1",
            "description": "Levantamento mostra grande demanda de trabalhos em \u00e1reas como design, tecnologia, marketing e audiovisual.",
            "url": "https://g1.globo.com/economia/concursos-e-emprego/noticia/2020/07/04/trabalho-online-pode-ser-alternativa-para-quem-esta-sem-renda-veja-areas-em-alta.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/5bAIkDhHK4TTKfDwuWgcR3vNask=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s03.video.glbimg.com/x720/6015082.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-04T19:41:00Z",
            "content": "A pandemia trouxe o isolamento social, a queda na atividade econ\u00f4mica e o aumento do desemprego. Assim, a busca por empregos para trabalhar online se tornou uma alternativa de renda em meio \u00e0s incert\u2026 [+15319 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "OMS registra recorde de casos di\u00e1rios e retira hidroxicloroquina de testes - UOL Not\u00edcias",
            "description": "A Organiza\u00e7\u00e3o Mundial da Sa\u00fade (OMS) decidiu de forma definitiva retirar a hidroxicloroquina de seus testes realizados em dezenas de hospitais pelo mundo. O produto j\u00e1 havia sido suspenso diante da falta de resultados. Agora, a decis\u00e3o \u00e9 definitiva.",
            "url": "https://noticias.uol.com.br/colunas/jamil-chade/2020/07/04/oms-retira-hydroxicloroquina-de-testes-de-forma-definitiva.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/2d/2020/03/25/diretor-geral-da-organizacao-mundial-da-saude-tedros-adhanom-ghebreyesus-durate-entrevista-coletiva-em-genebra-1585161224457_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-04T18:30:42Z",
            "content": "A Organiza\u00e7\u00e3o Mundial da Sa\u00fade (OMS) decidiu de forma definitiva retirar a hidroxicloroquina de seus testes realizados em dezenas de hospitais pelo mundo. O produto j\u00e1 havia sido suspenso diante da f\u2026 [+2853 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Lewis Hamilton viola regras, mas escapa de puni\u00e7\u00e3o e mant\u00e9m 2\u00aa posi\u00e7\u00e3o - UOL Esporte",
            "description": "Ap\u00f3s conquistar o segundo melhor tempo no treino classificat\u00f3rio do Grande Pr\u00eamio da \u00c1ustria, realizado na manh\u00e3 de hoje, Lewis Hamilton foi i",
            "url": "https://www.uol.com.br/esporte/colunas/pole-position/2020/07/04/lewis-hamilton-e-punido.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/esporte/93/2020/07/04/lewis-hamilton-da-mercedes-durante-o-treino-de-classificacao-na-austria-1593869882175_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-04T18:13:43Z",
            "content": "Ap\u00f3s conquistar o segundo melhor tempo no treino classificat\u00f3rio do Grande Pr\u00eamio da \u00c1ustria, realizado na manh\u00e3 de hoje, Lewis Hamilton foi investigado por violar duas regras da F\u00f3rmula 1, mas escap\u2026 [+2050 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "EL PA\u00cdS"
            },
            "author": "Amanda Mars",
            "title": "Trump incita divis\u00e3o na v\u00e9spera do 4 de julho e denuncia \u201co novo fascismo da extrema esquerda\u201d - EL PA\u00cdS Brasil",
            "description": "Atingido pela crise e a quatro meses das elei\u00e7\u00f5es, o presidente alerta contra a \u201crevolu\u00e7\u00e3o cultural da esquerda\u201d num sombrio discurso no Monte Rushmore",
            "url": "https://brasil.elpais.com/internacional/2020-07-04/trump-incita-a-divisao-na-vespera-do-4-de-julho-e-denuncia-o-novo-fascismo-da-extrema-esquerda.html",
            "urlToImage": "https://imagens.brasil.elpais.com/resizer/mTKuHyfKQQ11ZL4mhmFQAB_rS4o=/1000x0/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/prisa/Z73S6HJIOBHLBI5WZ76H5ERJKE.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-04T17:59:00Z",
            "content": "Donald Trump lan\u00e7ou na v\u00e9spera deste 4 de julho um discurso furioso em que acusou a extrema esquerda norte-americana de ter se transformado no novo fascismo, que tentaria acabar com a liberdade e os \u2026 [+5471 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Clickpb.com.br"
            },
            "author": "ClickPB",
            "title": "Mong\u00f3lia detecta casos de peste bub\u00f4nica e decreta quarentena em parte do seu territ\u00f3rio - ClickPB",
            "description": "O temor das autoridades mong\u00f3is \u00e9 que a doen\u00e7a se transforme em um segundo surto no pa\u00eds, paralelo com o do coronav\u00edrus.",
            "url": "http://www.clickpb.com.br/mundo/mongolia-detecta-casos-de-peste-bubonica-e-decreta-quarentena-em-parte-do-seu-territorio-286958.html",
            "urlToImage": "http://www.clickpb.com.br/media/filer_public_thumbnails/filer_public/fc/2f/fc2f21f4-3604-4952-bcc4-ab8fb49e7830/931bb110-1c04-4981-9b09-39eca7fbc954-6c0a3674-51a4-499f-b1d1-d4fdbe1c4354.jpg__1200x630_q85_crop-smart_subsampling-2_upscale.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-04T17:43:00Z",
            "content": "Pa\u00eds asi\u00e1tico isolou cidades das regi\u00f5es na fronteira com a R\u00fassia e teme que possa sofrer com surtos paralelos de coronav\u00edrus e da praga que matou cerca de 100 milh\u00f5es de pessoas na Idade M\u00e9dia.\r\n (\u2026 [+1238 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Julho Verde: diagn\u00f3stico tardio de c\u00e2ncer de cabe\u00e7a e pesco\u00e7o diminui cura - VivaBem",
            "description": "O medo de procurar ajuda m\u00e9dica em meio \u00e0 pandemia do novo coronav\u00edrus pode levar a um diagn\u00f3stico tardio de qualquer tipo de c\u00e2ncer e diminuir as chances de cura, por isso \u00e9 importante n\u00e3o negligenciar os sinais de alerta e buscar um servi\u00e7o de sa\u00fade.A c",
            "url": "https://www.uol.com.br/vivabem/noticias/redacao/2020/07/04/julho-verde-diagnostico-tardio-de-cancer-de-cabeca-e-pescoco-diminui-cura.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/entretenimento/03/2020/07/04/cancer-de-cabeca-e-pescoco-radioterapia-1593883889161_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-04T17:41:47Z",
            "content": "O medo de procurar ajuda m\u00e9dica em meio \u00e0 pandemia do novo coronav\u00edrus pode levar a um diagn\u00f3stico tardio de qualquer tipo de c\u00e2ncer e diminuir as chances de cura, por isso \u00e9 importante n\u00e3o negligenc\u2026 [+3659 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Sem m\u00e1scaras, Bolsonaro, filho e ministros comemoram a independ\u00eancia dos EUA em Bras\u00edlia - G1",
            "description": "Presidente participou de almo\u00e7o em celebra\u00e7\u00e3o da data. Nesta semana, ele vetou trecho de lei que obrigava m\u00e1scaras em estabelecimentos comerciais, industriais, templos religiosos e demais locais fechados em que haja reuni\u00e3o de pessoas.",
            "url": "https://g1.globo.com/politica/noticia/2020/07/04/sem-mascaras-bolsonaro-e-ministros-comemora-dia-da-independencia-dos-eua-em-almoco-com-embaixador.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/BZSy8fkGUGvxbfZ5UwsCfVOv2-c=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/i/o/2kwdcJRZmAj7FW6pEYUg/bolsonaro2.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-04T17:32:00Z",
            "content": "O presidente Jair Bolsonaro, ministros do governo e o filho dele, o deputado federal Eduardo Bolsonaro (PSL-SP), comemoram do dia da independ\u00eancia dos Estados Unidos em um almo\u00e7o neste s\u00e1bado (4), em\u2026 [+2107 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Brasil247.com"
            },
            "author": "Leonardo Lucena",
            "title": "Nassif: vida pol\u00edtica de Serra acabou. H\u00e1 tempos se sabia do uso de Ver\u00f4nica por ele - Brasil 247",
            "description": "O jornalista Luis Nassif repercute a ofensiva da Opera\u00e7\u00e3o Lava Jato contra o senador Jos\u00e9 Serra (PSDB-SP) e a filha dele, Ver\u00f4nica Serra, por corrup\u00e7\u00e3o. Jornalista aponta 'morte pol\u00edtica' do tucano. 'H\u00e1 tempos se sabia do uso de Ver\u00f4nica por Jos\u00e9 Serra', acre\u2026",
            "url": "https://www.brasil247.com/midia/nassif-vida-politica-de-serra-acabou-ha-tempos-se-sabia-do-uso-de-veronica-por-ele",
            "urlToImage": "https://publisher-publish.s3.eu-central-1.amazonaws.com/pb-brasil247/swp/jtjeq9/media/20200704130748_3ffff7b3-8f8d-4000-b135-4d89c53c3f62.jpeg",
            "publishedAt": "2020-07-04T17:01:44Z",
            "content": "O jornalista Luis Nassif repercute a ofensiva da Opera\u00e7\u00e3o Lava Jato contra o senador Jos\u00e9 Serra (PSDB-SP) e a filha dele, Ver\u00f4nica Serra, por corrup\u00e7\u00e3o. Jornalista aponta \"morte pol\u00edtica\" do tucano. \u2026 [+2065 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Ebc.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "BNDES disponibiliza R$ 5 bi para micro, pequenas e m\u00e9dias empresas - EBC",
            "description": "O BNDES ampliou a linha de cr\u00e9dito para empresas em raz\u00e3o da pandemia de covid-19. A medida visa oferecer capital de giro para empreendimentos afetados pela queda na economia.",
            "url": "https://agenciabrasil.ebc.com.br/economia/noticia/2020-07/bndes-disponibiliza-r5-bi-para-micro-pequenas-e-medias-empresas",
            "urlToImage": "https://imagens.ebc.com.br/6XMFmjDvnXDeAh9M2QYKJtURMkY=/754x0/smart/https://agenciabrasil.ebc.com.br/sites/default/files/thumbnails/image/2020-04-15t123501z_1_lynxnpeg3e139_rtroptp_4_brazil-politics-bndes.jpg?itok=zkJSvYhO",
            "publishedAt": "2020-07-04T17:00:00Z",
            "content": "O Banco Nacional de Desenvolvimento Econ\u00f4mico e Social (BNDES) alcan\u00e7ou ontem (3) na linha de empr\u00e9stimo para capital de giro o total de R$5 bilh\u00f5es para micro, pequenas e m\u00e9dias empresas. O valor es\u2026 [+1644 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Brasil247.com"
            },
            "author": "Samuel Borelli",
            "title": "Morre o ator Leonardo Villar, que protagonizou o cl\u00e1ssico \u201cO Pagador de Promessas\u201d - Brasil 247",
            "description": "Leonardo Villar faleceu na tarde da \u00faltima sexta-feira, aos 96 anos, v\u00edtima de problemas card\u00edacos",
            "url": "https://www.brasil247.com/midia/morre-o-ator-leonardo-villar-que-protagonizou-o-classico-o-pagador-de-promessas",
            "urlToImage": "https://publisher-publish.s3.eu-central-1.amazonaws.com/pb-brasil247/swp/jtjeq9/media/20200704120720_23a1687abd4bfec92e28b85a995aac1146dd50d19b583fef7720542c84d55445.png",
            "publishedAt": "2020-07-04T16:24:00Z",
            "content": "Leonardo Villar faleceu na tarde da \u00faltima sexta-feira, aos 96 anos, v\u00edtima de problemas card\u00edacos\r\nedit247 - Na tarde da \u00faltima sexta-feira (3), o Brasil perdeu um dos seus atores importantes: Leona\u2026 [+829 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Istoe.com.br"
            },
            "author": "Da Reda\u00e7\u00e3o",
            "title": "Primeira brasileira a testar vacina contra Covid-19 afirma: \"\u00c9 meu dever\" - Istoe",
            "description": "Coordenadora de odontologia do Hospital S\u00e3o Paulo, Denise Abranches foi a primeira brasileira a receber a vacina contra a Covid-19, doen\u00e7a causada pela pandemia do novo coronav\u00edrus.\u00a0Em entrevista ao Portal R7, ela falou sobre ser a primeira brasileira volunt\u00e1\u2026",
            "url": "https://istoe.com.br/primeira-brasileira-a-testar-vacina-contra-covid-19-afirma-e-meu-dever/",
            "urlToImage": "https://cdn-istoe-ssl.akamaized.net/wp-content/uploads/sites/14/2020/06/3e2296fd92c80e915fccd9784b1a92a10961d3f0.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-04T16:14:00Z",
            "content": "Coordenadora de odontologia do Hospital S\u00e3o Paulo, Denise Abranches foi a primeira brasileira a receber a vacina contra a Covid-19, doen\u00e7a causada pela pandemia do novo coronav\u00edrus.\u00a0Em entrevista ao \u2026 [+2261 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Canalrural.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Umidade do gr\u00e3o: produtor de milho reclama de diferen\u00e7a na medi\u00e7\u00e3o - Canal Rural",
            "description": "Embrapa alerta que o agricultor precisa se certificar de que a empresa aferiu e calibrou os equipamentos de classifica\u00e7\u00e3o perto do procedimento",
            "url": "https://www.canalrural.com.br/sites-e-especiais/mais-milho/umidade-grao-milho-diferenca-medicao/",
            "urlToImage": "https://static-wp-canalr-prd.canalrural.com.br/2019/03/9f9f79e544fb8eb705d18df3c18b9f0a_XL.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-04T16:04:00Z",
            "content": "Conforme a colheita da segunda safra avan\u00e7a, produtores de milho de Mato Grosso est\u00e3o relatando descontos nos valores recebidos por conta da umidade no momento da comercializa\u00e7\u00e3o do gr\u00e3o.\r\nO agricult\u2026 [+817 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "google-news",
                "name": "Google News"
            },
            "author": null,
            "title": "OS PIN\u00d3QUIOS DO PLANALTO | Manda no Zap - CartaCapital",
            "description": null,
            "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiK2h0dHBzOi8vd3d3LnlvdXR1YmUuY29tL3dhdGNoP3Y9bEVnYm1qX0dpZ2fSAQA?oc=5",
            "urlToImage": null,
            "publishedAt": "2020-07-04T16:00:26Z",
            "content": null
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Anvisa autoriza nova fase de testes de vacina chinesa para covid-19 - G1",
            "description": "Em todo o Brasil, ser\u00e3o escolhidos 9 mil volunt\u00e1rios distribu\u00eddos por diversas regi\u00f5es do pa\u00eds.",
            "url": "https://g1.globo.com/bemestar/vacina/noticia/2020/07/04/anvisa-autoriza-nova-fase-de-testes-de-vacina-chinesa-para-covid-19.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/IDpGbdubQrWGiUuaL_qDMWEOwRM=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/N/f/n676wFSGeROsc62OASvA/8672968.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-04T15:58:00Z",
            "content": "A Ag\u00eancia Nacional de Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria (Anvisa) liberou nesta sexta-feira (3) a terceira fase de testes da vacina contra o novo coronav\u00edrus desenvolvida pela farmac\u00eautica chinesa de biotecnologia\u2026 [+2150 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Globo vai transmitir semifinal da Ta\u00e7a Rio entre Fluminense e Botafogo - globoesporte.com",
            "description": "Emissora acata decis\u00e3o judicial e exibir\u00e1 partida neste domingo, \u00e0s 16h, em todas as suas plataformas",
            "url": "https://globoesporte.globo.com/rj/futebol/campeonato-carioca/noticia/globo-vai-transmitir-semifinal-da-taca-rio-entre-fluminense-e-botafogo.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/hSxZ4kvcxlkA_VBEv7iHfelIsN8=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_bc8228b6673f488aa253bbcb03c80ec5/internal_photos/bs/2020/G/A/U5AgSGR0mATQfp4BnWyA/1-3-.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-04T15:35:00Z",
            "content": "A Globo vai transmitir nas suas plataformas a semifinal da Ta\u00e7a Rio entre Fluminense e Botafogo, neste domingo, \u00e0s 16h (de Bras\u00edlia), no Nilton Santos. Assim, a emissora acata a decis\u00e3o judicial obti\u2026 [+2455 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Yahoo Entertainment"
            },
            "author": "Giselle de Almeida",
            "title": "Leonardo explica fim de parceria com Eduardo Costa e afirma: \"Nunca discutimos\" - Yahoo Financas Brasil",
            "description": "Cantor contou que amigo ter\u00e1 o pr\u00f3prio escrit\u00f3rio para gerenciar carreira.",
            "url": "https://br.financas.yahoo.com/noticias/leonardo-fim-parceria-eduardo-costa-151341539.html",
            "urlToImage": "https://s.yimg.com/uu/api/res/1.2/3pQd7FtEpTVut0R4yHFe8Q--~B/aD03NTY7dz0xNDA0O3NtPTE7YXBwaWQ9eXRhY2h5b24-/https://media-mbst-pub-ue1.s3.amazonaws.com/creatr-uploaded-images/2020-07/07bc3ec0-be06-11ea-bffb-ed13280910c7",
            "publishedAt": "2020-07-04T15:13:00Z",
            "content": "Leonardo usou suas redes sociais para esclarecer o fim da parceria de 13 anos com o cantor Eduardo Costa, que n\u00e3o faz mais parte de seu escrit\u00f3rio, a Talism\u00e3 Music. O cantor garantiu que n\u00e3o houve br\u2026 [+2548 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Prefeitura de S\u00e3o Paulo assina protocolos para reabrir bares, restaurantes e sal\u00f5es de beleza a partir de segunda - G1",
            "description": "Prefeito Bruno Covas (PSDB) determinou neste s\u00e1bado (4) regras para funcionamento de estabelecimentos durante a quarentena na capital; veja as principais medidas.",
            "url": "https://g1.globo.com/bemestar/coronavirus/noticia/2020/07/04/prefeitura-de-sao-paulo-assina-protocolo-para-reabrir-bares-restaurantes-e-saloes-de-beleza-a-partir-de-segunda.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/KZyNIuWH1ZtprI37yvGjMqBnelc=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/C/z/A6mFOkTUakW8rAi1g1kg/protocolos-bruno-covas.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-04T14:32:00Z",
            "content": "Eles est\u00e3o fechados atualmente em raz\u00e3o da pandemia de coronav\u00edrus porque n\u00e3o s\u00e3o considerados servi\u00e7os essenciais, como, por exemplo, sa\u00fade, alimenta\u00e7\u00e3o, abastecimento e transporte. \r\n Numa transmis\u2026 [+4606 chars]"
        }
    ]
}