{
    "status": "ok",
    "totalResults": 34,
    "articles": [
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Jornalcontabil.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Aux\u00edlio Emergencial: Datas de saque da 3\u00aa parcela para benefici\u00e1rios do Bolsa Fam\u00edlia - Jornal Cont\u00e1bil",
            "description": "Se encerrou no dia 29 de maio o pagamento da segunda parcela do Aux\u00edlio Emergencial. Agora a promessa est\u00e1 sobre o calend\u00e1rio",
            "url": "https://www.jornalcontabil.com.br/auxilio-emergencial-data-da-3a-parcela-bolsa-familia/",
            "urlToImage": "https://www.jornalcontabil.com.br/wp-content/uploads/2018/01/bolsa.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-08T17:49:00Z",
            "content": "Se encerrou no dia 29 de maio o pagamento da segunda parcela do Aux\u00edlio Emergencial. Agora a promessa est\u00e1 sobre o calend\u00e1rio da terceira parcela, que de acordo com a Caixa Econ\u00f4mica Federal dever\u00e1 s\u2026 [+1753 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Colunadofla.com"
            },
            "author": null,
            "title": "Com aprova\u00e7\u00e3o de clubes e da Ferj, protocolo para volta aos jogos ser\u00e1 encaminhado ao governo e \u00e0 prefeitura - Flamengo - Coluna do Fla",
            "description": "Por:\u00a0Isabelle Costa O retorno do Campeonato Carioca est\u00e1 cada vez mais pr\u00f3ximo. A Federa\u00e7\u00e3o de Futebol do Rio de Janeiro, junto com os clubes que disputam a S\u00e9rie A, aprovou o protocolo de seguran\u00e7a para a volta dos jogos, no s\u00e1bado (06), em uma reuni\u00e3o onlin\u2026",
            "url": "https://colunadofla.com/2020/06/com-aprovacao-de-clubes-e-da-ferj-protocolo-para-volta-aos-jogos-sera-encaminhado-ao-governo-e-a-prefeitura/",
            "urlToImage": "https://colunadofla.com/wp-content/uploads/2020/03/ferj-1068673.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-08T17:03:45Z",
            "content": "Por:\u00a0Isabelle Costa\r\nO retorno do Campeonato Carioca est\u00e1 cada vez mais pr\u00f3ximo. A Federa\u00e7\u00e3o de Futebol do Rio de Janeiro, junto com os clubes que disputam a S\u00e9rie A, aprovou o protocolo de seguran\u00e7a\u2026 [+1596 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Democratas se ajoelham no Congresso dos EUA em homenagem a George Floyd - G1",
            "description": "A presidente democrata do Congresso, Nancy Pelosi, o l\u00edder da minoria de seu partido no Senado, Chuck Schumer, assim como cerca de 20 parlamentares opositores, incluindo v\u00e1rios representantes negros, se reuniram no 'Sal\u00e3o da Emancipa\u00e7\u00e3o'.",
            "url": "https://g1.globo.com/mundo/noticia/2020/06/08/democratas-se-ajoelham-no-congresso-dos-eua-em-homenagem-a-george-floyd.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/BGvuA7rT6MS-EEu5HzruHNDiNfk=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/9/M/WaWArqREiDEZmMIoxxrQ/2020-06-08t153107z-896831676-rc225h9fb0v4-rtrmadp-3-minneapolis-police-congress.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-08T16:58:00Z",
            "content": "Parlamentares democratas no Congresso dos Estados Unidos se ajoelharam nesta segunda-feira (08) para prestar 8:46 minutos de sil\u00eancio em homenagem a George Floyd e outros negros americanos \"que perde\u2026 [+1596 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Minist\u00e9rio detalha erro que incluiu 857 mortes em balan\u00e7o da Covid e reafirma 525 \u00f3bitos no domingo - G1",
            "description": "No domingo, minist\u00e9rio divulgou n\u00fameros divergentes: 1\u00ba balan\u00e7o incluiu 1.382 novas mortes. Governo diz que corrigiu dados de mortes em 25 estados, sendo 623 apenas em Roraima.",
            "url": "https://g1.globo.com/bemestar/coronavirus/noticia/2020/06/08/ministerio-explica-dados-diferentes-de-covid-19-e-diz-que-divulgou-numeros-errados-de-rondonia-e-do-ceara.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/4yzZ62bVqPXsAMxRKR8UEWYfrh4=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/L/j/lAcT9YSX25ilBqw0G5hw/tabela-casos-erro-min.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-08T16:11:00Z",
            "content": "O Minist\u00e9rio da Sa\u00fade afirmou nesta segunda-feira (8) que \"corrigiu duplica\u00e7\u00f5es\" e que os n\u00fameros corretos do boletim de domingo (7) s\u00e3o: <ul><li>525 \u00f3bitos novos (total \u00e9 36.455)</li><li>18.912 caso\u2026 [+4160 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Istoe.com.br"
            },
            "author": "Ag\u00eancia Brasil",
            "title": "Caso Miguel: Nova per\u00edcia \u00e9 feita no pr\u00e9dio de onde menino caiu - Istoe",
            "description": "Peritos do Instituto de Criminal\u00edstica de Pernambuco voltaram hoje (8) ao edif\u00edcio P\u00eder Maur\u00edcio de Nassau, no Cais de Santa Rita, em Recife. Na \u00faltima ter\u00e7a-feira (2), o conjunto residencial de luxo foi palco de uma trag\u00e9dia que repercutiu por todo o pa\u00eds: a\u2026",
            "url": "https://istoe.com.br/nova-pericia-e-feita-no-predio-de-onde-menino-caiu-no-recife/",
            "urlToImage": "https://cdn-istoe-ssl.akamaized.net/wp-content/uploads/sites/14/2020/06/vitima-patroa-1.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-08T16:07:00Z",
            "content": "Peritos do Instituto de Criminal\u00edstica de Pernambuco voltaram hoje (8) ao edif\u00edcio P\u00eder Maur\u00edcio de Nassau, no Cais de Santa Rita, em Recife. Na \u00faltima ter\u00e7a-feira (2), o conjunto residencial de luxo\u2026 [+2928 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Cintia Dicker \u00e9 recebida com flores por Pedro Scooby em Portugal - UOL",
            "description": "Cintia Dicker chegou em Portugal e foi muito bem recebida pelo amado, Pedro Scooby. A modelo, que est\u00e1 casada com o surfista, saiu de Nova York e mudou para o pa\u00eds europeu junto com o atleta.Ao chegar no aeroporto, a bela ganhou flores brancas de Pedro. \"",
            "url": "https://www.uol.com.br/esporte/surfe/ultimas-noticias/2020/06/08/cintia-dicker-e-recebida-com-flores-por-pedro-scooby-em-portugal.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/entretenimento/8c/2020/06/08/cintia-dicker-e-pedro-scooby-1591631116747_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-08T15:56:15Z",
            "content": "Cintia Dicker chegou em Portugal e foi muito bem recebida pelo amado, Pedro Scooby. A modelo, que est\u00e1 casada com o surfista, saiu de Nova York e mudou para o pa\u00eds europeu junto com o atleta.\r\nAo che\u2026 [+633 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Manifesta\u00e7\u00f5es como as do domingo s\u00e3o 'o grande problema' do momento, diz Bolsonaro - G1",
            "description": "Presidente falou com apoiadores na entrada da resid\u00eancia oficial do Pal\u00e1cio da Alvorada. Ele disse ainda que pegou o pa\u00eds cheio de problemas, como um 'corpo com c\u00e2ncer'.",
            "url": "https://g1.globo.com/politica/noticia/2020/06/08/manifestacoes-como-as-do-domingo-sao-o-grande-problema-do-momento-diz-bolsonaro.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/4HDOnxTWIwWPH5bs340GEiirth8=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s02.video.glbimg.com/x720/8611013.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-08T15:52:00Z",
            "content": "As manifesta\u00e7\u00f5es foram pac\u00edficas. A maioria dos manifestantes usou m\u00e1scara durante os atos. Entre os cartazes, muitos tinham dizeres contra o racismo e o fascismo. \r\n O grande problema nesse momento \u2026 [+966 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "'Essas informa\u00e7\u00f5es s\u00e3o de propriedade do povo brasileiro', diz presidente do Conass sobre dados da Covid-19 - G1",
            "description": "Alberto Beltrame criticou novo modelo de dados divulgado pelo Minist\u00e9rio da Sa\u00fade, que n\u00e3o mostra mortes dia a dia. Segundo o tamb\u00e9m Secret\u00e1rio de Sa\u00fade do Par\u00e1, \u00e9 um direito inalien\u00e1vel da popula\u00e7\u00e3o ter conhecimento das informa\u00e7\u00f5es sobre a pandemia.",
            "url": "https://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2020/06/08/essas-informacoes-sao-de-propriedade-do-povo-brasileiro-diz-presidente-do-conass-sobre-dados-da-covid-19.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/FIRVlO2Dyex8RM6ui-lqdoSfS8o=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/D/N/2az4uLSXWBPiipF1S4BQ/beltrame.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-08T15:05:00Z",
            "content": "O presidente do Conselho Nacional dos Secret\u00e1rios de Sa\u00fade (Conass), Alberto Beltrame, criticou o novo modelo de divulga\u00e7\u00e3o dos dados da Covid-19 pelo Minist\u00e9rio da Sa\u00fade, na manh\u00e3 desta segunda-feir\u2026 [+3899 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Gabi Brandt: do 'De F\u00e9rias com o Ex' a segunda gravidez com Saulo Poncio - UOL",
            "description": "\u00c9 sempre assim. De tempos em tempos, os nomes de Gabi Brandt e Saulo Poncio surgem nos assuntos mais falados do Twitter e enquanto alguns querem fofocar sobre as novidades da conturbada fam\u00edlia, outros ficam sem nem entender quem s\u00e3o aquelas pessoas.Calcu",
            "url": "https://tvefamosos.uol.com.br/noticias/redacao/2020/06/08/gabi-brandt-do-de-ferias-com-o-ex-a-segunda-gravidez-com-saulo-poncio.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/parceiros/d0/2020/06/08/gabi-brandt-saulo-poncio-e-davi-de-11-meses-1591622742104_v2_615x300.png",
            "publishedAt": "2020-06-08T15:00:00Z",
            "content": "\u00c9 sempre assim. De tempos em tempos, os nomes de Gabi Brandt e Saulo Poncio surgem nos assuntos mais falados do Twitter e enquanto alguns querem fofocar sobre as novidades da conturbada fam\u00edlia, outr\u2026 [+4371 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Investing.com"
            },
            "author": null,
            "title": "Ibovespa ensaia 7\u00aa alta seguida com exterior favor\u00e1vel - Investing.com Brasil",
            "description": "Ibovespa ensaia 7\u00aa alta seguida com exterior favor\u00e1vel",
            "url": "https://br.investing.com/news/stock-market-news/ibovespa-ensaia-7a-alta-seguida-com-exterior-favoravel-753961",
            "urlToImage": "https://i-invdn-com.akamaized.net/trkd-images/LYNXMPEG571BK_L.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-08T14:50:00Z",
            "content": "Por Paula Arend Laier\r\nS\u00c3O PAULO (Reuters) - A bolsa paulista engatava a s\u00e9tima alta seguida nesta segunda-feira, tendo de pano de fundo nova sess\u00e3o positiva nos mercados acion\u00e1rios globais, em meio \u2026 [+2723 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "Alessandro Feitosa Jr.",
            "title": "Este \u00e9 o visual da Xiaomi Mi Band 5 - Gizmodo Brasil",
            "description": "A pulseira inteligente da Xiaomi deve ganhar uma nova vers\u00e3o daqui alguns dias. A Mi Band 5 tem lan\u00e7amento programado para o dia 11 de junho, mas a marca j\u00e1...",
            "url": "https://gizmodo.uol.com.br/?p=355214",
            "urlToImage": "https://gizmodo.uol.com.br/wp-content/blogs.dir/8/files/2020/06/xiaomi-mi-band-5-1000x563.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-08T14:46:53Z",
            "content": "A pulseira inteligente da Xiaomi deve ganhar uma nova vers\u00e3o daqui alguns dias. A Mi Band 5 tem lan\u00e7amento programado para o dia 11 de junho, mas a marca j\u00e1 publicou a primeira imagem oficial do prod\u2026 [+1135 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Mortes por Covid-19 v\u00e3o a 45 no Sul de Minas; casos confirmados chegam a 1.459 - G1",
            "description": "Mais duas mortes e outros 20 casos foram confirmados pela SES-MG nesta segunda-feira.",
            "url": "https://g1.globo.com/mg/sul-de-minas/noticia/2020/06/08/mortes-por-covid-19-vao-a-45-no-sul-de-minas-casos-confirmados-chegam-a-1459.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/JMy1F9xfe4IMSbRn2w5bE-ukDDI=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/q/p/l1bmEPRtyANu9OqAuTRw/whatsapp-image-2020-05-28-at-10.50.46.jpeg",
            "publishedAt": "2020-06-08T14:16:00Z",
            "content": "Mais duas mortes e outros 20 casos de Covid-19 foram confirmados pela Secretaria de Estado de Sa\u00fade (SES-MG) em novo boletim divulgado nesta segunda-feira (8). Com as novas confirma\u00e7\u00f5es, o Sul de Min\u2026 [+3952 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Folhavitoria.com.br"
            },
            "author": "Folha Vit\u00f3ria",
            "title": "BNDES anuncia linhas emergenciais para empresas, estado e munic\u00edpios - Folha Vit\u00f3ria",
            "description": "Setor p\u00fablico pode suspender pagamentos ate dezembro e hospitais e laborat\u00f3rios ter\u00e3o linha espec\u00edfica com juros menores se mantiverem empregos",
            "url": "https://www.folhavitoria.com.br/economia/noticia/06/2020/bndes-anuncia-linhas-emergenciais-para-empresas-estado-e-municipios",
            "urlToImage": "https://assets.folhavitoria.com.br/images/e0fa0130-8bbf-0138-7015-0a58a9feac2a--minified.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-08T14:13:24Z",
            "content": "Foto: Reprodu\u00e7\u00e3o /Youtube\r\nO Banco Nacional de Desenvolvimento Econ\u00f4mico e Sociail (BNDES) anunciou na manh\u00e3 desta segunda-feira (8) cinco novas medidas para alavancar o cr\u00e9dito para empresas em fun\u00e7\u2026 [+3392 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Ofuxico.com.br"
            },
            "author": "OFuxico",
            "title": "Bruna Marquezine vibra com cabelos naturais: 'Cachinhos voltando' - OFuxico",
            "description": "Atriz alisou as madeixas por muitos anos",
            "url": "https://www.ofuxico.com.br/noticias-sobre-famosos/bruna-marquezine-vibra-com-cabelos-naturais-cachinhos-voltando/2020/06/08-379442.html",
            "urlToImage": "https://cdn-ofuxico.akamaized.net/img/upload/noticias/2020/06/08/bruna_marquezine_379442_36.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-08T14:08:34Z",
            "content": "A quarentena tem feito com que v\u00e1rias famosas assumam o cabelo natural e no domingo (7)\u00a0Bruna Marquezine\u00a0publicou um v\u00eddeo nas suas redes sociais que mostra o seu processo de transi\u00e7\u00e3o capilar.\r\n\"Cac\u2026 [+1629 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Fogaonet.com"
            },
            "author": "Fog\u00e3oNet",
            "title": "Botafogo: nude tornou T\u00falio 'persona non grata' na Globo e o tirou de reprise de 1995 - Fog\u00e3oNET",
            "description": "O torcedor que sintonizou na Rede Globo na tarde de ontem (7) p\u00f4de curtir a decis\u00e3o entre Botafogo e Santos, jogo que valeu aos cariocas o t\u00edtulo do Campeonat ...",
            "url": "https://www.fogaonet.com/noticia/botafogo-nude-tornou-tulio-persona-non-grata-na-globo-e-o-tirou-de-reprise-de-1995/",
            "urlToImage": "https://img.fogaonet.com/wp-content/uploads/2020/05/tulio-maravilha-botafogo-1996-fogaonet.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-08T13:08:00Z",
            "content": "O torcedor que sintonizou na Rede Globo na tarde de ontem (7) p\u00f4de curtir a decis\u00e3o entre Botafogo e Santos, jogo que valeu aos cariocas o t\u00edtulo do Campeonato Brasileiro de 1995. Se destaques da con\u2026 [+1417 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": "Reuters",
            "title": "Nova Zel\u00e2ndia afirma ter erradicado coronav\u00edrus e suspende todas as restri\u00e7\u00f5es internas - Jornal O Globo",
            "description": "Primeira-ministra conta que dan\u00e7ou ao saber que n\u00e3o foram registrados novos casos nas \u00faltimas duas semanas; controle de fronteiras ainda ser\u00e1 mantido",
            "url": "https://oglobo.globo.com/mundo/nova-zelandia-afirma-ter-erradicado-coronavirus-suspende-todas-as-restricoes-internas-24468179",
            "urlToImage": "https://ogimg.infoglobo.com.br/in/24468180-c19-ca7/FT1086A/652/88405929_New-Zealands-Prime-Minister-Jacinda-Ardern-takes-part-in-a-press-conference-about-the.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-08T13:02:16Z",
            "content": "WELLINGTON A Nova Zel\u00e2ndia suspendeu todas as restri\u00e7\u00f5es sociais e econ\u00f4micas, exceto os controles de fronteira, depois de declarar nesta segunda-feira que estava livre do coronav\u00edrus, um dos primeir\u2026 [+2473 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Ve\u00edculos de comunica\u00e7\u00e3o formam parceria para dar transpar\u00eancia a dados de Covid-19 - G1",
            "description": "Jornalistas de G1, O Globo, Extra, Estad\u00e3o, Folha e UOL v\u00e3o coletar nas secretarias de Sa\u00fade, e divulgar em conjunto, n\u00fameros sobre mortes e contaminados, em raz\u00e3o das limita\u00e7\u00f5es impostas pelo Minist\u00e9rio da Sa\u00fade.",
            "url": "https://g1.globo.com/politica/noticia/2020/06/08/veiculos-de-comunicacao-formam-parceria-para-dar-transparencia-a-dados-de-covid-19.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/_7MCbIDA_IGwC1VFl8x-3RdQ-iE=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s01.video.glbimg.com/x720/8610200.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-08T13:00:00Z",
            "content": "Em resposta \u00e0 decis\u00e3o do governo Jair Bolsonaro de restringir o acesso a dados sobre a pandemia de Covid-19, os ve\u00edculos G1, O Globo, Extra, O Estado de S.Paulo, Folha de S.Paulo e UOL decidiram form\u2026 [+4764 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Esporteinterativo.com.br"
            },
            "author": "Esporte Interativo",
            "title": "Neymar quer trocar o PSG pelo Barcelona - Esporte Interativo",
            "description": "Jogador brasileiro diz que quer ir pra Espanha 'sim ou sim'",
            "url": "https://www.esporteinterativo.com.br/melhorfuteboldomundo/Neymar-quer-trocar-o-PSG-pelo-Barcelona-20200608-0004.html",
            "urlToImage": "https://www.esporteinterativo.com.br/__export/1590951679400/sites/esporteinterativo/img/2020/05/31/neymar_psg_crop1590950672844.jpg_673822677.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-08T12:56:45Z",
            "content": "O futuro de Neymar segue sendo uma incognita, por\u00e9m, se depender dele, estar\u00e1 de volta \u00e0 Espanha. Segundo o jornal catal\u00e3o 'Mundo Deportivo', o camisa 10 do PSG expressou sua vontade de voltar ao Bar\u2026 [+476 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Estudo aponta 100 jogadores mais valiosos das grandes ligas com Firmino como melhor brasileiro - globoesporte.com",
            "description": "Atacante do Liverpool aparece em 11\u00ba em lista que tem Mbapp\u00e9 na primeira coloca\u00e7\u00e3o. Neymar surge em 37\u00ba, Messi aparece em 22\u00ba, e Cristiano Ronaldo, em 70\u00ba",
            "url": "https://globoesporte.globo.com/futebol/futebol-internacional/noticia/estudo-aponta-100-jogadores-mais-valiosos-das-grandes-ligas-com-firmino-como-melhor-brasileiro.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/Az78sUTNQ5kqZjYu4houRmL2Ae4=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_bc8228b6673f488aa253bbcb03c80ec5/internal_photos/bs/2020/v/N/QGoyOrSrATczUJxnV59g/capturar.png",
            "publishedAt": "2020-06-08T12:55:00Z",
            "content": "O Observat\u00f3rio de Futebol CIES, especialista em rankings de aspectos financeiros do esporte, divulgou nesta segunda-feira a nova edi\u00e7\u00e3o de um estudo que aponta os 100 jogadores mais valiosos das cinc\u2026 [+3787 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "No mundo todo, 153 f\u00e1rmacos s\u00e3o testados em pacientes com covid-19 - VivaBem",
            "description": "Levantamento feito nas principais bases de dados sobre ensaios cl\u00ednicos do mundo revela que 153 f\u00e1rmacos est\u00e3o sendo testados em 1.765 estudos com pacientes que contra\u00edram COVID-19. O n\u00famero revela a dimens\u00e3o do esfor\u00e7o cient\u00edfico global em curso para com",
            "url": "https://www.uol.com.br/vivabem/noticias/redacao/2020/06/08/no-mundo-todo-153-farmacos-sao-testados-em-pacientes-com-covid-19.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/entretenimento/49/2018/03/26/antibiotico-remedio-cartela-de-remedio-1522077431061_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-08T12:48:33Z",
            "content": "Levantamento feito nas principais bases de dados sobre ensaios cl\u00ednicos do mundo revela que 153 f\u00e1rmacos est\u00e3o sendo testados em 1.765 estudos com pacientes que contra\u00edram COVID-19. O n\u00famero revela a\u2026 [+3624 chars]"
        }
    ]
}