{
    "status": "ok",
    "totalResults": 34,
    "articles": [
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": "Daniel Gullino",
            "title": "Bolsonaro veta uso obrigat\u00f3rio de m\u00e1scara em com\u00e9rcio, escolas e templos - Jornal O Globo",
            "description": "Presidente tamb\u00e9m n\u00e3o concordou com distribui\u00e7\u00e3o de m\u00e1scaras pelo governo e imposi\u00e7\u00e3o de multas para quem descumprir regras",
            "url": "https://oglobo.globo.com/sociedade/bolsonaro-veta-uso-obrigatorio-de-mascara-em-comercio-escolas-templos-1-24513437",
            "urlToImage": "https://ogimg.infoglobo.com.br/in/24513443-5a7-273/FT1086A/652/88509626_PA-Brasilia-BSB-17-06-2020-O-Presidente-Jair-Bolsonaro-participa-com-os-Ministros-da-Ag-1.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-03T18:10:05Z",
            "content": "BRAS\u00cdLIA O presidente Jair Bolsonaro sancionou uma lei que determina o uso obrigat\u00f3rio de m\u00e1scaras em p\u00fablico enquanto durar a pandemia do novo coronav\u00edrus. Bolsonaro, no entanto, vetou um trecho que\u2026 [+6262 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Estudante brasileira desaparecida na Alemanha \u00e9 encontrada com vida, diz pol\u00edcia local - G1",
            "description": "Comunicado informa que L\u00edvia Perrone Medida, 27 anos, n\u00e3o corre perigo. Fam\u00edlia de Bebedouro (SP) j\u00e1 foi informada.",
            "url": "https://g1.globo.com/sp/ribeirao-preto-franca/noticia/2020/07/03/estudante-brasileira-desaparecida-na-alemanha-e-encontrada-com-vida-diz-policia-local.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/jyYXjV5yACgJGkP0_UGIQNAivkc=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/7/w/tjsPQFSvGoNB7GlWsYCQ/livia-estudantedesaparecida.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-03T17:44:00Z",
            "content": "A estudante brasileira L\u00edvia Perrone Medina, de 27 anos, que estava desaparecida desde s\u00e1bado (27) na Alemanha, foi encontrada viva nesta sexta-feira (3), diz a pol\u00edcia local. O comunicado informa qu\u2026 [+1541 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Rafinha, do Flamengo, n\u00e3o teme interesse de europeus em Jorge Jesus: \"Tor\u00e7o para que o melhor aconte\u00e7a\" - globoesporte.com",
            "description": "Lateral acredita que sondagens, como a do Benfica, mostram que trabalho realizado no Flamengo est\u00e1 sendo bem feito",
            "url": "https://globoesporte.globo.com/futebol/times/flamengo/noticia/rafinha-compara-jorge-jesus-com-guardiola-tem-o-mesmo-pensamento-dentro-de-campo.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/tC7Sv3iFKjn3jkNSS_t2i_aoFkY=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_bc8228b6673f488aa253bbcb03c80ec5/internal_photos/bs/2020/a/3/wZuZrUQ16bXpztmObAqA/50072749092-05d3d2c262-k.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-03T17:22:00Z",
            "content": "Uma das refer\u00eancias no atual elenco do Flamengo, Rafinha n\u00e3o teme o interesse de outros clubes em Jorge Jesus. O t\u00e9cnico foi procurado pelo Benfica na \u00faltima semana, mas decidiu ficar no Flamengo. Ai\u2026 [+6951 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Noticiasconcursos.com.br"
            },
            "author": "Saulo Moreira",
            "title": "CONFIRMADO! Caixa lan\u00e7a nova facilidade no financiamento da casa pr\u00f3pria - Not\u00edcias Concursos",
            "description": "A Caixa Econ\u00f4mica Federal anunciou novas medidas para aquisi\u00e7\u00e3o da casa pr\u00f3pria. A institui\u00e7\u00e3o banc\u00e1ria, que tem a responsabilidade de 70% do cr\u00e9dito imobili\u00e1rio do pa\u00eds, incluiu no financiamento habitacional os custos dos cart\u00f3rios, ITBI (imposto pa",
            "url": "https://noticiasconcursos.com.br/economia/confirmado-caixa-lanca-nova-facilidade-no-financiamento-da-casa-propria/",
            "urlToImage": "https://noticiasconcursos.com.br/wp-content/uploads/2020/04/caixa-e-auxilio-de-600.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-03T17:12:24Z",
            "content": "A Caixa Econ\u00f4mica Federal anunciou novas medidas para aquisi\u00e7\u00e3o da casa pr\u00f3pria. A institui\u00e7\u00e3o banc\u00e1ria, que tem a responsabilidade de 70% do cr\u00e9dito imobili\u00e1rio do pa\u00eds, incluiu no financiamento hab\u2026 [+3376 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Entenda a sa\u00edda jur\u00eddica da Lava Jato para denunciar Serra e evitar restri\u00e7\u00f5es do Supremo - Folha de S.Paulo",
            "description": "Procuradoria diz que houve movimenta\u00e7\u00f5es financeiras ligadas ao tucano at\u00e9 o ano de 2014",
            "url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2020/07/entenda-a-saida-juridica-da-lava-jato-para-denunciar-serra-e-evitar-restricoes-do-supremo.shtml",
            "urlToImage": "https://f.i.uol.com.br/fotografia/2019/05/02/15568500935ccba5ad6c7b8_1556850093_3x2_rt.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-03T17:07:45Z",
            "content": "Restri\u00e7\u00f5es impostas pelo STF (Supremo Tribunal Federal) sobre investiga\u00e7\u00f5es relativas ao senador e ex-governador de S\u00e3o Paulo Jos\u00e9 Serra (PSDB) n\u00e3o impediram a Lava Jato de identificar sa\u00eddas jur\u00eddic\u2026 [+5268 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Lance.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "'N\u00e3o temos nada contra a Globo. Ela continua sendo a principal parceira comercial do Flamengo', diz Landim - LANCE!",
            "description": "Presidente do Rubro-Negro falou \u00e0 FLA TV e tamb\u00e9m sublinhou o apoio aos outros clubes do Rio ap\u00f3s a rescis\u00e3o de contrato da emissora pelos direitos de transmiss\u00e3o do Carioca",
            "url": "https://www.lance.com.br/flamengo/nao-temos-nada-contra-globo-ela-continua-sendo-principal-parceira-comercial-diz-landim.html",
            "urlToImage": "http://www.lance.com.br/files/og_image/uploads/2020/06/23/5ef240756b7fb.jpeg",
            "publishedAt": "2020-07-03T16:55:25Z",
            "content": "Os \u00faltimos dias t\u00eam sido quentes nos bastidores do futebol brasileiro, sobretudo o carioca. Ap\u00f3s a Medida Provis\u00f3ria 984 ter sido assinada, a queda de bra\u00e7o entre Flamengo e Rede Globo pelos direitos\u2026 [+2930 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "google-news",
                "name": "Google News"
            },
            "author": null,
            "title": "Olavistas e militares fazem press\u00e3o para Bolsonaro desistir de Feder para o MEC - Educa\u00e7\u00e3o Estad\u00e3o",
            "description": null,
            "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiigFodHRwczovL2VkdWNhY2FvLmVzdGFkYW8uY29tLmJyL25vdGljaWFzL2dlcmFsLG9sYXZpc3Rhcy1lLW1pbGl0YXJlcy1mYXplbS1wcmVzc2FvLXBhcmEtYm9sc29uYXJvLWRlc2lzdGlyLWRlLWZlZGVyLXBhcmEtby1tZWMsNzAwMDMzNTMxNzPSAY4BaHR0cHM6Ly9lZHVjYWNhby5lc3RhZGFvLmNvbS5ici9ub3RpY2lhcy9nZXJhbCxvbGF2aXN0YXMtZS1taWxpdGFyZXMtZmF6ZW0tcHJlc3Nhby1wYXJhLWJvbHNvbmFyby1kZXNpc3Rpci1kZS1mZWRlci1wYXJhLW8tbWVjLDcwMDAzMzUzMTczLmFtcA?oc=5",
            "urlToImage": null,
            "publishedAt": "2020-07-03T16:44:31Z",
            "content": null
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Governo antecipa reabertura de eventos, cinemas, teatros e academias em SP para regi\u00f5es na fase amarela - G1",
            "description": "Cidades como a capital paulista e do ABC poder\u00e3o reabrir espa\u00e7os culturais ap\u00f3s 4 semanas de perman\u00eancia na classifica\u00e7\u00e3o. Pelo plano inicial, abertura era prevista apenas para a fase azul.",
            "url": "https://g1.globo.com/sp/sao-paulo/noticia/2020/07/03/governo-anuncia-antecipacao-de-reabertura-de-eventos-cinemas-teatros-e-academias-em-sp-para-cidades-na-fase-amarela.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/Uz_iY5cGzpXBa_omswR9-kXXlKQ=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s03.video.glbimg.com/x720/8671706.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-03T16:34:00Z",
            "content": "]O governo de S\u00e3o Paulo anunciou nesta sexta-feira (3) a antecipa\u00e7\u00e3o da autoriza\u00e7\u00e3o de reabertura de teatros, cinemas, salas de espet\u00e1culo, academias e a realiza\u00e7\u00e3o de eventos culturais para regi\u00f5es \u2026 [+11978 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Meutimao.com.br"
            },
            "author": "Meu Tim\u00e3o",
            "title": "Corinthians faz primeiro trabalho posicional ap\u00f3s retorno dos treinos; veja fotos - Meu Tim\u00e3o",
            "description": "No terceiro dia de atividades com bola, o t\u00e9cnico Tiago Nunes come\u00e7ou uma das din\u00e2micas mais importantes para desenhar uma equipe: fez seu primeiro treino posicional desde o retorno.",
            "url": "https://www.meutimao.com.br/noticias-do-corinthians/351640/corinthians-tem-primeiro-trabalho-posicional-apos-retorno-dos-treinos-veja-fotos",
            "urlToImage": "https://cdn.meutimao.com.br/_upload/noticia-share/facebook/2020/07/03/agora-e-pra-valer-corinthians-tem-primeiro-trabalho_62586ee.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-03T16:28:30Z",
            "content": "Ap\u00f3s uma semana de trabalhos f\u00edsicos, o Corinthians deu sequ\u00eancia aos treinos no CT Joaquim Grava. No terceiro dia de atividades com bola, o t\u00e9cnico Tiago Nunes come\u00e7ou uma das din\u00e2micas mais importa\u2026 [+1623 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "BBC News"
            },
            "author": "https://www.facebook.com/bbcnews",
            "title": "O que a crise em Hong Kong revela sobre a China e o novo cen\u00e1rio mundial - BBC News Brasil",
            "description": "An\u00e1lise do correspondente da BBC destrincha posi\u00e7\u00e3o da China no mundo e as respostas do Reino Unido com sua nova pol\u00edtica externa.",
            "url": "https://www.bbc.com/portuguese/internacional-53280922",
            "urlToImage": "https://ichef.bbci.co.uk/news/1024/branded_portuguese/38B7/production/_113191541_062226575-1.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-03T16:03:10Z",
            "content": "Direito de imagemReutersImage caption\r\n Pol\u00edcia dispara g\u00e1s lacrimog\u00eaneo contra multid\u00e3o para dispersar manifestantes contra a lei de seguran\u00e7a nacional em 1 de julho de 2020\r\nCom o Reino Unido abrin\u2026 [+9014 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "OMS: h\u00e1 sinal de estabiliza\u00e7\u00e3o no Brasil, mas resposta ter\u00e1 de ser maior - UOL Not\u00edcias",
            "description": "O diretor de opera\u00e7\u00f5es da OMS, Mike Ryan, afirma que existem alguns sinais de estabiliza\u00e7\u00e3o do crescimento da curva de pessoas contaminadas no Brasil pelo",
            "url": "https://noticias.uol.com.br/colunas/jamil-chade/2020/07/03/oms-ha-sinal-de-estabilizacao-no-brasil-mas-resposta-tera-de-ser-maior.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/2d/2020/03/25/diretor-geral-da-organizacao-mundial-da-saude-tedros-adhanom-ghebreyesus-durate-entrevista-coletiva-em-genebra-1585161224457_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-03T15:47:47Z",
            "content": "O diretor de opera\u00e7\u00f5es da OMS, Mike Ryan, afirma que existem alguns sinais de estabiliza\u00e7\u00e3o do crescimento da curva de pessoas contaminadas no Brasil pelo coronav\u00edrus. Mas alerta que o governo ter\u00e1 d\u2026 [+2274 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "SAIU! Ludmilla lan\u00e7a clipe surpreendente e cheio de coreografia para \u2018Cobra Venenosa\u2019; Vem assistir! - Hugo Gloss",
            "description": "Saiu! O clipe de \u201cCobra Venenosa\u201d, de Ludmilla, j\u00e1 est\u00e1 entre n\u00f3s! A can\u00e7\u00e3o chegou nas m\u00e3os do p\u00fablico dias ap\u00f3s Lud exp\u00f4r nas redes uma esp\u00e9cie de \u201cdossi\u00ea\u201d contra sua antiga amiga, Anitta. Por conta da letra da can\u00e7\u00e3o, muitos f\u00e3s da diva esperavam ver ind\u00edci\u2026",
            "url": "https://hugogloss.uol.com.br/musica/saiu-ludmilla-lanca-clipe-surpreendente-e-cheio-de-coreografia-para-cobra-venenosa-vem-assistir/",
            "urlToImage": "https://media.hugogloss.uol.com.br/uploads/2020/07/fotojet-9.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-03T15:04:28Z",
            "content": "Saiu! O clipe de \u201cCobra Venenosa\u201d, de Ludmilla, j\u00e1 est\u00e1 entre n\u00f3s! A can\u00e7\u00e3o chegou nas m\u00e3os do p\u00fablico dias ap\u00f3s Lud exp\u00f4r nas redes uma esp\u00e9cie de \u201cdossi\u00ea\u201d contra sua antiga amiga, Anitta. Por conta\u2026 [+4555 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Contabeis.com.br"
            },
            "author": "",
            "title": "FGTS: Veja como antecipar saque emergencial - Cont\u00e1beis",
            "description": "Fintechs permitem transferir os valores do FGTS emergencial para conta pessoal.",
            "url": "https://www.contabeis.com.br/noticias/43594/fgts-veja-como-antecipar-saque-emergencial/",
            "urlToImage": "https://www.contabeis.com.br/assets/img/news/n_43594_6939b015cc3ff0368d7fb1abc3e224d4.jpg?v=1593787801",
            "publishedAt": "2020-07-03T15:01:05Z",
            "content": "A Medida Provis\u00f3ria 946/2020 permitiu que trabalhadores com contas vinculadas ao FGTS, pudessem sacar at\u00e9 R$ 1.045 do saldo do Fundo de Garantia a partir do dia 29 de junho. A norma tem a finalidade \u2026 [+5193 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "google-news",
                "name": "Google News"
            },
            "author": null,
            "title": "Petrobr\u00e1s estima economia de R$ 4 bi por ano com redu\u00e7\u00e3o de 22% do quadro de funcion\u00e1rios - Economia & Neg\u00f3cios Estad\u00e3o",
            "description": null,
            "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMikgFodHRwczovL2Vjb25vbWlhLmVzdGFkYW8uY29tLmJyL25vdGljaWFzL2dlcmFsLHBldHJvYnJhcy1lc3RpbWEtZWNvbm9taWEtZGUtci00LWJpLXBvci1hbm8tY29tLXJlZHVjYW8tZGUtMjItZG8tcXVhZHJvLWRlLWZ1bmNpb25hcmlvcyw3MDAwMzM1MzA3MdIBlgFodHRwczovL2Vjb25vbWlhLmVzdGFkYW8uY29tLmJyL25vdGljaWFzL2dlcmFsLHBldHJvYnJhcy1lc3RpbWEtZWNvbm9taWEtZGUtci00LWJpLXBvci1hbm8tY29tLXJlZHVjYW8tZGUtMjItZG8tcXVhZHJvLWRlLWZ1bmNpb25hcmlvcyw3MDAwMzM1MzA3MS5hbXA?oc=5",
            "urlToImage": null,
            "publishedAt": "2020-07-03T14:59:55Z",
            "content": null
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Tudocelular.com"
            },
            "author": "TudoCelular.com",
            "title": "Decepcionante: Xbox Series S n\u00e3o ter\u00e1 gr\u00e1ficos da nova gera\u00e7\u00e3o, diz ex-engenheiro do PS5 - Tudocelular.com",
            "description": "Limita\u00e7\u00e3o no hardware n\u00e3o deve permitir uso de gr\u00e1ficos avan\u00e7ados no console.",
            "url": "https://www.tudocelular.com/rumores/noticias/n159184/xbox-series-s-nao-ter-graficos-proxima-geracao.html",
            "urlToImage": "https://t2.tudocdn.net/530654?w=1200",
            "publishedAt": "2020-07-03T14:31:22Z",
            "content": "Restam 6 meses para as grandes fabricantes revelarem seus novos consoles em 2020, um dos grandes candidatos, o Xbox, deve chegar em duas vers\u00f5es: o Xbox Series X e um irm\u00e3o menor, o Xbox Series S, qu\u2026 [+1798 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Sul de Minas bate recorde de novos casos de Covid-19 pela 4\u00aa semana seguida, aponta Estado - G1",
            "description": "Foram 891 novos casos, com 21 mortes nos \u00faltimos sete dias; n\u00famero \u00e9 o maior desde in\u00edcio da pandemia.",
            "url": "https://g1.globo.com/mg/sul-de-minas/noticia/2020/07/03/sul-de-minas-bate-recorde-de-novos-casos-de-covid-19-pela-4a-semana-seguida-aponta-estado.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/4LDXxCVUcMMPoFtuGAD3AN-kynw=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/A/u/xRybUzQDG6V2ArtSgaxA/000-1u37n8.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-03T14:26:00Z",
            "content": "O Sul de Minas bateu recorde de novos casos de Covid-19 pela 4\u00aa semana seguida. Os dados s\u00e3o da Secretaria de Estado de Sa\u00fade (SES-MG). Ao todo, foram 891 novos casos registrados na regi\u00e3o nos \u00faltimo\u2026 [+5627 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Ig.com.br"
            },
            "author": "iG Gente",
            "title": "Filho de Leonardo, Jo\u00e3o Guilherme, tranquiliza f\u00e3s ap\u00f3s acidente: 'Todos bem' - Gente",
            "description": "O filho do cantor Leonardo, Jo\u00e3o Guilherme, mandou um recado para os f\u00e3s ap\u00f3s o acidente de carro que sofreu. Ele disse que conseguiu sair ileso.",
            "url": "https://gente.ig.com.br/celebridades/2020-07-03/filho-de-leonardo-joao-guilherme-tranquiliza-fas-apos-acidente-todos-bem.html",
            "urlToImage": "https://i0.statig.com.br/bancodeimagens/cj/at/fk/cjatfkii69oqx5lnrhogtthdt.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-03T13:58:00Z",
            "content": "Jo\u00e3o Guilherme se pronunciou publicamente sobre\u00a0 o acidente de carro que sofreu na \u00faltima ter\u00e7a-feira (30).\r\n O filho do cantor Leonardo\u00a0garantiu que est\u00e1 bem e disse que conseguiu sair ileso. \"Est\u00e1 \u2026 [+1024 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "info-money",
                "name": "InfoMoney"
            },
            "author": null,
            "title": "Ibovespa cai acompanhando bolsas europeias e com tens\u00e3o entre China e EUA no radar; d\u00f3lar opera est\u00e1vel - InfoMoney",
            "description": "Por outro lado, dados da China foram um bom sinal, uma vez que mostraram expans\u00e3o no ritmo mais r\u00e1pido em mais de uma d\u00e9cada em junho no setor de servi\u00e7os",
            "url": "https://www.infomoney.com.br/mercados/ibovespa-cai-acompanhando-bolsas-europeias-e-com-tensao-entre-china-e-eua-no-radar-dolar-opera-estavel/",
            "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2020/06/GettyImages-1139675310.jpg?fit=682%2C512&quality=75&strip=all",
            "publishedAt": "2020-07-03T13:29:02Z",
            "content": "Mercado \u2013 a\u00e7\u00f5es (Foto: Getty Images) \r\nS\u00c3O PAULO \u2013 O Ibovespa zera perdas e agora opera entre leves altas e baixas nesta sexta-feira (3) em dia de feriado nos Estados Unidos, o que reduz a liquidez n\u2026 [+4258 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Techtudo.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Skin do Capit\u00e3o Am\u00e9rica chega ao Fortnite; veja pre\u00e7o e detalhes - TechTudo",
            "description": "Conjunto de personagem da Marvel est\u00e1 dispon\u00edvel por 2000 V-Bucks na loja do Battle Royale",
            "url": "https://www.techtudo.com.br/noticias/2020/07/skin-do-capitao-america-chega-ao-fortnite-veja-preco-e-detalhes-esports.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/lJkmDMjY6xZpQALyAQPSH9jjA_U=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_08fbf48bc0524877943fe86e43087e7a/internal_photos/bs/2020/t/x/5XDqAHT56THjWY8dFoAw/sem-titulo1.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-03T13:21:00Z",
            "content": "Fortnite recebeu a skin do Capit\u00e3o Am\u00e9rica nesta quinta-feira (02). O traje, composto de m\u00e1scara, camisa, cal\u00e7a e bota, reproduz o visual cl\u00e1ssico do super-her\u00f3i da Marvel com tonalidade azul e detal\u2026 [+1919 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Guarda Municipal determina fechamento de bares por aglomera\u00e7\u00e3o na 1\u00aa noite de reabertura no Rio - G1",
            "description": "Imagens mostraram grupos de pessoas nas cal\u00e7adas e ruas do Leblon, na Zona Sul, e estabelecimentos abertos ap\u00f3s as 23h, hor\u00e1rio limite para funcionamento determinado pela prefeitura.",
            "url": "https://g1.globo.com/rj/rio-de-janeiro/noticia/2020/07/03/guarda-municipal-determina-fechamento-de-bares-por-aglomeracao-na-1a-noite-de-reabertura-no-rio.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/glg9yptXrH61E8tYyjFRDkTv4_k=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s04.video.glbimg.com/x720/8670479.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-03T13:08:00Z",
            "content": "Agentes da Guarda Municipal do Rio determinaram o fechamento de diversos estabelecimentos no Leblon, na Zona Sul, nesta quinta-feira (2) devido \u00e0 aglomera\u00e7\u00e3o de pessoas na primeira noite de libera\u00e7\u00e3o\u2026 [+5370 chars]"
        }
    ]
}