{
    "status": "ok",
    "totalResults": 34,
    "articles": [
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "EL PA\u00cdS"
            },
            "author": "Yolanda Monge",
            "title": "Derek Chauvin, o policial respons\u00e1vel pelos 8 minutos e 46 segundos de brutalidade que incendiaram os EUA - EL PA\u00cdS Brasil",
            "description": "Em quase duas d\u00e9cadas na Pol\u00edcia de Minneapolis, ficha do agente est\u00e1 repleta de incidentes",
            "url": "https://brasil.elpais.com/internacional/2020-06-04/derek-chauvin-o-policial-responsavel-pelos-8-minutos-e-46-segundos-de-brutalidade-que-incendiaram-os-eua.html",
            "urlToImage": "https://imagens.brasil.elpais.com/resizer/qFRIe31Sr03rHdQpNbjYkHc_g54=/1000x0/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/prisa/XVZHAMFWNFGIZP3CBZY6HR7ALA.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-05T18:30:27Z",
            "content": "Em menos de 24 horas Derek Chauvin esteve em tr\u00eas pris\u00f5es diferentes do Estado de Minnesota at\u00e9 que as autoridades encontraram uma em que aparentemente sua seguran\u00e7a pode ser garantida. Agora, o agen\u2026 [+3856 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Federa\u00e7\u00e3o Paulista se re\u00fane com clubes e decide enviar ao governo proposta de volta aos treinos - globoesporte.com",
            "description": "Em reuni\u00e3o, dirigentes manifestam descontentamento com postura do Bragantino",
            "url": "https://globoesporte.globo.com/sp/futebol/campeonato-paulista/noticia/federacao-paulista-se-reune-com-clubes-e-decide-enviar-ao-governo-proposta-de-volta-aos-treinos.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/RFIf6zEFWZt1Q3H-W7_VPcbT1EY=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_bc8228b6673f488aa253bbcb03c80ec5/internal_photos/bs/2019/X/u/5lTPfWRfiyWrARG7w8SQ/whatsapp-image-2019-10-22-at-11.28.37.jpeg",
            "publishedAt": "2020-06-05T17:45:00Z",
            "content": "A Federa\u00e7\u00e3o Paulista de Futebol se reuniu nesta sexta-feira com representantes dos 16 clubes da primeira divis\u00e3o estadual. No encontro, ficou decidido que ser\u00e1 enviada ao governo de S\u00e3o Paulo uma pro\u2026 [+2094 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Hojeemdia.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Rescis\u00f5es com Ed\u00edlson e Robinho podem custar mais de R$ 18 milh\u00f5es aos cofres do Cruzeiro - Hoje em Dia",
            "description": "Montagem sobre fotos de Gustavo Aleixo/Cruzeiro \u00a0 O Cruzeiro tenta se restabelecer ap\u00f3s ser dilacerado financeiramente e ter arranhada de forma...",
            "url": "https://www.hojeemdia.com.br/esportes/rescis\u00f5es-com-ed\u00edlson-e-robinho-podem-custar-mais-de-r-18-milh\u00f5es-aos-cofres-do-cruzeiro-1.789878",
            "urlToImage": "https://www.hojeemdia.com.br/polopoly_fs/1.789884!/image/image.JPG_gen/derivatives/landscape_653/image.JPG",
            "publishedAt": "2020-06-05T17:24:00Z",
            "content": "O Cruzeiro tenta se restabelecer ap\u00f3s ser dilacerado financeiramente e ter arranhada de forma profunda sua imagem nos mercados nacional e internacional. Sem dinheiro, o clube toma medidas dr\u00e1sticas a\u2026 [+4466 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Trump diz que pelo menos 1 milh\u00e3o foram salvos do coronav\u00edrus ao 'fechar os EUA' e observa que Brasil est\u00e1 num 'momento bem dif\u00edcil' - G1",
            "description": "Presidente deu entrevista coletiva no jardim da Casa Branca nesta sexta-feira (5).",
            "url": "https://g1.globo.com/mundo/noticia/2020/06/05/trump-diz-que-pelo-menos-1-milhao-foram-salvos-do-coronavirus-ao-fechar-os-eua-e-observa-que-brasil-esta-num-momento-bem-dificil.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/FgJYBHV4uWXEvUPjQ96lbae9Wco=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/Z/S/VKQzvKRiG9k15uFdMj0g/2020-06-05t153907z-548185666-rc233h90cyx9-rtrmadp-3-usa-economy-trump.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-05T16:56:00Z",
            "content": "O presidente americano Donald Trump disse nesta-sexta-feira (5) que salvou pelo menos 1 milh\u00e3o ao 'fechar os EUA' e observa que Brasil est\u00e1 num 'momento bem dif\u00edcil' com coronav\u00edrus. \r\nTrump: Brasil \u2026 [+4164 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Istoe.com.br"
            },
            "author": "Da Reda\u00e7\u00e3o",
            "title": "Em \u00e1udio vazado, Neymar e par\u00e7as xingam e amea\u00e7am namorado da m\u00e3e - Istoe",
            "description": "Parece que as pol\u00eamicas envolvendo o relacionamento conturbado da m\u00e3e de Neymar, Nadine Gon\u00e7alves, e seu namorado, o modelo Tiago Ramos, n\u00e3o v\u00e3o chegar ao fim nunca. Ap\u00f3s a briga, que ocorreu na \u00faltima ter\u00e7a-feira (02), no apartamento da matriarca da fam\u00edlia,\u2026",
            "url": "https://istoe.com.br/em-audio-vazado-neymar-e-parcas-xingam-e-ameacam-namorado-da-mae/",
            "urlToImage": "https://cdn-istoe-ssl.akamaized.net/wp-content/uploads/sites/14/2020/04/neymar-e-namorado-da-mae-dele-credito-da-foto-reproducao-instagram.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-05T16:32:00Z",
            "content": "Parece que as pol\u00eamicas envolvendo o relacionamento conturbado da m\u00e3e de Neymar, Nadine Gon\u00e7alves, e seu namorado, o modelo Tiago Ramos, n\u00e3o v\u00e3o chegar ao fim nunca.\r\nAp\u00f3s a briga, que ocorreu na \u00falt\u2026 [+1140 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Agazeta.com.br"
            },
            "author": "A Gazeta",
            "title": "Fen\u00f4meno raro 'Lua de Morango' acontece nesta sexta e ser\u00e1 vis\u00edvel no Brasil - A Gazeta ES",
            "description": "Sat\u00e9lite mergulhar\u00e1 quase metade da face na sombra externa da Terra, iniciando \u00e0s 14h45 (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) \u2013 abaixo do horizonte. Segundo a Nasa,\u00a0ser\u00e1 mais vis\u00edvel na \u00c1sia, Europa, Austr\u00e1lia e Am\u00e9rica do Sul, mas tamb\u00e9m poder\u00e1 ser observado no pa\u00eds",
            "url": "https://www.agazeta.com.br/brasil/fenomeno-raro-lua-de-morango-acontece-nesta-sexta-e-sera-visivel-no-brasil-0620",
            "urlToImage": "https://midias.agazeta.com.br/2020/06/05/strawberry-moon-258089-article.jpeg",
            "publishedAt": "2020-06-05T16:24:21Z",
            "content": null
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "BBC News"
            },
            "author": "https://www.facebook.com/bbcnews",
            "title": "Caso Miguel: morte de menino 'joga \u00e1lcool nas feridas' de filhos de empregadas dom\u00e9sticas - BBC Brasil",
            "description": "Garoto de 5 anos morreu ap\u00f3s cair do pr\u00e9dio de luxo de patr\u00f5es da m\u00e3e, dom\u00e9stica; caso inflamou debate no Brasil em meio a onda de protestos contra racismo que come\u00e7ou nos EUA.",
            "url": "https://www.bbc.com/portuguese/salasocial-52938903",
            "urlToImage": "https://ichef.bbci.co.uk/news/1024/branded_portuguese/147CA/production/_112741938_jessica.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-05T16:23:09Z",
            "content": "Direito de imagemArquivo PessoalImage caption\r\n J\u00e9ssica Cabral chegou a passar o Natal na escada do pr\u00e9dio porque a patroa da m\u00e3e n\u00e3o a queria em casa\r\nCom 10 anos, J\u00e9ssica Cabral e a sua irm\u00e3, na \u00e9p\u2026 [+6689 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "'13 Reasons Why': Saiba como acaba a s\u00e9rie - UOL",
            "description": "Saiu hoje a quarta temporada de \"13 Reasons Why\", e j\u00e1 sabemos como acaba a hist\u00f3ria de Clay, Jess e companhia. Voc\u00ea quer saber tudo o que acontece? Ent\u00e3o vem com a gente neste texto cheio de spoilers.Mas cuidado: tem spoilers MESMO, ent\u00e3o v\u00e1 embora se vo",
            "url": "https://entretenimento.uol.com.br/noticias/redacao/2020/06/05/13-reasons-why-saiba-como-acaba-a-serie.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/entretenimento/3f/2020/06/03/justin-brandon-flynn-clay-dylan-minnette-jess-alisha-boe-e-tony-christian-navarro-na-quarta-temporada-de-13-reasons-why-1591214457464_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-05T16:17:11Z",
            "content": "Saiu hoje a quarta temporada de \"13 Reasons Why\", e j\u00e1 sabemos como acaba a hist\u00f3ria de Clay, Jess e companhia. Voc\u00ea quer saber tudo o que acontece? Ent\u00e3o vem com a gente neste texto cheio de spoiler\u2026 [+3823 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Ig.com.br"
            },
            "author": "Ag\u00eancia O Globo",
            "title": "Ita\u00fa devolver\u00e1 R$ 75 milh\u00f5es para clientes por tarifas indevidas de 2008 a 2018 - Economia",
            "description": "O banco Ita\u00fa vai devolver mais de R$ 75 milh\u00f5es para clientes por cobran\u00e7a de tarifas indevidas a seus clientes entre 2008 e 2018. Entenda aqui no iG.",
            "url": "https://economia.ig.com.br/2020-06-05/itau-devolvera-r-75-milhoes-para-clientes-por-tarifas-indevidas-de-2008-a-2018.html",
            "urlToImage": "https://i0.statig.com.br/bancodeimagens/ey/ma/sw/eymaswlnb6i9vusbrzu6widg2.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-05T15:55:00Z",
            "content": "Em acordo com o Banco Central (BC), o Ita\u00fa se comprometeu a devolver R$ 75,6 milh\u00f5es aos clientes por cobran\u00e7a indevida de tarifas entre 2008 e 2018. A decis\u00e3o foi publicada na \u00faltima ter\u00e7a-feira (2)\u2026 [+1974 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": "O Globo",
            "title": "UFRJ lamenta morte do ex-reitor Carlos Lessa e decreta luto de tr\u00eas dias - Jornal O Globo",
            "description": "Economista, que esteve \u00e0 frente da universidade de 2002 a 2003, faleceu nesta sexta-feira de Covid-19",
            "url": "https://oglobo.globo.com/rio/ufrj-lamenta-morte-do-ex-reitor-carlos-lessa-decreta-luto-de-tres-dias-1-24464432",
            "urlToImage": "https://ogimg.infoglobo.com.br/in/24464183-57d-d5a/FT1086A/652/39364272_14012003Givaldo-BarbosaECO-pres-do-BNDES-Carlos-Lessa-fala-depois-de-solenidade-de.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-05T15:46:35Z",
            "content": "RIO - A UFRJ lamentou o falecimento do economista Carlos Lessa, ex-reitor da universidade, em decorr\u00eancia da Covid-19, nesta sexta-feira. Lessa comandou a reitoria entre julho de 2002 e mar\u00e7o de 2003\u2026 [+1711 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": "O Globo com AFP",
            "title": "Resultados de testes com vacina de Oxford contra Covid-19 devem sair em setembro, diz empresa - O Globo",
            "description": "Informa\u00e7\u00e3o foi divulgada pela farmac\u00eautica brit\u00e2nica AstraZeneca; imunizador ser\u00e1 testado no Brasil",
            "url": "https://oglobo.globo.com/sociedade/resultados-de-testes-com-vacina-de-oxford-contra-covid-19-devem-sair-em-setembro-diz-empresa-1-24464066",
            "urlToImage": "https://ogimg.infoglobo.com.br/in/24464057-a88-da7/FT1086A/652/88214377_FILE-PHOTO-Small-bottles-labeled-with-a-Vaccine-COVID-19-sticker-and-a-medical-syringe-are.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-05T15:45:45Z",
            "content": "LONDRES O grupo farmac\u00eautico brit\u00e2nico AstraZeneca afirmou nesta sexta-feira que os resultados sobre a efic\u00e1cia da vacina contra o coronav\u00edrus em que est\u00e1 trabalhando com a Universidade de Oxford dev\u2026 [+3732 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Movimento negro protesta em Bras\u00edlia e pede sa\u00edda do presidente da Funda\u00e7\u00e3o Palmares - G1",
            "description": "'\u00c9 pra mostrar pra mostrar que vidas negras importam', diz M\u00e3e Baiana de Oy\u00e1; l\u00edder religiosa foi xingada por S\u00e9rgio Camargo. G1 aguarda posicionamento do \u00f3rg\u00e3o.",
            "url": "https://g1.globo.com/df/distrito-federal/noticia/2020/06/05/movimento-negro-protesta-em-brasilia-e-pede-saida-do-presidente-da-fundacao-palmares.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/p4DWcfsyV55tgwa0sCNzmP8koVM=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/t/o/I95hzQTBmgGnn3PFVAHg/whatsapp-image-2020-06-05-at-11.40.50.jpeg",
            "publishedAt": "2020-06-05T14:56:00Z",
            "content": "Representantes do movimento negro realizaram um protesto, na manh\u00e3 desta sexta-feira (5), em frente \u00e0 Funda\u00e7\u00e3o Cultural Palmares, em Bras\u00edlia. A manifesta\u00e7\u00e3o ocorreu ap\u00f3s o vazamento de \u00e1udios do pre\u2026 [+5839 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Miguel Falabella deixa Globo ap\u00f3s quase 40 anos: 'Como diria Drummond, amanh\u00e3 eu recome\u00e7o' - G1",
            "description": "Ator e apresentador fez uma publica\u00e7\u00e3o em suas redes sociais falando sobre sua sa\u00edda da emissora.",
            "url": "https://g1.globo.com/pop-arte/noticia/2020/06/05/miguel-falabella-deixa-globo-apos-quase-40-anos-como-diria-drummond-amanha-eu-recomeco.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/n9IO6Qf37l8NUTB5o3osfTwco5A=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/a/H/n7pbmfSTq2o9YPkgOzog/falabella.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-05T14:49:00Z",
            "content": "Miguel Falabella usou suas redes sociais para anunciar sua sa\u00edda da TV Globo. O ator, escritor e apresentador, de 63 anos, usou uma foto antiga para ilustrar o texto no qual agradece companheiros de \u2026 [+1103 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Emo\u00e7\u00e3o, assinatura e ta\u00e7as: a chegada de Fred \u00e0s Laranjeiras, sede do Fluminense, em 9 fotos - globoesporte.com",
            "description": "Ap\u00f3s chegar na manh\u00e3 desta sexta-feira ao clube, \u00eddolo assina contrato, tira foto com cestas b\u00e1sicas, d\u00e1 volta por gramado, visita vesti\u00e1rios, sala de trof\u00e9us... Confira!",
            "url": "https://globoesporte.globo.com/futebol/times/fluminense/noticia/emocao-reverencia-e-tacas-a-chegada-de-fred-as-laranjeiras-sede-do-fluminense-em-9-fotos.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/5r1KLV87HoQSM8NnV9tThZXnAyk=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s04.video.glbimg.com/x720/8605267.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-05T14:31:00Z",
            "content": "O bom filho a casa torna. Depois de completar os 600 km do desafio solid\u00e1rio de bicicleta entre Minas Gerais e Rio de Janeiro, Fred chegou \u00e0s Laranjeiras, sede do Fluminense, na manh\u00e3 desta sexta-fei\u2026 [+3972 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": "O Globo",
            "title": "Caso Madeleine: suspeito pode ter rondado por quatro dias o pr\u00e9dio onde fam\u00edlia McCann estava em Portugal - Jornal O Globo",
            "description": "Na \u00e9poca do crime, testemunhas relataram terem visto no local um homem com as mesmas caracter\u00edsticas f\u00edsicas do novo investigado",
            "url": "https://oglobo.globo.com/mundo/caso-madeleine-suspeito-pode-ter-rondado-por-quatro-dias-predio-onde-familia-mccann-estava-em-portugal-24464161",
            "urlToImage": "https://ogimg.infoglobo.com.br/in/12383360-1bd-597/FT1086A/652/2008-209094439-20080721140203515ap.jpg_20080721.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-05T13:50:20Z",
            "content": "LONDRES - O novo suspeito no caso do desaparecimento de Madeleine McCann, que sumiu h\u00e1 13 anos em Portugal, pode ter passado ao menos quatro dias vigiando a fam\u00edlia antes do crime. As caracter\u00edsticas\u2026 [+2531 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Ig.com.br"
            },
            "author": "iG Esporte",
            "title": "Flamengo \u201cescapou\u201d de suco contaminado antes do t\u00edtulo da Libertadores - Esporte",
            "description": "Nutricionista do clube revelou que um suco tomado em solo peruano afetou 90% da comiss\u00e3o e que os jogadores escaparam por pouco de consumir o produto",
            "url": "https://esporte.ig.com.br/futebol/2020-06-05/suco-poderia-tirar-libertadores-do-flamengo.html",
            "urlToImage": "https://i0.statig.com.br/bancodeimagens/1c/sb/nf/1csbnftgjahdfmab3515pqenj.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-05T13:30:00Z",
            "content": "O t\u00edtulo da Libertadores\r\n pelo Flamengo foi marcado por muita emo\u00e7\u00e3o para o torcedor rubro-negro, ao vencer o River Plate\r\n de virada, com gols aos 43 e 46 do segundo tempo, ambos marcados por Gabig\u2026 [+1787 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Coronav\u00edrus: Minas tem recorde de mortes em 24 horas; agora s\u00e3o 344 \u00f3bitos e quase 14 mil diagn\u00f3sticos - G1",
            "description": "Segundo a Secretaria de Estado da Sa\u00fade, outras 182 mortes encontram-se em investiga\u00e7\u00e3o.",
            "url": "https://g1.globo.com/mg/minas-gerais/noticia/2020/06/05/coronavirus-minas-tem-recorde-de-mortes-em-24-horas-agora-sao-344-obitos-e-quase-14-mil-diagnosticos.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/UY9j_7Q3tqxaasIWZA0-pbjmz4E=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/D/e/1B43QCQX2ByJgBVgKkCQ/mosaico-mortes-minas.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-05T13:29:00Z",
            "content": "Minas Gerais registrou o maior n\u00famero de mortos em um dia desde o in\u00edcio da pandemia. Foram 21 novos \u00f3bitos em 24 horas. Nesta sexta-feira (5), segundo o boletim epidemiol\u00f3gico da Secretaria de Estad\u2026 [+32760 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "D\u00f3lar chega a cair quase 3% e opera abaixo de R$ 5; Bolsa sobe mais de 3% - UOL",
            "description": "O d\u00f3lar comercial chegou a ser negociado por R$ 4,986 na manh\u00e3 de hoje (5). A moeda norte-americana atingiu o valor por volta das 10h20 (de Bras\u00edlia), quando ca\u00eda 2,84%. \u00c9 a primeira vez desde 26 de mar\u00e7o que o d\u00f3lar opera abaixo dos R$ 5.Vindo de tr\u00eas al",
            "url": "https://economia.uol.com.br/noticias/redacao/2020/06/05/dolar-comercial-opera-em-queda-r-4986.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/entretenimento/2a/2020/03/09/o-dolar-comercial-terminou-o-dia-no-brasil-a-r-473-em-alta-de-203-1583790534901_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-05T13:27:19Z",
            "content": "O d\u00f3lar comercial chegou a ser negociado por R$ 4,986 na manh\u00e3 de hoje (5). A moeda norte-americana atingiu o valor por volta das 10h20 (de Bras\u00edlia), quando ca\u00eda 2,84%. \u00c9 a primeira vez desde 26 de \u2026 [+2947 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Brasil247.com"
            },
            "author": "Brasil 247",
            "title": "Bolsonaro visita hospital de campanha sem m\u00e1scara, trope\u00e7a e cai - Brasil 247",
            "description": "Cerim\u00f4nia contou com a participa\u00e7\u00e3o dos ministros Eduardo Pazuello, Braga Netto e Marcos Pontes, al\u00e9m do governador do estado do Goi\u00e1s, Ronaldo Caiado (DEM)",
            "url": "https://www.brasil247.com/brasil/bolsonaro-visita-hospital-de-campanha-sem-mascara-tropeca-e-cai",
            "urlToImage": "https://publisher-publish.s3.eu-central-1.amazonaws.com/pb-brasil247/swp/jtjeq9/media/2020060510068_0c799ec3c13a86b3db8f333e26cf49abccc6007d79aa8d561fa9b3e52524abb2.jpeg",
            "publishedAt": "2020-06-05T13:23:26Z",
            "content": "Cerim\u00f4nia contou com a participa\u00e7\u00e3o dos ministros Eduardo Pazuello, Braga Netto e Marcos Pontes, al\u00e9m do governador do estado do Goi\u00e1s, Ronaldo Caiado (DEM)\r\nedit247 - Em inaugura\u00e7\u00e3o de hospital de c\u2026 [+823 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Revistaforum.com.br"
            },
            "author": "https://www.facebook.com/forumrevista/",
            "title": "V\u00eddeo: Policiais em Buffalo jogam homem de 75 anos no ch\u00e3o que bate a cabe\u00e7a e sangra - Revista F\u00f3rum",
            "description": "O caso ocorreu durante um protesto pelo assassinato de George Floyd. Antes de saber que a cena foi filmada, a pol\u00edcia informou que um homem se feriu ap\u00f3s trope\u00e7ar e cair",
            "url": "https://revistaforum.com.br/global/video-policiais-em-buffalo-jogam-homem-de-75-anos-no-chao-que-bate-a-cabeca-e-sangra/",
            "urlToImage": "https://cdn.revistaforum.com.br/wp-content/uploads/2020/06/agressao-em-buffalo-e1591359934259.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-05T12:38:59Z",
            "content": "Dois policiais de Buffalo, no estado de Nova York (EUA),\r\nforam suspensos sem vencimentos, nesta quinta-feira (4), depois de aparecerem\r\nem um v\u00eddeo empurrando um homem de 75 anos no ch\u00e3o. O caso oco\u2026 [+2009 chars]"
        }
    ]
}