{
    "status": "ok",
    "totalResults": 34,
    "articles": [
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "EL PA\u00cdS"
            },
            "author": "Federico Rivas Molina",
            "title": "Chanceler do Uruguai renuncia no in\u00edcio da presid\u00eancia tempor\u00e1ria de seu pa\u00eds no Mercosul - EL PA\u00cdS Brasil",
            "description": "Ernesto Talvi comunica que n\u00e3o quer ser um obst\u00e1culo ao desejo do presidente de nomear um novo ministro das Rela\u00e7\u00f5es Exteriores",
            "url": "https://brasil.elpais.com/internacional/2020-07-02/chanceler-do-uruguai-renuncia-no-inicio-da-presidencia-temporaria-de-seu-pais-no-mercosul.html",
            "urlToImage": "https://imagens.brasil.elpais.com/resizer/MbifCOOO2eMteSqM0wClBWvtS3o=/1000x0/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/prisa/3DFZ3Q34GJH2PNMZNQRMCQ7BMY.aspx",
            "publishedAt": "2020-07-02T19:16:12Z",
            "content": "Ernesto Talvi durou apenas quatro meses no cargo. O chanceler uruguaio apresentou sua ren\u00fancia na quarta-feira por meio de uma carta que entregou ao presidente Luis Lacalle Pou e publicou mais tarde \u2026 [+3387 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Fogaonet.com"
            },
            "author": "Fog\u00e3oNet",
            "title": "Apresentador questiona: 'Enquanto Botafogo perde mando, Flamengo jogar\u00e1 todos os jogos no Maracan\u00e3' - Fog\u00e3oNET",
            "description": "Apresentador do SporTV, Carlos Cereto n\u00e3o entende a regra em vigor no Campeonato Carioca. Em sua conta no Twitter, o jornalista estranhou o Botafogo perder ...",
            "url": "https://www.fogaonet.com/noticia/apresentador-questiona-enquanto-botafogo-perde-mando-flamengo-jogara-todos-os-jogos-no-maracana/",
            "urlToImage": "https://img.fogaonet.com/wp-content/uploads/2020/01/carlos-cereto-honda-botafogo-foaonet.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-02T19:16:00Z",
            "content": "Apresentador do SporTV, Carlos Cereto n\u00e3o entende a regra em vigor no Campeonato Carioca. Em sua conta no Twitter, o jornalista estranhou o Botafogo perder um mando de campo no Estadual por questiona\u2026 [+1768 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Verdesmares.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Cear\u00e1 teve duas ondas de casos da Covid-19, diz Secretaria da Sa\u00fade - Metro - Di\u00e1rio do Nordeste",
            "description": "Segundo o boletim epidemiol\u00f3gico publicado nesta quinta-feira (2), o primeiro pico ocorreu no dia 20 de mar\u00e7o, e o segundo entre os dias 1\u00ba e 20 de maio",
            "url": "https://diariodonordeste.verdesmares.com.br/metro/ceara-teve-duas-ondas-de-casos-da-covid-19-diz-secretaria-da-saude-1.2961982",
            "urlToImage": "https://diariodonordeste.verdesmares.com.br/image/contentid/policy:1.2961984:1593716385/image.jpg?h=630&q=0.6&w=1200&$p$h$q$w=f76cc5e",
            "publishedAt": "2020-07-02T19:10:00Z",
            "content": "Desde\u00a0o in\u00edcio da pandemia do\u00a0coronav\u00edrus, o Cear\u00e1\u00a0j\u00e1\u00a0teve duas ondas de casos da Covid-19, conforme registros\u00a0feitos\u00a0pela Secretaria da Sa\u00fade do Estado\u00a0(Sesa).\u00a0A oscila\u00e7\u00e3o foi observada a partir da \u2026 [+1233 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "info-money",
                "name": "InfoMoney"
            },
            "author": null,
            "title": "Caixa anuncia novo pacote de medidas de cr\u00e9dito imobili\u00e1rio para pessoas f\u00edsicas e jur\u00eddicas - InfoMoney",
            "description": "Entre as novidades est\u00e3o o registro eletr\u00f4nico e financiamento de ITBI para pessoas f\u00edsicas; para as construtoras h\u00e1 a flexibiliza\u00e7\u00e3o de exig\u00eancias",
            "url": "https://www.infomoney.com.br/minhas-financas/caixa-anuncia-novo-pacote-de-medidas-de-credito-imobiliario-para-pessoas-fisicas-e-juridicas/",
            "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2019/09/caixa-economica-federal-2.jpg?fit=900%2C600&quality=75&strip=all",
            "publishedAt": "2020-07-02T19:08:41Z",
            "content": "S\u00c3O PAULO \u2013 A Caixa Econ\u00f4mica Federal anunciou, nesta quinta-feira (02), mais um pacote de medidas para o cr\u00e9dito imobili\u00e1rio, diante dos efeitos econ\u00f4micos causados pela pandemia de coronav\u00edrus. H\u00e1 \u2026 [+6936 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "R7.com"
            },
            "author": "R7.com",
            "title": "Caixa reconhece problema e diz que acesso ao Caixa Tem foi normalizado - HORA 7",
            "description": "Vice-presidente de tecnologia dobanco explica que atrasos de at\u00e9 uma hora no acesso ao aplicativo ocorreu poratualiza\u00e7\u00e3o do sistema de dados da Caixa",
            "url": "https://noticias.r7.com/economia/caixa-reconhece-problema-e-diz-que-acesso-ao-caixa-tem-foi-normalizado-02072020",
            "urlToImage": "https://img.r7.com/images/ae-caixa-tem-01072020131944071?dimensions=600x315&crop_position=c",
            "publishedAt": "2020-07-02T19:01:00Z",
            "content": "O vice-presidente de tecnologia e digital da Caixa, Claudio Salituro, reconheceu os problemas de acesso ao aplicativo Caixa Tem durante a manh\u00e3 desta quinta-feira (2). Ele, no entanto, garantiu que o\u2026 [+1455 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Aux\u00edlio Emergencial: quase 2 milh\u00f5es ainda aguardam an\u00e1lise do cadastro - G1",
            "description": "O prazo para se inscrever e receber o benef\u00edcio termina nesta quinta-feira (2).",
            "url": "https://g1.globo.com/economia/noticia/2020/07/02/auxilio-emergencial-quase-2-milhoes-ainda-aguardam-analise-do-cadastro.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/EJQpq0itablli5482z1l0hWCWqk=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s01.video.glbimg.com/x720/8664892.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-02T18:52:00Z",
            "content": "A Caixa Econ\u00f4mica Federal informou nesta quinta-feira (2) que 1,9 milh\u00e3o de pessoas que se cadastraram para receber o Aux\u00edlio Emergencial est\u00e3o com o pedido em an\u00e1lise para saber se est\u00e3o aptas a rec\u2026 [+7699 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Mulher branca aponta arma para fam\u00edlia negra nos EUA; v\u00eddeo mostra amea\u00e7a durante discuss\u00e3o - G1",
            "description": "Caso aconteceu no estacionamento de uma lanchonete em Orion Charter Township, no estado do Michigan.",
            "url": "https://g1.globo.com/mundo/noticia/2020/07/02/mulher-branca-aponta-arma-para-familia-negra-nos-eua-veja-video.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/su7uTnlkyRWt_R7j49ePF0gcfFk=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/x/e/GPB9ziRBqnpQs0UgMMKQ/michigan.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-02T17:55:00Z",
            "content": "Uma mulher branca manteve uma mulher negra e sua filha de 15 anos sob a mira de uma arma por cerca de 40 segundos durante uma discuss\u00e3o no estacionamento de uma lanchonete na cidade de Orion Charter \u2026 [+2260 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "YouTube"
            },
            "author": null,
            "title": "Flamengo bate RECORDE MUNDIAL com 2,2 MILH\u00d5ES em jogo e \u00e9 EXALTADO! - Jovem Pan Esportes",
            "description": "Sem a Rede Globo, Flamengo x Boavista na FlaTV teve audi\u00eancia de 2 milh\u00f5es de pessoas no YouTube. O fato foi exaltado por Nilson Cesar, Fausto Favara, Jos\u00e9 M...",
            "url": "https://www.youtube.com/watch?v=UZJO1W2ZCl8",
            "urlToImage": "https://i.ytimg.com/vi/UZJO1W2ZCl8/maxresdefault.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-02T17:13:53Z",
            "content": null
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Istoe.com.br"
            },
            "author": "Da Reda\u00e7\u00e3o",
            "title": "Filha de Leandro fala sobre acidente sofrido pelo irm\u00e3o e primos: \"Ficamos em choque\" - Istoe",
            "description": "Nesta quinta-feira (02), Lyandra Costa, filha do sertanejo Leandro, falou em sua rede social sobre o acidente de carro sofrido pelo seu irm\u00e3o e primos, filhos do cantor Leonardo. O carro que os garotos estavam capotou e caiu no Rio do Boi, em Goi\u00e1s. + Leonard\u2026",
            "url": "https://istoe.com.br/filha-de-leandro-fala-sobre-acidente-sofrido-pelo-irmao-e-primos-ficamos-em-choque/",
            "urlToImage": "https://cdn-istoe-ssl.akamaized.net/wp-content/uploads/sites/14/2020/07/lyandra-costa-irmao-e-primos-credito-da-foto-reproducao-web.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-02T16:55:00Z",
            "content": "Nesta quinta-feira (02), Lyandra Costa, filha do sertanejo Leandro, falou em sua rede social sobre o acidente de carro sofrido pelo seu irm\u00e3o e primos, filhos do cantor Leonardo. O carro que os garot\u2026 [+720 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Queiroz presta depoimento ao MPF em pres\u00eddio de Bangu - G1",
            "description": "Procurador vai a Bangu 8, dentro do inqu\u00e9rito que apura se houve vazamento da Opera\u00e7\u00e3o Furna da On\u00e7a.",
            "url": "https://g1.globo.com/rj/rio-de-janeiro/noticia/2020/07/02/queiroz-presta-depoimento-ao-mpf-em-presidio-de-bangu.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/yNTAbYvl83mR80phsnl7j1KulWk=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/u/l/lhtp8NQXCNQdJccwMNYw/8637469.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-02T16:36:00Z",
            "content": "O Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (MPF) programou para a tarde desta quinta-feira (2) ir tomar um depoimento de Fabr\u00edcio Queiroz no Complexo Penitenci\u00e1rio de Bangu, na Zona Oeste do Rio. Os procuradores b\u2026 [+3834 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "SP d\u00e1 op\u00e7\u00e3o para com\u00e9rcio abrir por 6 horas em 4 dias \u00fateis na fase laranja - UOL Not\u00edcias",
            "description": "O governo de S\u00e3o Paulo anunciou hoje uma atualiza\u00e7\u00e3o no plano de reabertura gradual da economia. Por meio de um decreto, que ser\u00e1 publicado nos pr\u00f3ximos dias, os com\u00e9rcios autorizados nas regi\u00f5es que estiverem na fase laranja (controle) ter\u00e3o a op\u00e7\u00e3o de a",
            "url": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2020/07/02/sp-da-opcao-para-comercio-abrir-4-dias-uteis-e-por-6-horas-na-fase-laranja.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/38/2020/06/25/24jun2020---movimentacao-no-comercio-de-sao-paulo-durante-pandemia-do-novo-coronavirus-1593093399511_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-02T16:26:59Z",
            "content": "O governo de S\u00e3o Paulo anunciou hoje uma atualiza\u00e7\u00e3o no plano de reabertura gradual da economia. Por meio de um decreto, que ser\u00e1 publicado nos pr\u00f3ximos dias, os com\u00e9rcios autorizados nas regi\u00f5es que\u2026 [+3204 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Estado de SP bate novo recorde di\u00e1rio e chega a 300 mil casos de Covid-19; governo projeta at\u00e9 470 mil casos para 15 de julho - G1",
            "description": "SP registrou 15.351 mortes desde o in\u00edcio da pandemia e centro de conting\u00eancia estima de 18 mil a 23 mil \u00f3bitos at\u00e9 15 de julho. Em 24h, foram 12.244 novos casos confirmados; segundo coordenador do comit\u00ea de sa\u00fade, 70% deles \"s\u00e3o casos agudos.\"",
            "url": "https://g1.globo.com/sp/sao-paulo/noticia/2020/07/02/estado-de-sp-bate-novo-recorde-diario-e-chega-a-300-mil-casos-confirmados-de-covid-19-governo-projeta-ate-470-mil-casos-ate-15-de-julho.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/ZbzVKWJC-BUHIH-t89inXaF_0NU=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/C/U/B5Ajr2RomhdXs0mMA0sA/fta20200702017.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-02T16:15:00Z",
            "content": "O estado de S\u00e3o Paulo superou a marca de 300 mil casos confirmados de coronav\u00edrus nesta quinta-feira (2), batendo o recorde anterior de novas confirma\u00e7\u00f5es em 24h. Foram 12.244 casos inclu\u00eddos desde o\u2026 [+7675 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Ig.com.br"
            },
            "author": "iG \u00daltimo Segundo",
            "title": "Ex-namorada de bilion\u00e1rio ped\u00f3filo \u00e9 presa por aliciar menores de idade - \u00daltimo Segundo",
            "description": "Ghislaine Maxwell, ex-namorada e s\u00f3cia do bilion\u00e1rio acusado de pedofilia  Jeffrey Epstein, foi presa hoje pelo FBI por aliciar menores de idade.",
            "url": "https://ultimosegundo.ig.com.br/mundo/2020-07-02/ex-namorada-de-bilionario-pedofilo-e-presa-por-aliciar-menores-de-idade.html",
            "urlToImage": "https://i0.statig.com.br/bancodeimagens/dx/2p/sx/dx2psxynuk00ae3fweion7n08.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-02T15:44:00Z",
            "content": "A ex-namorada do bilion\u00e1rio acusado de pedofilia Jeffrey Epstein\r\n, Ghislaine Maxwell, foi presa pelo FBI nesta quinta-feira (2). Ela \u00e9 acusada te ajudar a aliciar garotas menores de idade que foram \u2026 [+474 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Novo coronav\u00edrus \u00e9 descoberto em amostra de esgoto de novembro de 2019 em Florian\u00f3polis, diz UFSC - G1",
            "description": "Resultado de estudo foi divulgado nesta quinta-feira (2). Pesquisadores dizem que, at\u00e9 o momento, essa \u00e9 a amostra mais antiga do novo coronav\u00edrus nas Am\u00e9ricas.",
            "url": "https://g1.globo.com/sc/santa-catarina/noticia/2020/07/02/novo-coronavirus-e-descoberto-em-amostra-de-esgoto-de-novembro-de-2019-em-florianopolis-diz-ufsc.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/MbtY8KzBAfr0S_NoM0FxD9mxLeo=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s04.video.glbimg.com/x720/8513231.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-02T15:34:00Z",
            "content": "Pesquisadores de duas universidades e de uma startup afirmam ter descoberto part\u00edculas do novo coronav\u00edrus (SARS-CoV-2) em duas amostras do esgoto de Florian\u00f3polis colhidas em 27 de novembro de 2019.\u2026 [+2239 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "Sam Rutherford",
            "title": "O Galaxy Note 20 vazou no site russo da Samsung e o acabamento na cor cobre \u00e9 bonit\u00e3o - Gizmodo Brasil",
            "description": "A Samsung ainda n\u00e3o anunciou oficialmente o Galaxy Note 20, mas o site russo da empresa deixou escapar o visual do aparelho ao publicar algumas fotos que mostravam um novo...",
            "url": "https://gizmodo.uol.com.br/?p=356741",
            "urlToImage": "https://gizmodo.uol.com.br/wp-content/blogs.dir/8/files/2020/07/galaxy-note-20-samsung-russia-1-1000x563.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-02T15:30:42Z",
            "content": "A Samsung ainda n\u00e3o anunciou oficialmente o Galaxy Note 20, mas o site russo da empresa deixou escapar o visual do aparelho ao publicar algumas fotos que mostravam um novo acabamento na cor cobre.\r\nI\u2026 [+2366 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Espn.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Ederson entre piores, Guardiola 7 e quatro com 10: jornal ingl\u00eas d\u00e1 notas para Liverpool e City na temporada - ESPN.com.br",
            "description": "Jornal avaliou os dois advers\u00e1rios desta quinta (2) e as notas, \u00e9 claro, s\u00e3o melhores para o Liverpool.",
            "url": "https://www.espn.com.br/futebol/artigo/_/id/7113195/ederson-entre-piores-guardiola-7-e-quatro-com-10-jornal-ingles-da-notas-para-liverpool-e-city-na-temporada",
            "urlToImage": "https://a3.espncdn.com/combiner/i?img=%2Fphoto%2F2020%2F0702%2Fr714952_1296x729_16%2D9.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-02T15:26:51Z",
            "content": "O duelo entre Liverpool e Manchester City nesta quinta-feira (2), \u00e0s 16h15 (de Bras\u00edlia), com transmiss\u00e3o da ESPN Brasil, motivou o Daily Mail a avaliar os campe\u00f5es e os vices da Premier League. A m\u00e9\u2026 [+2559 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Istoe.com.br"
            },
            "author": "Da Reda\u00e7\u00e3o",
            "title": "Ap\u00f3s ser apontada como piv\u00f4 da separa\u00e7\u00e3o de Dudu, Munik Nunes presta depoimento na delegacia - Istoe",
            "description": "Na noite da \u00faltima quarta-feira (01), a campe\u00e3 do BBB 16, Munik Nunes, prestou depoimento na 9\u00aa Delegacia de Defesa da Mulher, S\u00e3o Paulo, ap\u00f3s ser envolvida no caso do div\u00f3rcio do jogador Dudu, do Palmeiras, com sua ex-mulher, Mallu Ohanna. + Leonardo posta v\u2026",
            "url": "https://istoe.com.br/apos-ser-apontada-como-pivo-da-separacao-do-jogador-dudu-munik-nunes-presta-depoimento-na-delegacia/",
            "urlToImage": "https://cdn-istoe-ssl.akamaized.net/wp-content/uploads/sites/14/2020/02/dudu3.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-02T15:14:00Z",
            "content": "Na noite da \u00faltima quarta-feira (01), a campe\u00e3 do BBB 16, Munik Nunes, prestou depoimento na 9\u00aa Delegacia de Defesa da Mulher, S\u00e3o Paulo, ap\u00f3s ser envolvida no caso do div\u00f3rcio do jogador Dudu, do Pa\u2026 [+1450 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Otempo.com.br"
            },
            "author": "Da reda\u00e7\u00e3o",
            "title": "Globo pretende economizar R$ 120 milh\u00f5es por ano com demiss\u00f5es de grandes nomes - O Tempo",
            "description": "Crise econ\u00f4mica agravada pela pandemia de coronav\u00edrus teria antecipado alguns desligamentos",
            "url": "https://www.otempo.com.br/diversao/globo-pretende-economizar-r-120-milhoes-por-ano-com-demissoes-de-grandes-nomes-1.2355677",
            "urlToImage": "https://www.otempo.com.br/image/contentid/policy:1.2088452:1555894803/falabella.jpg?f=3x2&w=620&$p$f$w=9f68f61",
            "publishedAt": "2020-07-02T15:07:22Z",
            "content": "A Globo pretende economizar aproximadamente R$ 120 milh\u00f5es com as demiss\u00f5es de grandes nomes de seu quadro art\u00edstico e jornal\u00edstico.\r\nAs dispensas, que v\u00eam sendo anunciadas h\u00e1 alguns meses e incluem \u2026 [+724 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Ap\u00f3s alta hist\u00f3rica nas queimadas, Bolsonaro diz que tenta 'expor' a\u00e7\u00f5es do governo em defesa da Amaz\u00f4nia e de ind\u00edgenas - G1",
            "description": "Em reuni\u00e3o do Mercosul, presidente afirmou que h\u00e1 vis\u00e3o 'distorcida' sobre a pol\u00edtica ambiental brasileira. Ele ainda defendeu 'firme prop\u00f3sito' do bloco para assinar acordo com a Uni\u00e3o Europeia.",
            "url": "https://g1.globo.com/politica/noticia/2020/07/02/apos-alta-historica-nas-queimadas-bolsonaro-diz-que-tenta-mostrar-acoes-do-governo-em-defesa-da-amazonia-e-de-indigenas.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/Sswm3pJXRM82Qg8qyZdsFvfdzcM=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s01.video.glbimg.com/x720/8668596.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-02T14:39:00Z",
            "content": "O presidente Jair Bolsonaro afirmou nesta quinta-feira (2) que o governo brasileiro busca desfazer opini\u00f5es distorcidassobre a atua\u00e7\u00e3o do Brasil na prote\u00e7\u00e3o da floresta Amaz\u00f4nica e dos povos ind\u00edgena\u2026 [+3406 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Mel Lisboa faz galera confundi-la com Anitta ap\u00f3s pol\u00eamica. Entenda - UOL",
            "description": "Mel Lisboa se envolveu em uma pol\u00eamica ap\u00f3s expor uma conversa com a professora de ingl\u00eas de sua filha no Instagram. A atriz deixou muita gente nost\u00e1lgica nas redes ao relembrar a participa\u00e7\u00e3o dela na s\u00e9rie \"Presen\u00e7a de Anita\", exibida em 2001 na Globo.Na",
            "url": "https://tvefamosos.uol.com.br/noticias/redacao/2020/07/02/presenca-de-anita-mel-lisboa-faz-galera-confundi-la-com-a-cantora-entenda.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/entretenimento/94/2020/07/02/personagem-de-mel-lisboa-na-serie-presenca-de-anita-inspirou-o-nome-artistico-de-anitta-1593694408679_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-02T13:55:15Z",
            "content": "Mel Lisboa se envolveu em uma pol\u00eamica ap\u00f3s expor uma conversa com a professora de ingl\u00eas de sua filha no Instagram. A atriz deixou muita gente nost\u00e1lgica nas redes ao relembrar a participa\u00e7\u00e3o dela n\u2026 [+2610 chars]"
        }
    ]
}