{
    "status": "ok",
    "totalResults": 34,
    "articles": [
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Prova do Enem 2020 ser\u00e1 em janeiro de 2021 - G1",
            "description": "MEC e Inep divulgaram que provas escritas ser\u00e3o em 17 e 24 de janeiro. Provas do Enem digital ser\u00e3o em 31 de janeiro e 7 de fevereiro.",
            "url": "https://g1.globo.com/educacao/noticia/2020/07/08/prova-do-enem-2020-sera-em-janeiro-de-2021.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/OMWf29GTJBIT9ljVJypNP6Da7zU=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/q/g/q4UBRnSuAS0dcwHJIrTQ/distancia.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-08T20:15:00Z",
            "content": "As provas do Exame Nacional do Ensino M\u00e9dio (Enem) 2020 dever\u00e3o ser\u00e3o aplicadas em janeiro e fevereiro de 2021, anunciou o Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o (MEC) nesta quarta-feira (8). De acordo com o an\u00fancio\u2026 [+3247 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Facebook remove rede de contas falsas relacionada ao PSL e a gabinetes da fam\u00edlia Bolsonaro - G1",
            "description": "Grupo publicava conte\u00fado sobre not\u00edcias, eventos, elei\u00e7\u00f5es, memes, cr\u00edticas \u00e0 oposi\u00e7\u00e3o e a jornalistas. Facebook diz que respons\u00e1veis tentavam ocultar identidade.",
            "url": "https://g1.globo.com/economia/tecnologia/noticia/2020/07/08/facebook-remove-rede-de-contas-falsas-relacionada-ao-psl-e-a-gabinetes-da-familia-bolsonaro.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/6Z0W6HHMWzcdbToko1vLPzFwfyM=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2019/0/N/TLadulSIevaWFazCpZVg/facebook-stickers-reuters-stephen-lam.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-08T19:26:00Z",
            "content": "O Facebook anunciou nesta quarta-feira (8) a remo\u00e7\u00e3o de uma rede de contas e p\u00e1ginas, tanto na rede social quanto no Instagram, ligadas ao Partido Social Liberal (PSL) e a gabinetes da fam\u00edlia Bolson\u2026 [+2974 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Jesus marca, Manchester City goleia o Newcastle e quebra marca no Ingl\u00eas - UOL Esporte",
            "description": "O Manchester City goleou o Newcastle por 5 a 0, hoje, no Ettihad Stadium, pela 34\u00aa rodada do Campeonato Ingl\u00eas. Com gols de Gabriel Jesus, Ryad Mahrez, Ritchie (contra), David Silva e Sterling, o time de Pep Guardiola quebrou uma marca coletiva da competi",
            "url": "https://www.uol.com.br/esporte/futebol/ultimas-noticias/2020/07/08/manchester-city-x-newcastle---campeonato-ingles.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/esporte/bb/2020/07/08/gabriel-jesus-comemora-apos-marcar-para-o-manchester-city-contra-o-newcastle-1594233720658_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-08T18:52:15Z",
            "content": "O Manchester City goleou o Newcastle por 5 a 0, hoje, no Ettihad Stadium, pela 34\u00aa rodada do Campeonato Ingl\u00eas. Com gols de Gabriel Jesus, Ryad Mahrez, Ritchie (contra), David Silva e Sterling, o tim\u2026 [+1533 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Otvfoco.com.br"
            },
            "author": "Paulo Vito",
            "title": "Luciana Gimenez entra ao vivo na Sonia Abr\u00e3o e se defende de ex de Felipe Ara\u00fajo - TV Foco",
            "description": "Luciana Gimenez entrou ao vivo no programa de Sonia Abr\u00e3o para se defender das pol\u00eamicas acusa\u00e7\u00f5es de Carol Marchezi, ex de Felipe Ara\u00fajo",
            "url": "https://www.otvfoco.com.br/luciana-gimenez-entra-ao-vivo-na-sonia-abrao-e-se-defende-de-ex-de-felipe-araujo/",
            "urlToImage": "https://stcotvfoco.com.br/2020/07/luciana-gimenez-sonia-abrao.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-08T18:46:00Z",
            "content": "Luciana Gimenez se defendeu no programa de Sonia Abr\u00e3o (Foto: Reprodu\u00e7\u00e3o/RedeTV!)\r\nLuciana Gimenez entrou ao vivo no programa de Sonia Abr\u00e3o para se defender das pol\u00eamicas acusa\u00e7\u00f5es de Carol Marchezi\u2026 [+2865 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Facebook decide manter v\u00eddeo em que Bolsonaro toma cloroquina 3 meses ap\u00f3s apagar post por 'desinforma\u00e7\u00e3o' - G1",
            "description": "Segundo fontes ouvidas pela reportagem, avalia\u00e7\u00e3o da rede social \u00e9 de que presidente exp\u00f4s sua experi\u00eancia pessoal com o medicamento; v\u00eddeo j\u00e1 \u00e9 o terceiro mais visto do ano no perfil de Bolsonaro.",
            "url": "https://g1.globo.com/economia/tecnologia/noticia/2020/07/08/facebook-decide-manter-video-em-que-bolsonaro-toma-cloroquina-3-meses-apos-apagar-post-por-desinformacao.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/EUOwwza986-3Qt4D2r7Y-TrcsY8=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/e/0/FoNCHMRO2gyBzLRjHoBw/2020-07-07t162319z-1-lynxmpeg661dz-rtroptp-4-brazil-politics.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-08T18:19:00Z",
            "content": "Tr\u00eas meses depois de apagar um v\u00eddeo em que o presidente Jair Bolsonaro criticava o isolamento social e dizia a apoiadores que a \"hidroxicloroquina est\u00e1 dando certo em tudo o que \u00e9 lugar\", o Facebook\u2026 [+4889 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "google-news",
                "name": "Google News"
            },
            "author": null,
            "title": "Caixa afirma que n\u00e3o identificou falha em seus sistemas por transfer\u00eancias para Nubank e PicPay - Link Estad\u00e3o",
            "description": null,
            "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMimQFodHRwczovL2xpbmsuZXN0YWRhby5jb20uYnIvbm90aWNpYXMvZW1wcmVzYXMsY2FpeGEtYWZpcm1hLXF1ZS1uYW8taWRlbnRpZmljb3UtZmFsaGEtZW0tc2V1cy1zaXN0ZW1hcy1wb3ItdHJhbnNmZXJlbmNpYXMtcGFyYS1udWJhbmstZS1waWNwYXksNzAwMDMzNTc4MzHSAZ0BaHR0cHM6Ly9saW5rLmVzdGFkYW8uY29tLmJyL25vdGljaWFzL2VtcHJlc2FzLGNhaXhhLWFmaXJtYS1xdWUtbmFvLWlkZW50aWZpY291LWZhbGhhLWVtLXNldXMtc2lzdGVtYXMtcG9yLXRyYW5zZmVyZW5jaWFzLXBhcmEtbnViYW5rLWUtcGljcGF5LDcwMDAzMzU3ODMxLmFtcA?oc=5",
            "urlToImage": null,
            "publishedAt": "2020-07-08T17:31:23Z",
            "content": null
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Aplicativos Caixa Tem, FGTS e loterias enfrentam lentid\u00e3o e instabilidade - UOL",
            "description": "Usu\u00e1rios que tentam acessar os aplicativos Caixa Tem, FGTS e loterias enfrentam lentid\u00e3o e instabilidade nesta quarta-feira (8). H\u00e1 relatos tamb\u00e9m de problemas para entrar no aplicativo do internet banking da Caixa.Desde pelo menos a \u00faltima quinta-feira (",
            "url": "https://economia.uol.com.br/noticias/redacao/2020/07/08/aplicativos-caixa-tem-fgts-loterias-instabilidade-lentidao.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/0c/2020/05/11/17abr2020---pagamento-do-auxilio-emergencial-e-feito-pelo-app-caixa-tem-diferente-do-utilizado-para-o-cadastro-no-beneficio-1589242168867_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-08T16:35:32Z",
            "content": "Usu\u00e1rios que tentam acessar os aplicativos Caixa Tem, FGTS e loterias enfrentam lentid\u00e3o e instabilidade nesta quarta-feira (8). H\u00e1 relatos tamb\u00e9m de problemas para entrar no aplicativo do internet b\u2026 [+1512 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uai.com.br"
            },
            "author": "Portal Uai Entretenimento, Portal Uai Entretenimento",
            "title": "Mesmo contra o namoro, sogro de Nego do Borel o ajuda ap\u00f3s acidente de moto - Portal Uai",
            "description": "Pai de Duda Reis, que \ufffd m\ufffddico e contra o namoro, ajudou o cantor",
            "url": "https://www.uai.com.br/app/noticia/mexerico/2020/07/08/noticias-mexerico,260279/mesmo-contra-namoro-sogro-nego-do-borel-o-ajuda-apos-acidente-de-moto.shtml",
            "urlToImage": "https://imgsapp2.uai.com.br/app/noticia_133890394703/2020/07/08/260279/20200708124052172349o.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-08T15:39:00Z",
            "content": "Johnny Depp admite, em tribunal, que deu maconha para filha de 13 anos"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Tecmundo.com.br"
            },
            "author": "Wellington Arruda",
            "title": "Dell XPS 13 \u00e9 lan\u00e7ado no Brasil com fabrica\u00e7\u00e3o local e 30% menos caro - TecMundo",
            "description": "Nova linha de notebooks conta com tela 4K e configura\u00e7\u00e3o at\u00e9 16 GB de RAM e 1 TB de SSD",
            "url": "https://www.tecmundo.com.br/produto/154962-dell-xps-13-lancado-brasil-fabricacao-local-30-caro.htm",
            "urlToImage": "https://img.ibxk.com.br/2020/07/08/08121917200212.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-08T15:33:00Z",
            "content": "A nova linha de notebooks\u00a0Dell XPS 13 foi anunciada na manh\u00e3 desta quarta-feira (8) para o Brasil. Ela conta com fabrica\u00e7\u00e3o local, sendo o primeiro pa\u00eds fora da \u00c1sia a produzi-la. Considerando isto, \u2026 [+2323 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "google-news",
                "name": "Google News"
            },
            "author": null,
            "title": "SAMSUNG GALAXY M31, celular INTERMEDI\u00c1RIO de MAIOR BATERIA no Brasil | Hands-on - TudoCelular",
            "description": null,
            "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiK2h0dHBzOi8vd3d3LnlvdXR1YmUuY29tL3dhdGNoP3Y9cFNkOUxncFdtc2_SAQA?oc=5",
            "urlToImage": null,
            "publishedAt": "2020-07-08T15:08:07Z",
            "content": null
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Desejo de estar no topo do esporte explica retorno de campe\u00f5es como Alonso - UOL Esporte",
            "description": "A not\u00edcia do retorno de um campe\u00e3o mundial \u00e0 F\u00f3rmula 1, como Fernando Alonso far\u00e1 em 2021, pela Renault, n\u00e3o \u00e9 novidade na categoria. Desde a volta do piloto com mais t\u00edtulos na hist\u00f3ria da cat",
            "url": "https://www.uol.com.br/esporte/colunas/pole-position/2020/07/08/vontade-esmagadora-de-voltar-ao-topo-do-esporte-explica-retorno-de-alonso.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/entretenimento/00/2019/03/18/fernando-alonso--motorsport-games-1552919909725_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-08T15:00:00Z",
            "content": "A not\u00edcia do retorno de um campe\u00e3o mundial \u00e0 F\u00f3rmula 1, como Fernando Alonso far\u00e1 em 2021, pela Renault, n\u00e3o \u00e9 novidade na categoria. Desde a volta do piloto com mais t\u00edtulos na hist\u00f3ria da categoria\u2026 [+4785 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Mortes por Covid-19 v\u00e3o a 131 no Sul de Minas; casos confirmados passam dos 4,4 mil, aponta Estado - G1",
            "description": "Pelo segundo dia consecutivo, SES-MG confirmou 10 mortes pela doen\u00e7a na regi\u00e3o.",
            "url": "https://g1.globo.com/mg/sul-de-minas/noticia/2020/07/08/mortes-por-covid-19-vao-a-131-no-sul-de-minas-casos-confirmados-passam-dos-44-mil-aponta-estado.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/9YE_aQ7cuKkofT4_bvBFwfUdWtA=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/5/t/VfGMLARTac8FDqkbEhmw/7255afdd-6e62-4900-ae03-abf590beb2e9.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-08T14:53:00Z",
            "content": "Mais 10 mortes e outros 178 novos casos de Covid-19 foram confirmados no Sul de Minas em novo boletim divulgado pela Secretaria de Estado de Sa\u00fade (SES-MG) nesta quarta-feira (8). \u00c9 o segundo dia con\u2026 [+5966 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Correiobraziliense.com.br"
            },
            "author": "Correio Braziliense, Correio Braziliense",
            "title": "Covid-19 pode causar problemas cerebrais mesmo em casos benignos - Correio Braziliense",
            "description": "A equipe analisou os sintomas neurol\ufffdgicos de 43 pacientes hospitalizados por covid-19 confirmada ou suspeita",
            "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/ciencia-e-saude/2020/07/08/interna_ciencia_saude,870393/covid-19-pode-causar-problemas-cerebrais-mesmo-em-casos-benignos.shtml",
            "urlToImage": "https://i.correiobraziliense.com.br/uYJ3aBajrmZriCa0JQYwB9F2oJE=/600x315/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2020/07/08/870393/20200708114520569415e.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-08T14:42:00Z",
            "content": "Covid-19 pode causar problemas cerebrais mesmo em casos benignos\r\nUso de remdesivir reduz tempo de UTI de pacientes com covid-19, diz estudo\r\nOMS reconhece que h provas de transmisso da covid-19 pelo\u2026 [+3387 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "google-news",
                "name": "Google News"
            },
            "author": null,
            "title": "Rappi lan\u00e7a streaming de m\u00fasica e ferramenta de lives dentro do app no Brasil - Link Estad\u00e3o",
            "description": null,
            "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMihwFodHRwczovL2xpbmsuZXN0YWRhby5jb20uYnIvbm90aWNpYXMvZW1wcmVzYXMscmFwcGktbGFuY2Etc3RyZWFtaW5nLWRlLW11c2ljYS1lLWZlcnJhbWVudGEtZGUtbGl2ZXMtZGVudHJvLWRvLWFwcC1uby1icmFzaWwsNzAwMDMzNTc1NTfSAYsBaHR0cHM6Ly9saW5rLmVzdGFkYW8uY29tLmJyL25vdGljaWFzL2VtcHJlc2FzLHJhcHBpLWxhbmNhLXN0cmVhbWluZy1kZS1tdXNpY2EtZS1mZXJyYW1lbnRhLWRlLWxpdmVzLWRlbnRyby1kby1hcHAtbm8tYnJhc2lsLDcwMDAzMzU3NTU3LmFtcA?oc=5",
            "urlToImage": null,
            "publishedAt": "2020-07-08T14:22:11Z",
            "content": null
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Barroso manda governo adotar medidas para evitar morte de ind\u00edgenas por coronav\u00edrus - G1",
            "description": "Entre as cinco a\u00e7\u00f5es listadas pelo ministro do STF, governo deve impedir invas\u00f5es em \u00e1reas ind\u00edgenas e criar plano de enfrentamento \u00e0 doen\u00e7a espec\u00edfico para o grupo.",
            "url": "https://g1.globo.com/politica/noticia/2020/07/08/barroso-determina-medidas-que-governo-deve-adotar-para-evitar-morte-de-indigenas-por-coronavirus.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/zG9_IhJ923FzRFc1RgvF3bvccW0=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s02.video.glbimg.com/x720/8682797.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-08T13:49:00Z",
            "content": "O ministro Lu\u00eds Roberto Barroso, do Supremo Tribunal Federal (STF), determinou nesta quarta-feira (8) a ado\u00e7\u00e3o pelo governo federal de cinco medidas para proteger as comunidades ind\u00edgenas e evitar a \u2026 [+5256 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "R7.com"
            },
            "author": "R7.com",
            "title": "O que se sabe sobre tratamento brasileiro que teria eliminado HIV de paciente - HORA 7",
            "description": "Resultados de pesquisa conduzida na Unifesp foram apresentados em confer\u00eancia internacional sobre Aids",
            "url": "https://noticias.r7.com/saude/o-que-se-sabe-sobre-tratamento-brasileiro-que-teria-eliminado-hiv-de-paciente-08072020",
            "urlToImage": "https://img.r7.com/images/ilustracao-grafica-do-virus-hiv-08072020050250853?dimensions=600x315&crop_position=c",
            "publishedAt": "2020-07-08T13:33:30Z",
            "content": "O caso de um homem brasileiro de 35 anos que est\u00e1 h\u00e1 mais de 57 semanas sem sinais do v\u00edrus do HIV no corpo com o qual fora diagnosticado em 2012 ap\u00f3s receber tratamento em um estudo da Universidade \u2026 [+3175 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Harvard e MIT processam governo dos EUA por veto a estudantes estrangeiros - G1",
            "description": "Para pressionar universidades a retomar aulas presenciais, governo dos EUA determinou que estudantes estrangeiros que fazem cursos virtuais n\u00e3o ter\u00e3o visto de perman\u00eancia no pa\u00eds.",
            "url": "https://g1.globo.com/mundo/noticia/2020/07/08/harvard-e-mit-processam-governo-dos-eua-por-veto-a-estudantes-estrangeiros.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/jrAmSQFyVVNEqNlu-U_pBVoHFgo=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/0/D/DGMXAeT2SvIlTpiptEbQ/ap20188565992761.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-08T13:31:00Z",
            "content": "Duas das universidades mais prestigiadas dos Estados Unidos, Harvad e o Massachusetts Institute of Technology (MIT) afirmaram nesta quarta-feira (8) que v\u00e3o processar o governo de Donald Trump por ca\u2026 [+1946 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Jogador do Fla testa positivo para Covid-19 e \u00e9 afastado de final com o Flu - UOL Esporte",
            "description": "Ap\u00f3s testagem realizada hoje (8), o Flamengo identificou um jogador do elenco com a Covid-19. Segundo o colunista do UOL, Renato Maur\u00edcio Prado, se trata de Jo\u00e3o Lucas, que j\u00e1 foi afastado da final da Ta\u00e7a Rio hoje (8), contra o Fluminense, no Maracan\u00e3.Ne",
            "url": "https://www.uol.com.br/esporte/futebol/ultimas-noticias/2020/07/08/jogador-do-fla-testa-positivo-para-covid-19-e-e-afastado-de-final-com-o-flu.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/esporte/ec/2019/08/26/joao-lucas-lateral-direito-do-flamengo-1566838176146_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-08T13:27:18Z",
            "content": "Ap\u00f3s testagem realizada hoje (8), o Flamengo identificou um jogador do elenco com a Covid-19. Segundo o colunista do UOL, Renato Maur\u00edcio Prado, se trata de Jo\u00e3o Lucas, que j\u00e1 foi afastado da final d\u2026 [+1152 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "EL PA\u00cdS"
            },
            "author": "Javier Salas",
            "title": "OMS reconhece risco de transmiss\u00e3o do coronav\u00edrus pelo ar - EL PA\u00cdS Brasil",
            "description": "Organismo anuncia a publica\u00e7\u00e3o de um relat\u00f3rio elaborado ao longo das \u00faltimas semanas com base em \u201cnovas provas\u201d",
            "url": "https://brasil.elpais.com/ciencia/2020-07-08/oms-reconhece-risco-de-transmissao-do-coronavirus-pelo-ar.html",
            "urlToImage": "https://imagens.brasil.elpais.com/resizer/BwJjfrHvhGj1xgV2mrKOF-YPcLk=/1000x0/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/prisa/7U4VGUEA45BDZKJSEIM5TRLXX4.aspx",
            "publishedAt": "2020-07-08T13:26:00Z",
            "content": "A Organiza\u00e7\u00e3o Mundial da Sa\u00fade (OMS) reconhece que h\u00e1 um n\u00famero crescente de estudos e testes que mostram que a transmiss\u00e3o do v\u00edrus da covid-19 tamb\u00e9m ocorre por via a\u00e9rea. Em sua habitual ret\u00f3rica \u2026 [+3137 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Campograndenews.com.br"
            },
            "author": "Silvia Frias e Paulo Francis",
            "title": "Mesmo no frio, popula\u00e7\u00e3o enfrenta fila em dia de vacina\u00e7\u00e3o ampliada contra gripe - Campo Grande News",
            "description": "No primeiro dia de libera\u00e7\u00e3o das doses de vacina contra gripe para toda a popula\u00e7\u00e3o, em Campo Grande, muita gente enfrentou a queda de...",
            "url": "https://www.campograndenews.com.br/cidades/capital/mesmo-no-frio-populacao-enfrenta-fila-em-dia-de-vacinacao-ampliada-contra-gripe",
            "urlToImage": "https://f088b146830a59b5.cdn.gocache.net/uploads/noticias/2020/07/08/2iaokwjr8kysg.jpeg",
            "publishedAt": "2020-07-08T13:24:00Z",
            "content": "No primeiro dia de libera\u00e7\u00e3o das doses de vacina contra gripe para toda a popula\u00e7\u00e3o, em Campo Grande, muita gente enfrentou a queda de temperatura, chuva e n\u00e9voa em busca da imuniza\u00e7\u00e3o. Na UBS (Unida\u2026 [+3140 chars]"
        }
    ]
}