{
    "status": "ok",
    "totalResults": 34,
    "articles": [
        {
            "source": {
                "id": "info-money",
                "name": "InfoMoney"
            },
            "author": null,
            "title": "Ibovespa volta a cair forte com falas de Powell anulando efeito da decis\u00e3o do Fed; d\u00f3lar sobe 1% - InfoMoney",
            "description": "Mercado registra dia de perdas ap\u00f3s sequ\u00eancia forte de alta acabar na sess\u00e3o anterior",
            "url": "https://www.infomoney.com.br/mercados/ibovespa-sobe-com-investidores-a-espera-do-fomc-e-volta-aos-97-mil-pontos-dolar-cai-a-r-487/",
            "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2019/11/shutterstock_740824843.jpg?fit=1700%2C1135&quality=75&strip=all",
            "publishedAt": "2020-06-10T19:26:37Z",
            "content": "(Shutterstock) \r\nS\u00c3O PAULO \u2013 O Ibovespa volta a cair com mais intensidade ap\u00f3s reduzir levemente as perdas nesta quarta-feira (10) depois do Comit\u00ea Federal de Mercado Aberto (Fomc, na sigla em ingl\u00eas\u2026 [+6238 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Istoe.com.br"
            },
            "author": "Da Reda\u00e7\u00e3o",
            "title": "Neymar pode ter passaporte apreendido ap\u00f3s confus\u00e3o com padrasto - Istoe",
            "description": "Neymar est\u00e1 tendo s\u00e9rios problemas com a Justi\u00e7a ap\u00f3s ter um \u00e1udio vazado em que xinga, juntamente com os seus \u2018par\u00e7as\u2019, o ex-namorado de sua m\u00e3e, Nadine Gon\u00e7alves, o modelo Tiago Ramos. Para o jornal Extra, do Rio de Janeiro, o ativista LGBTI+ Agripino Magal\u2026",
            "url": "https://istoe.com.br/neymar-pode-ter-passaporte-aprendido-e-ser-impedido-de-deixar-o-pais-apos-confusao-com-padastro/",
            "urlToImage": "https://cdn-istoe-ssl.akamaized.net/wp-content/uploads/sites/14/2020/03/neymar-credito-da-foto-reproducao-instagram.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-10T19:22:00Z",
            "content": "Neymarest\u00e1 tendo s\u00e9rios problemas com a Justi\u00e7a ap\u00f3s ter um \u00e1udio vazado em que xinga, juntamente com os seus \u2018par\u00e7as\u2019, o ex-namorado de sua m\u00e3e, Nadine Gon\u00e7alves, o modeloTiago Ramos.\r\nPara o jornal\u2026 [+2047 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Abril.com.br"
            },
            "author": "Reda\u00e7\u00e3o VEJA S\u00e3o Paulo",
            "title": "Homem invade est\u00fadios da Globo e faz rep\u00f3rter de ref\u00e9m nesta quarta (10) - VEJA S\u00e3o Paulo",
            "description": "O suspeito carregava uma faca e pedia para encontrar Renata Vasconcellos, apresentadora do \"Jornal Nacional\"",
            "url": "https://vejasp.abril.com.br/cidades/homem-invade-a-globo-e-faz-reporter-de-refem-nesta-quarta-feira-10/",
            "urlToImage": "https://vejasp.abril.com.br/wp-content/uploads/2020/06/reporter-rede-globo-refem-02.jpg?quality=70&strip=info",
            "publishedAt": "2020-06-10T19:21:27Z",
            "content": "Os funcion\u00e1rios da TV Globo enfrentaram uma situa\u00e7\u00e3o tensa na tarde desta quarta-feira (10). Um homem invadiu os est\u00fadios da emissora no Jardim Bot\u00e2nico, no Rio de Janeiro, e fez a rep\u00f3rter Marina Ar\u2026 [+3535 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "LG lan\u00e7a tr\u00eas novos celulares com quatro c\u00e2meras a partir de R$ 1.299 - Tilt",
            "description": "Smartphones com quatro c\u00e2meras j\u00e1 n\u00e3o s\u00e3o novidade quando o assunto s\u00e3o aparelhos caros, mas e se os celulares custarem menos de R$ 2 mil? \u00c9 este o trunfo da LG nos novos celulares da Serie K 2020: modelos com quatro potentes lentes a partir de R$ 1.299.L",
            "url": "https://www.uol.com.br/tilt/noticias/redacao/2020/06/10/lg-lanca-novos-tres-celulares-com-quatro-cameras-a-partir-de-r-1299.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/15/2020/06/10/k61-novo-smartphone-da-lg-com-quatro-cameras-1591814817349_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-10T19:15:54Z",
            "content": "Smartphones com quatro c\u00e2meras j\u00e1 n\u00e3o s\u00e3o novidade quando o assunto s\u00e3o aparelhos caros, mas e se os celulares custarem menos de R$ 2 mil? \u00c9 este o trunfo da LG nos novos celulares da Serie K 2020: m\u2026 [+2408 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Investing.com"
            },
            "author": null,
            "title": "AO VIVO: Entrevista de Powell ap\u00f3s decis\u00e3o de manter taxa de juros - Investing.com Brasil",
            "description": "AO VIVO: Entrevista de Powell ap\u00f3s decis\u00e3o de manter taxa de juros",
            "url": "https://br.investing.com/news/economic-indicators/ao-vivo-entrevista-de-powell-apos-decisao-de-manter-taxa-de-juros-754692",
            "urlToImage": "https://i-invdn-com.akamaized.net/news/LYNXMPEE2I0IP_L.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-10T18:30:00Z",
            "content": "Investing.com - O presidente do Federal Reserve Jerome Powell concede entrevista coletiva virtual ap\u00f3s o Comit\u00ea Federal de Mercado Aberto (Fomc, na sigla em ingl\u00eas) manter os Feds Funds, a taxa b\u00e1sic\u2026 [+344 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": "Marco Grillo",
            "title": "'Cobre do seu governador, sai daqui', diz Bolsonaro a eleitora que o criticou por atitudes durante pandemia - Jornal O Globo",
            "description": "'Sinto que o senhor traiu nossa popula\u00e7\u00e3o', afirma funcionaria de gabinete de vereador do MBL a presidente no Pal\u00e1cio da Alvorada",
            "url": "https://oglobo.globo.com/brasil/cobre-do-seu-governador-sai-daqui-diz-bolsonaro-eleitora-que-criticou-por-atitudes-durante-pandemia-24472272",
            "urlToImage": "https://ogimg.infoglobo.com.br/in/24470373-552-825/FT1086A/652/bolsonaro.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-10T18:22:30Z",
            "content": "BRAS\u00cdLIA O presidente Jair Bolsonaro se irritou na manh\u00e3 desta quarta-feira ao ser cobrado por uma ex-eleitora que foi ao Pal\u00e1cio da Alvorada sobre o elevado n\u00famero de mortes em fun\u00e7\u00e3o do coronav\u00edrus\u2026 [+3499 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "R7.com"
            },
            "author": "R7.com",
            "title": "Vacina da Fiocruz contra covid-19 entra na fase de testes em animais - R7",
            "description": "Estudo conduzido pelo\u00a0Bio-Manguinhos aposta em pequenas partes de prote\u00ednas do novo coronav\u00edrus capazes de induzir a produ\u00e7\u00e3o de anticorpos",
            "url": "https://noticias.r7.com/tecnologia-e-ciencia/vacina-da-fiocruz-contra-covid-19-entra-na-fase-de-testes-em-animais-10062020",
            "urlToImage": "https://img.r7.com/images/vacina-covid-19-01062020165459472?dimensions=600x315&crop_position=c",
            "publishedAt": "2020-06-10T18:21:00Z",
            "content": "A Fiocruz (Funda\u00e7\u00e3o Oswaldo Cruz), por meio do Bio-Manguinhos (Instituto de Tecnologia em Imunobiol\u00f3gicos), trabalha no desenvolvimento de uma vacina contra o novo coronav\u00edrus (Sars-CoV-2).\u00a0\r\nSegundo\u2026 [+2952 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": "Paulo Cappelli",
            "title": "Alerj decide instaurar processo de impeachment contra Wilson Witzel - Jornal O Globo",
            "description": "Dos 69 deputados votantes, todos foram favor\u00e1veis ao in\u00edcio do processo de afastamento. Chamado, Rosenverg Reis (MDB) n\u00e3o respondeu",
            "url": "https://oglobo.globo.com/rio/alerj-decide-instaurar-processo-de-impeachment-contra-wilson-witzel-1-24472760",
            "urlToImage": "https://ogimg.infoglobo.com.br/in/24472756-969-356/FT1086A/652/wiwi.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-10T18:12:00Z",
            "content": "RIO A Assembleia Legislativa do Rio (Alerj) decidiu, nesta quarta-feira (10), instaurar o processo de impeachment do governador Wilson Witzel. At\u00e9 o momento, dos 36 votantes, m\u00ednimo estipulado para o\u2026 [+7098 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "STF come\u00e7a a discutir validade do inqu\u00e9rito das fake news - G1",
            "description": "STF come\u00e7a a discutir validade do inqu\u00e9rito das fake news",
            "url": "https://g1.globo.com/politica/ao-vivo/stf-julgamento-inquerito-das-fake-news.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/JnuzRJFToL0JGmIT33s42-6QoHY=/smart/filters:strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2017/q/D/iaYsgqRlenN7qzBgqDhg/img-facebook.png",
            "publishedAt": "2020-06-10T18:11:00Z",
            "content": "Transmitido ao vivo em 10/06/2020 15h11 \r\nSTF come\u00e7a a discutir validade do inqu\u00e9rito das fake news\r\nN\u00f3s usamos cookies e outras tecnologias semelhantes para melhorar a sua experi\u00eancia em nossos serv\u2026 [+205 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Android 11: Google anuncia novo sistema para smartphones; veja as novidades - Tilt",
            "description": "Depois de dois adiamentos, devidos \u00e0 pandemia de coronav\u00edrus e aos protestos pela viol\u00eancia policial contra negros nos Estados Unidos, o Google enfim lan\u00e7ou o Android 11, a nova vers\u00e3o de seu sistema operacional para dispositivos m\u00f3veis.Apresentada nesta",
            "url": "https://www.uol.com.br/tilt/noticias/redacao/2020/06/10/android-11-e-anunciado-pelo-google-para-ser-controle-da-casa-inteligente.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/f6/2018/11/15/android-na-sede-do-google-1542328123355_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-10T17:13:16Z",
            "content": "Depois de dois adiamentos, devidos \u00e0 pandemia de coronav\u00edrus e aos protestos pela viol\u00eancia policial contra negros nos Estados Unidos, o Google enfim lan\u00e7ou o Android 11, a nova vers\u00e3o de seu sistema\u2026 [+5501 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Grande SP e litoral poder\u00e3o abrir com\u00e9rcio; Ribeir\u00e3o Preto deve fechar - Folha de S.Paulo",
            "description": "Capital paulista permanece na fase laranja e n\u00e3o poder\u00e1 abrir bares e sal\u00f5es; estado bate recorde de mortes",
            "url": "https://www1.folha.uol.com.br/equilibrioesaude/2020/06/grande-sp-e-litoral-poderao-abrir-comercio-ribeirao-preto-deve-fechar.shtml",
            "urlToImage": "https://f.i.uol.com.br/fotografia/2020/03/17/15844182055e704d9d3446f_1584418205_3x2_rt.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-10T17:10:32Z",
            "content": "O governo Jo\u00e3o Doria (PSDB) anunciou nesta quarta-feira (10) que a Grande S\u00e3o Paulo, litoral e Vale do Ribeira avan\u00e7aram na flexibiliza\u00e7\u00e3o e poder\u00e3o abrir o com\u00e9rcio.\r\nPor outro lado, as regi\u00f5es de R\u2026 [+3362 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Everton Ribeiro sem filtro: na volta das entrevistas do Flamengo, capit\u00e3o vai do futebol ao racismo - globoesporte.com",
            "description": "Camisa 7 avalia volta aos treinos, explica negocia\u00e7\u00f5es por redu\u00e7\u00e3o salarial e celebra renova\u00e7\u00e3o do contrato de Jorge Jesus: \"Cobr\u00e1vamos diariamente para que ele ficasse\"",
            "url": "https://globoesporte.globo.com/futebol/times/flamengo/noticia/everton-ribeiro-sem-filtro-na-volta-das-entrevistas-do-flamengo-capitao-vai-do-futebol-ao-racismo.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/UKnP1C0F3Ffz-p7QNylEZj7M3EM=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_bc8228b6673f488aa253bbcb03c80ec5/internal_photos/bs/2020/3/9/dFxGvuQjC1Ktc3Bl830A/49991678738-f4fe2b0bb3-c.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-10T16:58:00Z",
            "content": "Noventa dias depois, microfones abertos no Ninho do Urubu. O Flamengo concedeu nesta quarta-feira a primeira coletiva de imprensa desde o in\u00edcio da pandemia do coronav\u00edrus. E o escolhido foi o capit\u00e3\u2026 [+5262 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": "O Globo",
            "title": "'Amea\u00e7a de a\u00e7\u00e3o militar abala Brasil em meio ao aumento de mortes por Covid-19', diz 'New York Times' - Jornal O Globo",
            "description": "Destaque na capa do jornal ressalta n\u00famero de \u00f3bitos entre os mais altos do mundo, investidores em fuga e fam\u00edlia do presidente sob investiga\u00e7\u00e3o",
            "url": "https://oglobo.globo.com/brasil/ameaca-de-acao-militar-abala-brasil-em-meio-ao-aumento-de-mortes-por-covid-19-diz-new-york-times-24472385",
            "urlToImage": "https://ogimg.infoglobo.com.br/in/24431779-969-fd7/FT1086A/652/Na-sexta-feira-Bolsonaro-tambem-acompanhou-manifestacao-fora-do-Palacio-do-Planalto.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-10T16:56:00Z",
            "content": "RIO -\u00a0 A edi\u00e7\u00e3o desta quarta-feira do jornal \"The New York Times\" traz mat\u00e9ria de capa sobre o clima tenso vivido no Brasil em meio ao aumento de mortes pela dissemina\u00e7\u00e3o do novo coronav\u00edrus. Com o t\u2026 [+4790 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "CPM 22 anuncia afastamento do baterista Japinha da banda ap\u00f3s vazamento de conversa com f\u00e3 que disse ter 16 anos - G1",
            "description": "Ao G1, Japinha confirmou que a conversa aconteceu, mas disse que n\u00e3o havia 'inten\u00e7\u00e3o de seduzir'. Ele disse que o grupo ia 'se prontificar' a defend\u00ea-lo por que a 'banda \u00e9 unida'.",
            "url": "https://g1.globo.com/pop-arte/musica/noticia/2020/06/10/cpm-22-anuncia-saida-de-japinha-da-banda.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/fo5j54H8iCHdxntZdnlxG-THH9Q=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2019/i/2/jjkfQkQNCBnSRW4KyFrQ/dsc0151.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-10T16:03:00Z",
            "content": "O CPM 22 anunciou o afastamento do baterista Japinha da banda nesta quarta-feira (10). A decis\u00e3o foi tomada ap\u00f3s o vazamento de conversas de Japinha com uma f\u00e3 de 16 anos. Em entrevista ao G1, Japinh\u2026 [+2506 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Receita come\u00e7a a notificar micro e pequenas empresas eleg\u00edveis ao cr\u00e9dito emergencial - G1",
            "description": "De acordo com a Receita Federal, ser\u00e3o enviados nesta quarta (10) 1,76 milh\u00e3o de comunicados. Portal do Empreendedor lista bancos que far\u00e3o concess\u00e3o do cr\u00e9dito.",
            "url": "https://g1.globo.com/economia/noticia/2020/06/10/receita-comeca-a-notificar-microempresas-elegiveis-ao-credito-emergencial.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/I8Yv4EvZvFGfcmlHejaaMEbvpk8=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s04.video.glbimg.com/x720/8566139.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-10T15:34:00Z",
            "content": "O secret\u00e1rio da Receita Federal, Jos\u00e9 Barroso Tostes Neto, informou que encaminhar\u00e1 nesta quarta-feira (10) 1,76 milh\u00e3o de comunicados para micro e pequenas empresas eleg\u00edveis a buscarem a linha de c\u2026 [+3961 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Omelete.com.br"
            },
            "author": "Julia Sabbaga",
            "title": "Eddie Redmayne, de Animais Fant\u00e1sticos, se pronuncia contra fala de J.K. Rowling - Omelete",
            "description": "Eddie Redmayne, de Animais Fant\u00e1sticos, se pronuncia contra fala de J.K. Rowling",
            "url": "https://www.omelete.com.br/harry-potter/eddie-redmayne-comentarios-j-k-rowling-pessoas-trans",
            "urlToImage": "https://cdn.ome.lt/09k0khJ-Rj-qDNa1h8jBexOZXEc=/1200x630/smart/extras/conteudos/eddie_redmayne_o19voWz.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-10T15:24:00Z",
            "content": "Depois do ator\u00a0Daniel Radcliffe\u00a0se pronunciar contra os coment\u00e1rios pol\u00eamicos de\u00a0J.K. Rowling\u00a0no\u00a0Twitter, foi a vez de Eddie Redmayne, estrela da franquia Animais Fant\u00e1sticos, se posicionar ao lado d\u2026 [+2093 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Crivella diz que shoppings do Rio poder\u00e3o reabrir na quinta-feira, com restri\u00e7\u00f5es - G1",
            "description": "Pra\u00e7as de alimenta\u00e7\u00e3o continuam fechadas, podendo apenas realizar entregas e 'take away'. Estacionamentos s\u00f3 poder\u00e3o permitir um ter\u00e7o da capacidade original.",
            "url": "https://g1.globo.com/rj/rio-de-janeiro/noticia/2020/06/10/crivella-diz-que-shoppings-do-rio-poderao-reabrir-na-quinta-feira-com-restricoes.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/mqLwuzwlzBpAR8FQLlX-znx73CU=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s01.video.glbimg.com/x720/8616192.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-10T15:20:00Z",
            "content": "O prefeito do Rio, Marcelo Crivella (Republicanos), declarou que os shoppings da cidade poder\u00e3o reabrir j\u00e1 na quinta-feira (11), com restri\u00e7\u00f5es. A decis\u00e3o foi anunciada um dia ap\u00f3s reuni\u00e3o com o comi\u2026 [+2490 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Ap\u00f3s reabertura de com\u00e9rcio, lojas de rua no Centro e na Zona Sul de SP registram filas na porta - G1",
            "description": "Al\u00e9m de cuidados com sa\u00fade, como distanciamento social e uso de \u00e1lcool gel, lojas t\u00eam limite de hor\u00e1rio de funcionamento de quatro horas; reabertura acontece um dia ap\u00f3s o estado de SP registrar recorde do n\u00famero de mortos por Covid-19.",
            "url": "https://g1.globo.com/sp/sao-paulo/noticia/2020/06/10/apos-reabertura-lojas-de-rua-na-cidade-de-sp-registram-filas-na-porta.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/IhRMCTYbGNiG1bnVT8H-dIhT8Pk=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/K/D/FLZA9hTBKcyNXoAWY43Q/fup20200610113.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-10T14:47:00Z",
            "content": "As lojas do com\u00e9rcio de rua no Centro e na Zona Sul de S\u00e3o Paulo registraram filas na porta na primeira hora de funcionamento da manh\u00e3 desta quarta-feira (10). A reabertura acontece ap\u00f3s mais de dois\u2026 [+2152 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Segunda onda da covid-19 pode levar PIB do Brasil cair 9,1% - UOL",
            "description": "A economia brasileira deve apresentar queda de 7,4% neste ano, segundo previs\u00e3o da Organiza\u00e7\u00e3o para a Coopera\u00e7\u00e3o e Desenvolvimento Econ\u00f4mico (OCDE). Essa retra\u00e7\u00e3o pode ser ainda maior, se houver uma segunda onda de contamina\u00e7\u00e3o pelo novo coronav\u00edrus, cheg",
            "url": "https://economia.uol.com.br/noticias/redacao/2020/06/10/segunda-onda-da-covid-19-pode-levar-pib-do-brasil-cair-91.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/entretenimento/43/2018/01/22/mapa-do-brasil-com-moedas-economia-pib-1516647444735_v2_750x421.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-10T14:19:47Z",
            "content": "A economia brasileira deve apresentar queda de 7,4% neste ano, segundo previs\u00e3o da Organiza\u00e7\u00e3o para a Coopera\u00e7\u00e3o e Desenvolvimento Econ\u00f4mico (OCDE). Essa retra\u00e7\u00e3o pode ser ainda maior, se houver uma \u2026 [+1058 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "George Floyd e Derek Chauvin trabalharam juntos em boate, segundo colega - UOL Not\u00edcias",
            "description": "Funcion\u00e1rios de uma boate em Minneapolis, no estado norte-americano de Minnesota, afirmaram que George Floyd e Derek Chauvin trabalharam juntos no local por um per\u00edodo e chegaram a se estranhar na \u00e9poca. David Pinney, um ex-colega dos dois na casa, contou",
            "url": "https://noticias.uol.com.br/internacional/ultimas-noticias/2020/06/10/george-floyd-e-derek-chauvin-trabalharam-juntos-em-boate-segundo-colega.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/6c/2020/06/08/ex-policial-derek-chauvin-acusado-de-matar-o-seguranca-george-floyd-1591642425903_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-10T13:39:02Z",
            "content": "Funcion\u00e1rios de uma boate em Minneapolis, no estado norte-americano de Minnesota, afirmaram que George Floyd e Derek Chauvin trabalharam juntos no local por um per\u00edodo e chegaram a se estranhar na \u00e9p\u2026 [+1799 chars]"
        }
    ]
}