{
    "status": "ok",
    "totalResults": 34,
    "articles": [
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Flamengo x Bangu, tr\u00eas gols em campo, duas mortes no hospital do Maracan\u00e3 - UOL Esporte",
            "description": "Bangu 0 x 3 Flamengo pelo segundo turno do campeonato carioca no Maracan\u00e3 deserto, com um hospital de campanha ao lado, sem transmiss\u00e3o pela TV. No dia em que o presidente da Rep\u00fablica assinou Medida Provis\u00f3ria (MP) que pode alterar radicalmente as tra",
            "url": "https://www.uol.com.br/esporte/futebol/colunas/mauro-cezar-pereira/2020/06/18/flamengo-x-bangu-nao-foi-sequer-o-fato-futebolistico-mais-importante-do-dia.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/esporte/71/2020/06/18/arrascaeta-do-flamengo-comemora-seu-gol-contra-o-bangu-no-carioca-1592528157526_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-19T02:24:50Z",
            "content": "Bangu 0 x 3 Flamengo pelo segundo turno do campeonato carioca no Maracan\u00e3 deserto, com um hospital de campanha ao lado, sem transmiss\u00e3o pela TV. No dia em que o presidente da Rep\u00fablica assinou Medida\u2026 [+1780 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Bolsonaro assina MP que altera regras de transmiss\u00e3o de partidas de futebol no Brasil - G1",
            "description": "Segundo o texto, os direitos de transmiss\u00e3o dos jogos passam a pertencer apenas ao clube mandante. Antes, a lei dizia que os direitos pertenciam \u00e0s duas entidades esportivas participantes do evento.",
            "url": "https://g1.globo.com/jornal-nacional/noticia/2020/06/18/bolsonaro-assina-mp-que-altera-regras-de-transmissao-de-partidas-de-futebol-no-brasil.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/XJRWJeokS1ypQ-r9gnND7k3yFak=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s01.video.glbimg.com/x720/8636800.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-19T01:59:00Z",
            "content": "O presidente Jair Bolsonaro assinou, nesta quinta (18), uma medida provis\u00f3ria que altera regras de transmiss\u00e3o de partidas de futebol no Brasil. Juristas criticaram a altera\u00e7\u00e3o. A medida provis\u00f3ria f\u2026 [+3234 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Fl\u00e1vio Bolsonaro tentou nove vezes interromper na Justi\u00e7a investiga\u00e7\u00f5es sobre Queiroz - G1",
            "description": "Desde o in\u00edcio do esc\u00e2ndalo, o senador manifestou opini\u00f5es diferentes sobre o ex-assessor.",
            "url": "https://g1.globo.com/jornal-nacional/noticia/2020/06/18/flavio-bolsonaro-tentou-nove-vezes-interromper-na-justica-investigacoes-sobre-queiroz.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/D7qs3pNomxaavME4k7WH_AiF318=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s03.video.glbimg.com/x720/8636726.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-19T01:17:00Z",
            "content": "O senador Fl\u00e1vio Bolsonaro tentou nove vezes interromper, na Justi\u00e7a, as investiga\u00e7\u00f5es sobre Fabr\u00edcio Queiroz. E, desde o in\u00edcio do esc\u00e2ndalo, manifestou opini\u00f5es diferentes sobre o ex-assessor. Na p\u2026 [+6474 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Ministra C\u00e1rmen L\u00facia nega pedido para tirar extremista Sara Giromini da pris\u00e3o - G1",
            "description": "Apontada como chefe de grupo extremista que apoia o presidente Jair Bolsonaro, ela est\u00e1 presa desde segunda-feira, como parte do inqu\u00e9rito que apura a organiza\u00e7\u00e3o de atos antidemocr\u00e1ticos.",
            "url": "https://g1.globo.com/df/distrito-federal/noticia/2020/06/18/ministra-carmen-lucia-nega-pedido-para-tirar-extremista-sara-giromini-da-prisao.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/HNxqGgXkjljkjPVq8REfga4Dgcg=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s02.video.glbimg.com/x720/8634753.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-19T01:09:00Z",
            "content": "A ministra C\u00e1rmen L\u00facia, do Supremo Tribunal Federal (STF), negou pedido de habeas corpus impetrado pela defesa da extremista Sara Giromini para tir\u00e1-la da pris\u00e3o a \u00edntegra da decis\u00e3o da ministra n\u00e3o\u2026 [+1870 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Delegada da PF tentou barrar a\u00e7\u00e3o do Supremo contra aliados de Bolsonaro - Folha de S.Paulo",
            "description": "Denisse Ribeiro alegou risco \u00e0 estabilidade das institui\u00e7\u00f5es e pediu posterga\u00e7\u00e3o de opera\u00e7\u00e3o em inqu\u00e9rito sobre atos pr\u00f3-golpe",
            "url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2020/06/delegada-da-pf-tentou-barrar-acao-do-supremo-contra-aliados-de-bolsonaro.shtml",
            "urlToImage": "https://f.i.uol.com.br/fotografia/2020/05/31/15909417105ed3d80e790b1_1590941710_3x2_rt.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-19T00:32:51Z",
            "content": "A delegada da Pol\u00edcia Federal Denisse Dias Rosas Ribeiro tentou barrar a opera\u00e7\u00e3o de busca e apreens\u00e3o contra apoiadores e deputados bolsonaristas suspeitos de envolvimento em atos antidemocr\u00e1ticos.\r\u2026 [+3001 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Ex\u00e9rcito da Col\u00f4mbia resgata brasileiro sequestrado - G1",
            "description": "Cidad\u00e3o su\u00ed\u00e7o tamb\u00e9m foi libertado. Segundo ag\u00eancia, sequestradores faziam parte de grupo ligado a guerrilheiros dissidente das Farc.",
            "url": "https://g1.globo.com/mundo/noticia/2020/06/18/exercito-da-colombia-resgata-brasileiro-sequestrado.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/QQIxGDUx1zohirG2W8_k7d0lkQA=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/B/R/3mUSeBS3mhRsesIo4Whw/000-1tp14j.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-19T00:28:00Z",
            "content": "O ex\u00e9rcito colombiano anunciou nesta quinta-feira (18) a liberta\u00e7\u00e3o de um brasileiro que tinha sido sequestrado h\u00e1 tr\u00eas meses na Col\u00f4mbia. Um cidad\u00e3o da Su\u00ed\u00e7a tamb\u00e9m foi resgatado. Segundo a ag\u00eancia \u2026 [+1052 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Ig.com.br"
            },
            "author": "iG Sa\u00fade",
            "title": "Risco de Covid-19 mais grave \u00e9 ligado a tipo sangu\u00edneo, diz estudo - iG Sa\u00fade",
            "description": "Pesquisa realizada por um peri\u00f3dico cient\u00edfico da Inglaterra busca descobrir o motivo para algumas pessoas terem sintomas mais agressivos da doen\u00e7a",
            "url": "https://saude.ig.com.br/2020-06-18/risco-de-covid-19-mais-grave-e-ligado-a-tipo-sanguineo-diz-estudo.html",
            "urlToImage": "https://i0.statig.com.br/bancodeimagens/aq/jt/5i/aqjt5ixdmat27o39zqfa5wq8q.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-19T00:17:00Z",
            "content": "Um estudo da Inglaterra mostra que o tipo sangu\u00edneo de uma pessoa e outros fatores gen\u00e9ticos do organismo podem ter liga\u00e7\u00e3o com o n\u00edvel de gravidade de uma infec\u00e7\u00e3o pelo novo\u00a0coronav\u00edrus\r\n (Sars-CoV-\u2026 [+1508 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Brasil247.com"
            },
            "author": "Reda\u00e7\u00e3o Brasil 247",
            "title": "Filha de Queiroz: \u2018meu pai n\u00e3o cansa de ser burro\u2019 - Brasil 247",
            "description": "A personal trainer Nath\u00e1lia Queiroz, filha de Fabr\u00edcio Queiroz, criticou o comportamento do pai em mensagens de aplicativo dirigidas \u00e0 madrasta em outubro de 2019. Ela disse: \u201cmeu pai n\u00e3o cansa de ser burro n\u00e9?'",
            "url": "https://www.brasil247.com/geral/filha-de-queiroz-meu-pai-nao-cansa-de-ser-burro",
            "urlToImage": "https://publisher-publish.s3.eu-central-1.amazonaws.com/pb-brasil247/swp/jtjeq9/media/20200602150628_38ce267b7022095b28a230a2f495b66e4c56b2c93f5fdd78d6e5052704124639.jpeg",
            "publishedAt": "2020-06-18T23:58:14Z",
            "content": "A personal trainer Nath\u00e1lia Queiroz, filha de Fabr\u00edcio Queiroz, criticou o comportamento do pai em mensagens de aplicativo dirigidas \u00e0 madrasta em outubro de 2019. Ela disse: meu pai n\u00e3o cansa de ser\u2026 [+933 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Noticiasconcursos.com.br"
            },
            "author": "Saulo Moreira",
            "title": "Novo saque do FGTS de at\u00e9 R$1.045 na Poupan\u00e7a Social de junho a setembro - Not\u00edcias Concursos",
            "description": "O governo Jair Bolsonaro editou uma medida provis\u00f3ria que regulamenta o saque de R$ 1.045 do FGTS em raz\u00e3o da crise causada pela pandemia do coronav\u00edrus.Os recursos ser\u00e3o creditados em poupan\u00e7a digital aberta em nome do trabalhador na Caixa e permane",
            "url": "https://noticiasconcursos.com.br/direitos-trabalhador/novo-saque-do-fgts-de-ate-r1-045-na-poupanca-social-de-junho-a-setembro/",
            "urlToImage": "https://noticiasconcursos.com.br/wp-content/uploads/2019/05/fgts.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-18T23:55:56Z",
            "content": "O governo Jair Bolsonaro editou uma medida provis\u00f3ria que regulamenta o saque de R$ 1.045 do FGTS em raz\u00e3o da crise causada pela pandemia do coronav\u00edrus.\r\nOs recursos ser\u00e3o creditados em poupan\u00e7a dig\u2026 [+4554 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "FIFA 21 \u00e9 anunciado e lan\u00e7amento ser\u00e1 em outubro; assista ao trailer - globoesporte.com",
            "description": "Nova vers\u00e3o do simulador de futebol da EA Sports chegar\u00e1 inclusive para consoles da nova gera\u00e7\u00e3o. Gameplay e modos como Ultimate Team e Pro Clubs ter\u00e3o mais novidades em agosto",
            "url": "https://globoesporte.globo.com/e-sportv/fifa/noticia/fifa-21-e-anunciado-e-lancamento-sera-em-outubro-assista-ao-trailer.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/-5V-i1NBPdODPeS4vvhGWQMQjj4=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_bc8228b6673f488aa253bbcb03c80ec5/internal_photos/bs/2020/e/Q/a4BZ3kT3yCbttNZ78IDg/fifa-21-logo.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-18T23:55:00Z",
            "content": "A EA Sports anunciou o FIFA 21, a mais nova vers\u00e3o do simulador de futebol da desenvolvedora. O trailer de an\u00fancio foi divulgado junto com outros jogos de esporte durante o EA Play 2020, evento anual\u2026 [+1594 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "google-news",
                "name": "Google News"
            },
            "author": null,
            "title": "Integrantes do Banco Mundial dizem estar 'chocados' com nomea\u00e7\u00e3o de Weintraub - Economia & Neg\u00f3cios Estad\u00e3o",
            "description": null,
            "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMihgFodHRwczovL2Vjb25vbWlhLmVzdGFkYW8uY29tLmJyL25vdGljaWFzL2dlcmFsLGludGVncmFudGVzLWRvLWJhbmNvLW11bmRpYWwtZGl6ZW0tZXN0YXItY2hvY2Fkb3MtY29tLW5vbWVhY2FvLWRlLXdlaW50cmF1Yiw3MDAwMzMzNzg2MdIBigFodHRwczovL2Vjb25vbWlhLmVzdGFkYW8uY29tLmJyL25vdGljaWFzL2dlcmFsLGludGVncmFudGVzLWRvLWJhbmNvLW11bmRpYWwtZGl6ZW0tZXN0YXItY2hvY2Fkb3MtY29tLW5vbWVhY2FvLWRlLXdlaW50cmF1Yiw3MDAwMzMzNzg2MS5hbXA?oc=5",
            "urlToImage": null,
            "publishedAt": "2020-06-18T23:22:17Z",
            "content": null
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Brasil tem 1.204 mortes por coronav\u00edrus em 24 horas, mostra cons\u00f3rcio de ve\u00edculos de imprensa; s\u00e3o 47.869 no total - G1",
            "description": "Pelo 3\u00ba dia consecutivo, pa\u00eds tem mais de 1,2 mil mortes no per\u00edodo de 24 horas; \u00e9 apenas a segunda vez que isso ocorre desde o in\u00edcio da pandemia. Regi\u00e3o Sudeste concentra quase metade do total de \u00f3bitos.",
            "url": "https://g1.globo.com/bemestar/coronavirus/noticia/2020/06/18/brasil-tem-1204-mortes-por-coronavirus-em-24-horas-mostra-consorcio-de-veiculos-de-imprensa-sao-47869-no-total.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/sARol_VjJmeWotC_1325136O4u4=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/b/w/rVylaCRPSajexp61OxxQ/18-jun-mortes-coronavirus-secretarias.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-18T23:00:00Z",
            "content": "O Brasil teve 1.204 novas mortes registradas em raz\u00e3o do novo coronav\u00edrus em 24 horas, mostra levantamento feito pelo cons\u00f3rcio de ve\u00edculos de imprensa junto \u00e0s secretarias estaduais de Sa\u00fade. Com is\u2026 [+3790 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "google-news",
                "name": "Google News"
            },
            "author": null,
            "title": "Vit\u00e3o sobre boatos de romance com Lu\u00edsa Sonza: \"Inventam que ela traiu o marido comigo\" - Revista Donna",
            "description": null,
            "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMirwFodHRwczovL2dhdWNoYXpoLmNsaWNyYnMuY29tLmJyL2Rvbm5hL2dlbnRlL25vdGljaWEvMjAyMC8wNi92aXRhby1zb2JyZS1ib2F0b3MtZGUtcm9tYW5jZS1jb20tbHVpc2Etc29uemEtaW52ZW50YW0tcXVlLWVsYS10cmFpdS1vLW1hcmlkby1jb21pZ28tY2tibGM1emFuMDAwOTAxNW5tMGZjYXI5ay5odG1s0gGrAWh0dHBzOi8vZ2F1Y2hhemguY2xpY3Jicy5jb20uYnIvZG9ubmEvZ2VudGUvYW1wLzIwMjAvMDYvdml0YW8tc29icmUtYm9hdG9zLWRlLXJvbWFuY2UtY29tLWx1aXNhLXNvbnphLWludmVudGFtLXF1ZS1lbGEtdHJhaXUtby1tYXJpZG8tY29taWdvLWNrYmxjNXphbjAwMDkwMTVubTBmY2FyOWsuaHRtbA?oc=5",
            "urlToImage": null,
            "publishedAt": "2020-06-18T22:22:00Z",
            "content": null
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Trump fala em 'cortar todas as pontes' com a China em dia que anuncia novas san\u00e7\u00f5es a empresas latinas - G1",
            "description": "\"\u00c9 claro que os Estados Unidos mant\u00eam uma op\u00e7\u00e3o pol\u00edtica, sob v\u00e1rias condi\u00e7\u00f5es, de cortar todas as pontes com a China\", escreveu o presidente Donald Trump no Twitter.",
            "url": "https://g1.globo.com/economia/noticia/2020/06/18/trump-fala-em-cortar-todas-as-pontes-com-a-china-em-dia-que-anuncia-novas-sancoes-a-empresas-latinas.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/JSp-PNcN4KHQmK6wZ2Q-bTvqqRQ=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/O/B/LajCNPTyeCL0iA0zY6NA/ap20170725637010.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-18T21:59:00Z",
            "content": "Os Estados Unidos t\u00eam a op\u00e7\u00e3o de \"cortar todas as pontes\" com a China, disse o presidente Donald Trump nesta quinta-feira (18). Trump fez refer\u00eancia \u00e0s declara\u00e7\u00f5es de seu representante comercial (UST\u2026 [+2053 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "https://www.facebook.com/brunoscs",
            "title": "Apple rejeita o app HEY definitivamente; Phil Schiller afirma que regras da loja n\u00e3o mudar\u00e3o - MacMagazine",
            "description": "A semana n\u00e3o est\u00e1 sendo das mais tranquilas para a equipe da App Store em Cupertino: anteontem, a Comiss\u00e3o Europeia anunciou que abriria uma investiga\u00e7\u00e3o sobre supostas pr\u00e1ticas abusivas na...",
            "url": "https://macmagazine.uol.com.br/post/2020/06/18/apple-rejeita-o-app-hey-definitivamente-phil-schiller-afirma-que-regras-da-loja-nao-mudarao/",
            "urlToImage": "https://macmagazine.uol.com.br/wp-content/uploads/2020/06/16-hey-mail.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-18T21:55:21Z",
            "content": "A semana n\u00e3o est\u00e1 sendo das mais tranquilas para a equipe da App Store em Cupertino: anteontem, a Comiss\u00e3o Europeia anunciou que abriria uma investiga\u00e7\u00e3o sobre supostas pr\u00e1ticas abusivas na loja de a\u2026 [+5025 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "google-news",
                "name": "Google News"
            },
            "author": null,
            "title": "Windows 10 pode reduzir consumo de RAM do Google Chrome - Tecmundo",
            "description": null,
            "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiXGh0dHBzOi8vd3d3LnRlY211bmRvLmNvbS5ici9zb2Z0d2FyZS8xNTQzMDktd2luZG93cy0xMC1yZWR1emlyLWNvbnN1bW8tcmFtLWdvb2dsZS1jaHJvbWUuaHRt0gFeaHR0cHM6Ly9tLnRlY211bmRvLmNvbS5ici9hbXAvc29mdHdhcmUvMTU0MzA5LXdpbmRvd3MtMTAtcmVkdXppci1jb25zdW1vLXJhbS1nb29nbGUtY2hyb21lLmh0bQ?oc=5",
            "urlToImage": null,
            "publishedAt": "2020-06-18T21:00:00Z",
            "content": null
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Caixa paga terceira parcela de aux\u00edlio emergencial para quem tem Bolsa Fam\u00edlia - Valor Investe",
            "description": "Os repasses de R$ 600 a R$ 1.200 obedecem ao calend\u00e1rio habitual do programa, que segue at\u00e9 30 de junho",
            "url": "https://valorinveste.globo.com/mercados/brasil-e-politica/noticia/2020/06/18/caixa-paga-terceira-parcela-de-auxilio-emergencial-para-quem-tem-bolsa-familia.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/ZMlAclcv66FdY7VEbROvhmvVEXw=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_f035dd6fd91c438fa04ab718d608bbaa/internal_photos/bs/2019/1/v/ZeONA2QBOYBixebTLoVw/bolsa.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-18T20:45:00Z",
            "content": "A Caixa come\u00e7ou esta semana a pagar a terceira parcela do aux\u00edlio emergencial, exclusivamente para os benefici\u00e1rios do Bolsa Fam\u00edlia que est\u00e3o aptos ao benef\u00edcio. O calend\u00e1rio de pagamentos segue a o\u2026 [+1584 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "D\u00f3lar sobe 2,1%, na 7\u00aa alta seguida, e fecha a R$ 5,372; Bolsa avan\u00e7a 0,6% - UOL",
            "description": "O d\u00f3lar comercial emendou hoje (18) a s\u00e9tima alta seguida e fechou com valoriza\u00e7\u00e3o de 2,1%, cotado a R$ 5,372 na venda. O Ibovespa, principal \u00edndice da Bolsa brasileira, fechou em alta de 0,6%, a 96.125,24 pontos, no terceiro preg\u00e3o seguido no azul.Ontem",
            "url": "https://economia.uol.com.br/noticias/redacao/2020/06/18/dolar-comercial-fecha-em-alta-r-5372.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/entretenimento/2a/2020/03/09/o-dolar-comercial-terminou-o-dia-no-brasil-a-r-473-em-alta-de-203-1583790534901_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-18T20:09:35Z",
            "content": "O d\u00f3lar comercial emendou hoje (18) a s\u00e9tima alta seguida e fechou com valoriza\u00e7\u00e3o de 2,1%, cotado a R$ 5,372 na venda. O Ibovespa, principal \u00edndice da Bolsa brasileira, fechou em alta de 0,6%, a 96.\u2026 [+2771 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Contabeis.com.br"
            },
            "author": "",
            "title": "Abertura de empresas cai 29,5% em abril - Cont\u00e1beis",
            "description": "Dados do governo mostram que a quantidade de abertura de empresas teve queda durante pandemia.",
            "url": "https://www.contabeis.com.br/noticias/43439/abertura-de-empresas-cai-29-5-em-abril/",
            "urlToImage": "https://www.contabeis.com.br/assets/img/news/n_43439_03bfc1d4783966c69cc6aef8247e0103.jpg?v=1592509501",
            "publishedAt": "2020-06-18T19:46:56Z",
            "content": "O Minist\u00e9rio da Economia divulgou hoje o Boletim do Mapa de Empresas, que apontou uma grande queda na abertura de neg\u00f3cios durante o m\u00eas de abril neste ano. Foram registradas 189.878 novas empresas, \u2026 [+2976 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Istoe.com.br"
            },
            "author": "Da Reda\u00e7\u00e3o",
            "title": "Ap\u00f3s affair com peguete de Anitta, Scarlat Ciola retorna ao \"De F\u00e9rias com o Ex\" - Istoe",
            "description": "Ela est\u00e1 de volta. No epis\u00f3dio desta quinta-feira (18), Scarlat Ciola ir\u00e1 retornar ao \u2018De F\u00e9rias com o Ex\u2019, da MTV. Scarlat, que ganhou muito fama de barraqueira e pegadora na segunda temporada do reality show, em 2017, entra nesta edi\u00e7\u00e3o como ex de Caio Cabr\u2026",
            "url": "https://istoe.com.br/apos-affair-com-peguete-de-anitta-scarlat-ciola-retorna-ao-de-ferias-com-o-ex/",
            "urlToImage": "https://cdn-istoe-ssl.akamaized.net/wp-content/uploads/sites/14/2020/06/scarlat-ciola-credito-da-foto-reproducao-instagram.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-18T19:28:00Z",
            "content": "Ela est\u00e1 de volta. No epis\u00f3dio desta quinta-feira (18), Scarlat Ciola ir\u00e1 retornar ao \u2018De F\u00e9rias com o Ex\u2019, da MTV. Scarlat, que ganhou muito fama de barraqueira e pegadora na segunda temporada do re\u2026 [+1137 chars]"
        }
    ]
}