{
    "status": "ok",
    "totalResults": 34,
    "articles": [
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Justi\u00e7a aceita pedido de F. Bolsonaro, mas mant\u00e9m decis\u00f5es do Caso Queiroz - UOL Not\u00edcias",
            "description": "Por 2 votos a 1, desembargadores da 3\u00aa C\u00e2mara Criminal do TJ-RJ (Tribunal de Justi\u00e7a do Rio) aceitaram pedido de Fl\u00e1vio Bolsonaro (Republicanos-RJ) para que a investiga\u00e7\u00e3o sobre o suposto esquema de rachadinha na Alerj (Assembleia Legislativa do Rio) deix",
            "url": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2020/06/25/julgamento-hc-flavio-bolsonaro.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/56/2020/05/18/o-senador-flavio-bolsonaro-republicanos-rj-fala-ao-celular-no-plenario-do-senado-1589836145966_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-25T20:32:57Z",
            "content": "Por 2 votos a 1, desembargadores da 3\u00aa C\u00e2mara Criminal do TJ-RJ (Tribunal de Justi\u00e7a do Rio) aceitaram pedido de Fl\u00e1vio Bolsonaro (Republicanos-RJ) para que a investiga\u00e7\u00e3o sobre o suposto esquema de \u2026 [+6469 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Noticiasconcursos.com.br"
            },
            "author": "Ester Farias",
            "title": "BC diz que mais parcelas do aux\u00edlio de R$600 podem reduzir queda do PIB - Not\u00edcias Concursos",
            "description": "O presidente do Banco Central, Roberto Campos Neto, afirmou que a queda do PIB pode diminuir com a amplia\u00e7\u00e3o de parcelas do aux\u00edlio emergencial. Segundo ele, os recursos dispon\u00edveis podem incentivar o consumo.Ainda nesta quinta-feira (25), o Banco Ce",
            "url": "https://noticiasconcursos.com.br/economia/bc-diz-que-mais-parcelas-do-auxilio-de-r600-podem-reduzir-queda-do-pib/",
            "urlToImage": "https://noticiasconcursos.com.br/wp-content/uploads/2020/06/noticiasconcursos.com.br-auxilio-emergencial-1024x700.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-25T19:05:23Z",
            "content": "O presidente do Banco Central, Roberto Campos Neto, afirmou que a queda do PIB pode diminuir com a amplia\u00e7\u00e3o de parcelas do aux\u00edlio emergencial. Segundo ele, os recursos dispon\u00edveis podem incentivar \u2026 [+1047 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Techtudo.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Cyberpunk 2077 revela novo trailer; veja detalhes do lan\u00e7amento e gameplay - TechTudo",
            "description": "Novo v\u00eddeo exibe um pouco de a\u00e7\u00e3o e hist\u00f3ria na primeira miss\u00e3o do mercen\u00e1rio V na cidade de Night City",
            "url": "https://www.techtudo.com.br/noticias/2020/06/cyberpunk-2077-revela-novo-trailer-veja-detalhes-do-lancamento-e-gameplay.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/eN36jd6J1CrmpgR5gVsToWuVQao=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_08fbf48bc0524877943fe86e43087e7a/internal_photos/bs/2020/t/W/vegeHxTZqa5AeaqidWnQ/cyberpunk-2077-hd-wallpapers-32931-115316-1024x576.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-25T18:32:00Z",
            "content": "Cyberpunk 2077 ganhou um novo trailer, divulgado na quinta-feira (25) durante a Night City Wire, evento de transmiss\u00e3o ao vivo da produtora CDProjekt Red. O v\u00eddeo mostra sequ\u00eancias de a\u00e7\u00e3o do game, s\u2026 [+1834 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Bolsonaro anuncia professor Carlos Alberto Decotelli como novo ministro da Educa\u00e7\u00e3o - G1",
            "description": "Decotelli \u00e9 ex-presidente do Fundo Nacional de Desenvolvimento da Educa\u00e7\u00e3o (FNDE) e suceder\u00e1 no cargo Abraham Weintraub, que, ap\u00f3s 14 meses, anunciou demiss\u00e3o na semana passada.",
            "url": "https://g1.globo.com/educacao/noticia/2020/06/25/bolsonaro-anuncia-novo-ministro-da-educacao.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/JOt3KsWdNWfTwPnQoN45SJT9avQ=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s04.video.glbimg.com/x720/8652047.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-25T18:14:00Z",
            "content": "O presidente Jair Bolsonaro anunciou nesta quinta-feira (25) por meio de uma rede social a nomea\u00e7\u00e3o do professor Carlos Alberto Decotelli da Silva para o cargo de ministro da Educa\u00e7\u00e3o. Ele suceder\u00e1 A\u2026 [+1841 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "N\u00ba de infectados pelo coronav\u00edrus nos EUA \u00e9 10 vezes maior que contagem oficial, estima diretor do CDC - G1",
            "description": "O virologista Robert Redfield, diretor do Centro de Controle e Preven\u00e7\u00e3o de Doen\u00e7as (CDC) estima que at\u00e9 8% da popula\u00e7\u00e3o dos EUA j\u00e1 foi infectada pela Covid-19, cerca de 20 milh\u00f5es de pessoas.",
            "url": "https://g1.globo.com/bemestar/coronavirus/noticia/2020/06/25/ate-8percent-da-populacao-dos-eua-ja-foi-infectada-pelo-novo-coronavirus-estima-diretor-do-cdc.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/ub_gxMYIfbSiwNQ-q_TeUYpgyfU=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/B/r/hyMEuhTcqdOSkVZuZc6Q/ap20108836488730.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-25T18:03:00Z",
            "content": "O diretor do Centro de Controle e Preven\u00e7\u00e3o de Doen\u00e7as (CDC), Robert Redfield, estimou em at\u00e9 8% a popula\u00e7\u00e3o dos Estados Unidos j\u00e1 infectada pelo coronav\u00edrus. Nesta quinta-feira (25), o virologista t\u2026 [+1401 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Nego do Borel diz que vai processar sogros ap\u00f3s acusa\u00e7\u00f5es e cita preconceito: 'Isso cansa' - Extra",
            "description": "Nego do Borel resolveu se manifestar ap\u00f3s os sogros o acusarem novamente de ele ter agredido a namorada, Duda Reis. Nesta quinta-feira, a m\u00e3e da modelo afirmou...",
            "url": "https://extra.globo.com/famosos/nego-do-borel-diz-que-vai-processar-sogros-apos-acusacoes-cita-preconceito-isso-cansa-24498973.html",
            "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/24498972-c69-84c/w976h550-PROP/nego-do-borel.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-25T18:01:48Z",
            "content": "Nego do Borel resolveu se manifestar ap\u00f3s os sogros o acusarem novamente de ele ter agredido a namorada, Duda Reis. Nesta quinta-feira, a m\u00e3e da modelo afirmou num post no Instagram que o funkeiro jo\u2026 [+7752 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "google-news",
                "name": "Google News"
            },
            "author": null,
            "title": "Globo amea\u00e7a romper contrato do Carioca se Flamengo passar jogos; medida afetaria Botafogo - Fog\u00e3oNET",
            "description": null,
            "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMie2h0dHBzOi8vd3d3LmZvZ2FvbmV0LmNvbS9ub3RpY2lhL2dsb2JvLWFtZWFjYS1yb21wZXItY29udHJhdG8tZG8tY2FyaW9jYS1zZS1mbGFtZW5nby1wYXNzYXItam9nb3MtbWVkaWRhLWFmZXRhcmlhLWJvdGFmb2dvL9IBf2h0dHBzOi8vd3d3LmZvZ2FvbmV0LmNvbS9ub3RpY2lhL2dsb2JvLWFtZWFjYS1yb21wZXItY29udHJhdG8tZG8tY2FyaW9jYS1zZS1mbGFtZW5nby1wYXNzYXItam9nb3MtbWVkaWRhLWFmZXRhcmlhLWJvdGFmb2dvL2FtcC8?oc=5",
            "urlToImage": null,
            "publishedAt": "2020-06-25T18:01:00Z",
            "content": null
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Luiz Fux \u00e9 eleito presidente do Supremo Tribunal Federal e assume a partir de setembro - G1",
            "description": "Escolha, que geralmente ocorre em agosto, foi adiantada em raz\u00e3o da pandemia. Fux assume a presid\u00eancia em setembro no lugar de Dias Toffoli.",
            "url": "https://g1.globo.com/politica/noticia/2020/06/25/ministro-luiz-fux-e-eleito-presidente-do-supremo-tribunal-federal.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/XsEEwAEzK9-MCIPoNy1wFQeJ5x8=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2019/9/R/AuWU6xSCmP2bOyANUipg/fup20191024189.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-25T17:45:00Z",
            "content": "O ministro Luiz Fux, do Supremo Tribunal Federal (STF), foi eleito nesta quinta-feira (25) para a presid\u00eancia da Corte pelos pr\u00f3ximos dois anos. A elei\u00e7\u00e3o \u00e9 feita entre os pr\u00f3prios ministros do tribu\u2026 [+3050 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Otempo.com.br"
            },
            "author": "Estad\u00e3o Conte\u00fado",
            "title": "'Nuvem de poeira Godzilla' atinge Cuba e prejudica qualidade do ar na Fl\u00f3rida - O Tempo",
            "description": "Fen\u00f4meno ocorre anualmente, mas parece ter se intensificado em 2020",
            "url": "https://www.otempo.com.br/mundo/nuvem-de-poeira-godzilla-atinge-cuba-e-prejudica-qualidade-do-ar-na-florida-1.2353319",
            "urlToImage": "https://www.otempo.com.br/image/contentid/policy:1.2353322:1593105878/CUBA%20Yamil%20LAGEAFP%202.jpg?f=3x2&w=620&$p$f$w=ae40ea9",
            "publishedAt": "2020-06-25T17:42:20Z",
            "content": "A nuvem de poeira do deserto do Saara que atravessou o Oceano Atl\u00e2ntico e atingiu Cuba come\u00e7ou agora a afetar at\u00e9 a qualidade do ar na Fl\u00f3rida, nos Estados Unidos. Alguns especialistas chamam a inten\u2026 [+4909 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Istoe.com.br"
            },
            "author": "Da Reda\u00e7\u00e3o",
            "title": "Frente fria muda dire\u00e7\u00e3o de nuvem de gafanhotos que se aproximava do Brasil - Istoe",
            "description": "Com o avan\u00e7o de um frente fria e a chuva no Sul do Brasil, a nuvem de gafanhotos deve permanecer na Argentina. O governo do Rio Grande do Sul tem monitorado o avan\u00e7o dos animais desde ter\u00e7a-feira (23) quando o pa\u00eds argentino emitiu um alerta de que a nuvem es\u2026",
            "url": "https://istoe.com.br/frente-fria-muda-direcao-de-nuvem-de-gafanhotos-que-se-aproximava-do-rs/",
            "urlToImage": "https://cdn-istoe-ssl.akamaized.net/wp-content/uploads/sites/14/2020/06/gafanhoto-1.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-25T17:39:00Z",
            "content": "Com o avan\u00e7o de um frente fria e a chuva no Sul do Brasil, a nuvem de gafanhotos deve permanecer na Argentina. O governo do Rio Grande do Sul tem monitorado o avan\u00e7o dos animais desde ter\u00e7a-feira (23\u2026 [+1398 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Istoe.com.br"
            },
            "author": "Da Reda\u00e7\u00e3o",
            "title": "Andr\u00e9s Sanchez \u00e9 diagnosticado com Covid-19 - Istoe",
            "description": "Com a inten\u00e7\u00e3o de voltar aos trabalhos no Centro de Treinamento Joaquim Grava, o Corinthians agora tamb\u00e9m tem outro problema. O presidente do clube testou positivo para a Covid-19 ap\u00f3s os exames realizados na \u00faltima sexta-feira (19). + Ex-BBB Felipe Prior vir\u2026",
            "url": "https://istoe.com.br/andres-shancez-e-diagnosticado-com-covid-19/",
            "urlToImage": "https://cdn-istoe-ssl.akamaized.net/wp-content/uploads/sites/14/2020/05/andres.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-25T17:37:00Z",
            "content": "Com a inten\u00e7\u00e3o de voltar aos trabalhos no Centro de Treinamento Joaquim Grava, o Corinthians agora tamb\u00e9m tem outro problema. O presidente do clube testou positivo para a Covid-19 ap\u00f3s os exames real\u2026 [+1075 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Otempo.com.br"
            },
            "author": "AFP",
            "title": "Objeto misterioso \u00e9 detectado por cientistas no espa\u00e7o - O Tempo",
            "description": "Com uma massa entre o menor buraco negro e a maior estrela de n\u00eautrons, sua natureza intriga astr\u00f4nomos",
            "url": "https://www.otempo.com.br/interessa/saude-e-ciencia/objeto-misterioso-e-detectado-por-cientistas-no-espaco-1.2353285",
            "urlToImage": "https://www.otempo.com.br/image/contentid/policy:3.1867196:1593102081/image/image.jpg?f=3x2&w=620&$p$f$w=3220ccf",
            "publishedAt": "2020-06-25T16:44:18Z",
            "content": "Uma nova descoberta e novas perguntas: um objeto celeste, localizado a 800 milh\u00f5es de anos-luz de dist\u00e2ncia, foi detectado usando ondas gravitacionais. Com uma massa entre o menor buraco negro e a ma\u2026 [+1538 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Top 5: antes dos duelos, veja as receitas que bombaram nas fases iniciais do 'Mestre do Sabor' - gshow",
            "description": "Chef D\u00e1rio Costa tem dois pratos entre os mais buscados; veja a lista e fa\u00e7a na sua casa",
            "url": "https://gshow.globo.com/receitas-gshow/produto/mestre-do-sabor/noticia/top-5-antes-dos-duelos-veja-as-receitas-que-bombaram-nas-fases-iniciais-do-mestre-do-sabor.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/aU5pN4MVpFSLeR_Xl8ovJbZ-nzI=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_e84042ef78cb4708aeebdf1c68c6cbd6/internal_photos/bs/2020/s/I/Ti0A9dSAyBxpWHZp6odA/dario-c.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-25T15:46:00Z",
            "content": "Foram dois Pratos de Entrada, seis Na Press\u00e3o e muitas receitas feitas pelos chefs do Mestre do Sabor. O reality gastron\u00f4mico agora parte para os Duelos, onde os participantes v\u00e3o se enfrentar em con\u2026 [+1118 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "R7.com"
            },
            "author": "R7.com",
            "title": "Nova linhagem do zika est\u00e1 em circula\u00e7\u00e3o com risco de epidemia - R7",
            "description": "Foram notificados 3.692 casos este ano no pa\u00eds, mas, com nova linhagem gen\u00e9tica, situa\u00e7\u00e3o pode mudar, pois popula\u00e7\u00e3o n\u00e3o tem anticorpos contra ela",
            "url": "https://noticias.r7.com/saude/nova-linhagem-do-zika-esta-em-circulacao-com-risco-de-epidemia-25062020",
            "urlToImage": "https://img.r7.com/images/aedes-albopictus-25062020104959160?dimensions=600x315&crop_position=c",
            "publishedAt": "2020-06-25T15:08:12Z",
            "content": "Uma nova linhagem do v\u00edrus da zika est\u00e1 em circula\u00e7\u00e3o no Brasil. \u00c9 o que aponta um estudo realizado por pesquisadores do Centro de Integra\u00e7\u00e3o de Dados e Conhecimentos para Sa\u00fade (Cidacs), da Fiocruz \u2026 [+1453 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Justi\u00e7a condena Corinthians a pagar R$ 21,5 milh\u00f5es por uso de rua como estacionamento - globoesporte.com",
            "description": "Departamento jur\u00eddico do clube ainda deve recorrer na decis\u00e3o",
            "url": "https://globoesporte.globo.com/futebol/times/corinthians/noticia/noticias-corinthians-justica-processo-condenacao-pagamento-divida.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/59bAoSWvVkXhkXlSGIvJvuhPtts=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s.glbimg.com/es/ge/f/original/2018/02/03/whatsapp_image_2018-02-03_at_09.38.14.jpeg",
            "publishedAt": "2020-06-25T14:32:00Z",
            "content": "O Corinthians foi condenado a pagar R$ 19,6 milh\u00f5es \u00e0 Prefeitura de S\u00e3o Paulo por usar uma rua ao lado do Parque S\u00e3o Jorge como estacionamento privado. Em decis\u00e3o tomada na \u00faltima semana e publicada \u2026 [+1157 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Noticiasconcursos.com.br"
            },
            "author": "Ester Farias",
            "title": "Aux\u00edlio R$ 600: O valor compensou boa parte da perda de renda, aponta Ipea - Not\u00edcias Concursos",
            "description": "O valor m\u00e9dio do aux\u00edlio emergencial conseguiu compensar boa parte da perda de potencial de renda das fam\u00edlias brasileiras. Na m\u00e9dia, o benef\u00edcio concedido durante a pandemia do coronav\u00edrus, representou um acr\u00e9scimo de R$ 846,50 aos domic\u00edlios, tendo",
            "url": "https://noticiasconcursos.com.br/direitos-trabalhador/auxilio-r-600-o-valor-compensou-boa-parte-da-perda-de-renda-aponta-ipea/",
            "urlToImage": "https://noticiasconcursos.com.br/wp-content/uploads/2020/03/auxilio-600-1-1024x585.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-25T14:19:05Z",
            "content": "O valor m\u00e9dio do aux\u00edlio emergencial conseguiu compensar boa parte da perda de potencial de renda das fam\u00edlias brasileiras. Na m\u00e9dia, o benef\u00edcio concedido durante a pandemia do coronav\u00edrus, represen\u2026 [+1759 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Adiada reabertura da Disneyl\u00e2ndia na Calif\u00f3rnia por casos da covid-19 - UOL",
            "description": "A Disney informou nesta quarta-feira que adiar\u00e1 a reabertura de seu parque de divers\u00f5es na Calif\u00f3rnia, em meio a um aumento alarmante de casos de coronav\u00edrus no estado.A empresa planejava abrir a tradicional Disneyl\u00e2ndia e sua vizinha Disney California Ad",
            "url": "https://www.uol.com.br/nossa/noticias/afp/2020/06/25/adiada-reabertura-da-disneylandia-na-california-por-casos-da-covid-19.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/entretenimento/3a/2020/06/25/acessos-ao-disneyland-resort-estao-fechados-1593091833606_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-25T13:33:50Z",
            "content": "A Disney informou nesta quarta-feira que adiar\u00e1 a reabertura de seu parque de divers\u00f5es na Calif\u00f3rnia, em meio a um aumento alarmante de casos de coronav\u00edrus no estado.\r\nA empresa planejava abrir a t\u2026 [+1357 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Suposto \u00e1udio de briga entre Dudu e ex-mulher \u00e9 vazado: \"Voc\u00ea me bateu\" - UOL Esporte",
            "description": "Uma grava\u00e7\u00e3o divulgada nas redes sociais supostamente mostra uma discuss\u00e3o entre Dudu, jogador do Palmeiras, e sua ex-mulher, Mallu Ohana, na \u00faltima segunda-feira (22), em frente ao pr\u00e9dio onde aconteceu uma confus\u00e3o com empurr\u00f5es no bairro de Perdizes, e",
            "url": "https://www.uol.com.br/esporte/futebol/ultimas-noticias/lancepress/2020/06/25/audio-de-briga-entre-dudu-e-ex-mulher-e-vazado-voce-me-bateu.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/esporte/ed/2020/06/23/camera-de-seguranca-mostra-esposa-de-dudu-sendo-agredida-e-empurrada-para-dentro-de-carro-1592955315500_v2_615x300.png",
            "publishedAt": "2020-06-25T13:31:36Z",
            "content": "Uma grava\u00e7\u00e3o divulgada nas redes sociais supostamente mostra uma discuss\u00e3o entre Dudu, jogador do Palmeiras, e sua ex-mulher, Mallu Ohana, na \u00faltima segunda-feira (22), em frente ao pr\u00e9dio onde acont\u2026 [+1426 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Canaltech.com.br"
            },
            "author": "Rubens Eishima",
            "title": "Apps de iPhone e iPad ser\u00e3o oferecidos no Mac por padr\u00e3o - Canaltech",
            "description": "Ap\u00f3s algumas reclama\u00e7\u00f5es da estrat\u00e9gia de oferecer os apps de iOS e iPadOS na loja para Mac, a Apple esclareceu que desenvolvedores ter\u00e3o a op\u00e7\u00e3o de desativar a oferta de seus produtos na App Store do macOS",
            "url": "https://canaltech.com.br/macos/apps-de-iphone-e-ipad-serao-oferecidos-no-mac-por-padrao-167027/",
            "urlToImage": "https://timeline.canaltech.com.br/351835.700/apps-de-iphone-e-ipad-serao-oferecidos-no-mac-por-padrao-167027.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-25T13:21:28Z",
            "content": "Uma das vantagens de oferecer computadores e dispositivos m\u00f3veis utilizando a mesma fam\u00edlia de processadores \u00e9 a compatibilidade de apps. A Apple j\u00e1 indicou que vai aproveitar a oportunidade e oferec\u2026 [+1839 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": "Gustavo Schmitt e S\u00e9rgio Roxo",
            "title": "OAB de SP abre processo administrativo para apurar conduta de Frederick Wassef - O Globo",
            "description": "Atua\u00e7\u00e3o de defensor foi questionada desde que Fabr\u00edcio Queiroz foi preso em seu im\u00f3vel. Advogado pode sofrer advert\u00eancia, suspens\u00e3o e at\u00e9 exclus\u00e3o",
            "url": "https://oglobo.globo.com/brasil/oab-de-sp-abre-processo-administrativo-para-apurar-conduta-de-frederick-wassef-24497353",
            "urlToImage": "https://ogimg.infoglobo.com.br/in/24492678-6ff-987/FT1086A/652/88521465_pa_brasilia_bsb_18-06-2020_o_advogado_frederick_wassef_que_defende_flavio_bolsonaro_embarc.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-25T13:14:32Z",
            "content": "S\u00c3O PAULO. O Tribunal de \u00c9tica e Disciplina da OAB de S\u00e3o Paulo abriu um processo administrativo contra o ex-advogado da fam\u00edlia Bolsonaro, Frederick Wassef. O advogado viu sua conduta ser questionad\u2026 [+2453 chars]"
        }
    ]
}