{
    "status": "ok",
    "totalResults": 34,
    "articles": [
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Correiobraziliense.com.br"
            },
            "author": "Correio Braziliense, Correio Braziliense",
            "title": "Mais de um milh\u00e3o de pessoas poder\u00e3o sacar o FGTS; Veja o calend\u00e1rio - Correio Braziliense",
            "description": "Come\ufffda hoje o cr\ufffddito na conta poupan\ufffda social digital aos trabalhadores nascidos em janeiro. O benefici\ufffdrio pode optar por n\ufffdo receber o valor neste momento. Confira os canais de atendimento",
            "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2020/06/29/interna_cidadesdf,867819/mais-de-um-milhao-de-pessoas-poderao-sacar-o-fgts-veja-o-calendario.shtml",
            "urlToImage": "https://i.correiobraziliense.com.br/pZW7Hvxmn10uMQbO9JQNSIGksn8=/600x315/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2020/06/29/867819/20200629131624847993u.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-29T20:40:41Z",
            "content": "Suspeito que ameaou bispo integrante do grupo extremista ''QG Rural''\r\nRestituio da taxa do Seguro DPVAT 2020: veja como fazer\r\nEstado de calamidade pblica contempla saque emergencial do FGTS\r\nDF fic\u2026 [+3334 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Canaltech.com.br"
            },
            "author": "Fidel Forato",
            "title": "A partir de agora, planos de sa\u00fade s\u00e3o obrigados a cobrir testes para COVID-19 - Canaltech",
            "description": "Em publica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o, a ANS tornou obrigat\u00f3ria a cobertura de testes sorol\u00f3gicos para o novo coronav\u00edrus dentro dos planos de sa\u00fade. Esses m\u00e9todo de teste analisa e identifica a presen\u00e7a de anticorpos para o v\u00edrus no sangue dos pacientes",
            "url": "https://canaltech.com.br/saude/a-partir-de-agora-planos-de-saude-sao-obrigados-a-cobrir-testes-para-covid-167212/",
            "urlToImage": "https://timeline.canaltech.com.br/352027.700/a-partir-de-agora-planos-de-saude-sao-obrigados-a-cobrir-testes-para-covid-167212.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-29T20:18:35Z",
            "content": "Para auxiliar nos diagn\u00f3sticos de pacientes com o novo coronav\u00edrus (SARS-CoV-2), a\u00a0Ag\u00eancia Nacional de Sa\u00fade Suplementar (ANS) tornou obrigat\u00f3rio que planos de sa\u00fade cubram tamb\u00e9m os testes sorol\u00f3gic\u2026 [+2224 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Omunicipioblumenau.com.br"
            },
            "author": "Reda\u00e7\u00e3o",
            "title": "Cerca de 40 mil blumenauenses ainda n\u00e3o se vacinaram contra Influenza; campanha termina nesta ter\u00e7a-feira - O Munic\u00edpio Blumenau",
            "description": "",
            "url": "https://omunicipioblumenau.com.br/cerca-de-40-mil-blumenauenses-ainda-nao-se-vacinaram-contra-influenza-campanha-termina-nesta-terca-feira/",
            "urlToImage": "https://omunicipioblumenau.com.br/wp-content/uploads/2017/12/marcelo.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-29T19:07:00Z",
            "content": "A\u00a022\u00aa Campanha Nacional de Vacina\u00e7\u00e3o contra Influenza termina nesta ter\u00e7a-feira, 30. Por\u00e9m, cerca de 40 mil blumenauenses que t\u00eam direito \u00e0 vacina ainda n\u00e3o tomaram a dose. A principal preocupa\u00e7\u00e3o da\u2026 [+2108 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Cientistas chineses identificam novo v\u00edrus da gripe em porcos - Folha de S.Paulo",
            "description": "Nova cepa parece ser resistente \u00e0s vacinas existentes e infecta c\u00e9lulas humanas",
            "url": "https://www1.folha.uol.com.br/equilibrioesaude/2020/06/cientistas-chineses-identificam-novo-virus-da-gripe-em-porcos.shtml",
            "urlToImage": "https://f.i.uol.com.br/fotografia/2020/06/29/15934542665efa2eba55f6d_1593454266_3x2_rt.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-29T19:03:18Z",
            "content": "Pesquisadores chineses identificaram uma nova variante do v\u00edrus da gripe, com potencial para se espalhar com facilidade entre a popula\u00e7\u00e3o mundial, no organismo de porcos criados em diversas prov\u00edncia\u2026 [+3250 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "info-money",
                "name": "InfoMoney"
            },
            "author": null,
            "title": "Brasil fecha quase 332 mil postos de trabalho formal em maio, aponta Caged - InfoMoney",
            "description": "No acumulado dos cinco primeiros meses do ano, foram encerrados 1.144.875 postos, na s\u00e9rie com ajustes.",
            "url": "https://www.infomoney.com.br/economia/brasil-fecha-quase-332-mil-postos-de-trabalho-formal-em-maio-aponta-caged/",
            "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2020/06/GettyImages-1127204490.jpg?fit=788%2C443&quality=75&strip=all",
            "publishedAt": "2020-06-29T18:44:32Z",
            "content": "\u00a9 2000-2020 InfoMoney. Todos os direitos reservados.\r\nO InfoMoney preza a qualidade da informa\u00e7\u00e3o e atesta a apura\u00e7\u00e3o de todo o conte\u00fado produzido por sua equipe, ressaltando, no entanto, que n\u00e3o faz\u2026 [+1194 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": "Gustavo Schmitt",
            "title": "Ap\u00f3s PGR criticar Lava-Jato, Dallagnol defende independ\u00eancia no MP - Jornal O Globo",
            "description": "Procurador disse que todos os membros da for\u00e7a-tarefa 't\u00eam os mesmos direitos, deveres e prote\u00e7\u00f5es dos demais' do Minist\u00e9rio P\u00fablico",
            "url": "https://oglobo.globo.com/brasil/apos-pgr-criticar-lava-jato-dallagnol-defende-independencia-no-mp-24504487",
            "urlToImage": "https://ogimg.infoglobo.com.br/brasil/23848795-9f6-f43/FT1086A/652/78296156_PRLAVA-JATOPOLITICADeltan-Dallagnol-Procurador-do-MPFdurante-cerimonia-de-devo.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-29T18:39:00Z",
            "content": "S\u00c3O PAULO - Ap\u00f3s a crise aberta entre a for\u00e7a-tarefa da Lava-Jato e a Procuradoria Geral da Rep\u00fablica (PGR), o procurador Deltan Dallagnol usou as redes sociais, neste domingo, para dizer que todos o\u2026 [+2784 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Canalrural.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "\u2018Rombo nas contas p\u00fablicas em maio foi maior do que todo o ano de 2019\u2019 - Canal Rural",
            "description": "O comentarista do Canal Rural, Miguel Dauod, analisou os dados divulgados pelo Boletim Focus, assim como os dados divulgados para as contas p\u00fablicas",
            "url": "https://www.canalrural.com.br/programas/informacao/mercado-e-cia/rombo-nas-contas-publicas-em-maio-foi-maior-do-que-todo-o-ano-de-2019/",
            "urlToImage": "https://static-wp-canalr-prd.canalrural.com.br/wp-content/uploads/Bolsonaro-e-Paulo-Guedes.png",
            "publishedAt": "2020-06-29T18:32:00Z",
            "content": "A pesquisa Focus do Banco Central, que re\u00fane pesquisas de mais de 100 institui\u00e7\u00f5es financeiras sobre o indicador da economia brasileira, divulgada nesta segunda-feira, 29, apresentou novos dados e pe\u2026 [+2007 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Folhavitoria.com.br"
            },
            "author": "Folha Vit\u00f3ria",
            "title": "Termina em tr\u00eas dias prazo para pedir aux\u00edlio emergencial. Veja como se inscrever! - Folha Vit\u00f3ria",
            "description": "Quem deseja solicitar essa renda deve fazer a inscri\u00e7\u00e3o no site auxilio.caixa.gov.br ou baixar o aplicativo Caixa Aux\u00edlio Emergencial",
            "url": "https://www.folhavitoria.com.br/economia/noticia/06/2020/termina-em-tres-dias-prazo-para-pedir-auxilio-emergencial-veja-como-se-inscrever",
            "urlToImage": "https://assets.folhavitoria.com.br/images/dcc0f520-9565-0138-34f9-0a58a9feac2a--minified.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-29T18:30:19Z",
            "content": "Foto: Reprodu\u00e7\u00e3o\r\nO prazo para pedir o aux\u00edlio emergencial de R$ 600 termina daqui a tr\u00eas dias, no dia 2 de julho. \u00c9 o que prev\u00ea a lei que autorizou o benef\u00edcio pago em tr\u00eas parcelas para diminuir o \u2026 [+1299 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Superesportes.com.br"
            },
            "author": "Superesportes, Superesportes",
            "title": "'N\u00f3s n\u00e3o abandonamos os nossos': grupo de torcedores do Cruzeiro mostra apoio a Henrique - Superesportes",
            "description": "Volante recebeu alta hospitalar ap\u00f3s acidente de carro na \u00faltima sexta",
            "url": "https://www.mg.superesportes.com.br/app/noticias/futebol/cruzeiro/2020/06/29/noticia_cruzeiro,3852606/grupo-de-torcedores-do-cruzeiro-mostra-apoio-a-henrique.shtml",
            "urlToImage": "https://i.superesportes.com.br/bjVg3lAOFXywa0q31d9OsNDwILs=/smart/imgsapp.mg.superesportes.com.br/app/noticia_126420360808/2020/06/29/3852606/20200629150118871390a.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-29T17:58:00Z",
            "content": null
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Revistaforum.com.br"
            },
            "author": "https://www.facebook.com/forumrevista/",
            "title": "Guedes e Bolsonaro levaram Brasil \u00e0 recess\u00e3o antes da pandemia, diz estudo da FGV - Revista F\u00f3rum",
            "description": "Comit\u00ea de Data\u00e7\u00e3o de Ciclos Econ\u00f4micos, da FGV, revela que recess\u00e3o come\u00e7ou no primeiro trimestre de 2020, contrariando o discurso de Paulo Guedes de que a economia estava decolando antes da pandemia do coronav\u00edrus",
            "url": "https://revistaforum.com.br/politica/bolsonaro/guedes-e-bolsonaro-levaram-brasil-a-recessao-antes-da-pandemia-diz-estudo-da-fgv/",
            "urlToImage": "https://cdn.revistaforum.com.br/wp-content/uploads/2020/04/new-project-74.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-29T17:56:16Z",
            "content": "O discurso do ministro Paulo Guedes de que a economia brasileira estava decolando antes da chegada da pandemia do coronav\u00edrus \u00e9 mais uma bravata do governo Jair Bolsonaro. Dados divulgados nesta segu\u2026 [+2404 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Universidade nega que Decotelli tenha feito p\u00f3s-doutorado na Alemanha e ministro altera de novo o curr\u00edculo - G1",
            "description": "Curr\u00edculo do ministro da Educa\u00e7\u00e3o \u00e9 contestado por duas universidades. Nesta segunda, governo decidiu adiar posse para fazer 'checagem completa' nas informa\u00e7\u00f5es prestadas por  Carlos Alberto Decotelli da Silva.",
            "url": "https://g1.globo.com/educacao/noticia/2020/06/29/universidade-nega-que-decotelli-tenha-obtido-titulo-de-pos-doutorado-na-alemanha-e-novo-ministro-altera-curriculo.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/_rVEYWHbDm8RNJJmoQouHiCDTJg=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/1/B/S7hSEST2yVuLvbLlxeXQ/47022661874-03de7163b9-k.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-29T17:44:00Z",
            "content": "A Universidade de Wuppertal, na Alemanha, informou em nota enviada \u00e0 TV Globo nesta segunda-feira (29) que o novo ministro da Educa\u00e7\u00e3o, Carlos Alberto Decotelli da Silva, n\u00e3o obteve o t\u00edtulo de p\u00f3s-d\u2026 [+2484 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Brasil fecha quase 332 mil vagas de trabalho em maio; na pandemia, j\u00e1 s\u00e3o 1,487 milh\u00e3o - G1",
            "description": "N\u00fameros do Caged, divulgados nesta segunda (29), mostram, por\u00e9m, que em maio houve menos demiss\u00f5es e mais contrata\u00e7\u00f5es do que em abril.",
            "url": "https://g1.globo.com/economia/noticia/2020/06/29/brasil-fecha-331901-vagas-de-trabalho-em-maio.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/gXaTCper3mYyfbpsRr_KsDdw_9E=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s04.video.glbimg.com/x720/8659211.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-29T17:42:00Z",
            "content": "A economia brasileira fechou 331.901 vagas de trabalho com carteira assinada em maio, informou nesta segunda-feira (29) o Minist\u00e9rio da Economia ao divulgar os n\u00fameros do Cadastro Geral de Empregados\u2026 [+4074 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Istoe.com.br"
            },
            "author": "Da Reda\u00e7\u00e3o",
            "title": "Ex-mulher acusa Dudu do Palmeiras de forjar assinatura abrindo m\u00e3o da heran\u00e7a - Istoe",
            "description": "Parece que as pol\u00eamicas envolvendo a vida conjugal do jogador Dudu, do Palmeiras, e sua ex-mulher, Mallu Ohana, est\u00e3o longo de terminar. Ap\u00f3s uma troca de agress\u00f5es e brigas p\u00fablicas, agora, segundo a coluna de Leo Dias do site Metr\u00f3poles, Mallu est\u00e1 acusando\u2026",
            "url": "https://istoe.com.br/ex-mulher-acusa-dudu-do-palmeiras-de-forjar-assinatura-abrindo-mao-da-heranca-segundo-colunista/",
            "urlToImage": "https://cdn-istoe-ssl.akamaized.net/wp-content/uploads/sites/14/2020/06/mallu-e-dudu.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-29T17:03:00Z",
            "content": "Ainda de acordo com o ve\u00edculo, em fevereiro deste ano, ela entrou na Justi\u00e7a pedindo a separa\u00e7\u00e3o e, em meados de mar\u00e7o, a defesa do atleta apresentou o que seria um pacto antenupcial. No documento, q\u2026 [+750 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Dinheiro \u00e0 vista! Venda de Arthur \u00e0 Juventus render\u00e1 quase R$ 15 milh\u00f5es ao Gr\u00eamio - globoesporte.com",
            "description": "Tricolor tem direito a 3,5% dos 72 milh\u00f5es de euros referentes \u00e0 negocia\u00e7\u00e3o do volante pelo Barcelona",
            "url": "https://globoesporte.globo.com/rs/futebol/times/gremio/noticia/dinheiro-a-vista-venda-de-arthur-a-juventus-rendera-quase-r-15-milhoes-ao-gremio.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/_QX-rJ1bZjHvFYWBfAF4rsNLlbE=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_bc8228b6673f488aa253bbcb03c80ec5/internal_photos/bs/2020/w/S/xdnc9ySeWiP7BC0y0gMA/gettyimages-1252929575.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-29T16:16:00Z",
            "content": "O Barcelona anunciou nesta segunda-feira a venda de Arthur \u00e0 Juventus por 72 milh\u00f5es (R$ 440,64 milh\u00f5es), com mais 10 milh\u00f5es (R$ 61,2 milh\u00f5es) em vari\u00e1veis. A um continente de dist\u00e2ncia, do outro la\u2026 [+1791 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": "O Globo e ag\u00eancias internacionais",
            "title": "Pandemia da Covid-19 est\u00e1 'longe de ter terminado', diz diretor-geral da OMS: 'O pior ainda est\u00e1 por vir' - Jornal O Globo",
            "description": "Total de infectados pelo novo coronav\u00edrus no mundo passa de 10 milh\u00f5es; mais de 500 mil pessoas morreram, segundo levantamento da Universidade Johns Hopkins",
            "url": "https://oglobo.globo.com/mundo/pandemia-da-covid-19-esta-longe-de-ter-terminado-diz-diretor-geral-da-oms-pior-ainda-esta-por-vir-24505218",
            "urlToImage": "https://ogimg.infoglobo.com.br/in/24492128-bd1-122/FT1086A/652/88455090_FILE-PHOTO-Director-General-of-the-World-Health-Organization-WHO-Tedros-Adhanom-Ghebrey.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-29T16:02:00Z",
            "content": "GENEBRA O diretor-geral da Organiza\u00e7\u00e3o Mundial da Sa\u00fade (OMS), Tedros Adhanom Ghebreyesus, alertou nesta segunda-feira que a pandemia do coronav\u00edrus est\u00e1 longe de ter terminado e que o \"pior ainda es\u2026 [+4004 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Gazetadopovo.com.br"
            },
            "author": "Isabella Mayer de Moura",
            "title": "Ir\u00e3 emite mandado de pris\u00e3o contra Trump pela morte de Soleimani - Gazeta do Povo",
            "description": "Ir\u00e3 emitiu um mandado de pris\u00e3o contra o presidente dos Estados Unidos, Donald Trump, citando o ataque com drone que matou o general Qasem Soleimani",
            "url": "https://www.gazetadopovo.com.br/mundo/ira-emite-mandado-de-prisao-contra-trump-e-tenta-acionar-interpol/",
            "urlToImage": "https://media.gazetadopovo.com.br/2020/06/29124421/000_1U93Q0-660x372.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-29T15:52:26Z",
            "content": "O Ir\u00e3 emitiu um mandado de pris\u00e3o contra o presidente dos Estados Unidos, Donald Trump, citando o ataque com drone que matou o general iraniano Qasem Soleimani em 3 de janeiro, anunciou a ag\u00eancia de \u2026 [+892 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "MP recusa proposta de indiciados por inc\u00eandio no Ninho do Urubu para evitar processo criminal - globoesporte.com",
            "description": "Minist\u00e9rio P\u00fablico afirma que indiciados responder\u00e3o por \"inc\u00eandio culposo\", com o resultado de 10 homic\u00eddios culposos e 3 crimes de les\u00f5es corporais culposas, sendo um deles o ex-Presidente do Flamengo, Eduardo Bandeira de Mello",
            "url": "https://globoesporte.globo.com/futebol/times/flamengo/noticia/mp-recusa-proposta-de-indiciados-por-incendio-no-ninho-do-urubu-para-evitar-processo-criminal.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/adQRnEt_dWHJWdac8JdWg6LXC4w=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s.glbimg.com/es/ge/f/original/2019/02/08/106.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-29T15:50:00Z",
            "content": "O Minist\u00e9rio P\u00fablico do Rio de Janeiro recusou nesta segunda-feira a proposta dos indiciados do caso do inc\u00eandio no Ninho do Urubu, em fevereiro de 2019, para evitar um processo criminal. De acordo c\u2026 [+2483 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "google-news",
                "name": "Google News"
            },
            "author": null,
            "title": "iPhone 12 pode ser vendido sem carregador e fone de ouvido, diz analista - Link Estad\u00e3o",
            "description": null,
            "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMif2h0dHBzOi8vbGluay5lc3RhZGFvLmNvbS5ici9ub3RpY2lhcy9nYWRnZXQsaXBob25lLTEyLXBvZGUtc2VyLXZlbmRpZG8tc2VtLWNhcnJlZ2Fkb3ItZS1mb25lLWRlLW91dmlkby1kaXotYW5hbGlzdGEsNzAwMDMzNDgwNzXSAYMBaHR0cHM6Ly9saW5rLmVzdGFkYW8uY29tLmJyL25vdGljaWFzL2dhZGdldCxpcGhvbmUtMTItcG9kZS1zZXItdmVuZGlkby1zZW0tY2FycmVnYWRvci1lLWZvbmUtZGUtb3V2aWRvLWRpei1hbmFsaXN0YSw3MDAwMzM0ODA3NS5hbXA?oc=5",
            "urlToImage": null,
            "publishedAt": "2020-06-29T15:27:15Z",
            "content": null
        },
        {
            "source": {
                "id": "google-news",
                "name": "Google News"
            },
            "author": null,
            "title": "Em comemora\u00e7\u00e3o aos dez anos da PS Plus, NBA 2K20 poder\u00e1 ser baixado de gra\u00e7a - LANCE!",
            "description": null,
            "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMibWh0dHA6Ly9qdW1wZXJicmFzaWwubGFuY2UuY29tLmJyL2VtLWNvbWVtb3JhY2FvLWFvcy1kZXotYW5vcy1kYS1wcy1wbHVzLW5iYS0yazIwLXBvZGVyYS1zZXItYmFpeGFkby1kZS1ncmFjYS_SAQA?oc=5",
            "urlToImage": null,
            "publishedAt": "2020-06-29T15:25:00Z",
            "content": null
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Abril.com.br"
            },
            "author": "Cleo Guimar\u00e3es",
            "title": "Coronav\u00edrus: Crivella anuncia volta \u00e0s aulas nas escolas particulares - VEJA Rio",
            "description": "Prefeito marcou para a tarde desta segunda (29) a divulga\u00e7\u00e3o do retorno, previsto para 15/7; decis\u00e3o ser\u00e1 tomada em reuni\u00e3o com professores e col\u00e9gios",
            "url": "https://vejario.abril.com.br/cidade/coronavirus-crivella-anuncia-volta-aulas-escolas-particulares/",
            "urlToImage": "https://vejario.abril.com.br/wp-content/uploads/2020/06/88325355_RIRio-de-Janeiro-RJ-01-06-2020Coletiva-do-prefeito-Marcelo-Crivella-para-anuncia.jpg?quality=70&strip=info&w=680&h=453&crop=1",
            "publishedAt": "2020-06-29T15:22:23Z",
            "content": "O prefeito Marcelo Crivella vai anunciar no final da tarde desta segunda-feira (29) a data da volta \u00e0s aulas nas escolas particulares do munic\u00edpio. A proposta inicial seria retornar no dia 15 de julh\u2026 [+1106 chars]"
        }
    ]
}