{
    "status": "ok",
    "totalResults": 34,
    "articles": [
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "MP de Contas pede suspens\u00e3o de sal\u00e1rio de R$ 30 mil ap\u00f3s Moro ganhar coluna - UOL Not\u00edcias",
            "description": "O Subprocurador-Geral Lucas Rocha Furtado entrou com pedido ao TCU (Tribunal de Contas da Uni\u00e3o) para que o ex-ministro da Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica, Sergio Moro, pare de receber sal\u00e1rio no per\u00edodo de quarentena ap\u00f3s ter deixado o cargo no governo feder",
            "url": "https://noticias.uol.com.br/politica/ultimas-noticias/2020/06/22/mp-de-contas-pede-suspensao-de-salario-de-r-30-mil-apos-moro-ganhar-coluna.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/12/2020/06/17/o-ex-ministro-sergio-moro-1592393710755_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-22T21:46:22Z",
            "content": "O Subprocurador-Geral Lucas Rocha Furtado entrou com pedido ao TCU (Tribunal de Contas da Uni\u00e3o) para que o ex-ministro da Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica, Sergio Moro, pare de receber sal\u00e1rio no per\u00edodo\u2026 [+2260 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Mixer fechas as portas 10 meses ap\u00f3s anunciar contrato milion\u00e1rio com Ninja - globoesporte.com",
            "description": "Plataforma de streaming da Microsoft encerra atividade em 22 de julho e faz parceria com Facebook. Streamers como Ninja e Shroud avaliam futuro",
            "url": "https://globoesporte.globo.com/e-sportv/noticia/mixer-fechas-as-portas-10-meses-apos-anunciar-contrato-milionario-com-ninja.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/PClu0UGhTmmic47kxmPrDV_5r6U=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s.glbimg.com/es/ge/f/original/2019/08/07/ninja_mixer.png",
            "publishedAt": "2020-06-22T21:28:00Z",
            "content": "A Microsoft fez um an\u00fancio inesperado nesta segunda-feira ao divulgar que est\u00e1 fechando as portas da Mixer, plataforma de streaming. A Mixer funcionar\u00e1 at\u00e9 o dia 22 de julho e para que essa transi\u00e7\u00e3o\u2026 [+1966 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Florian\u00f3polis baixa novo decreto que fecha shoppings e estabelece multa de R$ 1.250 para quem n\u00e3o usar m\u00e1scara - G1",
            "description": "An\u00fancio foi feito na tarde desta segunda-feira (22), depois de aumento de casos e mortes por Covid-19. Regras valem a partir de quarta-feira (24).",
            "url": "https://g1.globo.com/sc/santa-catarina/noticia/2020/06/22/florianopolis-baixa-novo-decreto-que-fecha-shoppings-e-estabelece-multa-de-r-1250-para-quem-nao-usar-mascara.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/2-CoV_4fN8o2CBPNcuC_furf-fI=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/7/C/ZCryuaQAABxzM42WKq0Q/age20200622034.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-22T21:21:00Z",
            "content": "A prefeitura de Florian\u00f3polis voltou a endurecer as regras de isolamento social ap\u00f3s aumento nos n\u00fameros de casos e mortes em fun\u00e7\u00e3o da Covid-19. A partir de quarta-feira (24), o uso de m\u00e1scaras, que\u2026 [+2550 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Hospital de campanha do Pacaembu ser\u00e1 encerrado dia 30, dizem profissionais - UOL Not\u00edcias",
            "description": "O hospital de campanha do Pacaembu, montado pela Prefeitura de S\u00e3o Paulo no in\u00edcio de abril para tratar doentes de covid-19, doen\u00e7a causada pelo novo coronav\u00edrus, ser\u00e1 encerrado no pr\u00f3ximo dia 30. \u00c9 o que contam m\u00e9dicos e outros profissionais da sa\u00fade que",
            "url": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2020/06/22/hospital-de-campanha-do-pacaembu-sera-encerrado-dia-30-dizem-profissionais.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/esporte/1e/2020/04/26/hospital-de-campanha-montado-no-estadio-do-pacaembu-na-zona-oeste-da-cidade-destinado-exclusivamente-para-o-tratamento-de-pacientes-diagnosticados-com-o-covid-19-1587913212392_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-22T21:09:51Z",
            "content": "O hospital de campanha do Pacaembu, montado pela Prefeitura de S\u00e3o Paulo no in\u00edcio de abril para tratar doentes de covid-19, doen\u00e7a causada pelo novo coronav\u00edrus, ser\u00e1 encerrado no pr\u00f3ximo dia 30. \u00c9 \u2026 [+2915 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Mamilos e desculpas: Joel Schumacher fez hist\u00f3ria com Batman pol\u00eamico - UOL",
            "description": "Ame ou odeie, n\u00e3o importa. \"Batman Eternamente\" e \"Batman & Robin\", os dois filmes do Homem-Morcego feitos por Joel Schumacher, s\u00e3o vira e mexe chamados de \"terr\u00edveis\" e \"cafonas\". Mas eles v\u00e3o ficar para sempre na cultura pop como um dos legados do c",
            "url": "https://entretenimento.uol.com.br/noticias/redacao/2020/06/22/mamilos-e-desculpas-joel-schumacher-fez-historia-com-batman-polemico.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/entretenimento/74/2020/06/22/val-kilmer-em-evento-do-lancamento-de-batman-eternamente-em-1995-na-alemanha-1592857819503_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-22T20:49:40Z",
            "content": "Ame ou odeie, n\u00e3o importa. \"Batman Eternamente\" e \"Batman &amp; Robin\", os dois filmes do Homem-Morcego feitos por Joel Schumacher, s\u00e3o vira e mexe chamados de \"terr\u00edveis\" e \"cafonas\". Mas eles v\u00e3o f\u2026 [+3286 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Dois mil brasileiros participar\u00e3o de teste de vacina contra coronav\u00edrus - UOL",
            "description": "O Grupo Fleury divulgou hoje que vai realizar a sele\u00e7\u00e3o de dois mil candidatos brasileiros que participar\u00e3o da terceira fase de testes da vacina contra o coronav\u00edrus desenvolvida pela Universidade de Oxford, da Inglaterra. Com os brasileiros, ser\u00e3o no tot",
            "url": "https://www.uol.com.br/vivabem/noticias/agencia-estado/2020/06/22/dois-mil-brasileiros-participarao-de-teste-de-vacina-contra-coronavirus.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/fd/2020/06/10/medico-manuseando-vacina-coronavirus-1591801017118_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-22T20:47:48Z",
            "content": "O Grupo Fleury divulgou hoje que vai realizar a sele\u00e7\u00e3o de dois mil candidatos brasileiros que participar\u00e3o da terceira fase de testes da vacina contra o coronav\u00edrus desenvolvida pela Universidade de\u2026 [+2420 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": "Jo\u00e3o Paulo Saconi",
            "title": "Bretas decreta pris\u00e3o preventiva de Rei Arthur, foragido desde 2017 - Jornal O Globo",
            "description": "Magistrado afirma em despacho que empres\u00e1rio teria continuado a praticar atos il\u00edcitos; ele tamb\u00e9m determinou que Vin\u00edcius Peixoto volte a ficar detido em pres\u00eddio",
            "url": "https://oglobo.globo.com/rio/bretas-decreta-prisao-preventiva-de-rei-arthur-foragido-desde-2017-24492910",
            "urlToImage": "https://ogimg.infoglobo.com.br/in/23886466-563-226/FT1086A/652/empresario-alvo-da-lava-jato-rei-arthur.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-22T20:46:00Z",
            "content": "RIO - O juiz Marcelo Bretas, da 7\u00aa Vara Federal Criminal do Rio, decretou novamente a pris\u00e3o preventiva do empres\u00e1rio Arthur Soares, o \"Rei Arthur\", que est\u00e1 foragido desde 2017. Conforme adiantou o \u2026 [+2968 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Investing.com"
            },
            "author": null,
            "title": "D\u00f3lar fecha em queda seguindo fraqueza da moeda no exterior - Investing.com Brasil",
            "description": "D\u00f3lar fecha em queda seguindo fraqueza da moeda no exterior",
            "url": "https://br.investing.com/news/forex-news/dolar-fecha-em-queda-seguindo-fraqueza-da-moeda-no-exterior-757487",
            "urlToImage": "https://i-invdn-com.akamaized.net/trkd-images/LYNXMPEG5L1TM_L.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-22T20:45:00Z",
            "content": "Por Jos\u00e9 de Castro\r\nS\u00c3O PAULO (Reuters) - O d\u00f3lar abriu a semana em baixa ante o real, seguindo o movimento da moeda no exterior em meio a otimismo com a retomada das economias, mas a divisa fechou a\u2026 [+2796 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Istoe.com.br"
            },
            "author": "Estad\u00e3o Conte\u00fado",
            "title": "Rede Globo amea\u00e7a processar o Flamengo caso o clube transmita seus jogos - Istoe",
            "description": "Flamengo e Rede Globo podem travar uma batalha judicial em breve, e sem precedentes. A emissora garante que ir\u00e1 tomar medidas legais caso o clube do Rio de Janeiro decida transmitir os jogos do Campeonato Carioca em que \u00e9 mandante, como prometeu fazer assim q\u2026",
            "url": "https://istoe.com.br/rede-globo-ameaca-processar-o-flamengo-caso-o-clube-transmita-seus-jogos/",
            "urlToImage": "https://cdn-istoe-ssl.akamaized.net/wp-content/uploads/sites/14/2020/06/flamengo-bangu-gabigol.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-22T20:30:00Z",
            "content": "Flamengo e Rede Globo podem travar uma batalha judicial em breve, e sem precedentes. A emissora garante que ir\u00e1 tomar medidas legais caso o clube do Rio de Janeiro decida transmitir os jogos do Campe\u2026 [+2357 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Sporting News"
            },
            "author": "Sporting News",
            "title": "Bologna x Juventus - siga AO VIVO o l\u00edder da Serie A Italiana pela 27\u00aa rodada - Goal.com",
            "description": "Neymar and Kylian Mbappe were among the Paris Saint-Germain stars to report back at the club's training ground on Monday.",
            "url": "https://www.sportingnews.com/ca/soccer",
            "urlToImage": "https://images.daznservices.com/di/library/sporting_news/a4/8/sportingnews_blid1xj976d41uqjx0jd6x52p.png",
            "publishedAt": "2020-06-22T20:27:00Z",
            "content": "More"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Faixa 'vidas brancas importam' sobrevoa est\u00e1dio em jogo do Ingl\u00eas - Folha de S.Paulo",
            "description": "Premier League abriu investiga\u00e7\u00e3o, e Burnley divulgou nota com pedido de desculpas",
            "url": "https://www1.folha.uol.com.br/esporte/2020/06/aviao-sobrevoa-estadio-no-ingles-com-faixa-vidas-brancas-importam.shtml",
            "urlToImage": "https://f.i.uol.com.br/fotografia/2020/06/22/15928563765ef10f38cdd9d_1592856376_3x2_rt.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-22T20:18:33Z",
            "content": "A Premier League divulgou ter iniciado um processo de investiga\u00e7\u00e3o a respeito do avi\u00e3o que sobrevoou o Etihad Stadium durante o primeiro tempo da partida entre Manchester City e Burnley, nesta segund\u2026 [+1115 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Como o MP descobriu que Fabr\u00edcio Queiroz estava em Atibaia - UOL Not\u00edcias",
            "description": "Um cen\u00e1rio arborizado, com um pequeno jardim cercado por tijolos, comp\u00f5e a fachada do im\u00f3vel onde Fabr\u00edcio Queiroz foi preso preventivamente em Atibaia (SP) na \u00faltima quinta-feira (18), suspeito de ser o operador financeiro de um esquema de rachadinha na",
            "url": "https://noticias.uol.com.br/politica/ultimas-noticias/2020/06/22/como-mp-descobriu-que-queiroz-estava-em-atibaia.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/a7/2020/06/22/18jun2020---fabricio-queiroz-ex-assessor-de-flavio-bolsonaro-enviou-foto-para-a-esposa-marcia-oliveira-de-aguiar-enquanto-fazia-churrasquinho-em-casa-de-atibaia-sp-mensagem-rastreada-em-celular-1592835085580_v2_300x200.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-22T20:08:32Z",
            "content": "Um cen\u00e1rio arborizado, com um pequeno jardim cercado por tijolos, comp\u00f5e a fachada do im\u00f3vel onde Fabr\u00edcio Queiroz foi preso preventivamente em Atibaia (SP) na \u00faltima quinta-feira (18), suspeito de s\u2026 [+6277 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Meiobit.com"
            },
            "author": "http://www.facebook.com/ronaldo.gogoni/",
            "title": "Apple chuta o balde (de novo): Macs v\u00e3o migrar de chips Intel para ARM - Meio Bit",
            "description": "Transi\u00e7\u00e3o na arquitetura de chips ter\u00e1 macOS Big Sur dando suporte a ambas; Apple repete atitude de abandonar tecnologias que considera ultrapassadas",
            "url": "https://meiobit.com/420989/apple-anuncia-migracao-mac-intel-para-arm/",
            "urlToImage": "https://meiobit.com/wp-content/uploads/2020/06/20200622apple-silicon-processor.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-22T20:03:45Z",
            "content": "J\u00c3\u00a1 conhece a nova extens\u00c3\u00a3o do Meio Bit? Baixe Agora\r\nA Apple cometeu mais um de seus rompantes de evolu\u00c3\u00a7\u00c3\u00a3o for\u00c3\u00a7ada: confirmando os rumores, a companhia revelou que a plataforma Mac ir\u00c3\u00a1 migrar d\u2026 [+4141 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Moraes v\u00ea 'real possibilidade' de atua\u00e7\u00e3o de associa\u00e7\u00e3o criminosa em atos antidemocr\u00e1ticos - G1",
            "description": "Afirma\u00e7\u00e3o est\u00e1 na decis\u00e3o do ministro do STF, que autorizou buscas pela Pol\u00edcia Federal e quebras de sigilo de parlamentares, empres\u00e1rios e blogueiros bolsonaristas.",
            "url": "https://g1.globo.com/politica/noticia/2020/06/22/moraes-ve-real-possibilidade-de-atuacao-de-associacao-criminosa-em-atos-antidemocraticos.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/H7-0QQE6Qpp3kqIrkljVwbgSuGI=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s04.video.glbimg.com/x720/8632811.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-22T19:43:00Z",
            "content": "O ministro Alexandre de Moraes, do Supremo Tribunal Federal (STF), afirmou que os ind\u00edcios reunidos pela Procuradoria Geral da Rep\u00fablica confirmam a real possibilidade de exist\u00eancia de uma associa\u00e7\u00e3o\u2026 [+3435 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "google-news",
                "name": "Google News"
            },
            "author": null,
            "title": "Quem \u00e9 Andr\u00e9ia Sadi? 7 curiosidades sobre a jornalista da Globo - Terra",
            "description": null,
            "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMilAFodHRwczovL3d3dy50ZXJyYS5jb20uYnIvZGl2ZXJzYW8vZ2VudGUvcXVlbS1lLWFuZHJlaWEtc2FkaS03LWN1cmlvc2lkYWRlcy1zb2JyZS1hLWpvcm5hbGlzdGEtZGEtZ2xvYm8sNWRmN2Q0MDM1NGM5ODE5MGM0Y2NiY2Y0OWQ5NWQyMzVmbnZmOG0yYS5odG1s0gEA?oc=5",
            "urlToImage": null,
            "publishedAt": "2020-06-22T19:35:00Z",
            "content": null
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "Alessandro Feitosa Jr.",
            "title": "macOS Big Sur: novo visual e aproxima\u00e7\u00e3o com o iOS - Gizmodo Brasil",
            "description": "A Apple anunciou a nova vers\u00e3o do macOS durante a WWDC 2020. Batizado de macOS Big Sur, a vers\u00e3o 10.16 do sistema operacional se parece bastante com o iOS. Na...",
            "url": "https://gizmodo.uol.com.br/macos-big-sur-wwdc-2020/",
            "urlToImage": "https://gizmodo.uol.com.br/wp-content/blogs.dir/8/files/2020/06/macos-big-sur-1000x563.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-22T19:17:00Z",
            "content": "A Apple anunciou a nova vers\u00e3o do macOS durante a WWDC 2020. Batizado de macOS Big Sur, a vers\u00e3o 10.16 do sistema operacional se parece bastante com o iOS. Na verdade, muitos dos recursos do sistema \u2026 [+2749 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Pagamento instant\u00e2neo do BC permitir\u00e1 saques no com\u00e9rcio - Folha de S.Paulo",
            "description": "BC afirmou ainda que as transfer\u00eancias por meio da nova tecnologia ser\u00e3o gratuitas para pessoas f\u00edsicas",
            "url": "https://www1.folha.uol.com.br/mercado/2020/06/pagamento-instantaneo-do-bc-permitira-saques-no-comercio.shtml",
            "urlToImage": "https://f.i.uol.com.br/fotografia/2020/06/22/15928521435ef0feafdca9d_1592852143_3x2_rt.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-22T19:10:36Z",
            "content": "O modelo de pagamentos instant\u00e2neos, chamado de Pix, permitir\u00e1 que o consumidor saque dinheiro em estabelecimentos comerciais. A informa\u00e7\u00e3o foi adiantada pelo presidente do Banco Central, Roberto Cam\u2026 [+2557 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Pontalemfoco.com.br"
            },
            "author": "R. A. C. O.",
            "title": "N\u00famero de casos positivos da Covid-19 em Ituiutaba sobe para 52; veja boletim - Pontal Emfoco",
            "description": "A Prefeitura de Ituiutaba divulgou boletim di\u00e1rio com atualiza\u00e7\u00e3o dos n\u00fameros do enfrentamento ao Coronav\u00edrus, a Covid-19, no munic\u00edpio. Nesta segunda-feira, 22, est\u00e3o registrados 52 casos positivos, seis a mais nas \u00faltimas 24 horas, e 241 casos negativos, se\u2026",
            "url": "https://pontalemfoco.com.br/saude/numero-de-casos-positivos-da-covid-19-em-ituiutaba-sobe-para-52-veja-boletim/",
            "urlToImage": "https://pontalemfoco.com.br/wp-content/uploads/2020/06/7641d237-242c-4ccf-b461-73ab52c6bbb5-960x576.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-22T18:52:36Z",
            "content": "A Prefeitura de Ituiutaba divulgou boletim di\u00e1rio com atualiza\u00e7\u00e3o dos n\u00fameros do enfrentamento ao Coronav\u00edrus, a Covid-19, no munic\u00edpio. Nesta segunda-feira, 22, est\u00e3o registrados 52 casos positivos,\u2026 [+809 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "BBC News"
            },
            "author": "https://www.facebook.com/bbcnews",
            "title": "Por que esta semana \u00e9 crucial para as elei\u00e7\u00f5es municipais de 2020 - BBC News Brasil",
            "description": "Senado deve votar nesta ter\u00e7a (21) adiamento das elei\u00e7\u00f5es municipais para novembro; mudan\u00e7a de data \u00e9 consenso entre epidemiologistas, mas alguns deputados e prefeitos resistem.",
            "url": "https://www.bbc.com/portuguese/brasil-53144371",
            "urlToImage": "https://ichef.bbci.co.uk/news/1024/branded_portuguese/1740/production/_113025950_senado.png",
            "publishedAt": "2020-06-22T18:22:45Z",
            "content": "Direito de imagemPedro Fran\u00e7a/Ag\u00eancia SenadoImage caption\r\n A proposta no Senado \u00e9 a de que as elei\u00e7\u00f5es aconte\u00e7am nos dias 15 e 29 de novembro\r\nO Congresso Nacional deve come\u00e7ar a decidir nesta seman\u2026 [+9902 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": "Lucas Altino",
            "title": "Covid-19: Principal hospital do interior do Rio, Zilda Arns para de receber pacientes por 'problemas operacionais' - Jornal O Globo",
            "description": "Hospital refer\u00eancia, em Volta Redonda, n\u00e3o registra novos pacientes desde o fim de semana",
            "url": "https://oglobo.globo.com/rio/covid-19-principal-hospital-do-interior-do-rio-zilda-arns-para-de-receber-pacientes-por-problemas-operacionais-24492477",
            "urlToImage": "https://ogimg.infoglobo.com.br/in/24492488-f6d-037/FT1086A/652/87870039_RI-Volta-Redonda-RJ-16-04-2020Volta-Redonda-tem-maior-taxa-de-morte-pela-Covid-19-por-10-1.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-22T18:14:00Z",
            "content": "RIO - O principal hospital do interior do estado para tratamento de coronav\u00edrus, o Hospital Regional Zilda Arns, em Volta Redonda, parou de receber pacientes no \u00faltimo final de semana. No s\u00e1bado de m\u2026 [+4868 chars]"
        }
    ]
}