{
    "status": "ok",
    "totalResults": 34,
    "articles": [
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "EL PA\u00cdS"
            },
            "author": "Ra\u00fal Lim\u00f3n",
            "title": "Estudo de Harvard indica que o coronav\u00edrus come\u00e7ou a circular em Wuhan em agosto, meses antes de surto - EL PA\u00cdS Brasil",
            "description": "An\u00e1lise detecta aumento do uso de estacionamentos em \u00e1reas hospitalares e o incremento das pesquisas sobre sintomas compat\u00edveis desde o fim do ver\u00e3o na China",
            "url": "https://brasil.elpais.com/ciencia/2020-06-09/estudo-de-harvard-indica-que-o-coronavirus-comecou-a-circular-em-wuhan-em-agosto-meses-antes-do-surto.html",
            "urlToImage": "https://imagens.brasil.elpais.com/resizer/XujVy_uE4rVZLFIw83RBuSE6dSk=/1000x0/filters:focal(474x350:484x360)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/prisa/TVBCY675JQ527F7HVAFSEYJV7M.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-09T22:21:40Z",
            "content": "Conhecer a origem da pandemia causada pelo coronav\u00edrus SARS-COV-2 \u00e9 uma prioridade da Organiza\u00e7\u00e3o Mundial da Sa\u00fade (OMS), segundo reconheceu seu porta-voz, Christopher Lindmeier. Os pesquisadores j\u00e1 \u2026 [+3172 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "R7.com"
            },
            "author": "R7.com",
            "title": "Covid-19: Brasil tem 38.406 mortes e 739.503 casos confirmados - R7",
            "description": "De acordo com o Minist\u00e9rio da Sa\u00fade, foram notificados 1.272 \u00f3bitos e 32.091 infectados nas \u00faltimas 24 horas. Pasta voltou a divulgar dados acumulados",
            "url": "https://noticias.r7.com/saude/covid-19-brasil-tem-38406-mortes-e-739503-casos-confirmados-09062020",
            "urlToImage": "https://img.r7.com/images/balanco-de-casosar-01062020182548179?dimensions=600x315&crop_position=c",
            "publishedAt": "2020-06-09T21:54:00Z",
            "content": "O Brasil acumula 38.406 mortes e 739.503 casos confirmados de covid-19, de acordo com balan\u00e7o divulgado nesta ter\u00e7a-feira (9) pelo Minist\u00e9rio da Sa\u00fade.\u00a0\r\nNas \u00faltimas 24 horas, as secretarias estaduai\u2026 [+2731 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Covas confirma reabertura do com\u00e9rcio em SP; shoppings devem voltar quinta - UOL",
            "description": "O prefeito de S\u00e3o Paulo, Bruno Covas (PSDB), confirmou hoje \u00e0 noite que vai liberar a partir de amanh\u00e3 o funcionamento do com\u00e9rcio de rua na capital paulista, das 11h \u00e0s 15h. No caso dos shoppings centers, a libera\u00e7\u00e3o dever\u00e1 ocorrer na quinta-feira (11).T",
            "url": "https://economia.uol.com.br/noticias/redacao/2020/06/09/covas-confirma-reabertura-do-comercio-em-sp-shoppings-devem-voltar-quinta.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/5e/2020/06/03/1jun2020---movimento-no-vale-sul-shopping-em-sao-jose-do-campos-interior-de-sao-paulo-no-primeiro-dia-de-reabertura-das-lojas-1591210044474_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-09T21:37:39Z",
            "content": "O prefeito de S\u00e3o Paulo, Bruno Covas (PSDB), confirmou hoje \u00e0 noite que vai liberar a partir de amanh\u00e3 o funcionamento do com\u00e9rcio de rua na capital paulista, das 11h \u00e0s 15h. No caso dos shoppings ce\u2026 [+2501 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Pessoas sem sintomas podem transmitir coronav\u00edrus - entenda a confus\u00e3o envolvendo fala da OMS - UOL Not\u00edcias",
            "description": "Uma resposta da epidemiologista Maria Van Kerkhove, da OMS (Organiza\u00e7\u00e3o Mundial da Sa\u00fade), em uma coletiva de imprensa gerou confus\u00e3o nesta semana sobre se pessoas sem sintomas de coronav\u00edrus transmitem a doen\u00e7a.Van Kerkhove, que coordena a resposta da or",
            "url": "https://noticias.uol.com.br/saude/ultimas-noticias/bbc/2020/06/09/pessoas-sem-sintomas-podem-transmitir-coronavirus---entenda-a-confusao-envolvendo-fala-da-oms.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/e0/2020/06/09/so-e-possivel-diferenciar-pessoas-assintomaticas-de-pre-sintomaticas-retroativamente-1591737685903_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-09T21:23:40Z",
            "content": "Uma resposta da epidemiologista Maria Van Kerkhove, da OMS (Organiza\u00e7\u00e3o Mundial da Sa\u00fade), em uma coletiva de imprensa gerou confus\u00e3o nesta semana sobre se pessoas sem sintomas de coronav\u00edrus transmi\u2026 [+7036 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Leonardo liga para Thiago Silva e o informa que PSG n\u00e3o ir\u00e1 renovar contrato, diz jornal - globoesporte.com",
            "description": "Segundo \"L'Equipe\", clube franc\u00eas n\u00e3o conta com zagueiro brasileiro para a pr\u00f3xima temporada. Jogador, no entanto, quer disputar reta final da Liga dos Campe\u00f5es pela equipe",
            "url": "https://globoesporte.globo.com/futebol/futebol-internacional/futebol-frances/noticia/leonardo-liga-para-thiago-silva-e-o-informa-que-psg-nao-ira-renovar-contrato-diz-jornal.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/NvEjlspJ6Q3iv4OhQ-mV7vYA3qE=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_bc8228b6673f488aa253bbcb03c80ec5/internal_photos/bs/2020/g/7/wElD32S4C4PeJqGrSPjA/silva.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-09T21:14:00Z",
            "content": "Ap\u00f3s oito anos, a trajet\u00f3ria de Thiago Silva no PSG est\u00e1 perto do fim. Segundo o jornal L'Equipe, o diretor esportivo da equipe francesa, Leonardo, entrou em contato com o zagueiro e o informou que n\u2026 [+3254 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Revistacolorada.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Definido o primeiro estadual a retornar no pa\u00eds - Revista Colorada",
            "description": "O primeiro campeonato a retornar no futebol brasileiro dever\u00e1 ser o Catarinense. A informa\u00e7\u00e3o foi divulgada pelo Portal Globo Esporte e pela R\u00e1dio Eldorado nesta ter\u00e7a-feira. Com a confirma\u00e7\u00e3o do retorno para o in\u00edcio de julho, o estadual ser\u00e1 o primeiro a vo\u2026",
            "url": "https://www.revistacolorada.com.br/definido-o-primeiro-estadual-a-retornar-no-pais/",
            "urlToImage": "https://www.revistacolorada.com.br/wp-content/uploads/2020/06/https___wp-images.onefootball.com_wp-content_uploads_sites_13_2020_06_Chapecoense-v-Palmeiras-Brasileirao-Series-A-2017-1591733530-1000x750-1.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-09T21:12:58Z",
            "content": "O primeiro campeonato a retornar no futebol brasileiro dever\u00e1 ser o Catarinense. A informa\u00e7\u00e3o foi divulgada pelo Portal Globo Esporte e pela R\u00e1dio Eldorado nesta ter\u00e7a-feira.\r\nCom a confirma\u00e7\u00e3o do re\u2026 [+614 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "MP eleitoral diz ao TSE ser a favor da inclus\u00e3o do 'inqu\u00e9rito das fake news' em a\u00e7\u00f5es sobre Bolsonaro - G1",
            "description": "Manifesta\u00e7\u00e3o foi enviada porque PT pediu ao tribunal que inclua os dados do inqu\u00e9rito nas a\u00e7\u00f5es. Defesa do presidente se manifestou de forma contr\u00e1ria \u00e0 inclus\u00e3o.",
            "url": "https://g1.globo.com/politica/noticia/2020/06/09/mp-eleitoral-diz-ao-tse-ser-a-favor-da-inclusao-do-inquerito-das-fake-news-em-acoes-sobre-bolsonaro.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/FYXXb80zY__owXr3gr-64x3snHA=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s04.video.glbimg.com/x720/8584831.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-09T20:53:00Z",
            "content": "As a\u00e7\u00f5es apuram supostas irregularidades na campanha de 2018, por meio do disparo de mensagens em massa. \r\n O inqu\u00e9rito das \"fake news\" apura amea\u00e7as a ministros do Supremo Tribunal Federal (STF) e a\u2026 [+2854 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": "Bruno G\u00f3es",
            "title": "C\u00e2mara aprova uso obrigat\u00f3rio de m\u00e1scaras no pa\u00eds - Jornal O Globo",
            "description": "Texto modificado pelo Senado vai a san\u00e7\u00e3o presidencial",
            "url": "https://oglobo.globo.com/sociedade/camara-aprova-uso-obrigatorio-de-mascaras-no-pais-24470851",
            "urlToImage": "https://ogimg.infoglobo.com.br/in/24470435-f19-985/FT1086A/652/copacabanacoronavirus.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-09T20:26:19Z",
            "content": "BRAS\u00cdLIA - A C\u00e2mara dos Deputados aprovou nesta ter\u00e7a-feira projeto que obriga o uso de m\u00e1scaras em todo o pa\u00eds enquanto durar a pandemia do coronav\u00edrus. O texto, de iniciativa de deputados, foi modi\u2026 [+1858 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Istoe.com.br"
            },
            "author": "Da Reda\u00e7\u00e3o",
            "title": "Eduardo Bolsonaro critica F\u00e1tima Bernardes: \"Incentiva masturba\u00e7\u00e3o na pandemia\" - Istoe",
            "description": "O deputado federal Eduardo Bolsonaro (PSL) ficou indignado com uma pauta tratada no programa \u2018Encontro com F\u00e1tima Bernandes\u2018, da TV Globo, na manh\u00e3 desta ter\u00e7a-feira (09), e usou o seu perfil no Twitter para fazer criticas a emissora global. Segundo o filho d\u2026",
            "url": "https://istoe.com.br/eduardo-bolsonaro-critica-fatima-bernardes-incentiva-masturbacao-na-pandemia/",
            "urlToImage": "https://cdn-istoe-ssl.akamaized.net/wp-content/uploads/sites/14/2020/06/eduardo-bolsonaro-e-fatima-bernardes-credito-da-foto-reproducao-instagram.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-09T20:13:00Z",
            "content": "O deputado federal Eduardo Bolsonaro (PSL) ficou indignado com uma pauta tratada no programa \u2018Encontro com F\u00e1tima Bernandes\u2018, da TV Globo, na manh\u00e3 desta ter\u00e7a-feira (09), e usou o seu perfil no Twit\u2026 [+1302 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Presidente do TJ derruba liminar, e decretos de flexibiliza\u00e7\u00e3o no RJ voltam a valer - G1",
            "description": "desembargador Claudio de Mello Tavares atendeu a recurso de prefeitura e governo contra decis\u00e3o que barrava o afrouxamento das medidas de isolamento social.",
            "url": "https://g1.globo.com/rj/rio-de-janeiro/noticia/2020/06/09/presidente-do-tj-suspende-liminar-que-suspendia-decretos-de-flexibilizacao.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/jwRBwN2KF502b6LVEHmlOYAXau8=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s04.video.glbimg.com/x720/8614347.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-09T20:12:00Z",
            "content": "O presidente do Tribunal de Justi\u00e7a do Estado do Rio de Janeiro, desembargador Claudio de Mello Tavares, derrubou nesta ter\u00e7a-feira (9) a decis\u00e3o que havia suspendido os decretos de flexibiliza\u00e7\u00e3o do\u2026 [+3732 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Moneytimes.com.br"
            },
            "author": "Reuters",
            "title": "Ibovespa quebra s\u00e9rie de sete altas e realiza... - Money Times",
            "description": "O Ibovespa caiu 0,92%, a 96.746,55 pontos, ap\u00f3s acumular um ganho de mais de 12% nos \u00faltimos sete preg\u00f5es (Imagem: REUTERS/Amanda Perobelli) O Ibovespa (IBOV) fechou em queda nesta ter\u00e7a-feira, quebrando uma sequ\u00eancia de sete preg\u00f5es de alta, que abriu espa\u00e7o\u2026",
            "url": "https://www.moneytimes.com.br/ibovespa-quebra-serie-de-sete-altas-e-realiza-lucro/",
            "urlToImage": "https://media.moneytimes.com.br/uploads/2019/10/mercados-ibovespa-3.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-09T20:09:19Z",
            "content": "O Ibovespa caiu 0,92%, a 96.746,55 pontos, ap\u00f3s acumular um ganho de mais de 12% nos \u00faltimos sete preg\u00f5es (Imagem: REUTERS/Amanda Perobelli)\r\nO Ibovespa(IBOV) fechou em queda nesta ter\u00e7a-feira, quebr\u2026 [+2341 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "D\u00f3lar sobe e fecha a R$ 4,889; Bolsa cai 0,92%, ap\u00f3s sete altas seguidas - UOL",
            "description": "O d\u00f3lar comercial fechou em alta de 0,69%, a R$ 4,889 na venda, interrompendo uma sequ\u00eancia de duas quedas seguidas. Ontem (8) a moeda norte-americana fechou vendida a R$ 4,855, com desvaloriza\u00e7\u00e3o de 2,66%.O Ibovespa, principal \u00edndice da Bolsa de Valores",
            "url": "https://economia.uol.com.br/noticias/redacao/2020/06/09/dolar-comercial-fecha-em-alta-r-4889.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/f4/2020/02/14/dolar-1581677836476_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-09T20:08:01Z",
            "content": "O d\u00f3lar comercial fechou em alta de 0,69%, a R$ 4,889 na venda, interrompendo uma sequ\u00eancia de duas quedas seguidas. Ontem (8) a moeda norte-americana fechou vendida a R$ 4,855, com desvaloriza\u00e7\u00e3o de\u2026 [+2057 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Alguns indicadores ajudam a evitar surpresas com o d\u00f3lar. Saiba us\u00e1-los - UOL",
            "description": "De todos os indicadores listados pela Boletim Focus, publica\u00e7\u00e3o semanal do Banco Central que organiza as proje\u00e7\u00f5es de economistas do mercado, o da taxa de c\u00e2mbio \u00e9 o que mais apresenta desvios em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 realidade. Os erros de previs\u00e3o da cota\u00e7\u00e3o do",
            "url": "https://economia.uol.com.br/colunas/jose-paulo-kupfer/2020/06/09/vix-cds-diferencial-de-juros-arsenal-para-evitar-surpresas-com-o-dolar.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/parceiros/80/2020/05/20/o-doacutelar-acumula-queda-de-270-1590017146008_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-09T20:04:00Z",
            "content": "De todos os indicadores listados pela Boletim Focus, publica\u00e7\u00e3o semanal do Banco Central que organiza as proje\u00e7\u00f5es de economistas do mercado, o da taxa de c\u00e2mbio \u00e9 o que mais apresenta desvios em rel\u2026 [+5223 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Correiobraziliense.com.br"
            },
            "author": "Correio Braziliense, Correio Braziliense",
            "title": "Quem \u00e9 Bianca Barroca, que convenceu o Porta dos Fundos a tirar v\u00eddeo do ar - Correio Braziliense",
            "description": "A maquiadora e geradora de conte\ufffddo Bianca Barroca foi citada por Fabio Porchat como a grande respons\ufffdvel por convenc\ufffd-lo de que um v\ufffddeo do Porta dos Fundos era gordof\ufffdbico",
            "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/diversao-e-arte/2020/06/09/interna_diversao_arte,862482/quem-e-bianca-barroca-que-fez-o-porta-dos-fundos-tirar-video-do-ar.shtml",
            "urlToImage": "https://i.correiobraziliense.com.br/Ad1rTM6NSeW-XB1U1cQIWONh4sU=/600x315/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2020/06/09/862482/20200609165458148363o.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-09T19:48:00Z",
            "content": null
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Governo obedece ordem do STF, e Minist\u00e9rio da Sa\u00fade volta a divulgar dados completos da covid - G1",
            "description": "Informa\u00e7\u00f5es vinham sendo omitidas desde a \u00faltima semana, gerando cr\u00edticas de autoridades, entidades e pesquisadores. Alexandre de Moraes determinou retorno dos dados ao portal.",
            "url": "https://g1.globo.com/politica/noticia/2020/06/09/ministerio-da-saude-volta-a-divulgar-no-site-oficial-dados-acumulados-da-covid-19.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/4ry_Cr_eCUUjd0Uv0tZ_uG3DOwU=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/o/K/9Mey6JR66RXX99L6ztdw/covidnew.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-09T19:44:00Z",
            "content": "O Minist\u00e9rio da Sa\u00fade voltou a divulgar, na tarde desta ter\u00e7a-feira (9), os n\u00fameros acumulados e os \u00edndices proporcionais dos cont\u00e1gios e mortes em decorr\u00eancia do coronav\u00edrus. Esses dados estavam aus\u2026 [+6348 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Istoe.com.br"
            },
            "author": "Da Reda\u00e7\u00e3o",
            "title": "Ronaldinho Ga\u00facho revela a rotina da pris\u00e3o domiciliar em hotel de luxo: \u201c60 longos dias\u201d - Istoe",
            "description": "Considerado duas vezes o melhor do mundo, Ronaldinho Ga\u00facho est\u00e1 desde abril em pris\u00e3o domiciliar no luxuoso Hotel Palmaroga, no Paraguai, pertencente ao FC Barcelona. O ex-jogador revelou, em entrevista ao jornal Mundo Deportivo, sobre a rotina que leva e as\u2026",
            "url": "https://istoe.com.br/ronaldinho-gaucho-revela-a-rotina-da-prisao-domiciliar-em-hotel-de-luxo-sessenta-longos-dias/",
            "urlToImage": "https://cdn-istoe-ssl.akamaized.net/wp-content/uploads/sites/14/2020/03/ronaldinho-1.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-09T19:42:00Z",
            "content": "Considerado duas vezes o melhor do mundo, Ronaldinho Ga\u00facho est\u00e1 desde abril em pris\u00e3o domiciliar no luxuoso Hotel Palmaroga, no Paraguai, pertencente ao FC Barcelona. O ex-jogador revelou, em entrev\u2026 [+2290 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "R7.com"
            },
            "author": "R7.com",
            "title": "Um ano depois, namorada do Rafael Miguel evita relembrar trag\u00e9dia - R7",
            "description": "Isabela Tibcherani diz ter se isolado, bloqueado contatos em suas redes sociais e mudado visual para apagar lembran\u00e7as da chacina cometida pelo pai",
            "url": "https://noticias.r7.com/sao-paulo/um-ano-depois-namorada-do-rafael-miguel-evita-relembrar-tragedia-09062020",
            "urlToImage": "https://img.r7.com/images/rafael-miguel-10062019081524671?dimensions=600x315&crop_position=c",
            "publishedAt": "2020-06-09T19:10:00Z",
            "content": "A estudante Isabela\u00a0Tibcherani, de 19 anos, namorada do ator Rafael Miguel, morto junto com os pais na casa do sogro, h\u00e1 um ano, revelou que a lembran\u00e7a do crime lhe faz mal e, por isso, tem procurad\u2026 [+2621 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Correiobraziliense.com.br"
            },
            "author": "Correio Braziliense, Correio Braziliense",
            "title": "Governo quer testar verm\u00edfugo em pacientes assintom\u00e1ticos da covid-19 - Correio Braziliense",
            "description": "O ministro Marcos Pontes espera testar a nitazoxanida em ao menos 300 volunt\ufffdrios que contra\ufffdram a doen\ufffda e ainda n\ufffdo apresentaram sintomas",
            "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/brasil/2020/06/09/interna-brasil,862353/governo-quer-testar-vermifugo-em-pacientes-assintomaticos-da-covid-19.shtml",
            "urlToImage": "https://i.correiobraziliense.com.br/KdUMw33daDr93TqTHdcebE6cxrs=/600x315/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2020/06/09/862353/20200609111849830025a.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-09T18:19:03Z",
            "content": "O Ministrio da Cincia, Tecnologia, Inovaes e Comunicaes (MCTIC) deu incio, na segunda-feira (8/6), a um protocolo experimental para testar o vermfugo nitazoxanida em pacientes diagnosticados com covi\u2026 [+2545 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "BBC News"
            },
            "author": "https://www.facebook.com/bbcnews",
            "title": "Caso George Floyd: o que se sabe de Derek Chauvin, policial acusado pela morte que abalou os EUA - BBC News Brasil",
            "description": "Chauvin \u00e9 o policial que por quase nove minutos manteve o joelho no pesco\u00e7o de Floyd, mantendo-o preso no ch\u00e3o enquanto ele suplicava: 'n\u00e3o consigo respirar'.",
            "url": "https://www.bbc.com/portuguese/internacional-52977609",
            "urlToImage": "https://ichef.bbci.co.uk/news/1024/branded_portuguese/880E/production/_112703843_chauvin.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-09T18:16:49Z",
            "content": "Direito de imagemReutersImage caption\r\n Derek Chauvin foi acusado de homic\u00eddio em segundo grau\r\nO nome de Derek Chauvin est\u00e1 indissociavelmente ligado \u00e0 onda de protestos que est\u00e3o abalando os Estado\u2026 [+9537 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Brasileiros descobrem como v\u00edrus da zika age dentro do c\u00e9rebro de beb\u00eas com microcefalia - G1",
            "description": "Pesquisa da USP ajuda a explicar por que algumas m\u00e3es infectadas pelo v\u00edrus geraram beb\u00eas com a doen\u00e7a, e outras n\u00e3o. Estudo abre caminho para medicamentos contra a doen\u00e7a.",
            "url": "https://g1.globo.com/ciencia-e-saude/noticia/2020/06/09/brasileiros-descobrem-como-virus-da-zika-age-dentro-do-cerebro-de-bebes-com-microcefalia.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/rrwr9C-OCekxzm-jw-VwT8Vcytk=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/P/U/iscf9IQ8aXPv7ruZjmTg/fiocruz-20160301-rodrigo-mexas-e-raquel-portugal-00681.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-09T18:00:00Z",
            "content": "Pesquisadores brasileiros publicaram um estudo in\u00e9dito no mundo sobre as poss\u00edveis causas da microcefalia em beb\u00eas cujas m\u00e3es foram expostas ao v\u00edrus da zika. Publicada na capa da revista Science nes\u2026 [+4039 chars]"
        }
    ]
}