{
    "status": "ok",
    "totalResults": 34,
    "articles": [
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Folhavitoria.com.br"
            },
            "author": "Folha Vit\u00f3ria",
            "title": "Companhia anuncia fase 3 de testes cl\u00ednicos de coquetel para prevenir covid-19 - Folha Vit\u00f3ria",
            "description": "Esse coquetel \u00e9 testado para tratar pessoas hospitalizadas e n\u00e3o hospitalizadas com a doen\u00e7a, diz a empresa",
            "url": "https://www.folhavitoria.com.br/geral/noticia/07/2020/regeneron-anuncia-fase-3-de-testes-clinicos-de-coquetel-para-prevenir-covid-19",
            "urlToImage": "https://assets.folhavitoria.com.br/images/7a1d5650-9f41-0138-4020-0a58a9feac2a--minified.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-06T19:15:19Z",
            "content": "Foto: Divulga\u00e7\u00e3o/National Institute of Allergy and Infectious Diseases\r\nA companhia de biotecnologia americana Regeneron anunciou em comunicado nesta segunda-feira, 6, o in\u00edcio de ensaios cl\u00ednicos de\u2026 [+1090 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Poupan\u00e7a tem capta\u00e7\u00e3o l\u00edquida de R$ 20,5 bilh\u00f5es em junho - Folha de S.Paulo",
            "description": "Caderneta bateu recorde na diferen\u00e7a entre dep\u00f3sitos e saques nos meses de abril e maio",
            "url": "https://www1.folha.uol.com.br/mercado/2020/07/poupanca-tem-captacao-liquida-de-r-205-bilhoes-em-junho.shtml",
            "urlToImage": "https://f.i.uol.com.br/fotografia/2019/07/09/15627118785d2517468af4f_1562711878_3x2_rt.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-06T18:53:50Z",
            "content": "Os dep\u00f3sitos em cadernetas de poupan\u00e7a superaram em R$ 20,5 bilh\u00f5es os saques em junho. Os dados foram divulgados nesta segunda-feira (6) pelo Banco Central.\r\nA poupan\u00e7a teve capta\u00e7\u00e3o l\u00edquida recorde\u2026 [+1429 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Folhavitoria.com.br"
            },
            "author": "Folha Vit\u00f3ria",
            "title": "Erro para pagar boletos e demora na fila de espera; usu\u00e1rios relatam mais um dia de problemas com o app Caixa Tem - Folha Vit\u00f3ria",
            "description": "Os pagamento do aux\u00edlio emergencial e do FGTS emergencial s\u00e3o feitos no aplicativo; confira as orienta\u00e7\u00f5es do banco",
            "url": "https://www.folhavitoria.com.br/economia/noticia/07/2020/erro-para-pagar-boletos-e-demora-na-fila-de-espera-usuarios-relatam-mais-um-dia-de-problemas-com-o-app-caixa-tem",
            "urlToImage": "https://assets.folhavitoria.com.br/images/20b21870-a1e4-0138-438c-0a58a9feac2a--minified.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-06T18:48:08Z",
            "content": "Foto: Divulga\u00e7\u00e3o\r\nOs benefici\u00e1rios do aux\u00edlio emergencial, fornecido pelo Governo Federal para ajudar durante a crise do novo coronav\u00edrus, podem usar o dinheiro para fazer transfer\u00eancias e pagamentos\u2026 [+962 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Em tratamento da Covid-19, prefeito de Manaus \u00e9 transferido para hospital S\u00edrio Liban\u00eas, em S\u00e3o Paulo - G1",
            "description": "Prefeitura informou, em nota, que Arthur Virg\u00edlio Neto passa bem e decis\u00e3o de transfer\u00eancia partiu do pr\u00f3prio prefeito. Ele foi internado com coronav\u00edrus no dia 29 de junho.",
            "url": "https://g1.globo.com/am/amazonas/noticia/2020/07/06/em-tratamento-da-covid-19-prefeito-de-manaus-e-transferido-para-hospital-sirio-libanes-em-sao-paulo.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/6x5dKiiaCRFIkVbRbaIO4tLHlyE=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/m/R/sJP9glREOINI1HtHrO6w/prefeito-recuperacao-720x407.jpeg",
            "publishedAt": "2020-07-06T18:47:00Z",
            "content": "Internado com Covid-19 desde o dia 29 de junho, o prefeito de Manaus, Arthur Virg\u00edlio Neto (PSDB), foi transferido para o hospital S\u00edrio Liban\u00eas, em S\u00e3o Paulo, nesta segunda-feira (6). A Prefeitura d\u2026 [+2319 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Lance.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Flamengo deseja sucesso e deixa transmiss\u00e3o 'a cargo do Fluminense ou da Globo' - LANCE!",
            "description": "Rubro-Negro, como visitante, enfrentar\u00e1 o Fluminense na quarta, em decis\u00e3o da Ta\u00e7a Rio",
            "url": "https://www.lance.com.br/flamengo/desejo-sucesso-deixa-transmissao-cargo-fluminense-globo.html",
            "urlToImage": "http://www.lance.com.br/files/og_image/uploads/2020/07/05/5f023a94d592f.jpeg",
            "publishedAt": "2020-07-06T18:43:15Z",
            "content": "Em nota publicada nesta segunda, ap\u00f3s sorteio da Ferj definir o Fluminense como mandante na decis\u00e3o da Ta\u00e7a Rio na pr\u00f3xima quarta, o Flamengo refor\u00e7ou que cumprir\u00e1 integralmente o que est\u00e1 definido n\u2026 [+1226 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Mauro: \"No cen\u00e1rio atual, \u00e9 dif\u00edcil Jesus trocar o Flamengo pelo Benfica\" - UOL Esporte",
            "description": "Em crise ap\u00f3s a sa\u00edda do t\u00e9cnico Bruno Lage, o Benfica mira o retorno de Jorge Jesus e, segundo o jornal portugu\u00eas A Bola, o clube j\u00e1 enviou um agente ao Brasil para tentar convencer o t\u00e9cnico a trocar o Flamengo, como qual venceu o Brasileir\u00e3o e a Libert",
            "url": "https://www.uol.com.br/esporte/futebol/ultimas-noticias/2020/07/06/mauro-no-cenario-atual-e-dificil-jesus-trocar-o-flamengo-pelo-benfica.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/esporte/2f/2020/07/01/jorge-jesus-em-flamengo-x-boavista-1593656742624_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-06T18:37:41Z",
            "content": "Em crise ap\u00f3s a sa\u00edda do t\u00e9cnico Bruno Lage, o Benfica mira o retorno de Jorge Jesus e, segundo o jornal portugu\u00eas A Bola, o clube j\u00e1 enviou um agente ao Brasil para tentar convencer o t\u00e9cnico a troc\u2026 [+3779 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "R7.com"
            },
            "author": "R7.com",
            "title": "OMS est\u00e1 revisando possibilidade de transmiss\u00e3o de coronav\u00edrus pelo ar - HORA 7",
            "description": "Centenas de cientistas disseram, no s\u00e1bado (4), haver ind\u00edcios de que part\u00edculas menores do v\u00edrus suspensas podem infectar as pessoas",
            "url": "https://noticias.r7.com/saude/oms-esta-revisando-possibilidade-de-transmissao-de-coronavirus-pelo-ar-06072020",
            "urlToImage": "https://img.r7.com/images/novo-coronavirus-07022020172510409?dimensions=600x315&crop_position=c",
            "publishedAt": "2020-07-06T18:37:00Z",
            "content": "A OMS (Organiza\u00e7\u00e3o Mundial da Sa\u00fade) est\u00e1 revisando um artigo que sugeriu que as orienta\u00e7\u00f5es da ag\u00eancia sobre o novo coronav\u00edrus precisam ser atualizadas, depois que alguns cientistas disseram ao New\u2026 [+2244 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Doria diz que clubes de SP n\u00e3o podem come\u00e7ar Brasileir\u00e3o antes do fim do Campeonato Paulista - globoesporte.com",
            "description": "Restam seis datas para o t\u00e9rmino do estadual; Brasileiro deve iniciar dia 8 de agosto",
            "url": "https://globoesporte.globo.com/sp/futebol/noticia/noticias-paulista-brasileiro-doria.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/Rh3U_cOUNlkA9WNI8fkiDosc-CY=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_bc8228b6673f488aa253bbcb03c80ec5/internal_photos/bs/2020/F/h/PPffliQ2aqskMmO8q9lg/pho20200706044.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-06T18:36:00Z",
            "content": "O governador de S\u00e3o Paulo, Jo\u00e3o Doria (PSDB), afirmou nesta segunda-feira, em entrevista coletiva, que os clubes do Estado n\u00e3o podem come\u00e7ar a disputa do Campeonato Brasileiro antes do t\u00e9rmino do Pau\u2026 [+1980 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "Leo Fortunatti",
            "title": "Audi inicia pr\u00e9-venda de TT RS, RS 4 Avant e RS 5 Sportback reestilizados - Motor1 Brasil",
            "description": "Modelos tem leves mudan\u00e7as visuais e chegam aos compradores ainda em 2020",
            "url": "https://motor1.uol.com.br/news/432549/prevenda-audi-ttrs-rs4-rs5-2020/",
            "urlToImage": "https://cdn.motor1.com/images/mgl/qjbV1/s1/2019-audi-tt-rs-coupe.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-06T18:18:42Z",
            "content": "Depois de anunciar a chegada de R8, RS 6 Avant (suspiros), RS 7 Sportback, RS Q3, RS Q3 Sportback e RS Q8, a Audi coloca em pr\u00e9-venda as vers\u00f5es atualizadas dos j\u00e1 conhecidos TT RS, RS 4 Avant (mais \u2026 [+1050 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Av\u00f3 de Michelle Bolsonaro \u00e9 entubada ap\u00f3s piora no quadro de Covid-19 - G1",
            "description": "Maria Aparecida Firmo Ferreira tem 80 anos e mora em Ceil\u00e2ndia, no DF. Idosa est\u00e1 internada em hospital p\u00fablico desde a \u00faltima quarta-feira (1\u00ba).",
            "url": "https://g1.globo.com/df/distrito-federal/noticia/2020/07/06/avo-de-michelle-bolsonaro-e-entubada-apos-piora-de-quadro-de-covid-19.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/pZRcQ-Ng8sZ5GRkgABSsJlclmZ8=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/O/j/BGRxooT4O1tCEePBSbxQ/49898522807-37b3fe1965-o.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-06T17:59:00Z",
            "content": "A av\u00f3 da primeira-dama Michelle Bolsonaro teve uma piora no quadro de Covid-19 e foi entubada neste domingo (5). Maria Aparecida Firmo Ferreira tem 80 anos e est\u00e1 internada no Hospital Regional de Sa\u2026 [+1325 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Verdesmares.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Benefici\u00e1rios do aux\u00edlio emergencial relatam problemas no app Caixa Tem: \"m\u00e3os atadas\" - Neg\u00f3cios - Di\u00e1rio do Nordeste",
            "description": "Reclama\u00e7\u00f5es de usu\u00e1rios iniciaram na semana passada com o pagamento da terceira parcela do benef\u00edcio e in\u00edcio do saque emergencial do FGTS",
            "url": "https://diariodonordeste.verdesmares.com.br/negocios/beneficiarios-do-auxilio-emergencial-relatam-problemas-no-app-caixa-tem-maos-atadas-1.2963205",
            "urlToImage": "https://diariodonordeste.verdesmares.com.br/image/contentid/policy:1.2963207:1594056798/image.jpg?h=630&q=0.6&w=1200&$p$h$q$w=f76cc5e",
            "publishedAt": "2020-07-06T17:48:00Z",
            "content": "Com o in\u00edcio do pagamento da terceira parcela do aux\u00edlio emergencial e do saque emergencial do Fundo de Garantia do Tempo de Servi\u00e7o (FGTS), o aplicativo Caixa TEM, disponibilizado para movimentar os\u2026 [+2145 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Sbt.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Ator Nick Cordero morre aos 41 anos de coronav\u00edrus - SBT",
            "description": null,
            "url": "https://www.sbt.com.br/jornalismo/fofocalizando/noticia/144573-ator-nick-cordero-morre-aos-41-anos-de-coronavirus",
            "urlToImage": null,
            "publishedAt": "2020-07-06T17:47:00Z",
            "content": null
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Ap\u00f3s aprova\u00e7\u00e3o da Anvisa, terceira fase de testes de vacina chinesa contra coronav\u00edrus come\u00e7a dia 20 - G1",
            "description": "Em todo o Brasil, ser\u00e3o escolhidos 9 mil volunt\u00e1rios distribu\u00eddos por diversas regi\u00f5es do pa\u00eds. Apenas profissionais de sa\u00fade poder\u00e3o participar do estudo.",
            "url": "https://g1.globo.com/sp/sao-paulo/noticia/2020/07/06/apos-aprovacao-da-anvisa-terceira-fase-de-testes-de-vacina-comeca-esse-mes.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/Cc58Y40sYentzcqXpxMqTaRei8s=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s01.video.glbimg.com/x720/8677296.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-06T17:32:00Z",
            "content": "O governo de S\u00e3o Paulo anunciou nesta segunda-feira (6) que o recrutamento de volunt\u00e1rios para a terceira fase de testes da vacina contra o novo coronav\u00edrus desenvolvida pela farmac\u00eautica chinesa de \u2026 [+3365 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Correio24horas.com.br"
            },
            "author": "Da Reda\u00e7\u00e3o",
            "title": "'Cidad\u00e3o n\u00e3o, engenheiro': mulher que humilhou fiscal no Rio \u00e9 demitida - Jornal Correio",
            "description": "Trecho que mostra fala viralizou; empresa diz que a\u00e7\u00e3o vai contra valores",
            "url": "https://www.correio24horas.com.br/noticia/nid/cidadao-nao-engenheiro-mulher-que-humilhou-fiscal-no-rio-e-demitida/",
            "urlToImage": "https://correio-cdn3.cworks.cloud/fileadmin/_processed_/d/d/csm_cidadao-nao_6b2bced114.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-06T17:15:57Z",
            "content": null
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "BBC News"
            },
            "author": "https://www.facebook.com/bbcnews",
            "title": "Vit\u00f3ria de Biden nos EUA ampliaria press\u00e3o por preserva\u00e7\u00e3o da Amaz\u00f4nia - BBC News Brasil",
            "description": "Democrata, que tem a dianteira nas pesquisas eleitorais, prioriza temas ambientais e poderia aumentar press\u00e3o por conserva\u00e7\u00e3o de terras brasileiras no cen\u00e1rio internacional.",
            "url": "https://www.bbc.com/portuguese/internacional-53288425",
            "urlToImage": "https://ichef.bbci.co.uk/news/1024/branded_portuguese/2439/production/_113237290_516143e0-250f-4a01-841e-ff2a50764dd0.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-06T17:05:48Z",
            "content": "Direito de imagemReutersImage caption\r\n Revista brit\u00e2nica The Economist aponta que Joe Biden tem 90% de chances de vencer a elei\u00e7\u00e3o\r\nDepois de investir por mais de um ano e meio no estreitamento das \u2026 [+11996 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Meutimao.com.br"
            },
            "author": "Meu Tim\u00e3o",
            "title": "Tiago Nunes comanda trabalhos coletivos em reapresenta\u00e7\u00e3o do Corinthians ap\u00f3s folga; veja fotos - Meu Tim\u00e3o",
            "description": "Depois de folgar no domingo, o elenco se reapresentou nesta segunda-feira e fez os primeiros trabalhos coletivos desde a volta das atividades nas depend\u00eancias do clube.",
            "url": "https://www.meutimao.com.br/noticias-do-corinthians/351790/tiago-nunes-comanda-trabalhos-coletivos-em-reapresentacao-do-corinthians-apos-folga-veja-fotos",
            "urlToImage": "https://cdn.meutimao.com.br/_upload/noticia-share/facebook/2020/07/06/11-contra-11-tiago-nunes-comanda-trabalhos-coletivos-em_82bb5d6.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-06T16:43:23Z",
            "content": "Os dias passam e a intensidade dos treinos do Corinthians s\u00f3 aumenta no CT Joaquim Grava. Depois de folgar no domingo, o elenco se reapresentou nesta segunda-feira e fez os primeiros trabalhos coleti\u2026 [+1631 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Abril.com.br"
            },
            "author": "Cleo Guimar\u00e3es",
            "title": "Covid: bar onde fiscal foi insultado tinha 87 kg de alimentos estragados - VEJA Rio",
            "description": "'Aquelas pessoas defendiam um lugar que vendia comida fora da validade para elas\", diz Fl\u00e1vio Gra\u00e7a, superintendente da Vigil\u00e2ncia agredido por cliente",
            "url": "https://vejario.abril.com.br/cidade/bar-barra-vigilancia-fiscal-xingado-multas/",
            "urlToImage": "https://vejario.abril.com.br/wp-content/uploads/2020/07/ataque-fiscal-vigilancia-sanitaria-1.jpg?quality=70&strip=info&crop=18px%2C0px%2C368px%2C250px&resize=680%2C453",
            "publishedAt": "2020-07-06T16:38:42Z",
            "content": "L\u00e1 fora, um burburinho com aglomera\u00e7\u00e3o de clientes em plena pandemia do coronav\u00edrus. Do lado de dentro, 97 quilos de carnes e queijos\u00a0 impr\u00f3prios para o consumo, acondicionados sem higiene na cozinha\u2026 [+3354 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Confira dez trilhas sonoras essenciais para conhecer Ennio Morricone - Folha de S.Paulo",
            "description": "Compositor italiano, morto aos 91 anos, criou alguns dos temas mais ic\u00f4nicos do cinema",
            "url": "https://www1.folha.uol.com.br/ilustrada/2020/07/confira-dez-trilhas-sonoras-esenciais-para-conhecer-ennio-morricone.shtml",
            "urlToImage": "https://f.i.uol.com.br/fotografia/2018/01/23/15167322465a677f5666e9a_1516732246_3x2_xl.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-06T16:31:27Z",
            "content": "Morto nesta segunda-feira (6), aos 91 anos, o italiano Ennio Morricone criou, ao longo de suas mais de sete d\u00e9cadas de carreira, algumas das trilhas sonoras mais ic\u00f4nicas do cinema.\r\nDe acordo com se\u2026 [+3960 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": "O Globo e ag\u00eancias internacionais",
            "title": "Trump usa Cristo Redentor em campanha pela preserva\u00e7\u00e3o de est\u00e1tuas - Jornal O Globo",
            "description": "Imagem de monumento carioca foi utilizada na campanha de reelei\u00e7\u00e3o do presidente dos EUA",
            "url": "https://oglobo.globo.com/mundo/trump-usa-cristo-redentor-em-anuncio-pela-preservacao-de-estatuas-24517709",
            "urlToImage": "https://ogimg.infoglobo.com.br/in/24517816-f04-538/FT1086A/652/x88720074_FILES-In-this-file-photo-taken-on-June-20-2020-The-upper-section-is-seen-partially-empt.jpg.pagespeed.ic.ugWMUaAeD_.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-06T16:16:59Z",
            "content": "RIO O presidente dos Estados Unidos, Donald Trump, usou uma imagem do Cristo Redentor em um dos an\u00fancios de sua campanha \u00e0 reelei\u00e7\u00e3o em novembro. Na propaganda, veiculada no Facebook e no Instagram, \u2026 [+5369 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Sandy relembra 'Estrela-Guia': 'O que sobrou de mais importante foi minha amizade com a Fernanda Rodrigues' - gshow",
            "description": "A novela, que marcou a estreia da cantora e do irm\u00e3o, Junior Lima, nos folhetins, j\u00e1 est\u00e1 dispon\u00edvel no Globoplay",
            "url": "https://gshow.globo.com/Famosos/noticia/sandy-relembra-estrela-guia-o-que-sobrou-de-mais-importante-foi-minha-amizade-com-a-fernanda-rodrigues.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/E1O39mGeV6IMqfqGmAoUZwy8H_s=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_e84042ef78cb4708aeebdf1c68c6cbd6/internal_photos/bs/2020/W/4/I5jvORSZ60f406H9QTiA/sandy-e-fernanda-rodrigues-na-epoca-de-estrela-guia.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-06T16:00:00Z",
            "content": "Segundo eles, o trabalho deixou apenas lembran\u00e7as boas. \"\u00c9 sempre uma alegria poder revisitar essa hist\u00f3ria e poder ver esse pedacinho da nossa hist\u00f3ria tamb\u00e9m. Fiz essa novela como todo carinho, tod\u2026 [+4327 chars]"
        }
    ]
}