{
    "status": "ok",
    "totalResults": 34,
    "articles": [
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Espn.com.br"
            },
            "author": "Francisco de Laurentiis e Igor Resende",
            "title": "Com 700 gols, Messi \u00e9 o 2\u00ba maior artilheiro na ativa no mundo; veja o top-5 e quanto falta para Ronaldo - ESPN.com.br",
            "description": "Argentino alcan\u00e7ou seu 700\u00ba tento como profissional nesta ter\u00e7a-feira, durante empate do Barcelona",
            "url": "https://www.espn.com.br/futebol/artigo/_/id/7106837/700-gols-messi-2-maior-artilheiro-ativa-mundo-veja-top-5-quanto-falta-para-alcancar-cristiano-ronaldo-1-lugar",
            "urlToImage": "https://a3.espncdn.com/combiner/i?img=%2Fphoto%2F2020%2F0630%2Fr714380_1296x729_16%2D9.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-30T23:56:31Z",
            "content": "Nesta ter\u00e7a-feira, o craque Lionel Messi marcou o 700\u00ba gol de sua carreira profissional durante o empate por 2 a 2 entre Barcelona e Atl\u00e9tico de Madrid, por LaLiga.\r\nO argentino \u00e9 atualmente o 2\u00ba mai\u2026 [+1346 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Ao menos quatro pessoas morrem em 'ciclone bomba' em SC e no RS - UOL Not\u00edcias",
            "description": "Ao menos quatro pessoas morreram ap\u00f3s a forma\u00e7\u00e3o de um \"ciclone bomba\" (ou ciclone extratropical) hoje no Sul do pa\u00eds. Tr\u00eas \u00f3bitos ocorreram em Santa Catarina, e um quarto, no Rio Grande Sul, em decorr\u00eancia do fen\u00f4meno que provoca chuvas torrenciais, qued",
            "url": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2020/06/30/ao-menos-quatro-pessoas-morrem-em-ciclone-bomba-em-sc-e-no-rs.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/10/2020/06/30/bombeiros-atuam-em-xanxere-1593561503986_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-30T23:47:21Z",
            "content": "Ao menos quatro pessoas morreram ap\u00f3s a forma\u00e7\u00e3o de um \"ciclone bomba\" (ou ciclone extratropical) hoje no Sul do pa\u00eds. Tr\u00eas \u00f3bitos ocorreram em Santa Catarina, e um quarto, no Rio Grande Sul, em deco\u2026 [+4345 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Elei\u00e7\u00e3o desta ter\u00e7a d\u00e1 maioria a 'independentes' e reduz espa\u00e7o de Aras no Conselho Superior do MP - G1",
            "description": "Elei\u00e7\u00e3o foi interpretada como um recado sobre a insatisfa\u00e7\u00e3o da categoria com o atual chefe do Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal, o procurador-geral da Rep\u00fablica, Augusto Aras.",
            "url": "https://g1.globo.com/politica/noticia/2020/06/30/eleicao-desta-terca-da-maioria-a-independentes-e-reduz-espaco-de-aras-no-conselho-superior-do-mp.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/6FWv6KsBK-w02SErCed9421rKOo=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s01.video.glbimg.com/x720/8655688.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-30T23:36:00Z",
            "content": "A elei\u00e7\u00e3o nesta ter\u00e7a-feira (30) de novos integrantes para o Conselho Superior do Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal resultou em uma nova composi\u00e7\u00e3o, cuja maioria n\u00e3o \u00e9 totalmente alinhada ao procurador-gera\u2026 [+2151 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Senado aprova projeto das fake news; texto segue para a C\u00e2mara - G1",
            "description": "Vota\u00e7\u00e3o vinha sendo adiada semanalmente por falta de consenso entre parlamentares. Defensores dizem que texto combate fake news; para cr\u00edticos, pode gerar censura na internet.",
            "url": "https://g1.globo.com/politica/noticia/2020/06/30/senado-aprova-texto-base-do-projeto-das-fake-news.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/gsNlS_lEdfSVCTNkJgyaviWa1o4=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s04.video.glbimg.com/x720/8664267.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-30T22:54:00Z",
            "content": "Num primeiro momento, os senadores votaram o texto-base, aprovado por 44 votos a 32 (houve duas absten\u00e7\u00f5es). Depois, passaram \u00e0 an\u00e1lise de dois destaques, isto \u00e9, propostas que visavam alterar o cont\u2026 [+12517 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "IR 2020: 1 milh\u00e3o j\u00e1 est\u00e3o na malha fina; sal\u00e1rio e gasto m\u00e9dico s\u00e3o causas - UOL Economia",
            "description": "A Receita Federal informou nesta ter\u00e7a-feira (30), no final do prazo de entrega da declara\u00e7\u00e3o, que 1,015 milh\u00e3o de contribuintes que entregaram o Imposto de Renda 2020 j\u00e1 est\u00e3o na malha fina devido a problemas nas informa\u00e7\u00f5es prestadas.O balan\u00e7o, que cons",
            "url": "https://economia.uol.com.br/imposto-de-renda/noticias/redacao/2020/06/30/ir-2020-1-milhao-de-contribuintes-ja-estao-na-malha-fina-informa-receita.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/54/2016/05/02/leao-imposto-de-renda-ir-leao-bravo-malha-fina-receita-federal-declaracao-impostos-1462215209513_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-30T22:48:48Z",
            "content": "A Receita Federal informou nesta ter\u00e7a-feira (30), no final do prazo de entrega da declara\u00e7\u00e3o, que 1,015 milh\u00e3o de contribuintes que entregaram o Imposto de Renda 2020 j\u00e1 est\u00e3o na malha fina devido a\u2026 [+2310 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Moneytimes.com.br"
            },
            "author": "Reuters",
            "title": "Cade reverte medida contra acordo entre Cielo e Whatsapp; veja... - Money Times",
            "description": "As empresas alegaram \u00e0 autarquia que o acordo n\u00e3o representa perigo irrevers\u00edvel ao mercado uma vez que poderia ser suspenso a qualquer momento (Imagem: Divulga\u00e7\u00e3o/WhatsApp) O Conselho Administrativo de Defesa Econ\u00f4mica (Cade) decidiu no final da tarde desta \u2026",
            "url": "https://www.moneytimes.com.br/cade-reverte-medida-contra-acordo-entre-cielo-e-whatsapp-veja-decisao/",
            "urlToImage": "https://media.moneytimes.com.br/uploads/2020/06/whatsapp-cielo-3.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-30T22:41:00Z",
            "content": "As empresas alegaram \u00e0 autarquia que o acordo n\u00e3o representa perigo irrevers\u00edvel ao mercado uma vez que poderia ser suspenso a qualquer momento (Imagem: Divulga\u00e7\u00e3o/WhatsApp)\r\nO Conselho Administrativ\u2026 [+2288 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Esporteinterativo.com.br"
            },
            "author": "Esporte Interativo",
            "title": "Prefeitura do Rio divulga regras para retorno do p\u00fablico aos est\u00e1dios, mas n\u00e3o garante retorno no dia 10 - Esporte Interativo",
            "description": "Novas medidas foram divulgadas em documento da Prefeitura em parceria com a Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria",
            "url": "https://www.esporteinterativo.com.br/futebolbrasileiro/Prefeitura-do-Rio-divulga-regras-para-retorno-do-publico-aos-estadios-mas-no-garante-retorno-no-dia-10-20200630-0034.html",
            "urlToImage": "https://www.esporteinterativo.com.br/__export/1593555113298/sites/esporteinterativo/img/2020/06/30/1_maracana-12572796_1.jpg_673822677.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-30T22:31:29Z",
            "content": "Depois dos debates ao redor da volta do Campeonato Carioca, a discuss\u00e3o da vez \u00e9 em rela\u00e7\u00e3o\u00a0\u00e0\u00a0libera\u00e7\u00e3o de p\u00fablico nos est\u00e1dios. Em parceria com a Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria, a Prefeitura do Rio de Janeiro\u2026 [+3150 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Ibahia.com"
            },
            "author": "Reda\u00e7\u00e3o iBahia",
            "title": "Campanha de vacina\u00e7\u00e3o contra gripe \u00e9 prorrogada em Salvador - iBahia",
            "description": "Programa\u00e7\u00e3o da campanha seguir\u00e1 priorizando o p\u00fablico eletivo da campanha",
            "url": "https://www.ibahia.com/salvador/detalhe/noticia/campanha-de-vacinacao-contra-gripe-e-prorrogada-em-salvador/",
            "urlToImage": "https://www.ibahia.com/fileadmin/user_upload/ibahia/2020/junho/30/vacina.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-30T22:29:21Z",
            "content": ""
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Escala\u00e7\u00e3o do Flamengo: Jorge Jesus ter\u00e1 for\u00e7a m\u00e1xima para defender lideran\u00e7a contra o Boavista - globoesporte.com",
            "description": "Ap\u00f3s duas semanas de treinamentos, treinador n\u00e3o tem problemas para escalar e repetir\u00e1 forma\u00e7\u00e3o que venceu o Bangu na volta dia 18 de junho",
            "url": "https://globoesporte.globo.com/futebol/times/flamengo/noticia/escalacao-do-flamengo-jorge-jesus-tera-forca-maxima-para-defender-lideranca-contra-o-boavista.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/bYQbFtixBKKbrAZrp-xMUR7_Tk0=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_bc8228b6673f488aa253bbcb03c80ec5/internal_photos/bs/2020/q/X/Io38zOTjagXtLwwYlDdg/jj.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-30T21:38:00Z",
            "content": "Duas semanas de treinamentos, nenhum problema e for\u00e7a m\u00e1xima para garantir a melhor campanha do Campeonato Carioca. Assim, o Flamengo entrar\u00e1 em campo nesta quarta-feira, \u00e0s 21h30 (de Bras\u00edlia), para\u2026 [+1164 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Prefeitura de Goi\u00e2nia decreta fechamento alternado do com\u00e9rcio n\u00e3o essencial - G1",
            "description": "Inicialmente, atividades devem ficar suspensas por 14 dias. Depois, podem abrir por igual per\u00edodo. Veja os servi\u00e7os que est\u00e3o liberados.",
            "url": "https://g1.globo.com/go/goias/noticia/2020/06/30/prefeitura-de-goiania-decreta-funcionamento-alternado-do-comercio-nao-essencial.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/xOy_TY59jd4xdDSCCBdhxuv8KxI=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s04.video.glbimg.com/x720/8663999.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-30T21:20:00Z",
            "content": "A prefeitura de Goi\u00e2nia publicou um decreto nesta ter\u00e7a-feira (30) seguindo o governo estadual e determinando o funcionamento alternado do com\u00e9rcio que n\u00e3o \u00e9 considerado essencial. As regras j\u00e1 est\u00e3o\u2026 [+6036 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "info-money",
                "name": "InfoMoney"
            },
            "author": null,
            "title": "Ibovespa termina o semestre com queda de 17,8%, mas tem melhor trimestre desde 2003; d\u00f3lar sobe 35,6% no ano - InfoMoney",
            "description": "Mercado termina um semestre hist\u00f3rico com perdas",
            "url": "https://www.infomoney.com.br/mercados/ibovespa-termina-o-semestre-com-queda-de-178-mas-tem-melhor-trimestre-desde-2003-dolar-sobe-356-no-ano/",
            "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2019/06/acoes-queda-baixa-bear.jpg?fit=900%2C572&quality=75&strip=all",
            "publishedAt": "2020-06-30T21:14:50Z",
            "content": "A\u00e7\u00f5es em queda (Cr\u00e9dito: Shutterstock) \r\nS\u00c3O PAULO \u2013 O Ibovespa fechou em queda de 17,8% em um semestre hist\u00f3rico, marcado pela eclos\u00e3o do coronav\u00edrus, que resultou em nada menos que seis circuit bre\u2026 [+9144 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Verdesmares.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Relembre seis programas de televis\u00e3o que marcaram a carreira de Renato Arag\u00e3o - Verso - Di\u00e1rio do Nordeste",
            "description": "O artista teve o contrato com a Rede Globo encerrado ap\u00f3s 44 anos de carreira na emissora",
            "url": "https://diariodonordeste.verdesmares.com.br/verso/relembre-seis-programas-de-televisao-que-marcaram-a-carreira-de-renato-aragao-1.2961217",
            "urlToImage": "https://diariodonordeste.verdesmares.com.br/image/contentid/policy:1.2961229:1593548681/image.jpg?h=630&q=0.6&w=1200&$p$h$q$w=f76cc5e",
            "publishedAt": "2020-06-30T21:04:00Z",
            "content": "Renato Arag\u00e3o est\u00e1 entre os artistas que tiveram seus contratos encerrados com a Rede Globo nos \u00faltimos meses. A not\u00edcia foi divulgada no perfil do ator no Instagram, nesta ter\u00e7a-feira (30). Em 44 an\u2026 [+4464 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Pico no Brasil em agosto e 88 mil mortes: as novas previs\u00f5es sobre a pandemia - \u00c9poca NEG\u00d3CIOS",
            "description": "Mais de 126 mil pessoas j\u00e1 morreram nos Estados Unidos devido \u00e0 doen\u00e7a, o Brasil vem logo atr\u00e1s, com 58 mil mortos at\u00e9 esta ter\u00e7a-feira (30)",
            "url": "https://epocanegocios.globo.com/Brasil/noticia/2020/06/pico-no-brasil-em-agosto-e-88-mil-mortes-novas-previsoes-sobre-pandemia.html",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/cB1itA5xt4f46abz73XS2zhivOM=/512x320/smart/e.glbimg.com/og/ed/f/original/2020/06/30/1_6SUm2vh.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-30T21:03:13Z",
            "content": "(Foto: Reuters via BBC News)\r\nAutoridades de sa\u00fade trouxeram m\u00e1s not\u00edcias nos \u00faltimos dias para Brasil e Estados Unidos, pa\u00edses que concentram o pior cen\u00e1rio da pandemia de coronav\u00edrus no mundo.\r\nMai\u2026 [+4825 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Justi\u00e7a derruba decis\u00e3o que obrigava Bolsonaro a usar m\u00e1scara em locais p\u00fablicos do DF - G1",
            "description": "Para desembargadora, regra j\u00e1 existe em decreto do governo local e n\u00e3o precisa ser refor\u00e7ada pelo Judici\u00e1rio.",
            "url": "https://g1.globo.com/df/distrito-federal/noticia/2020/06/30/justica-derruba-decisao-que-obrigava-bolsonaro-a-usar-mascara-em-locais-publicos-do-df.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/WRGmdGd0jHKrNzb3F6gCeBSKDwo=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/n/4/CvIQ4vTuaM5r7pKREI2Q/bolsonaro.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-30T21:02:00Z",
            "content": "A magistrada atendeu a um pedido da Advocacia-Geral da Uni\u00e3o (AGU), que havia recorrido contra a liminar. Segundo a desembargadora, j\u00e1 existe um decreto obrigando os moradores do DF a usarem m\u00e1scaras\u2026 [+3646 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Www.dn.pt"
            },
            "author": "DN/Lusa",
            "title": "Saiba quais os voos aprovados por Portugal e que entram em vigor esta quarta-feira - Di\u00e1rio de Not\u00edcias - Lisboa",
            "description": "Estas medidas de tr\u00e1fego a\u00e9reo aprovadas pelo Governo t\u00eam em conta as recomenda\u00e7\u00f5es da Uni\u00e3o Europeia, cujo despacho prev\u00ea a autoriza\u00e7\u00e3o de voos com origem \"em pa\u00edses com uma avalia\u00e7\u00e3o epidemiol\u00f3gica positiva\" e \"sob reserva de confirma\u00e7\u00e3o de reciprocidade\".",
            "url": "https://www.dn.pt/pais/saiba-quais-os-voos-aprovados-por-portugal-e-que-entram-em-vigor-esta-quarta-feira--12372087.html",
            "urlToImage": "https://static.globalnoticias.pt/dn/image.aspx?brand=DN&type=generate&guid=0cea0c99-4c33-4c6e-b1ee-187cc6da279d&w=800&h=420&watermark=true&t=20200630223100",
            "publishedAt": "2020-06-30T20:31:00Z",
            "content": "Governo aprovou esta ter\u00e7a-feira medidas de tr\u00e1fego a\u00e9reo, em vigor a partir de 1 e at\u00e9 16 de julho, permitindo voos com destino e a partir de Portugal para pa\u00edses da \"Uni\u00e3o Europeia, Espa\u00e7o Schengen\u2026 [+2521 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Governo prorroga por 2 meses aux\u00edlio emergencial, mas quer dividir pagamento em 4 parcelas - G1",
            "description": "An\u00fancio foi feito pelo ministro Paulo Guedes (Economia). Segundo ele, primeira parcela ser\u00e1 de R$ 500; a segunda, de R$ 100; a terceira, de R$ 300; e a quarta, de R$ 300.",
            "url": "https://g1.globo.com/economia/noticia/2020/06/30/governo-prorroga-auxilio-emergencial-por-dois-meses-mas-quer-dividir-pagamento-em-quatro-parcelas.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/Cm4TFNw94khvpTSCY2hpB5eXxX0=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s02.video.glbimg.com/x720/8661693.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-30T19:56:00Z",
            "content": "O ministro da Economia, Paulo Guedes, anunciou nesta ter\u00e7a-feira (30) a prorroga\u00e7\u00e3o do aux\u00edlio emergencial, destinado a trabalhadores informais e benefici\u00e1rios do Bolsa Fam\u00edlia. Segundo Guedes, a pro\u2026 [+3469 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Google ajudar\u00e1 voc\u00ea a recusar liga\u00e7\u00e3o do telemarketing; veja como ativar - Tilt",
            "description": "O Google vai testar um novo recurso no Brasil: o \"Chamadas Verificadas\", que informar\u00e1 qual o motivo da liga\u00e7\u00e3o de uma empresa antes que ela seja atendida. A fun\u00e7\u00e3o, por enquanto s\u00f3 para celulares Android, vai ajudar a recusar as inconvenientes chamadas d",
            "url": "https://www.uol.com.br/tilt/noticias/redacao/2020/06/30/google-ajudara-voce-a-recusar-ligacao-do-telemarketing-saiba-ativar-funcao.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/cb/2019/11/12/ilustracao-fria-tilt-brigando-telemarketing-discussao-call-center-consumidor-procon-1573582563917_v2_615x300.png",
            "publishedAt": "2020-06-30T19:49:24Z",
            "content": "O Google vai testar um novo recurso no Brasil: o \"Chamadas Verificadas\", que informar\u00e1 qual o motivo da liga\u00e7\u00e3o de uma empresa antes que ela seja atendida. A fun\u00e7\u00e3o, por enquanto s\u00f3 para celulares An\u2026 [+2638 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": "O Globo",
            "title": "Crivella n\u00e3o garante volta do p\u00fablico aos jogos de futebol em 10 de julho - Jornal O Globo",
            "description": "Prefeito do Rio afirmou que ainda ir\u00e1 medir impactos na cidade e opini\u00e3o da popula\u00e7\u00e3o",
            "url": "https://oglobo.globo.com/esportes/crivella-nao-garante-volta-do-publico-aos-jogos-de-futebol-em-10-de-julho-1-24507875",
            "urlToImage": "https://ogimg.infoglobo.com.br/in/24507886-6fe-271/FT1086A/652/88619868_CI-Rio-de-Janeiro-RJ-27-06-2020-Prefeito-do-Rio-Marcelo-Crivella-inaugurou-hoje-no-bairro-d.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-30T19:27:00Z",
            "content": "A volta do p\u00fablico aos jogos de futebol no Rio de Janeiro n\u00e3o esta garantida para o dia 10 de julho. O prefeito Marcelo Crivella afirmou que a libera\u00e7\u00e3o para esta data n\u00e3o implica numa imediata abert\u2026 [+9651 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Decotelli deixa MEC ap\u00f3s revela\u00e7\u00f5es de falsidades em curr\u00edculo - Folha de S.Paulo",
            "description": "O pedido de demiss\u00e3o foi a sa\u00edda encontrada por Bolsonaro ap\u00f3s a crise",
            "url": "https://www1.folha.uol.com.br/educacao/2020/06/decotelli-deixa-mec-apos-revelacoes-de-falsidades-em-curriculo.shtml",
            "urlToImage": "https://f.i.uol.com.br/fotografia/2020/06/30/15935368435efb714b9e730_1593536843_3x2_rt.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-30T19:17:33Z",
            "content": "O ministro da Educa\u00e7\u00e3o, Carlos Decotelli, anunciou o pedido de demiss\u00e3o nesta ter\u00e7a-feira (30), cinco dias ap\u00f3s ser nomeado para o cargo pelo presidente Jair Bolsonaro.\r\nO agora ex-ministro confirmou\u2026 [+5353 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Opas pede que Brasil aumente testagem e passe 'mensagem consistente' - UOL Not\u00edcias",
            "description": "A Organiza\u00e7\u00e3o Pan-Americana da Sa\u00fade (Opas), bra\u00e7o da Organiza\u00e7\u00e3o Mundial da Sa\u00fade (OMS) nas Am\u00e9ricas, afirmou hoje que o Brasil precisa ampliar a testagem da covid-19 para realizar um combate mais eficiente ao v\u00edrus. O \u00f3rg\u00e3o tamb\u00e9m refor\u00e7ou a necessidade",
            "url": "https://noticias.uol.com.br/ultimas-noticias/agencia-estado/2020/06/30/opas-pede-que-brasil-aumente-testagem-e-passe-mensagem-consistente.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/67/2020/03/11/11032020---analista-do-laboratorio-da-fiocruz-estuda-amostra-de-teste-de-covid-19-o-novo-coronavirus-1583953665361_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-30T19:15:00Z",
            "content": "A Organiza\u00e7\u00e3o Pan-Americana da Sa\u00fade (Opas), bra\u00e7o da Organiza\u00e7\u00e3o Mundial da Sa\u00fade (OMS) nas Am\u00e9ricas, afirmou hoje que o Brasil precisa ampliar a testagem da covid-19 para realizar um combate mais e\u2026 [+2309 chars]"
        }
    ]
}