{
    "status": "ok",
    "totalResults": 34,
    "articles": [
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": "Luiz Ernesto Magalh\u00e3es",
            "title": "Crivella diz que flexibiliza\u00e7\u00e3o do isolamento ainda n\u00e3o \u00e9 v\u00e1lida na cidade do Rio de Janeiro - Jornal O Globo",
            "description": "Uma nova reuni\u00e3o com o Comit\u00ea cient\u00edfico ser\u00e1 realizada para debater as determina\u00e7\u00f5es do governador Wilson Witzel",
            "url": "https://oglobo.globo.com/rio/crivella-diz-que-flexibilizacao-do-isolamento-ainda-nao-valida-na-cidade-do-rio-de-janeiro-24466817",
            "urlToImage": "https://ogimg.infoglobo.com.br/in/24466809-08f-688/FT1086A/652/crivella-reabertura-rio.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-06T19:34:05Z",
            "content": "RIO O prefeito Marcelo Crivella disse na tarde deste s\u00e1bado, dia 6, que nada muda no decreto de isolamento imposto como preven\u00e7\u00e3o contra o coronav\u00edrus, pelo menos at\u00e9 este domingo. Haver\u00e1 uma reuni\u00e3o\u2026 [+4484 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Globo n\u00e3o renova contrato com Vera Fischer ap\u00f3s 43 anos: 'Portas abertas' - UOL",
            "description": "Vera Fischer n\u00e3o teve seu contrato renovado com a Globo. A atriz estreou na emissora na novela \"Espelho M\u00e1gico\", em 1977 e foi protagonista de novelas e s\u00e9ries de sucesso.Em nota, a Globo explicou que vem adotando essas medidas com talentos da casa, que p",
            "url": "https://tvefamosos.uol.com.br/noticias/redacao/2020/06/06/globo-nao-renova-contrato-com-vera-fischer-apos-43-anos-portas-abertas.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/entretenimento/e5/2020/02/04/vera-fischer-com-blusa-estampada-com-rosto-de-marilyn-monroe-1580834890348_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-06T19:02:44Z",
            "content": "Vera Fischer n\u00e3o teve seu contrato renovado com a Globo. A atriz estreou na emissora na novela \"Espelho M\u00e1gico\", em 1977 e foi protagonista de novelas e s\u00e9ries de sucesso.\r\nEm nota, a Globo explicou \u2026 [+1364 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Proposta do governo Bolsonaro de revisar mortes por Covid-19 \u00e9 'autorit\u00e1ria, insens\u00edvel, desumana e anti\u00e9tica', dizem secret\u00e1rios; leia \u00edntegra - G1",
            "description": "Secret\u00e1rios de sa\u00fade divulgaram nota em rep\u00fadio a afirma\u00e7\u00e3o de Carlos Wizard, cotado para o minist\u00e9rio da Sa\u00fade, de que estados estariam 'inflando estat\u00edsticas'.",
            "url": "https://g1.globo.com/politica/noticia/2020/06/06/tentativa-de-questionar-mortes-por-covid-19-e-autoritaria-insensivel-desumana-e-anti-etica-dizem-secretarios-leia-integra.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/Y3p9d0WYM9h_swIDxmL7X22NMTA=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s01.video.glbimg.com/x720/8608004.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-06T18:26:00Z",
            "content": "O Conselho Nacional de Secret\u00e1rios de Sa\u00fade (Conass), que re\u00fane os gestores dos 26 estados e do Distrito Federal, divulgou neste s\u00e1bado (6) uma nota em que repudia as afirma\u00e7\u00f5es do empres\u00e1rio Carlos \u2026 [+3384 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Messi se recupera, e Barcelona tamb\u00e9m deve ter Su\u00e1rez no primeiro jogo da volta do Espanhol - globoesporte.com",
            "description": "Argentino faz trabalho em separado no gramado do Camp Nou e d\u00e1 ind\u00edcios de que vai ter superado a les\u00e3o na coxa direita a tempo para a primeira partida do retorno do campeonato",
            "url": "https://globoesporte.globo.com/futebol/futebol-internacional/futebol-espanhol/noticia/messi-se-recupera-e-barcelona-tambem-deve-ter-suarez-no-primeiro-jogo-da-volta-do-espanhol.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/1SJTw6_ulDqB9R9xpLT5JEnqRDg=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_bc8228b6673f488aa253bbcb03c80ec5/internal_photos/bs/2020/j/f/EZUg93TRqMAMrlrj2T0w/messi.jpeg",
            "publishedAt": "2020-06-06T18:24:00Z",
            "content": "Boa not\u00edcia para os torcedores do Barcelona e para os f\u00e3s de Messi. O craque argentino esteve presente no treino deste s\u00e1bado, no gramado do Camp Nou, depois de dois dias de trabalho dedicados ao tra\u2026 [+1929 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Folhavitoria.com.br"
            },
            "author": "Folha Vit\u00f3ria",
            "title": "Ex-Polegar \u00e9 internado em UTI ap\u00f3s testar positivo para o novo coronav\u00edrus - Folha Vit\u00f3ria",
            "description": "Felizmente, segundo o tecn\u00f3logo Paulo Victor de Souza, que trabalha com o m\u00e9dico, Alan parece estar respondendo ao tratamento",
            "url": "https://www.folhavitoria.com.br/entretenimento/noticia/06/2020/ex-polegar-e-internado-em-uti-apos-testar-positivo-para-o-novo-coronavirus",
            "urlToImage": "https://assets.folhavitoria.com.br/images/0fa8a370-8a4f-0138-6f25-0a58a9feac2a--minified.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-06T18:13:57Z",
            "content": "Foto: Reprodu\u00e7\u00e3o / Instagram\r\nO ex-Polegar Alan Frank, que agora exerce a profiss\u00e3o de m\u00e9dico oftalmologista, est\u00e1 internado na UTI do Hospital Albert Einstein, em S\u00e3o Paulo, ap\u00f3s ter sido diagnostic\u2026 [+1233 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "BBC News"
            },
            "author": "https://www.facebook.com/bbcnews",
            "title": "Coronav\u00edrus: o que \u00e9 a imunidade cruzada e por que ela pode ser a chave no combate \u00e0 covid-19 - BBC News Brasil",
            "description": "Estudo publicado recentemente apresenta uma hip\u00f3tese esperan\u00e7osa na luta contra a covid-19: ter superado outros coronav\u00edrus pode deixar alguma imunidade no corpo.",
            "url": "https://www.bbc.com/portuguese/geral-52891451",
            "urlToImage": "https://ichef.bbci.co.uk/news/1024/branded_portuguese/1509F/production/_112557168_gettyimages-1209212639.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-06T17:36:06Z",
            "content": "Direito de imagemGetty ImagesImage caption\r\n Imunidade \u00e9 o conjunto de mecanismos que nos protegem de infec\u00e7\u00f5es.\r\nPor que algumas pessoas infectadas com o novo coronav\u00edrus apresentam apenas sintomas \u2026 [+5849 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Banksy faz arte antirracista com bandeira dos EUA em chamas; veja - UOL",
            "description": "O artista Banksy usou o Instagram para compartilhar uma arte que aborda a luta antirracista que eclodiu em protestos pelos EUA e pelo mundo ap\u00f3s a morte do seguran\u00e7a negro George Floyd sob cust\u00f3dia policial.A arte retrata um memorial a uma v\u00edtima do racis",
            "url": "https://entretenimento.uol.com.br/noticias/redacao/2020/06/06/banksy-faz-arte-antirracista-com-bandeira-dos-eua-em-chamas-veja.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/entretenimento/42/2020/06/06/arte-de-banksy-em-resposta-a-protestos-antirracistas-1591464777440_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-06T17:30:41Z",
            "content": "O artista Banksy usou o Instagram para compartilhar uma arte que aborda a luta antirracista que eclodiu em protestos pelos EUA e pelo mundo ap\u00f3s a morte do seguran\u00e7a negro George Floyd sob cust\u00f3dia p\u2026 [+958 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Raio-X do Combate mostra vantagem de Amanda Nunes sobre Felicia Spencer em todas as \u00e1reas - globoesporte.com",
            "description": "Brasileira \u00e9 mais precisa, sofre menos golpes e tem mais knockdowns que advers\u00e1ria no UFC 250, e tamb\u00e9m tem melhores estat\u00edsticas no jogo de quedas",
            "url": "https://globoesporte.globo.com/combate/noticia/raio-x-do-combate-mostra-vantagem-de-amanda-nunes-sobre-felicia-spencer-em-todas-as-areas.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/AoyDTTFd5zAMrTWJHkn8KGra8Q8=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_bc8228b6673f488aa253bbcb03c80ec5/internal_photos/bs/2020/b/D/celAXlQgCinJhmn7UzQg/info-raio-x-amanda-nunes-felicia-spencer.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-06T17:00:00Z",
            "content": "Na luta, tudo pode acontecer: uma m\u00e3o certeira no bot\u00e3o de desligar derruba at\u00e9 o melhor striker do mundo, e um erro no ch\u00e3o pode custar o pesco\u00e7o at\u00e9 do maior faixa-preta de jiu-j\u00edtsu. Ainda assim, \u2026 [+3292 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Protestos espalhados pelo mundo apoiam movimento 'Black Lives Matter' - G1",
            "description": "Houve protestos em grande cidades de diferentes continentes em resposta \u00e0 morte de George Floyd.",
            "url": "https://g1.globo.com/mundo/noticia/2020/06/06/protestos-espalhados-pelo-mundo-apoiam-movimento-black-lives-matter.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/BVt0eC4VauVmbfEG_lx2XePiqBU=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/J/J/cQvBoyS3iwhc1Ic16uwg/2020-06-06t161635z-1436731067-rc2s3h9zkw9v-rtrmadp-3-minneapolis-police-protests-britain.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-06T16:48:00Z",
            "content": "Milhares de manifestantes foram neste s\u00e1bado \u00e0s ruas de cidades da Europa, Austr\u00e1lia, Coreia do Sul e Jap\u00e3o em apoio aos protestos nos Estados Unidos pelo fim da brutalidade policial. \r\n 2 de 6\r\nO bo\u2026 [+3510 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Governador Camilo Santana anuncia in\u00edcio da primeira fase de plano de retomada econ\u00f4mica em Fortaleza - G1",
            "description": "A regi\u00e3o norte do Cear\u00e1 segue em isolamento r\u00edgido.",
            "url": "https://g1.globo.com/ce/ceara/noticia/2020/06/06/governador-camilo-santana-anuncia-inicio-da-primeira-fase-de-plano-de-retomada-economica-em-fortaleza.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/X4SBKbkm_FDJbkw5Hptl0RZo7Xo=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/E/w/g4CqhZTEGZwAoBDPAxQw/fase-de-transicao.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-06T16:47:00Z",
            "content": "O governador Camilo Santana anunciou, em live neste s\u00e1bado (6), o in\u00edcio da primeira fase do plano de retomada econ\u00f4mica em Fortaleza. Na transmiss\u00e3o, o chefe do executivo estadual declarou que a reg\u2026 [+3774 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "R7.com"
            },
            "author": "R7.com",
            "title": "No hospital do Anhembi, m\u00e9dicos dividem camas e dormem no ch\u00e3o - R7",
            "description": "Den\u00fancia feita ao R7 aponta ainda sobrecarga de trabalho, m\u00e1 regula\u00e7\u00e3o em chegada de pacientes e contrata\u00e7\u00f5es precarizadas no hospital de campanha",
            "url": "https://noticias.r7.com/sao-paulo/no-hospital-do-anhembi-medicos-dividem-camas-e-dormem-no-chao-06062020",
            "urlToImage": "https://img.r7.com/images/denuncia-cama-hospital-anhembi-hospital-de-campanha-do-anhembi-anhembi-hospital-anhembi-05062020190258815?dimensions=600x315&crop_position=c",
            "publishedAt": "2020-06-06T16:39:00Z",
            "content": "M\u00e9dicos contratados para trabalhar no hospital de campanha do Anhembi, em S\u00e3o Paulo, est\u00e3o dividindo camas nos seus locais de descanso, dormindo em sof\u00e1s e at\u00e9 no ch\u00e3o. A eles, at\u00e9 cobertores t\u00eam sid\u2026 [+7713 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Revistaforum.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "V\u00eddeo: Whindersson Nunes diz que Bolsonaro \u00e9 um \u201cbosta\u201d no Conversa com Bial - Revista F\u00f3rum",
            "description": "Ele foi cobrado por Felipe Neto, que fez uma campanha pedindo posicionamento de influenciadores e youtubers sobre o governo Bolsonaro",
            "url": "https://revistaforum.com.br/comunicacao/video-whindersson-nunes-diz-que-bolsonaro-e-um-bosta-no-conversa-com-bial/",
            "urlToImage": "https://cdn.revistaforum.com.br/wp-content/uploads/2020/06/whindersson-nunes-e1591458947143.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-06T16:08:21Z",
            "content": "O humorista e youtuber Whindersson Nunes afirmou, no\r\nprograma Conversa com Bial, na madrugada deste s\u00e1bado (6), que o presidente\r\nJair Bolsonaro (Sem Partido-RJ) \u00e9 um bosta. \r\nO humorista disse text\u2026 [+328 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Policial acusado do assassinato de George Floyd tem antecedentes criminais - UOL Not\u00edcias",
            "description": "Thomas Lane, 37 anos, um dos policiais acusados do assassinato de George Floyd possui sete antecedentes criminais. Antes de ingressar na pol\u00edcia, ele acumulou uma s\u00e9rie de viola\u00e7\u00f5es de tr\u00e2nsito e mesmo assim se tornou oficial.Entre as acusa\u00e7\u00f5es contra Lan",
            "url": "https://noticias.uol.com.br/internacional/ultimas-noticias/2020/06/06/policial-acusado-do-assassinato-de-george-floyd-tem-antecedentes-criminais.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/67/2020/06/06/o-policial-thomas-lane-um-dos-acusados-do-assassinato-de-george-floyd-tem-antecedentes-criminais-1591456526725_v2_300x200.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-06T15:35:35Z",
            "content": "Thomas Lane, 37 anos, um dos policiais acusados do assassinato de George Floyd possui sete antecedentes criminais. Antes de ingressar na pol\u00edcia, ele acumulou uma s\u00e9rie de viola\u00e7\u00f5es de tr\u00e2nsito e mes\u2026 [+1121 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "EL PA\u00cdS"
            },
            "author": "Antonia Laborde",
            "title": "Mercado de trabalho d\u00e1 um al\u00edvio aos EUA com queda surpreendente do desemprego em maio - EL PA\u00cdS Brasil",
            "description": "Maior pot\u00eancia mundial abre 2,5 milh\u00f5es de vagas de empregos em meio \u00e0 paralisa\u00e7\u00e3o da economia pela pandemia do coronav\u00edrus e desfaz as previs\u00f5es mais pessimistas",
            "url": "https://brasil.elpais.com/economia/2020-06-05/mercado-de-trabalho-da-um-alivio-aos-eua-com-queda-surpreendente-do-desemprego-em-maio.html",
            "urlToImage": "https://imagens.brasil.elpais.com/resizer/l6Pu4S7-9Fm7b5JTKLzt3DTdFRQ=/1000x0/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/prisa/O6I7WLC5MBD2NPXV4CNOWONPKY.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-06T15:10:29Z",
            "content": "Homem com m\u00e1scara caminha diante de uma loja que anuncia vagas de trabalho, no Estado da Virg\u00ednia.OLIVIER DOULIERY / AFP\r\nA taxa de desemprego nos Estados Unidos caiu surpreendentemente para 13,3% em\u2026 [+5710 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Sporting News"
            },
            "author": "Sporting News",
            "title": "Santos quer negociar Lucas Ver\u00edssimo: veja quais clubes querem o zagueiro - Goal.com",
            "description": "Complete West Ham Premier League fixture schedule for the 2019-20 season",
            "url": "https://www.sportingnews.com/ca/soccer",
            "urlToImage": "https://images.daznservices.com/di/library/sporting_news/a4/8/sportingnews_blid1xj976d41uqjx0jd6x52p.png",
            "publishedAt": "2020-06-06T14:43:00Z",
            "content": "More"
        },
        {
            "source": {
                "id": "info-money",
                "name": "InfoMoney"
            },
            "author": null,
            "title": "OPEP+ concorda em estender corte de produ\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo at\u00e9 o fim de julho - InfoMoney",
            "description": "Ajuste tem contribu\u00eddo para recupera\u00e7\u00e3o dos pre\u00e7os da commodity, ap\u00f3s despencarem por conta da redu\u00e7\u00e3o da demanda em meio \u00e0 pandemia do coronav\u00edrus",
            "url": "https://www.infomoney.com.br/mercados/opep-concorda-em-estender-corte-de-producao-de-petroleo-ate-o-fim-de-julho/",
            "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2019/06/petroleo-bloomberg.jpg?fit=900%2C601&quality=75&strip=all",
            "publishedAt": "2020-06-06T14:28:22Z",
            "content": "S\u00c3O PAULO \u2013 Em reuni\u00e3o realizada neste s\u00e1bado (06), a Organiza\u00e7\u00e3o dos Pa\u00edses Exportadores de Petr\u00f3leo e seus aliados grupo conhecido como OPEP+ confirmaram as expectativas do mercado e concordaram em\u2026 [+1672 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Espn.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Jesus mira Mundial com o Flamengo; o problema \u00e9 que torneio pode n\u00e3o acontecer at\u00e9 final de seu contrato - ESPN.com.br",
            "description": "Contrato entre Jesus e Flamengo \u00e9 at\u00e9 junho de 2021, mas o Mundial deste ano deve ficar para dezembro.",
            "url": "https://www.espn.com.br/futebol/artigo/_/id/7017000/jesus-mira-mundial-com-o-flamengo-o-problema-e-que-torneio-pode-nao-acontecer-ate-final-de-seu-contrato",
            "urlToImage": "https://a4.espncdn.com/combiner/i?img=%2Fphoto%2F2020%2F0605%2Fr705686_1134x638_16%2D9.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-06T14:06:42Z",
            "content": "Ao falar da renova\u00e7\u00e3o de contrato com o Flamengo, o t\u00e9cnico Jorge Jesus admitiu que a perda do Mundial de Clubes para o Liverpool ficou entalada na garganta, dizendo assim que a cereja do bolo ser\u00e1 v\u2026 [+3248 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Istoe.com.br"
            },
            "author": "Da Reda\u00e7\u00e3o",
            "title": "V\u00eddeo: Globo interrompe novela e faz plant\u00e3o para divulgar n\u00fameros da Covid-19 - Istoe",
            "description": "A TV Globo interrompeu a exibi\u00e7\u00e3o da novela Fina Estampa na noite desta sexta-feira (5) para divulgar o balan\u00e7o referente aos n\u00fameros da Covid-19 no Brasil. O \u201cplant\u00e3o da Globo\u201d foi um dos assuntos mais comentado da noite no Twitter e deixou muitos internauta\u2026",
            "url": "https://istoe.com.br/video-globo-interrompe-novela-e-faz-plantao-para-divulgar-numeros-de-coronavirus/",
            "urlToImage": "https://cdn-istoe-ssl.akamaized.net/wp-content/uploads/sites/14/2020/06/bonner.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-06T14:03:00Z",
            "content": "A TV Globo interrompeu a exibi\u00e7\u00e3o da novela Fina Estampa na noite desta sexta-feira (5) para divulgar o balan\u00e7o referente aos n\u00fameros da Covid-19 no Brasil. O plant\u00e3o da Globo foi um dos assuntos mai\u2026 [+1696 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Clicrbs.com.br"
            },
            "author": "Ga\u00fachaZH",
            "title": "Minist\u00e9rio da Sa\u00fade vai recontar mortos por covid-19 por considerar dados \"fantasiosos\" - GauchaZH",
            "description": "O Minist\u00e9rio da Sa\u00fade vai revisar os dados sobre as mortes por covid-19 no Brasil. A medida foi anunciada por Carlos Wizard, que assumir\u00e1 a Secretaria da Ci\u00eancia, Tecnologia e Insumos Estrat\u00e9gicos. O empres\u00e1rio afirmou que os dados atuais seriam \"fantasiosos \u2026",
            "url": "https://gauchazh.clicrbs.com.br/saude/noticia/2020/06/ministerio-da-saude-vai-recontar-mortos-por-covid-19-por-considerar-dados-fantasiosos-ckb3oi98p001f015nqmgppaiu.html",
            "urlToImage": "https://www.rbsdirect.com.br/imagesrc/25670790.jpg?w=1200&h=630&a=c&version=1575255600",
            "publishedAt": "2020-06-06T13:57:00Z",
            "content": "Receba gratuitamente o melhor de Ga\u00fachaZH no seu e-mail e mantenha-se sempre atualizado."
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Coronav\u00edrus: Minist\u00e9rio diz que mudou divulga\u00e7\u00e3o para retratar melhor situa\u00e7\u00e3o da covid-19 - UOL Not\u00edcias",
            "description": "O Minist\u00e9rio da Sa\u00fade informou, em nota divulgada pelo presidente Jair Bolsonaro (sem partido) no Facebook, que mudou a divulga\u00e7\u00e3o di\u00e1ria sobre os casos de covid-19 porque o ac\u00famulo de dados n\u00e3o estava \"retratando o momento do pa\u00eds\".Assim, as divulga\u00e7\u00f5es",
            "url": "https://noticias.uol.com.br/saude/ultimas-noticias/redacao/2020/06/06/ministerio-diz-que-mudou-divulgacao-para-retratar-melhor-situacao-da-covid.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/62/2020/05/19/general-eduardo-pazuello-1589888474779_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-06T13:04:47Z",
            "content": "O Minist\u00e9rio da Sa\u00fade informou, em nota divulgada pelo presidente Jair Bolsonaro (sem partido) no Facebook, que mudou a divulga\u00e7\u00e3o di\u00e1ria sobre os casos de covid-19 porque o ac\u00famulo de dados n\u00e3o esta\u2026 [+4147 chars]"
        }
    ]
}