{
    "status": "ok",
    "totalResults": 34,
    "articles": [
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Obama pede que prefeitos revejam uso da for\u00e7a policial nos EUA - G1",
            "description": "Primeiro negro a ocupar a Casa Branca, ex-presidente dos EUA demonstrou apoio aos manifestantes contra o racismo ap\u00f3s a morte de George Floyd.",
            "url": "https://g1.globo.com/mundo/noticia/2020/06/03/obama-pede-que-prefeitos-revejam-uso-da-forca-policial-nos-eua.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/JGVdtIdYlD6WBCPiLS2Fa91XEX0=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/X/x/mxj4YHRJ20B3MaPEmY7g/frame-00-17-35.226.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-03T21:38:00Z",
            "content": "\"Eu pe\u00e7o que cada prefeito reveja o uso da for\u00e7a policial e fa\u00e7a as mudan\u00e7as que forem necess\u00e1rias\", afirmou o ex-presidente Obama.\r\nVeja o discurso no V\u00cdDEO abaixo\r\nObama fala sobre viol\u00eancia racial\u2026 [+3634 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Futebol Muleke: zagueiro do S\u00e3o Paulo foi alvo de \"jogo sujo\"? Ou\u00e7a - UOL Esporte",
            "description": "O zagueiro Walce, do S\u00e3o Paulo, foi eliminado na quarta-feira (3) do 1\u00ba Torneio Futebol Muleke do UOL ap\u00f3s perder nos p\u00eanaltis para Ig\u00e3o Underground. O jogo foi bastante tenso, disputado, e a defini\u00e7\u00e3o do classificado para as quartas de final demorou a sa",
            "url": "https://www.uol.com.br/esporte/futebol/ultimas-noticias/2020/06/03/futebol-muleke-eliminacao-de-walce-teve-festival-de-nome-errado-veja.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/esporte/70/2020/05/29/walce-jogador-do-sao-paulo-participante-do-1-torneio-futebol-muleke-de-videogame-1590784059021_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-03T21:08:17Z",
            "content": "O zagueiro Walce, do S\u00e3o Paulo, foi eliminado na quarta-feira (3) do 1\u00ba Torneio Futebol Muleke do UOL ap\u00f3s perder nos p\u00eanaltis para Ig\u00e3o Underground. O jogo foi bastante tenso, disputado, e a defini\u00e7\u2026 [+1718 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Em.com.br"
            },
            "author": "Mariana Machado - Correio Braziliense",
            "title": "M\u00e3e de santo xingada por S\u00e9rgio Camargo vai \u00e0 pol\u00edcia - Estado de Minas",
            "description": "Adna Santos \u00e9 chamada de macumbeira pelo presidente da Funda\u00e7\u00e3o Palmares, que afirma ainda que ela estaria passando para a m\u00eddia fatos da funda\u00e7\u00e3o por meio de algum funcion\u00e1rio",
            "url": "https://www.em.com.br/app/noticia/politica/2020/06/03/interna_politica,1153483/mae-de-santo-xingada-por-sergio-camargo-vai-a-policia.shtml",
            "urlToImage": "https://i.em.com.br/-MMamaLQOtI_Y2kscHUT79H04us=/600x315/smart/imgsapp.em.com.br/app/noticia_127983242361/2020/06/03/1153483/20200603171102146229a.png",
            "publishedAt": "2020-06-03T19:59:00Z",
            "content": "Em um dos udios vazados, em que se ouve o presidente da Fundao Palmares, Srgio Camargo, chamar o movimento negro de escria, ele tambm ofende Adna Santos, mais conhecida como Me Baiana. Alm de ser me \u2026 [+4779 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "YouTube"
            },
            "author": null,
            "title": "PGR retoma negocia\u00e7\u00e3o de dela\u00e7\u00e3o premiada de Rodrigo Tacla Duran - 3 em 1 - 03/06/20 - Jovem Pan - 3 em 1",
            "description": "Inscreva-se no nosso canal: http://www.youtube.com/jovempan3em1 Entre no nosso site: http://jovempan.com.br/ Facebook: https://www.facebook.com/jovempannews ...",
            "url": "https://www.youtube.com/watch?v=u2dUEzuarfQ",
            "urlToImage": "https://i.ytimg.com/vi/u2dUEzuarfQ/maxresdefault_live.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-03T19:57:49Z",
            "content": null
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Estudo com 821 pacientes n\u00e3o encontra prova de efic\u00e1cia da hidroxicloroquina na preven\u00e7\u00e3o da Covid-19 - G1",
            "description": "Pesquisa foi publicada na revista cient\u00edfica 'The New England Journal of Medicine'; investiga\u00e7\u00e3o acompanhou volunt\u00e1rios que tiveram contato com infectados pelo covonav\u00edrus por duas semanas.",
            "url": "https://g1.globo.com/bemestar/coronavirus/noticia/2020/06/03/estudo-com-821-pacientes-nao-encontra-prova-de-eficacia-da-hidroxicloroquina-contra-a-covid-19-dizem-jornais.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/r54BthYQpJGBw1cwzuTuVFAi9cE=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/W/8/QrKDBXSTykYyVDAwNO3Q/frame-00-02-47.322.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-03T19:32:00Z",
            "content": "Um estudo feito com 821 pacientes dos Estados Unidos e Canad\u00e1 n\u00e3o encontrou prova de efic\u00e1cia do uso da hidroxicloroquina na preven\u00e7\u00e3o da Covid-19. A pesquisa foi publicada nesta quarta-feira (3) na \u2026 [+3157 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Policiais envolvidos na morte de George Floyd t\u00eam acusa\u00e7\u00f5es ampliadas - G1",
            "description": "Derek Chauvin, filmado com joelho sobre pesco\u00e7o do ex-seguran\u00e7a, agora ir\u00e1 responder por homic\u00eddio em segundo grau. Tr\u00eas colegas que participaram da a\u00e7\u00e3o tamb\u00e9m foram acusados criminalmente.",
            "url": "https://g1.globo.com/mundo/noticia/2020/06/03/policiais-envolvidos-na-morte-de-george-floyd-tem-acusacoes-ampliadas.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/7xWdoiOhHVzzJJUe77QoNL9UpQY=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/l/4/Sg93axQ02PxNjOC969TQ/000-1sc12h.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-03T19:24:00Z",
            "content": "O ex-policial Derek Chauvin, filmado com o joelho sobre o pesco\u00e7o de George Floyd, teve sua acusa\u00e7\u00e3o aumentada para homic\u00eddio em segundo grau (assassinato intencional n\u00e3o premeditado, quando o autor \u2026 [+3700 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "BBC News"
            },
            "author": "https://www.facebook.com/bbcnews",
            "title": "Morte de George Floyd: o que diz a lei de 1807 que Trump amea\u00e7a invocar para usar Ex\u00e9rcito contra protestos - BBC News Brasil",
            "description": "A norma permite ao governo dos EUA enviar tropas para as cidades para controlar situa\u00e7\u00f5es de rebeli\u00e3o, insurrei\u00e7\u00e3o ou ataques terroristas.",
            "url": "https://www.bbc.com/portuguese/internacional-52909025",
            "urlToImage": "https://ichef.bbci.co.uk/news/1024/branded_portuguese/122F3/production/_112638447_army.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-03T19:01:10Z",
            "content": "Direito de imagemReutersImage caption\r\n Norma permite ao governo dos EUA enviar tropas para controlar rebeli\u00e3o, insurrei\u00e7\u00e3o ou ataques terroristas\r\n\"Se uma cidade ou Estado se recusar a tomar as medi\u2026 [+6931 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Festival de Cannes anuncia sele\u00e7\u00e3o oficial com filme brasileiro sobre racismo - G1",
            "description": "'Casa de antiguidades' \u00e9 estrelado por Antonio Pitanga e conta a hist\u00f3ria de um oper\u00e1rio negro do interior do Brasil. Longas de Wes Anderson e de Steve Mcqueen est\u00e3o entre os 56 selecionados do evento, que n\u00e3o ter\u00e1 edi\u00e7\u00e3o presencial neste ano.",
            "url": "https://g1.globo.com/pop-arte/cinema/noticia/2020/06/03/festival-de-cannes-anuncia-selecao-oficial-com-filme-brasileiro-sobre-racismo.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/elY20tazUcfLaNSla5KLW-yWWOg=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/9/h/g5fmTkQ6uApAhiaGO1ww/antonio-pitanga-em-cena-de-casa-de-antiguidades.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-03T18:58:00Z",
            "content": "O Festival de Cannes divulgou, nesta quarta-feira (3), os 56 filmes que comp\u00f5em sua sele\u00e7\u00e3o oficial, selo de qualidade do qual poder\u00e3o se beneficiar enquanto o evento, que aconteceria em maio, foi ca\u2026 [+3967 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Maria Alice Vergueiro, conhecida por 'Tapa na pantera', teve carreira importante no teatro - G1",
            "description": "Atriz e diretora, uma das fundadoras do grupo Ornitorrinco nos anos 1970, morreu nesta quarta-feira (3) com quadro grave de pneumonia.",
            "url": "https://g1.globo.com/pop-arte/noticia/2020/06/03/maria-alice-vergueiro-conhecida-por-tapa-na-pantera-teve-carreira-importante-no-teatro.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/ZVQZ0fRUkIRaGpG2sF422r4_bxg=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/l/Y/9PxakCRkW64BZDifnx0g/26910768-1931139560233684-3360047217255436816-o.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-03T18:02:00Z",
            "content": "A atriz e diretora Maria Alice Vergueiro, que morreu nesta quarta-feira (3) aos 85 anos, ficou conhecida no pa\u00eds inteiro com o v\u00eddeo viral \"Tapa na pantera\", de 2006, mas construiu s\u00f3lida e important\u2026 [+2061 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "BBC News"
            },
            "author": "https://www.facebook.com/bbcnews",
            "title": "Diante das pol\u00eamicas da cloroquina, veja outras apostas de tratamento em estudo para a covid-19 - BBC News Brasil",
            "description": "H\u00e1 mais de 700 estudos cl\u00ednicos sendo feitos pelo mundo com diferentes drogas. Veja aqui algumas das principais que est\u00e3o sendo testadas e que tipo de evid\u00eancias h\u00e1 sobre sua efic\u00e1cia e seguran\u00e7a.",
            "url": "https://www.bbc.com/portuguese/geral-52886843",
            "urlToImage": "https://ichef.bbci.co.uk/news/1024/branded_portuguese/18632/production/_112609899_e4b3bfcc-ff20-4c68-8de6-e454418cadbc.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-03T17:49:23Z",
            "content": "Direito de imagemGetty ImagesImage caption\r\n Seja com medicamentos j\u00e1 existentes ou come\u00e7ando do zero, atacando o v\u00edrus ou fortalecendo o sistema imunol\u00f3gico, h\u00e1 centenas de testes com tratamentos pa\u2026 [+25596 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Tecmundo.com.br"
            },
            "author": "Nilton Kleina",
            "title": "SpaceX: foguete que lan\u00e7ou astronautas ao espa\u00e7o volta a terra firme - Tecmundo",
            "description": "Modelo Falcon 9 aterrissou com sucesso em plataforma flutuante e pode ser reutilizado em futuros lan\u00e7amentos",
            "url": "https://www.tecmundo.com.br/ciencia/153792-spacex-foguete-lancou-astronautas-espaco-volta-terra-firme.htm",
            "urlToImage": "https://img.ibxk.com.br/2020/06/03/03134950707267.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-03T17:30:00Z",
            "content": "O foguete de primeiro est\u00e1gio respons\u00e1vel pela miss\u00e3o da SpaceX que levou dois astronautas ao espa\u00e7o e incluiu uma acoplagem bem sucedida na Esta\u00e7\u00e3o Espacial Internacional (ISS, na sigla original em \u2026 [+1512 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Tudocelular.com"
            },
            "author": "TudoCelular.com",
            "title": "Xiaomi anuncia Redmi Note 9 e Redmi Note 9 Pro no Brasil com pre\u00e7os que chegam a R$ 4199 - Tudocelular.com",
            "description": "Intermedi\u00e1rios custam o mesmo de flagships lan\u00e7ados h\u00e1 pouco tempo.",
            "url": "https://www.tudocelular.com/novos-produtos/noticias/n157665/xiaomi-redmi-note-9-e-9-pro-brasil-preco-alto.html",
            "urlToImage": "https://t2.tudocdn.net/522661?w=1200",
            "publishedAt": "2020-06-03T17:28:50Z",
            "content": "Em evento online realizado hoje (3), pouco mais de um m\u00eas ap\u00f3s a chegada do Redmi Note 9S, a Xiaomi anunciou seus mais recentes lan\u00e7amentos em celulares da linha Redmi Note, como o TudoCelular anteci\u2026 [+7151 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Correiodopovo.com.br"
            },
            "author": "AE",
            "title": "Su\u00e9cia reconhece erros em n\u00e3o adotar lockdown no combate ao coronav\u00edrus - Jornal Correio do Povo",
            "description": "Pa\u00eds tem oitava maior taxa de mortalidade de Covid-19 no mundo",
            "url": "https://www.correiodopovo.com.br/not\u00edcias/mundo/su\u00e9cia-reconhece-erros-em-n\u00e3o-adotar-lockdown-no-combate-ao-coronav\u00edrus-1.431301",
            "urlToImage": "https://www.correiodopovo.com.br/image/policy:1.431321:1591203779/image.jpg?a=191%3A100&q=0.6&w=900&$p$a$q$w=61e089e",
            "publishedAt": "2020-06-03T17:09:43Z",
            "content": "O respons\u00e1vel pela estrat\u00e9gia da Su\u00e9cia no combate ao coronav\u00edrus admitiu que o pa\u00eds deveria ter adotado medidas mais contundentes de isolamento social para conter a pandemia. Em resposta a cr\u00edticas \u2026 [+3137 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "YouTube"
            },
            "author": null,
            "title": "FOX SPORTS R\u00c1DIO: TUDO SOBRE A RENOVA\u00c7\u00c3O DE JESUS COM O FLAMENGO! - FOX Sports Brasil",
            "description": "Quer saber tudo sobre o melhor do esporte? Acesse nossas redes! http://www.foxsports.com.br \u27a1 Facebook: http://facebook.com/foxsportsbrasil \u27a1 Twitter: http:/...",
            "url": "https://www.youtube.com/watch?v=VYSOPWMcYgY",
            "urlToImage": "https://i.ytimg.com/vi/VYSOPWMcYgY/maxresdefault.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-03T16:41:36Z",
            "content": null
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "YouTube"
            },
            "author": null,
            "title": "Galaxy A31: uma GRANDE evolu\u00e7\u00e3o do Galaxy A30 [Unboxing/Hands-on] - Canaltech",
            "description": "Recebemos um #Galaxy #A31 e j\u00e1 aproveitamos para tirar ele da caixa para mostrar as novidades para voc\u00eas. Podemos adiantar o seguinte: ele parecer ser uma gr...",
            "url": "https://www.youtube.com/watch?v=eL8HTp0vDAQ",
            "urlToImage": "https://i.ytimg.com/vi/eL8HTp0vDAQ/maxresdefault.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-03T16:00:22Z",
            "content": null
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Moneytimes.com.br"
            },
            "author": "Reuters",
            "title": "D\u00f3lar cai 3,7% e toca R$ 5,01 com demanda por... - Money Times",
            "description": "A moeda norte-americana dava sequ\u00eancia ao movimento da \u00faltima sess\u00e3o, quando o d\u00f3lar spot despencou 3,23% (Imagem: Ag\u00eancia Brasil/ Marcello Casal Jr) O d\u00f3lar operava em queda acentuada contra o real nesta quarta-feira, estendendo as perdas expressivas da v\u00e9sp\u2026",
            "url": "https://www.moneytimes.com.br/dolar-cai-37-e-toca-r-501-com-demanda-por-risco/",
            "urlToImage": "https://media.moneytimes.com.br/uploads/2020/02/dolar-real.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-03T15:53:58Z",
            "content": "A moeda norte-americana dava sequ\u00eancia ao movimento da \u00faltima sess\u00e3o, quando o d\u00f3lar spot despencou 3,23% (Imagem: Ag\u00eancia Brasil/ Marcello Casal Jr)\r\nO d\u00f3laroperava em queda acentuada contra o real \u2026 [+2602 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Poder360.com.br"
            },
            "author": "Deutsche Welle",
            "title": "The Lancet p\u00f5e em d\u00favida estudo que levou OMS a suspender cloroquina - Poder360",
            "description": "Pesquisa foi feita com 96 mil. \u00c9 questionada por cientistas. Leia no Poder360.",
            "url": "https://www.poder360.com.br/coronavirus/the-lancet-poe-em-duvida-estudo-que-levou-oms-a-suspender-cloroquina-dw/",
            "urlToImage": "https://static.poder360.com.br/2020/06/cloroquina.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-03T15:53:02Z",
            "content": "A revista m\u00e9dica\u00a0The Lancet\u00a0divulgou na 3\u00aa feira (2.jun.2020) uma nota de preocupa\u00e7\u00e3o com um estudo alvo de cr\u00edticas sobre a cloroquina e hidroxicloroquina, publicado na pr\u00f3pria revista, na qual reco\u2026 [+3274 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Bolsonaro veta uso de R$ 8,6 bilh\u00f5es no combate ao coronav\u00edrus - G1",
            "description": "Valor \u00e9 remanescente de um fundo extinto por uma medida provis\u00f3ria. Ao analisar a MP, parlamentares tinham aprovado o uso do dinheiro no combate \u00e0 pandemia.",
            "url": "https://g1.globo.com/politica/noticia/2020/06/03/bolsonaro-veta-destinar-r-86-bilhoes-para-combate-ao-coronavirus.ghtml",
            "urlToImage": "https://s.glbimg.com/jo/g1/static/live/imagens/img_facebook.png",
            "publishedAt": "2020-06-03T15:52:00Z",
            "content": "O presidente da Rep\u00fablica Jair Bolsonaro vetou o uso do saldo remanescente do Fundo de Reservas Monet\u00e1rias (FRM), de cerca de R$ 8,6 bilh\u00f5es, para o combate ao novo coronav\u00edrus. A decis\u00e3o foi publica\u2026 [+2341 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "YouTube"
            },
            "author": null,
            "title": "Pandemia derruba produ\u00e7\u00e3o industrial em 19% no m\u00eas de abril - Jornal da Record",
            "description": "A pandemia derrubou a produ\u00e7\u00e3o industrial em quase 19%, em abril, em compara\u00e7\u00e3o ao m\u00eas anterior. \u00c9 o pior resultado para o m\u00eas, em 18 anos. Em compara\u00e7\u00e3o a a...",
            "url": "https://www.youtube.com/watch?v=anKHnSLC36Q",
            "urlToImage": "https://i.ytimg.com/vi/anKHnSLC36Q/maxresdefault.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-03T15:04:51Z",
            "content": "A pandemia derrubou a produ\u00e7\u00e3o industrial em quase 19%, em abril, em compara\u00e7\u00e3o ao m\u00eas anterior. \u00c9 o pior resultado para o m\u00eas, em 18 anos. Em compara\u00e7\u00e3o a abril do ano passado a queda da ind\u00fastria f\u2026 [+919 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Tiago Iorc acha gra\u00e7a de compara\u00e7\u00f5es com Belchior e v\u00ea li\u00e7\u00f5es no isolamento - UOL",
            "description": "Tiago Iorc come\u00e7a hoje uma nova fase. Conhecido por seu esp\u00edrito mais recluso, o cantor se entrega \u00e0 onda das lives e, junto com o show virtual que rola a partir das 21h, apresenta uma nova m\u00fasica: \"Voc\u00ea Pra Sempre Em Mim\". Curiosamente, \u00e9 a primeira comp",
            "url": "https://entretenimento.uol.com.br/noticias/redacao/2020/06/03/tiago-iorc-ve-graca-nas-comparacoes-com-belchior-e-reflete-sobre-isolamento.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/entretenimento/0a/2020/06/03/tiago-iorc-1591195875938_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-03T15:01:02Z",
            "content": "Tiago Iorc come\u00e7a hoje uma nova fase. Conhecido por seu esp\u00edrito mais recluso, o cantor se entrega \u00e0 onda das lives e, junto com o show virtual que rola a partir das 21h, apresenta uma nova m\u00fasica: \"\u2026 [+5018 chars]"
        }
    ]
}