{
    "status": "ok",
    "totalResults": 34,
    "articles": [
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Santander nega reportagem da Folha sobre demiss\u00e3o de 20% dos funcion\u00e1rios - Folha de S.Paulo",
            "description": "Banco afirma lamentar abordagem sensacionalista dada pelo jornal",
            "url": "https://www1.folha.uol.com.br/mercado/2020/06/santander-nega-reportagem-da-folha-sobre-demissao-de-20-dos-funcionarios.shtml",
            "urlToImage": "https://f.i.uol.com.br/fotografia/2020/01/29/15803008685e317a44e8d42_1580300868_3x2_rt.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-10T00:05:02Z",
            "content": "O Santander Brasil negou reportagem da Folha e disse em nota que \"n\u00e3o \u00e9 ver\u00eddico\" que planeje reduzir seu quadro de funcion\u00e1rios em 20%.\r\nO Santander repudia a informa\u00e7\u00e3o publicada pela Folha de S.Pa\u2026 [+1778 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Correiobraziliense.com.br"
            },
            "author": "Correio Braziliense, Correio Braziliense",
            "title": "\"Reproduza o banco de dados da gest\u00e3o do Mandetta\", cobra Maia a Pazuello - Correio Braziliense",
            "description": "O presidente da C\ufffdmara, Rodrigo Maia, ainda criticou a falta de comunica\ufffd\ufffdo do governo federal com a sociedade",
            "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/2020/06/09/interna_politica,862457/reproduza-o-banco-de-dados-da-gestao-do-mandetta-cobra-maia-a-pazue.shtml",
            "urlToImage": "https://i.correiobraziliense.com.br/Vsokj8oqxbzmWWb2x5MA6ReGDOs=/600x315/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2020/06/09/862457/20200609155802943968e.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-09T23:23:57Z",
            "content": "'Queima ou cheira?': Vereador pede cassao de mandato de Carlos Bolsonaro\r\nGeneral Pazuello brinca que filha de 12 anos \"mais ou menos\" de esquerda\r\nMPE apoia compartilhamento de provas contra Bolsona\u2026 [+3399 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Brasil tem 38.497 mortes por coronav\u00edrus, revela cons\u00f3rcio de ve\u00edculos de imprensa; s\u00e3o 1.185 nas \u00faltimas 24 horas - G1",
            "description": "Levantamento feito por jornalistas de G1, O Globo, Extra, Estad\u00e3o, Folha e UOL junto \u00e0s secretarias estaduais de Sa\u00fade mostra ainda que houve 31.197 novos casos de Covid-19 em um dia; s\u00e3o 742.084 no total. Apenas Mato Grosso n\u00e3o divulgou os dados a tempo de e\u2026",
            "url": "https://g1.globo.com/bemestar/coronavirus/noticia/2020/06/09/brasil-tem-38497-mortes-por-coronavirus-revela-consorcio-de-veiculos-de-imprensa-sao-1185-nas-ultimas-24-horas.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/klfYKl5q5G-TjVuhVuhxVA2mvDo=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s04.video.glbimg.com/x720/8614835.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-09T23:00:00Z",
            "content": "O Brasil teve 1.185 novas mortes registradas em raz\u00e3o do novo coronav\u00edrus nas \u00faltimas 24 horas, aponta levantamento feito pelo cons\u00f3rcio de ve\u00edculos de imprensa junto \u00e0s secretarias estaduais de Sa\u00fad\u2026 [+8421 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Moneytimes.com.br"
            },
            "author": "Reuters",
            "title": "Demanda por voos da Azul dispara 51% em maio; empresa prev\u00ea forte alta em... - Money Times",
            "description": "A companhia citou alta de 51,6% na procura por voos no m\u00eas passado em rela\u00e7\u00e3o a abril, enquanto a oferta da empresa subiu 44,8% (Imagem: REUTERS/Washington Alves) A demanda de passageiros por voos seguiu aumentando em maio, puxada pela avia\u00e7\u00e3o dom\u00e9stica, afir\u2026",
            "url": "https://www.moneytimes.com.br/demanda-por-voos-da-azul-dispara-51-maio-empresa-preve-forte-alta-em-julho/",
            "urlToImage": "https://media.moneytimes.com.br/uploads/2019/05/azul.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-09T22:50:34Z",
            "content": "A companhia citou alta de 51,6% na procura por voos no m\u00eas passado em rela\u00e7\u00e3o a abril, enquanto a oferta da empresa subiu 44,8% (Imagem: REUTERS/Washington Alves)\r\nA demanda de passageiros por voos s\u2026 [+1286 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Esporteinterativo.com.br"
            },
            "author": "Esporte Interativo",
            "title": "Federa\u00e7\u00e3o Catarinense confirma volta do campeonato para 8 de julho - Esporte Interativo",
            "description": "Crici\u00fama x Marc\u00edlio Dias marca a volta da competi\u00e7\u00e3o, j\u00e1 em fase de quartas de final",
            "url": "https://www.esporteinterativo.com.br/futebolbrasileiro/Federao-Catarinense-confirma-volta-do-campeonato-para-8-de-julho-20200609-0043.html",
            "urlToImage": "https://www.esporteinterativo.com.br/__export/1591741025409/sites/esporteinterativo/img/2020/06/09/epe52clxsaatmx8.jpg_1561124409.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-09T22:32:25Z",
            "content": "A Federa\u00e7\u00e3o Catarinense de Futebol (FCF) confirmou nesta ter\u00e7a-feira (09) o retorno do campeonato estadual no dia 8 de julho, quase quatro meses depois da paralisa\u00e7\u00e3o por conta da pandemia do novo co\u2026 [+1922 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Tudocelular.com"
            },
            "author": "TudoCelular.com",
            "title": "Surpresa! Xiaomi Mi Band 5 j\u00e1 est\u00e1 em pr\u00e9-venda na Gearbest nas vers\u00f5es chinesa e global - Tudocelular.com",
            "description": "O dispositivo j\u00e1 tinha aparecido em um teaser da companhia nesta semana, tendo seu lan\u00e7amento planejado para o pr\u00f3ximo dia 11",
            "url": "https://www.tudocelular.com/mercado/noticias/n157984/xiaomi-mi-band-5-em-pre-venda-pela-gearbest.html",
            "urlToImage": "https://t2.tudocdn.net/527645?w=1200",
            "publishedAt": "2020-06-09T22:27:05Z",
            "content": "A Xiaomi confirmou hoje o lan\u00e7amento de sua nova Mi Band 5 por meio de um teaser que confirmou diversas de suas caracter\u00edsticas. Agora, poucas horas depois, o novo vest\u00edvel da chinesa acaba de ser en\u2026 [+1352 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "YouTube"
            },
            "author": null,
            "title": "Apple processada em US$ 1 trilh\u00e3o e Samsung lan\u00e7a Galaxy Tab S6 Lite no Brasil - Hoje no TecMundo - TecMundo",
            "description": "No programa de hoje, vamos falar sobre o novo lan\u00e7amento da Samsung no Brasil, um homem que est\u00e1 processando a Apple pela segunda vez e agora com o valor de ...",
            "url": "https://www.youtube.com/watch?v=W939DwxZDKw",
            "urlToImage": "https://i.ytimg.com/vi/W939DwxZDKw/maxresdefault.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-09T22:11:36Z",
            "content": "No programa de hoje, vamos falar sobre o novo lan\u00e7amento da Samsung no Brasil, um homem que est\u00e1 processando a Apple pela segunda vez e agora com o valor de 1 trilh\u00e3o de d\u00f3lares, e o PlayStation 5, q\u2026 [+1615 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Fogaonet.com"
            },
            "author": "Carlos Eduardo Sangenetto",
            "title": "Presidente do Flamengo v\u00ea Botafogo mudando posi\u00e7\u00e3o sobre volta do futebol e leva alerta de Casagrande: \u2018Se der - Fog\u00e3oNET",
            "description": "A volta do futebol carioca durante o pico de casos do novo coronav\u00edrus no estado do Rio de Janeiro provoca longas discuss\u00f5es. Na noite desta segunda-feira (8/6 ...",
            "url": "https://www.fogaonet.com/boletim-do-c-e/casagrande-alerta-flamengo-se-der-alguma-coisa-errada-voce-lider/",
            "urlToImage": "https://img.fogaonet.com/wp-content/uploads/2020/06/rodolfo-landim-casagrande-flamengo-fogaonet.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-09T22:00:00Z",
            "content": "A volta do futebol carioca durante o pico de casos do novo coronav\u00edrusno estado do Rio de Janeiro provoca longas discuss\u00f5es. Na noite desta segunda-feira (8/6), Rodolfo Landim, presidente do Flamengo\u2026 [+3806 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "R7.com"
            },
            "author": "R7.com",
            "title": "Covid-19: Brasil tem 38.406 mortes e 739.503 casos confirmados - R7",
            "description": "De acordo com o Minist\u00e9rio da Sa\u00fade, foram notificados 1.272 \u00f3bitos e 32.091 infectados nas \u00faltimas 24 horas. Pasta voltou a divulgar dados acumulados",
            "url": "https://noticias.r7.com/saude/covid-19-brasil-tem-38406-mortes-e-739503-casos-confirmados-09062020",
            "urlToImage": "https://img.r7.com/images/balanco-de-casosar-01062020182548179?dimensions=600x315&crop_position=c",
            "publishedAt": "2020-06-09T21:54:00Z",
            "content": "O Brasil acumula 38.406 mortes e 739.503 casos confirmados de covid-19, de acordo com balan\u00e7o divulgado nesta ter\u00e7a-feira (9) pelo Minist\u00e9rio da Sa\u00fade.\u00a0\r\nNas \u00faltimas 24 horas, as secretarias estaduai\u2026 [+2731 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Sporting News"
            },
            "author": "Sporting News",
            "title": "Debandada de brasileiros deixa Neymar cada vez mais sozinho no PSG - Goal.com",
            "description": "La Liga announced a range of broadcast innovations ahead of the return of the much anticipated return of the competition",
            "url": "https://www.sportingnews.com/ca/soccer",
            "urlToImage": "https://images.daznservices.com/di/library/sporting_news/a4/8/sportingnews_blid1xj976d41uqjx0jd6x52p.png",
            "publishedAt": "2020-06-09T21:36:00Z",
            "content": "More"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Yahoo Entertainment"
            },
            "author": "Extra",
            "title": "Estudo de Harvard indica que o coronav\u00edrus pode ter come\u00e7ado a circular em Wuhan em agosto - Yahoo Noticias Brasil",
            "description": "A Escola de Medicina de Harvard, nos EUA, divulgou nesta ter\u00e7a-feira, um estudo indicando que o...",
            "url": "https://br.noticias.yahoo.com/estudo-harvard-indica-que-o-213425267.html",
            "urlToImage": "https://s.yimg.com/uu/api/res/1.2/uPM58dHly.9.RfvEL5BIkw--~B/aD0yNTI7dz00NDg7c209MTthcHBpZD15dGFjaHlvbg--/https://media.zenfs.com/pt/extra_347/9a5b6eda23f2ef9f36b9250594c88287",
            "publishedAt": "2020-06-09T21:34:00Z",
            "content": "A Escola de Medicina de Harvard, nos EUA, divulgou nesta ter\u00e7a-feira, um estudo indicando que o coronav\u00edrus pode ter come\u00e7ado a se espalhar na China, em agosto do ano passado. Baseada em imagens de s\u2026 [+1106 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "MP eleitoral diz ao TSE ser a favor da inclus\u00e3o do 'inqu\u00e9rito das fake news' em a\u00e7\u00f5es sobre Bolsonaro - G1",
            "description": "Manifesta\u00e7\u00e3o foi enviada porque PT pediu ao tribunal que inclua os dados do inqu\u00e9rito nas a\u00e7\u00f5es. Defesa do presidente se manifestou de forma contr\u00e1ria \u00e0 inclus\u00e3o.",
            "url": "https://g1.globo.com/politica/noticia/2020/06/09/mp-eleitoral-diz-ao-tse-ser-a-favor-da-inclusao-do-inquerito-das-fake-news-em-acoes-sobre-bolsonaro.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/FYXXb80zY__owXr3gr-64x3snHA=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s04.video.glbimg.com/x720/8584831.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-09T20:53:00Z",
            "content": "As a\u00e7\u00f5es apuram supostas irregularidades na campanha de 2018, por meio do disparo de mensagens em massa. \r\n O inqu\u00e9rito das \"fake news\" apura amea\u00e7as a ministros do Supremo Tribunal Federal (STF) e a\u2026 [+2854 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "info-money",
                "name": "InfoMoney"
            },
            "author": null,
            "title": "Ibovespa fecha em queda de 0,9% depois de 7 altas seguidas e antes de Fomc; d\u00f3lar sobe a R$ 4,88 - InfoMoney",
            "description": "Mercado termina a sess\u00e3o com o t\u00e3o aguardado respiro ap\u00f3s um rali impressionante",
            "url": "https://www.infomoney.com.br/mercados/ibovespa-fecha-em-queda-de-09-depois-de-7-altas-seguidas-e-antes-de-fomc-dolar-sobe-a-r-488/",
            "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2019/08/acoes-mercado-bolsa-baixa-queda-5.jpg?fit=900%2C563&quality=75&strip=all",
            "publishedAt": "2020-06-09T20:39:12Z",
            "content": "S\u00c3O PAULO \u2013 O Ibovespa fechou em queda nesta ter\u00e7a-feira (9) seguindo o exterior em um dia de corre\u00e7\u00e3o depois de 7 altas consecutivas. No radar, os investidores tiveram alguma cautela antes da decis\u00e3\u2026 [+6563 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Imirante.com"
            },
            "author": "Ag\ufffdncia Brasil",
            "title": "Pesquisadores querem usar vacina da p\u00f3lio no combate \u00e0 Covid-19 - Imirante.com",
            "description": "Objetivo \u00e9 fortalecer sistema imunol\u00f3gico e reduzir chance de infec\u00e7\u00e3o.",
            "url": "https://imirante.com/brasil/noticias/2020/06/09/pesquisadores-querem-usar-vacina-da-polio-no-combate-a-covid-19.shtml",
            "urlToImage": "https://img.imirante.com.br/2020/06/09/1591723910-890706394-810x471.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-09T20:27:31Z",
            "content": "Em entrevista concedida \u00e0 Ag\u00eancia Brasil, o coordenador da pesquisa, Edison Fedrizzi, explicou que a possibilidade vem sendo estudada em todo o mundo, inclusive pelo Centro de Controle e Preven\u00e7\u00e3o de\u2026 [+4839 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": "Bruno G\u00f3es",
            "title": "C\u00e2mara aprova uso obrigat\u00f3rio de m\u00e1scaras no pa\u00eds - Jornal O Globo",
            "description": "Texto modificado pelo Senado vai a san\u00e7\u00e3o presidencial",
            "url": "https://oglobo.globo.com/sociedade/camara-aprova-uso-obrigatorio-de-mascaras-no-pais-24470851",
            "urlToImage": "https://ogimg.infoglobo.com.br/in/24470435-f19-985/FT1086A/652/copacabanacoronavirus.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-09T20:26:19Z",
            "content": "BRAS\u00cdLIA - A C\u00e2mara dos Deputados aprovou nesta ter\u00e7a-feira projeto que obriga o uso de m\u00e1scaras em todo o pa\u00eds enquanto durar a pandemia do coronav\u00edrus. O texto, de iniciativa de deputados, foi modi\u2026 [+1858 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Pierre Nkurunziza, presidente do Burundi, morre de ataque card\u00edaco - G1",
            "description": "Seu mandato terminaria em agosto; sucessor, Evariste Ndayishimiye, foi eleito em 20 de maio. Nkurunziza governava o pa\u00eds, um dos mais pobres do planeta, desde 2005.",
            "url": "https://g1.globo.com/mundo/noticia/2020/06/09/pierre-nkurunziza-presidente-do-burundi-morre-de-ataque-cardiaco.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/pxucqpa2opYsXnf2lUXOSq8Ks4A=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/Q/0/6PLJxxT0y13CKNwbc23Q/2020-06-09t145653z-1954767677-rc2q5h9kgoip-rtrmadp-3-burundi-politics.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-09T20:24:00Z",
            "content": "O presidente do Burundi, Pierre Nkurunziza, de 55 anos, morreu de um ataque card\u00edaco, informou o governo do pa\u00eds africano nesta ter\u00e7a-feira (9) em sua conta oficial do Twitter. \"O governo da Rep\u00fablic\u2026 [+3198 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Istoe.com.br"
            },
            "author": "Da Reda\u00e7\u00e3o",
            "title": "Eduardo Bolsonaro critica F\u00e1tima Bernardes: \"Incentiva masturba\u00e7\u00e3o na pandemia\" - Istoe",
            "description": "O deputado federal Eduardo Bolsonaro (PSL) ficou indignado com uma pauta tratada no programa \u2018Encontro com F\u00e1tima Bernandes\u2018, da TV Globo, na manh\u00e3 desta ter\u00e7a-feira (09), e usou o seu perfil no Twitter para fazer criticas a emissora global. Segundo o filho d\u2026",
            "url": "https://istoe.com.br/eduardo-bolsonaro-critica-fatima-bernardes-incentiva-masturbacao-na-pandemia/",
            "urlToImage": "https://cdn-istoe-ssl.akamaized.net/wp-content/uploads/sites/14/2020/06/eduardo-bolsonaro-e-fatima-bernardes-credito-da-foto-reproducao-instagram.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-09T20:13:00Z",
            "content": "O deputado federal Eduardo Bolsonaro (PSL) ficou indignado com uma pauta tratada no programa \u2018Encontro com F\u00e1tima Bernandes\u2018, da TV Globo, na manh\u00e3 desta ter\u00e7a-feira (09), e usou o seu perfil no Twit\u2026 [+1302 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Moneytimes.com.br"
            },
            "author": "Reuters",
            "title": "Ibovespa quebra s\u00e9rie de sete altas e realiza... - Money Times",
            "description": "O Ibovespa caiu 0,92%, a 96.746,55 pontos, ap\u00f3s acumular um ganho de mais de 12% nos \u00faltimos sete preg\u00f5es (Imagem: REUTERS/Amanda Perobelli) O Ibovespa (IBOV) fechou em queda nesta ter\u00e7a-feira, quebrando uma sequ\u00eancia de sete preg\u00f5es de alta, que abriu espa\u00e7o\u2026",
            "url": "https://www.moneytimes.com.br/ibovespa-quebra-serie-de-sete-altas-e-realiza-lucro/",
            "urlToImage": "https://media.moneytimes.com.br/uploads/2019/10/mercados-ibovespa-3.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-09T20:09:19Z",
            "content": "O Ibovespa caiu 0,92%, a 96.746,55 pontos, ap\u00f3s acumular um ganho de mais de 12% nos \u00faltimos sete preg\u00f5es (Imagem: REUTERS/Amanda Perobelli)\r\nO Ibovespa(IBOV) fechou em queda nesta ter\u00e7a-feira, quebr\u2026 [+2341 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Governo obedece ordem do STF, e Minist\u00e9rio da Sa\u00fade volta a divulgar dados completos da covid - G1",
            "description": "Informa\u00e7\u00f5es vinham sendo omitidas desde a \u00faltima semana, gerando cr\u00edticas de autoridades, entidades e pesquisadores. Alexandre de Moraes determinou retorno dos dados ao portal.",
            "url": "https://g1.globo.com/politica/noticia/2020/06/09/ministerio-da-saude-volta-a-divulgar-no-site-oficial-dados-acumulados-da-covid-19.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/4ry_Cr_eCUUjd0Uv0tZ_uG3DOwU=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/o/K/9Mey6JR66RXX99L6ztdw/covidnew.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-09T19:44:00Z",
            "content": "O Minist\u00e9rio da Sa\u00fade voltou a divulgar, na tarde desta ter\u00e7a-feira (9), os n\u00fameros acumulados e os \u00edndices proporcionais dos cont\u00e1gios e mortes em decorr\u00eancia do coronav\u00edrus. Esses dados estavam aus\u2026 [+6348 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Revistaforum.com.br"
            },
            "author": "https://www.facebook.com/forumrevista/",
            "title": "Minist\u00e9rio P\u00fablico recebe pedido de pris\u00e3o de Neymar, acusado de homofobia por ativista - Revista F\u00f3rum",
            "description": "Em \u00e1udio vazado na sexta-feira (5), o jogador chama Tiago Ramos, namorado de sua m\u00e3e, Nadine Gon\u00e7alves, de \u201cviadinho\u201d",
            "url": "https://revistaforum.com.br/brasil/ministerio-publico-recebe-pedido-de-prisao-de-neymar-acusado-de-homofobia-por-ativista/",
            "urlToImage": "https://cdn.revistaforum.com.br/wp-content/uploads/2020/06/captura-de-tela-2020-06-09-as-15.32.37.png",
            "publishedAt": "2020-06-09T19:38:35Z",
            "content": "Por Folha Santista\r\nO Minist\u00e9rio P\u00fablico de S\u00e3o Paulo confirmou, nesta ter\u00e7a-feira (9), o recebimento de uma representa\u00e7\u00e3o contra Neymar. O autor \u00e9 o ativista LGBTQ+, Agripino Magalh\u00e3es, que acusa o \u2026 [+1343 chars]"
        }
    ]
}