{
    "status": "ok",
    "totalResults": 34,
    "articles": [
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Flavio Bolsonaro pede ao STF que arquive a\u00e7\u00e3o contra decis\u00e3o sobre foro privilegiado - G1",
            "description": "Justi\u00e7a do RJ aceitou recurso do senador, e caso das 'rachadinhas' foi enviado para a 2\u00aa inst\u00e2ncia da Justi\u00e7a. Rede Sustentabilidade quer que STF devolva processo para 1\u00aa inst\u00e2ncia.",
            "url": "https://g1.globo.com/politica/noticia/2020/06/30/flavio-bolsonaro-pede-ao-stf-que-arquive-acao-contra-decisao-sobre-foro-privilegiado.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/Od3HKcsCqIHNxQrzpVlmjPNHK94=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/B/o/Bia2nDQceZow5Er5bscw/flavio-bolsonaro.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-01T01:26:00Z",
            "content": "A a\u00e7\u00e3o foi apresentada pelo partido Rede Sustentabilidade. No \u00faltimo dia 25, a 3\u00aa C\u00e2mara Criminal do Tribunal de Justi\u00e7a do Rio decidiu enviar o processo das \"rachadinhas\" para a segunda inst\u00e2ncia po\u2026 [+1052 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Camara.leg.br"
            },
            "author": null,
            "title": "C\u00e2mara aprova texto-base de MP que suspende quantidade m\u00ednima de dias letivos em escolas - Not\u00edcias - Ag\u00eancia C\u00e2mara de Not\u00edcias",
            "description": "Foi adiada a vota\u00e7\u00e3o dos destaques que podem alterar o texto",
            "url": "https://www.camara.leg.br/noticias/672593-camara-aprova-texto-base-de-mp-que-suspende-quantidade-minima-de-dias-letivos-em-escolas/",
            "urlToImage": "https://www.camara.leg.br/midias/image/2020/06/img20200630194941445-768x512.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-01T01:23:00Z",
            "content": "30/06/2020 - 22:23 \u00a0\r\nO Plen\u00e1rio da C\u00e2mara dos Deputados aprovou nesta ter\u00e7a-feira (30) o texto-base da Medida Provis\u00f3ria 934/20, que suspende a obrigatoriedade de escolas e universidades cumprirem a\u2026 [+5257 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Vento arranca telhado inteiro e chacoalha andaime com trabalhador; V\u00cdDEOS - G1",
            "description": "Ao menos 25 cidades catarinenses foram atingidas nesta ter\u00e7a, segundo governo. Vejas v\u00eddeos e fotos.",
            "url": "https://g1.globo.com/sc/santa-catarina/noticia/2020/06/30/vento-arranca-telhado-por-inteiro-e-chacoalha-andaime-com-pessoas-veja-imagens-do-temporal-em-sc.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/zoHblWTqnSqtdQAFA5bgsqQqboA=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s04.video.glbimg.com/x720/8664351.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-01T01:19:00Z",
            "content": "Um v\u00eddeo flagrou o momento em que o telhado de uma edifica\u00e7\u00e3o \u00e9 arrancado inteiro em Florian\u00f3polis. J\u00e1 outro, mostra trabalhadores no andaime de um pr\u00e9dio durante fortes ventos. \r\nTemporal atinge cid\u2026 [+3304 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "TSE decide que \u00e9 poss\u00edvel reabrir prazo de coleta de provas em a\u00e7\u00f5es contra chapa de Bolsonaro - G1",
            "description": "Pela decis\u00e3o, pedido de reabertura pode ser feito pelos autores das a\u00e7\u00f5es. Ministros analisam pedidos de cassa\u00e7\u00e3o da chapa Bolsonaro-Mour\u00e3o.",
            "url": "https://g1.globo.com/politica/noticia/2020/06/30/tse-decide-que-e-possivel-reabrir-prazo-de-coleta-de-provas-em-acoes-contra-chapa-de-bolsonaro.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/8pnTwUjNZ3fQ_pd6hOp3nz_OQyI=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s03.video.glbimg.com/x720/8664306.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-01T00:35:00Z",
            "content": "O Tribunal Superior Eleitoral (TSE) decidiu nesta ter\u00e7a-feira (30), por 4 votos a 3, que \u00e9 poss\u00edvel reabrir o prazo de produ\u00e7\u00e3o de provas em duas a\u00e7\u00f5es apresentadas contra a chapa do presidente Jair \u2026 [+4049 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Fla x Boavista: onde assistir, hor\u00e1rio, escala\u00e7\u00f5es, arbitragem e not\u00edcias - UOL Esporte",
            "description": "No jogo que marca o in\u00edcio da \u00faltima rodada da fase do Campeonato Carioca, o Flamengo recebe amanh\u00e3 (1\u00ba) o Boavista, \u00e0s 21h30 (de Bras\u00edlia), no Maracan\u00e3, em jogo v\u00e1lido pela Ta\u00e7a Rio. Por conta do coronav\u00edrus, a partida ter\u00e1 port\u00f5es fechados.J\u00e1 classifica",
            "url": "https://www.uol.com.br/esporte/futebol/ultimas-noticias/2020/06/30/fla-x-boavista-onde-assistir-horario-escalacoes-arbitragem-e-noticias.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/esporte/71/2020/06/18/arrascaeta-do-flamengo-comemora-seu-gol-contra-o-bangu-no-carioca-1592528157526_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-01T00:33:49Z",
            "content": "No jogo que marca o in\u00edcio da \u00faltima rodada da fase do Campeonato Carioca, o Flamengo recebe amanh\u00e3 (1\u00ba) o Boavista, \u00e0s 21h30 (de Bras\u00edlia), no Maracan\u00e3, em jogo v\u00e1lido pela Ta\u00e7a Rio. Por conta do co\u2026 [+1707 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "Not\u00edcias da TV",
            "title": "Jos\u00e9 Loreto \u00e9 demitido da Globo ap\u00f3s 12 anos e esc\u00e2ndalo em novela - Not\u00edcias da TV",
            "description": "Jos\u00e9 Loreto entrou na lista de cortes da Globo e n\u00e3o teve seu contrato renovado ap\u00f3s 12 anos de casa. O ator, que foi protagonista de um esc\u00e2ndalo em O S\u00e9timo Guardi\u00e3o (2018), \u00e9 mais uma das v\u00edtimas da pol\u00edtica de redu\u00e7\u00e3o de custos da empresa, que viu suas re\u2026",
            "url": "https://noticiasdatv.uol.com.br/noticia/televisao/jose-loreto-e-demitido-da-globo-apos-12-anos-e-escandalo-em-novela-38646",
            "urlToImage": "https://noticiasdatv.uol.com.br/media/_versions/artigos/jose-loreto-tvglobo-divulgacao_fixed_big.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-01T00:32:18Z",
            "content": "Jos\u00e9 Loreto\u00a0entrou na lista de cortes da Globo e n\u00e3o teve seu contrato renovado ap\u00f3s 12 anos de casa. O ator, que foi protagonista de um esc\u00e2ndalo em O S\u00e9timo Guardi\u00e3o (2018), \u00e9 mais uma das v\u00edtimas \u2026 [+2191 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Otempo.com.br"
            },
            "author": "O TEMPO",
            "title": "Portugal vai exigir teste de Covid-19 para voos com origem no Brasil - O Tempo",
            "description": "A determina\u00e7\u00e3o foi anunciada na noite desta ter\u00e7a-feira (30), em um despacho conjunto assinado por tr\u00eas ministros; saiba mais",
            "url": "https://www.otempo.com.br/coronavirus/portugal-vai-exigir-teste-de-covid-19-para-voos-com-origem-no-brasil-1.2355150",
            "urlToImage": "https://www.otempo.com.br/image/contentid/policy:1.1984436:1530736991/image/image.jpg?f=3x2&w=620&$p$f$w=3220ccf",
            "publishedAt": "2020-07-01T00:24:59Z",
            "content": "Ap\u00f3s o an\u00fancio de que o Brasil ficou de fora da lista de pa\u00edses que ter\u00e3o entrada liberada na Uni\u00e3o Europeia (UE) na primeira fase de reabertura de fronteiras, o governo de Portugal divulgou orienta\u00e7\u2026 [+2068 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "google-news",
                "name": "Google News"
            },
            "author": null,
            "title": "Cade revoga medida que suspendia parceria de Facebook e Cielo para pagamento no WhatsApp - Link Estad\u00e3o",
            "description": null,
            "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMikgFodHRwczovL2xpbmsuZXN0YWRhby5jb20uYnIvbm90aWNpYXMvZW1wcmVzYXMsY2FkZS1yZXZvZ2EtbWVkaWRhLXF1ZS1zdXNwZW5kaWEtcGFyY2VyaWEtZGUtZmFjZWJvb2stZS1jaWVsby1wYXJhLXBhZ2FtZW50by1uby13aGF0c2FwcCw3MDAwMzM0OTg5OdIBlgFodHRwczovL2xpbmsuZXN0YWRhby5jb20uYnIvbm90aWNpYXMvZW1wcmVzYXMsY2FkZS1yZXZvZ2EtbWVkaWRhLXF1ZS1zdXNwZW5kaWEtcGFyY2VyaWEtZGUtZmFjZWJvb2stZS1jaWVsby1wYXJhLXBhZ2FtZW50by1uby13aGF0c2FwcCw3MDAwMzM0OTg5OS5hbXA?oc=5",
            "urlToImage": null,
            "publishedAt": "2020-07-01T00:05:36Z",
            "content": null
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Espn.com.br"
            },
            "author": "Francisco de Laurentiis e Igor Resende",
            "title": "Com 700 gols, Messi \u00e9 o 2\u00ba maior artilheiro na ativa no mundo; veja o top-5 e quanto falta para Ronaldo - ESPN.com.br",
            "description": "Argentino alcan\u00e7ou seu 700\u00ba tento como profissional nesta ter\u00e7a-feira, durante empate do Barcelona",
            "url": "https://www.espn.com.br/futebol/artigo/_/id/7106837/700-gols-messi-2-maior-artilheiro-ativa-mundo-veja-top-5-quanto-falta-para-alcancar-cristiano-ronaldo-1-lugar",
            "urlToImage": "https://a3.espncdn.com/combiner/i?img=%2Fphoto%2F2020%2F0630%2Fr714380_1296x729_16%2D9.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-30T23:56:31Z",
            "content": "Nesta ter\u00e7a-feira, o craque Lionel Messi marcou o 700\u00ba gol de sua carreira profissional durante o empate por 2 a 2 entre Barcelona e Atl\u00e9tico de Madrid, por LaLiga.\r\nO argentino \u00e9 atualmente o 2\u00ba mai\u2026 [+1346 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "O que \u00e9 o 'ciclone bomba' que est\u00e1 causando estragos no Sul do Brasil - G1",
            "description": "Ventania j\u00e1 causou quedas de \u00e1rvores tamb\u00e9m em S\u00e3o Paulo e deve derrubar temperatura na capital paulista a 8\u00baC.",
            "url": "https://g1.globo.com/sc/santa-catarina/noticia/2020/06/30/o-que-e-o-ciclone-bomba-que-esta-causando-estragos-no-sul-do-brasil.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/mSXDREb1-bS20TGiHNGc77DsRP8=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/T/3/oWuOXWS5ABurux25kaqw/gif-vendaval.gif",
            "publishedAt": "2020-06-30T23:50:00Z",
            "content": "Chuvas torrenciais, queda dr\u00e1stica nas temperaturas, ventos de mais de 100 km/h e at\u00e9 neve. Um ciclone extratropical, fen\u00f4meno tamb\u00e9m chamado de \"ciclone bomba\", vai mudar o clima nas regi\u00f5es Sul e S\u2026 [+3507 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Elei\u00e7\u00e3o desta ter\u00e7a d\u00e1 maioria a 'independentes' e reduz espa\u00e7o de Aras no Conselho Superior do MP - G1",
            "description": "Elei\u00e7\u00e3o foi interpretada como um recado sobre a insatisfa\u00e7\u00e3o da categoria com o atual chefe do Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal, o procurador-geral da Rep\u00fablica, Augusto Aras.",
            "url": "https://g1.globo.com/politica/noticia/2020/06/30/eleicao-desta-terca-da-maioria-a-independentes-e-reduz-espaco-de-aras-no-conselho-superior-do-mp.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/6FWv6KsBK-w02SErCed9421rKOo=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s01.video.glbimg.com/x720/8655688.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-30T23:36:00Z",
            "content": "A elei\u00e7\u00e3o nesta ter\u00e7a-feira (30) de novos integrantes para o Conselho Superior do Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal resultou em uma nova composi\u00e7\u00e3o, cuja maioria n\u00e3o \u00e9 totalmente alinhada ao procurador-gera\u2026 [+2151 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Senado aprova projeto das fake news; texto segue para a C\u00e2mara - G1",
            "description": "Vota\u00e7\u00e3o vinha sendo adiada semanalmente por falta de consenso entre parlamentares. Defensores dizem que texto combate fake news; para cr\u00edticos, pode gerar censura na internet.",
            "url": "https://g1.globo.com/politica/noticia/2020/06/30/senado-aprova-texto-base-do-projeto-das-fake-news.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/gsNlS_lEdfSVCTNkJgyaviWa1o4=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s04.video.glbimg.com/x720/8664267.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-30T22:54:00Z",
            "content": "Num primeiro momento, os senadores votaram o texto-base, aprovado por 44 votos a 32 (houve duas absten\u00e7\u00f5es). Depois, passaram \u00e0 an\u00e1lise de dois destaques, isto \u00e9, propostas que visavam alterar o cont\u2026 [+12517 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "IR 2020: 1 milh\u00e3o j\u00e1 est\u00e3o na malha fina; sal\u00e1rio e gasto m\u00e9dico s\u00e3o causas - UOL Economia",
            "description": "A Receita Federal informou nesta ter\u00e7a-feira (30), no final do prazo de entrega da declara\u00e7\u00e3o, que 1,015 milh\u00e3o de contribuintes que entregaram o Imposto de Renda 2020 j\u00e1 est\u00e3o na malha fina devido a problemas nas informa\u00e7\u00f5es prestadas.O balan\u00e7o, que cons",
            "url": "https://economia.uol.com.br/imposto-de-renda/noticias/redacao/2020/06/30/ir-2020-1-milhao-de-contribuintes-ja-estao-na-malha-fina-informa-receita.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/54/2016/05/02/leao-imposto-de-renda-ir-leao-bravo-malha-fina-receita-federal-declaracao-impostos-1462215209513_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-30T22:48:48Z",
            "content": "A Receita Federal informou nesta ter\u00e7a-feira (30), no final do prazo de entrega da declara\u00e7\u00e3o, que 1,015 milh\u00e3o de contribuintes que entregaram o Imposto de Renda 2020 j\u00e1 est\u00e3o na malha fina devido a\u2026 [+2310 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Mississippi trocar\u00e1 de bandeira ap\u00f3s protestos contra s\u00edmbolo confederado - G1",
            "description": "Nova bandeira dever\u00e1 conter a inscri\u00e7\u00e3o 'In God We Trust'. S\u00edmbolo usado na Guerra Civil Americana foi utilizado por supremacistas brancos no \u00faltimo s\u00e9culo.",
            "url": "https://g1.globo.com/mundo/noticia/2020/06/30/mississippi-trocara-de-bandeira-apos-protestos-contra-simbolo-confederado.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/JmvQAchaIxQBrXXRsrEKaE6s1Zo=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/I/1/WZQW9bSeWORuh8AdXG8Q/2020-06-30t201024z-965608976-rc2wjh9fevam-rtrmadp-3-protests-mississippi-flag.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-30T22:46:00Z",
            "content": "O Mississippitrocar\u00e1 de bandeira, decidiu nesta ter\u00e7a-feira (30) o governador Tate Reeves, do Partido Republicano. O novo s\u00edmbolo do estado norte-americano n\u00e3o ter\u00e1 mais o emblema confederado ligado \u2026 [+3240 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Angela Ro Ro termina namoro e faz desabafo: 'Fui tra\u00edda e usada' - UOL",
            "description": "Angela Ro Ro, 70 anos, revelou na tarde de hoje que n\u00e3o est\u00e1 mais namorando a produtora cultural Veronica Menezes, 40 anos. Em um desabafo feito pelo seu Instagram, ela se disse \"usada e tra\u00edda\" pela ex.\"Queridos amigos, que est\u00e3o me ajudando nesse moment",
            "url": "https://tvefamosos.uol.com.br/noticias/redacao/2020/06/30/angela-ro-ro-termina-namoro-e-faz-desabafo-fui-traida-e-usada.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/parceiros/51/2020/06/24/a-cantora-angela-ro-ro-no-conversa-com-bial-foto-reproducaotv-globo-1593011553947_v2_750x421.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-30T22:03:03Z",
            "content": "Angela Ro Ro, 70 anos, revelou na tarde de hoje que n\u00e3o est\u00e1 mais namorando a produtora cultural Veronica Menezes, 40 anos. Em um desabafo feito pelo seu Instagram, ela se disse \"usada e tra\u00edda\" pela\u2026 [+1583 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": "Diogo Dantas",
            "title": "M\u00e9dicos de clubes do Rio veem precipita\u00e7\u00e3o em volta do p\u00fablico aos jogos, e data fica em aberto - Jornal O Globo",
            "description": "Profissionais se re\u00fanem com a Ferj e autoridades para debater protocolo, e maioria \u00e9 contra. Maracan\u00e3 aguarda para definir capacidade",
            "url": "https://oglobo.globo.com/esportes/medicos-de-clubes-do-rio-veem-precipitacao-em-volta-do-publico-aos-jogos-data-fica-em-aberto-24508135",
            "urlToImage": "https://ogimg.infoglobo.com.br/in/24487501-9b2-ca8/FT1086A/652/Jorge-Jesus-orienta-o-time-ao-fundo-staff-do-Flamengo-mantem-distanciamento-na-arquibancada.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-30T21:41:00Z",
            "content": "Os m\u00e9dicos dos clubes do Rio realizaram uma confer\u00eancia pela internet com a Ferj e algumas autoridades sobre a volta do p\u00fablico aos est\u00e1dios, a partir das 19h desta ter\u00e7a-feira.\r\nDe antem\u00e3o, parte de\u2026 [+8005 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Superesportes.com.br"
            },
            "author": "Superesportes, Superesportes",
            "title": "Cruzeiro promove Pedro Moreira ao cargo de gerente de futebol - Superesportes",
            "description": "Profissional ocupava posto de supervisor do departamento desde 2016",
            "url": "https://www.mg.superesportes.com.br/app/noticias/futebol/cruzeiro/2020/06/30/noticia_cruzeiro,3852791/cruzeiro-promove-pedro-moreira-ao-cargo-de-gerente-de-futebol.shtml",
            "urlToImage": "https://i.superesportes.com.br/zRUcIwgIf6rKq_YvN3-jm7a_YyQ=/smart/imgsapp.mg.superesportes.com.br/app/noticia_126420360808/2020/06/30/3852791/20200630183103195769e.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-30T21:22:00Z",
            "content": "\u201cAtuarei diretamente na ger\u00eancia estrat\u00e9gica do futebol, tendo o apoio do Ricardo Drubscky e do Deivid. Convivo diariamente com os atletas e integrantes da comiss\u00e3o t\u00e9cnica e conhe\u00e7o bem como \u00e9 o fun\u2026 [+298 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "info-money",
                "name": "InfoMoney"
            },
            "author": null,
            "title": "Ibovespa termina o semestre com queda de 17,8%, mas tem melhor trimestre desde 2003; d\u00f3lar sobe 35,6% no ano - InfoMoney",
            "description": "Mercado termina um semestre hist\u00f3rico com perdas",
            "url": "https://www.infomoney.com.br/mercados/ibovespa-termina-o-semestre-com-queda-de-178-mas-tem-melhor-trimestre-desde-2003-dolar-sobe-356-no-ano/",
            "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2019/06/acoes-queda-baixa-bear.jpg?fit=900%2C572&quality=75&strip=all",
            "publishedAt": "2020-06-30T21:14:50Z",
            "content": "A\u00e7\u00f5es em queda (Cr\u00e9dito: Shutterstock) \r\nS\u00c3O PAULO \u2013 O Ibovespa fechou em queda de 17,8% em um semestre hist\u00f3rico, marcado pela eclos\u00e3o do coronav\u00edrus, que resultou em nada menos que seis circuit bre\u2026 [+9144 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Verdesmares.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Relembre seis programas de televis\u00e3o que marcaram a carreira de Renato Arag\u00e3o - Verso - Di\u00e1rio do Nordeste",
            "description": "O artista teve o contrato com a Rede Globo encerrado ap\u00f3s 44 anos de carreira na emissora",
            "url": "https://diariodonordeste.verdesmares.com.br/verso/relembre-seis-programas-de-televisao-que-marcaram-a-carreira-de-renato-aragao-1.2961217",
            "urlToImage": "https://diariodonordeste.verdesmares.com.br/image/contentid/policy:1.2961229:1593548681/image.jpg?h=630&q=0.6&w=1200&$p$h$q$w=f76cc5e",
            "publishedAt": "2020-06-30T21:04:00Z",
            "content": "Renato Arag\u00e3o est\u00e1 entre os artistas que tiveram seus contratos encerrados com a Rede Globo nos \u00faltimos meses. A not\u00edcia foi divulgada no perfil do ator no Instagram, nesta ter\u00e7a-feira (30). Em 44 an\u2026 [+4464 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Pico no Brasil em agosto e 88 mil mortes: as novas previs\u00f5es sobre a pandemia - UOL Not\u00edcias",
            "description": "Autoridades de sa\u00fade trouxeram m\u00e1s not\u00edcias nos \u00faltimos dias para Brasil e Estados Unidos, pa\u00edses que concentram o pior cen\u00e1rio da pandemia de coronav\u00edrus no mundo.Mais de 126 mil pessoas j\u00e1 morreram nos Estados Unidos devido \u00e0 doen\u00e7a - o maior n\u00famero de",
            "url": "https://noticias.uol.com.br/saude/ultimas-noticias/bbc/2020/06/30/pico-no-brasil-em-agosto-e-88-mil-mortes-novas-previsoes-sobre-a-pandemia.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/6d/2020/06/30/brasil-e-estados-unidos-sao-os-paises-que-concentram-o-pior-da-pandemia-de-coronavirus-no-mundo-1593550542528_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-30T20:58:37Z",
            "content": "Autoridades de sa\u00fade trouxeram m\u00e1s not\u00edcias nos \u00faltimos dias para Brasil e Estados Unidos, pa\u00edses que concentram o pior cen\u00e1rio da pandemia de coronav\u00edrus no mundo.\r\nMais de 126 mil pessoas j\u00e1 morrer\u2026 [+4735 chars]"
        }
    ]
}