{
    "status": "ok",
    "totalResults": 34,
    "articles": [
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "A\u00e7\u00e3o argentina contra nuvem de gafanhotos elimina apenas 15% dos insetos - UOL",
            "description": "O setor de avia\u00e7\u00e3o agr\u00edcola da Argentina organizou ontem uma a\u00e7\u00e3o para tentar barrar a nuvem de gafanhotos que paira sobre o pa\u00eds. Hoje pela manh\u00e3, os resultados foram anunciados: as medidas eliminaram apenas 15% dos insetos.O n\u00famero foi divulgado pelo de",
            "url": "https://economia.uol.com.br/noticias/redacao/2020/06/27/acao-argentina-contra-nuvem-de-gafanhotos-elimina-apenas-15-dos-insetos.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/2012/11/14/estudo-de-biologos-da-universidade-de-bielefeld-na-alemanha-mostra-que-os-gafanhotos-da-especie-chorthippus-biguttulus-que-vivem-em-ambientes-barulhentos---perto-de-estradas-com-trafego-intenso-por-1352903788647_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-28T00:26:53Z",
            "content": "O setor de avia\u00e7\u00e3o agr\u00edcola da Argentina organizou ontem uma a\u00e7\u00e3o para tentar barrar a nuvem de gafanhotos que paira sobre o pa\u00eds. Hoje pela manh\u00e3, os resultados foram anunciados: as medidas eliminar\u2026 [+720 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Apoio a democracia chega a 75% e bate recorde em meio a amea\u00e7as de Bolsonaro - Folha de S.Paulo",
            "description": "Pesquisa Datafolha mostra que maioria dos entrevistados prefere atual regime, enquanto apenas 10% veem ditadura como aceit\u00e1vel",
            "url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2020/06/apoio-a-democracia-chega-a-75-e-bate-recorde-em-meio-a-ameacas-de-bolsonaro.shtml",
            "urlToImage": "https://f.i.uol.com.br/fotografia/2020/06/18/15925053895eebb42d34589_1592505389_3x2_md.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-28T00:21:10Z",
            "content": "O apoio do brasileiro \u00e0 democracia cresceu em meio ao agravamento da crise pol\u00edtica do governo Jair Bolsonaro, e atingiu o maior \u00edndice da s\u00e9rie hist\u00f3rica do Datafolha.\r\nSegundo o instituto, 75% dos \u2026 [+5406 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Em protesto, Paulo Autuori n\u00e3o deve comandar o Botafogo neste domingo - globoesporte.com",
            "description": "Liberado por liminar depois de suspens\u00e3o do TJD-RJ, t\u00e9cnico quer protestar contra \na puni\u00e7\u00e3o. Comando da equipe contra a Cabofriense ficaria com o auxiliar do treinador, Ren\u00ea Weber",
            "url": "https://globoesporte.globo.com/futebol/times/botafogo/noticia/em-protesto-paulo-autuori-nao-comandara-o-botafogo-neste-domingo.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/lbm7anzkbhQcovm5urY96PV6nwQ=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_bc8228b6673f488aa253bbcb03c80ec5/internal_photos/bs/2020/5/8/2XfpxOTN25tYnypKmY7w/autuori.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-27T23:48:00Z",
            "content": "O t\u00e9cnico Paulo Autuori foi liberado por uma liminar para estar \u00e0 beira do campo neste domingo, \u00e0s 11h, no Est\u00e1dio Nilton Santos, onde o Botafogo recebe a Cabofriense, pelo Campeonato Carioca. No ent\u2026 [+1305 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Coronav\u00edrus: Estados americanos voltam atr\u00e1s sobre abertura do com\u00e9rcio ap\u00f3s aumento de casos - G1",
            "description": "Estados como a Fl\u00f3rida e o Texas, nos EUA, revertem processo de abertura do com\u00e9rcio \u2014 n\u00famero de casos no pa\u00eds deve chegar a 2,5 milh\u00f5es de infectados.",
            "url": "https://g1.globo.com/mundo/noticia/2020/06/27/coronavirus-estados-americanos-voltam-atras-sobre-abertura-do-comercio-apos-aumento-de-casos.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/FfQkEFrrn5p_v8VyEzJHEOR1Kaw=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/7/c/ZrorTkSoe0pFPVqRzljA/thumbnail-image001.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-27T23:47:00Z",
            "content": "O Estado da Fl\u00f3rida, nos Estados Unidos, registrou recorde em infec\u00e7\u00f5es pelo coronav\u00edrus em meio a um aumento de casos em Estados do sul que permitiram a reabertura do com\u00e9rcio nas \u00faltimas semanas. N\u2026 [+4183 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Mark Zuckerberg perde R$ 39 bi de sua fortuna com Coca-Cola e Unilever fora do Facebook - Valor Econ\u00f4mico",
            "description": "Lista de companhias que est\u00e3o boicotando o Facebook por per\u00edodos de tempo variados tem aumentado nos \u00faltimos dias",
            "url": "https://valor.globo.com/empresas/noticia/2020/06/27/mark-zuckerberg-perde-r-39-bi-de-sua-fortuna-com-coca-cola-e-unilever-fora-do-facebook.ghtml",
            "urlToImage": "https://s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/public/fb_marca.png",
            "publishedAt": "2020-06-27T23:32:49Z",
            "content": "Ap\u00f3s uma s\u00e9rie de empresas como Unilever e a Coca-Cola, afirmarem que ir\u00e3o suspender seus an\u00fancios nas redes sociais, as a\u00e7\u00f5es do Facebook tiveram uma queda de 8,3% nesta sexta-feira (26) - uma perda\u2026 [+2498 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Superesportes.com.br"
            },
            "author": "Superesportes, Superesportes",
            "title": "Quadro de Henrique \u00e9 est\u00e1vel e apresenta evolu\u00e7\u00e3o, diz nota do Cruzeiro - Superesportes",
            "description": "Volante segue internado ap\u00f3s sofrer acidente de carro em Brumadinho",
            "url": "https://www.mg.superesportes.com.br/app/noticias/futebol/cruzeiro/2020/06/27/noticia_cruzeiro,3852446/quadro-de-henrique-e-estavel-e-apresenta-evolucao-diz-nota-do-cruzeir.shtml",
            "urlToImage": "https://i.superesportes.com.br/RVDTPeoMyLx3Jvm6vZzOAIRvOJM=/smart/imgsapp.mg.superesportes.com.br/app/noticia_126420360808/2020/06/27/3852446/20200627201855203033a.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-27T23:13:00Z",
            "content": "CRUZEIRO\r\nVolante segue internado ap\u00f3s sofrer acidente de carro em Brumadinho\r\nEm nota divulgada na noite deste s\u00e1bado, o Cruzeiro informa que o volante Henrique est\u00e1 em situa\u00e7\u00e3o est\u00e1vel e sob o acom\u2026 [+1544 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Gazetadopovo.com.br"
            },
            "author": "Rafael Salvi",
            "title": "Novos casos de Covid-19 continuam pr\u00f3ximos de 40 mil; \u00f3bitos confirmados: 1.109 - Gazeta do Povo",
            "description": "De acordo com o <a href=\"https://covid.saude.gov.br/\">boletim do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade</a>, o Brasil apresentou hoje (27) mais 38.693 novos casos de Covid-19, n\u00famero um pouco menor que de ontem (46.860). Em rela\u00e7\u00e3o aos \u00f3bitos, foram 1.109 confirma\u00e7\u00f5es, apresent\u2026",
            "url": "https://www.gazetadopovo.com.br/republica/breves/casos-covid-19-obitos-boletim/",
            "urlToImage": "https://media.gazetadopovo.com.br/2020/06/26201740/coronavirus-teste-afp-660x372.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-27T23:04:52Z",
            "content": "De acordo com o boletim do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade, o Brasil apresentou hoje (27) mais 38.693 novos casos de Covid-19, n\u00famero um pouco menor que de ontem (46.860). Em rela\u00e7\u00e3o aos \u00f3bitos, foram 1.109 conf\u2026 [+222 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Quina de S\u00e3o Jo\u00e3o: veja os n\u00fameros sorteados; pr\u00eamio vale R$ 152,5 milh\u00f5es - UOL Not\u00edcias",
            "description": "A Caixa sorteou hoje em S\u00e3o Paulo as dezenas premiadas da Quina de S\u00e3o Jo\u00e3o, edi\u00e7\u00e3o especial anual que tem pr\u00eamio total de R$ 152.585.916,24. Os n\u00fameros sorteados foram 07-17-29-55-78. De acordo com o banco, cinco apostas acertaram as cinco dezenas e v\u00e3o",
            "url": "https://noticias.uol.com.br/ultimas-noticias/2020/06/27/quina-de-sao-joao-numeros-sorteados-resultado-do-sorteio.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/aa/2019/06/21/quina-de-sao-joao-1561140736749_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-27T23:03:52Z",
            "content": "A Caixa sorteou hoje em S\u00e3o Paulo as dezenas premiadas da Quina de S\u00e3o Jo\u00e3o, edi\u00e7\u00e3o especial anual que tem pr\u00eamio total de R$ 152.585.916,24. Os n\u00fameros sorteados foram 07-17-29-55-78. De acordo com \u2026 [+2390 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Midiamax.com.br"
            },
            "author": "Carlos Yukio",
            "title": "Atriz anuncia morte de G\u00e9sio Amadeu, mas filho nega - Jornal Midiamax",
            "description": "A atriz B\u00e1rbara Reis, a Shirley de '\u00c9ramos Seis da Globo, que terminou em no final de mar\u00e7o, usou as redes sociais para fazer uma homenagem de despedida ao ator G\u00e9sio Amadeu. S\u00f3 que o colega de profiss\u00e3o, internado no hospital Santa Maggiore, no bair",
            "url": "https://www.midiamax.com.br/midiamais/famosos/2020/atriz-anuncia-morte-de-gesio-amadeu-mas-filho-nega",
            "urlToImage": "https://www.midiamax.com.br/wp-content/uploads/2020/06/G\u00e9sio.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-27T23:03:00Z",
            "content": "A atriz B\u00e1rbara Reis, a Shirley de \u2018\u00c9ramos Seis da Globo, que terminou em no final de mar\u00e7o, usou as redes sociais para fazer uma homenagem de despedida ao ator G\u00e9sio Amadeu. S\u00f3 que o colega de profi\u2026 [+857 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Prefeitura muda planejamento inicial e libera jogos com p\u00fablico no Rio a partir de 10 de julho - globoesporte.com",
            "description": "Medida publicada no Di\u00e1rio Oficial autoriza est\u00e1dios a trabalharem com 1/3 de sua capacidade, distanciamento de 4m\u00b2 por pessoa e vendas online",
            "url": "https://globoesporte.globo.com/rj/futebol/campeonato-carioca/noticia/governo-libera-jogos-com-publico-no-rio-de-janeiro-a-partir-de-10-de-julho.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/_Wt9IfCIAZwxmopTMmnAbdCH6Qw=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_bc8228b6673f488aa253bbcb03c80ec5/internal_photos/bs/2020/K/l/iNs5CTRkiIRGMxueUDEw/a5.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-27T22:54:00Z",
            "content": "A Prefeitura do Rio de Janeiro confirmou a autoriza\u00e7\u00e3o da volta do p\u00fablico aos est\u00e1dios de futebol a partir do dia 10 de julho. A medida foi publicada na noite de sexta-feira, em edi\u00e7\u00e3o extra no Di\u00e1r\u2026 [+3155 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "FGV vai apurar den\u00fancia de pl\u00e1gio em disserta\u00e7\u00e3o de ministro da Educa\u00e7\u00e3o - UOL",
            "description": "A FGV (Funda\u00e7\u00e3o Get\u00falio Vargas) anunciou hoje que ir\u00e1 apurar a den\u00fancia de pl\u00e1gio na disserta\u00e7\u00e3o de mestrado de Carlos Alberto Decotelli, novo ministro da Educa\u00e7\u00e3o. Em nota, a institui\u00e7\u00e3o informou que est\u00e1 localizando o orientador do trabalho para buscar",
            "url": "https://educacao.uol.com.br/noticias/2020/06/27/fgv-vai-apurar-denuncia-de-plagio-em-dissertacao-de-ministro-da-educacao.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/27/2020/06/25/21fev2019---carlos-alberto-decotelli-em-sua-cerimonia-de-posse-como-presidente-do-fnde-hoje-ele-e-ministro-da-educacao-1593115651315_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-27T22:50:44Z",
            "content": "A FGV (Funda\u00e7\u00e3o Get\u00falio Vargas) anunciou hoje que ir\u00e1 apurar a den\u00fancia de pl\u00e1gio na disserta\u00e7\u00e3o de mestrado de Carlos Alberto Decotelli, novo ministro da Educa\u00e7\u00e3o. Em nota, a institui\u00e7\u00e3o informou qu\u2026 [+1995 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Omunicipio.com.br"
            },
            "author": "Reda\u00e7\u00e3o",
            "title": "Brusque ultrapassa 500 casos confirmados de Covid-19 - O Mun\u00edcipio",
            "description": "",
            "url": "https://omunicipio.com.br/brusque-ultrapassa-500-casos-confirmados-de-covid-19/",
            "urlToImage": "https://omunicipio.com.br/wp-content/uploads/2020/06/boletim-brusque-0304.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-27T22:35:00Z",
            "content": "Neste s\u00e1bado, 27,\u00a0Brusque confirma mais 79 novos casos de Covid-19, totalizando 523 casos positivos da doen\u00e7a, sendo que no momento h\u00e1 301 casos ativos e dois \u00f3bitos. Esse n\u00famero inclui\u00a0os 29 que for\u2026 [+334 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Folhavitoria.com.br"
            },
            "author": "Folha Vit\u00f3ria",
            "title": "Brasil assina acordo para produzir vacina de Oxford contra coronav\u00edrus - Folha Vit\u00f3ria",
            "description": "Desenvolvida pela universidade brit\u00e2nica em parceria com a biofarmac\u00eautica AstraZeneca, a vacina dever\u00e1 ser produzida pela Fiocruz",
            "url": "https://www.folhavitoria.com.br/geral/noticia/06/2020/brasil-assina-acordo-para-produzir-vacina-de-oxford-contra-coronavirus",
            "urlToImage": "https://assets.folhavitoria.com.br/images/1b337890-7cb8-0138-f350-0a58a9feac2a--minified.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-27T22:25:03Z",
            "content": "Foto: Dado Ruvic\r\nO Brasil ir\u00e1 produzir vacinas desenvolvida pela Universidade de Oxford em parceria com a biofarmac\u00eautica AstraZeneca contra o novo coronav\u00edrus. O an\u00fancio do acordo assinado pelo gov\u2026 [+1805 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "D\u00c9BORA LIMA",
            "title": "Totalmente Demais: Ap\u00f3s manh\u00e3 de sexo com garot\u00e3o, Lili tem surpresa de alta tens\u00e3o - Not\u00edcias da TV",
            "description": "Lili (Vivianne Pasmanter) e Rafael (Daniel Rocha) ter\u00e3o uma manh\u00e3 cheia de sexo e car\u00edcias em Totalmente Demais. Por\u00e9m, depois das cenas de amor ao lado do garot\u00e3o, a empres\u00e1ria ter\u00e1 uma surpresa nada agrad\u00e1vel quando chegar em casa. Ela ser\u00e1 pressionada por \u2026",
            "url": "https://noticiasdatv.uol.com.br/noticia/novelas/totalmente-demais-apos-manha-de-sexo-com-garotao-lili-tem-surpresa-de-alta-tensao-38474",
            "urlToImage": "https://noticiasdatv.uol.com.br/media/_versions/artigos/lili-vivianne-pasmanter-totalmente-demais-reproducao-tv-globo-min_VnWphKC_fixed_big.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-27T21:54:02Z",
            "content": "Lili (Vivianne Pasmanter) e Rafael (Daniel Rocha) ter\u00e3o uma manh\u00e3 cheia de sexo e car\u00edcias em\u00a0Totalmente Demais. Por\u00e9m, depois das cenas de amor ao lado do garot\u00e3o, a empres\u00e1ria ter\u00e1 uma surpresa nad\u2026 [+2798 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Um ano ap\u00f3s se aposentar, Robben anuncia retorno ao futebol - Folha de S.Paulo",
            "description": "Meia-atacante holand\u00eas de 36 anos vai jogar pelo Groningen, time que o revelou",
            "url": "https://www1.folha.uol.com.br/esporte/2020/06/um-ano-apos-se-aposentar-robben-anuncia-retorno-ao-futebol.shtml",
            "urlToImage": "https://f.i.uol.com.br/fotografia/2020/06/27/15932935295ef7bad993f65_1593293529_3x2_xl.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-27T21:43:43Z",
            "content": "O meia-atacante Arjen Robben, 36, vai voltar a jogar futebol profissional. Aposentado desde o ano passado, ele anunciou que atuar\u00e1 pelo Groningen, da primeira divis\u00e3o holandesa e que o revelou como p\u2026 [+1311 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Noticiasconcursos.com.br"
            },
            "author": "Ester Farias",
            "title": "IR 2020: Saiba se voc\u00ea tem restitui\u00e7\u00e3o a receber ou imposto a pagar - Not\u00edcias Concursos",
            "description": "Uma d\u00favida frequente de quem est\u00e1 declarando o Imposto de Renda pela primeira vez \u00e9 saber quanto ter\u00e1 de imposto a pagar ou at\u00e9 mesmo se ter\u00e1 direito a restitui\u00e7\u00e3o.O contribuinte pode acompanhar o c\u00e1lculo do imposto por meio do programa de preenchime",
            "url": "http://noticiasconcursos.com.br/economia/ir-2020-saiba-se-voce-tem-restituicao-a-receber-ou-imposto-a-pagar/",
            "urlToImage": "https://noticiasconcursos.com.br/wp-content/uploads/2019/04/imposto-de-renda.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-27T21:22:00Z",
            "content": "Uma d\u00favida frequente de quem est\u00e1 declarando o Imposto de Renda pela primeira vez \u00e9 saber quanto ter\u00e1 de imposto a pagar ou at\u00e9 mesmo se ter\u00e1 direito a restitui\u00e7\u00e3o.\r\nO contribuinte pode acompanhar o \u2026 [+1822 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "RJ tem quase 9,8 mil mortes e mais de 108,8 mil casos confirmados de Covid-19 - G1",
            "description": "Foram mais 202 mortes e 306 casos confirmados nas \u00faltimas 24 horas. At\u00e9 este s\u00e1bado (27), foram registrados 88.784 pacientes recuperados \u2013 eram 87.850.",
            "url": "https://g1.globo.com/rj/rio-de-janeiro/noticia/2020/06/27/rj-tem-quase-98-mil-mortes-e-mais-de-1088-mil-casos-confirmados-de-covid-19.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/IrmZS62Hc1isJPj-OVEsmZXmRzU=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s02.video.glbimg.com/x720/8657725.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-27T21:07:00Z",
            "content": "Dados da Secretaria de Sa\u00fade do Rio de Janeiro apontam que, neste s\u00e1bado (27), o estado chegou ao n\u00famero de 9.789 mil mortes e 108.803 mil casos confirmados de Covid-19."
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Brasil247.com"
            },
            "author": "Aquiles Lins",
            "title": "Em seu mestrado, Decotelli plagiou pelo menos quatro trechos de outras disserta\u00e7\u00f5es - Brasil 247",
            "description": "Al\u00e9m de ter o t\u00edtulo de doutor desmentido pela Universidade de Ros\u00e1rio, o ministro da Educa\u00e7\u00e3o agora \u00e9 acusado de copiar ao menos quatro trechos de outras disserta\u00e7\u00f5es sem citar a fonte",
            "url": "https://www.brasil247.com/brasil/em-seu-mestrado-decotelli-plagiou-pelo-menos-quatro-trechos-de-outras-dissertacoes",
            "urlToImage": "https://publisher-publish.s3.eu-central-1.amazonaws.com/pb-brasil247/swp/jtjeq9/media/20200625170616_efbb2fa0015d25189583c11efde0098f07990b138ec4bd4afd11c35d41795299.jpeg",
            "publishedAt": "2020-06-27T20:51:00Z",
            "content": "Al\u00e9m de ter o t\u00edtulo de doutor desmentido pela Universidade de Ros\u00e1rio, o ministro da Educa\u00e7\u00e3o agora \u00e9 acusado de copiar ao menos quatro trechos de outras disserta\u00e7\u00f5es sem citar a fonte\r\nedit247 - O \u2026 [+1372 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Canaltech.com.br"
            },
            "author": "Reda\u00e7\u00e3o",
            "title": "SAMSUNG | Novas TVs Crystal e QLED 4K est\u00e3o em promo\u00e7\u00e3o no Magalu, em at\u00e9 10x - Canaltech",
            "description": "Aproveite oferta do Magalu para trocar a sua televis\u00e3o por um modelo moderno e com recursos e tecnologia avan\u00e7ados da Samsung, podendo optar por v\u00e1rios tamanhos de tela e parcelamento em at\u00e9 10 vezes sem juros",
            "url": "https://canaltech.com.br/tv/samsung-novas-tvs-crystal-e-qled-4k-estao-em-promocao-no-magalu-em-ate-10x-167164/",
            "urlToImage": "https://timeline.canaltech.com.br/351978.700/samsung-novas-tvs-crystal-e-qled-4k-estao-em-promocao-no-magalu-em-ate-10x-167164.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-27T20:29:10Z",
            "content": "*IMPORTANTE: fique atento \u00e0 data de publica\u00e7\u00e3o desta mat\u00e9ria, pois todos os pre\u00e7os e promo\u00e7\u00f5es est\u00e3o sujeitos \u00e0 disponibilidade de estoque e dura\u00e7\u00e3o da oferta, que tem tempo limitado. Altera\u00e7\u00f5es de p\u2026 [+6205 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": "Luccas Oliveira",
            "title": "Bastidores de clipe de Gilberto Gil com amigos t\u00eam Ben Jor em hotel, Chico atrasado e edi\u00e7\u00e3o \u00e0s pressas por Stevie Wonder - Jornal O Globo",
            "description": "Baiano comemorou 78 anos com afeto virtual coletivo em nova vers\u00e3o de 'Andar com f\u00e9' e live em clima de festa junina",
            "url": "https://oglobo.globo.com/cultura/bastidores-de-clipe-de-gilberto-gil-com-amigos-tem-ben-jor-em-hotel-chico-atrasado-edicao-as-pressas-por-stevie-wonder-1-24503492",
            "urlToImage": "https://ogimg.infoglobo.com.br/in/24503493-07e-0bf/FT1086A/652/live-gil.png",
            "publishedAt": "2020-06-27T18:29:00Z",
            "content": "RIO \"Se aos 78 foi assim, o que voc\u00ea vai fazer quando o Gil completar 80 anos?\", questionou Regina Cas\u00e9 a Flora Gil, companheira e empres\u00e1ria de Gilberto Gil, findados os festejos virtualmente caloro\u2026 [+5490 chars]"
        }
    ]
}