{
    "status": "ok",
    "totalResults": 34,
    "articles": [
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Noticiasconcursos.com.br"
            },
            "author": "Nat\u00e1lia Marinho",
            "title": "Imposto de Renda: Aux\u00edlio-doen\u00e7a, aposentadoria e outros benef\u00edcios devem ser declarados? - Not\u00edcias Concursos",
            "description": "Geralmente, benef\u00edcios sociais tem o imposto retido na fonte. Ainda assim, \u00e9 necess\u00e1rio que eles sejam demonstrados para a Receita Federal na declara\u00e7\u00e3o do Imposto de Renda 2020.",
            "url": "https://noticiasconcursos.com.br/economia/imposto-de-renda-auxilio-doenca-aposentadoria-devem-ser-declarados/",
            "urlToImage": "https://noticiasconcursos.com.br/wp-content/uploads/2020/06/noticiasconcursos.com.br-auxilio-bem-vai-pagar-ate-r-1-81303-para-trabalhadores-auxilio-bem-saque.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-29T01:32:00Z",
            "content": "Geralmente, benef\u00edcios sociais tem o imposto retido na fonte. Ainda assim, \u00e9 necess\u00e1rio que eles sejam demonstrados para a Receita Federal na declara\u00e7\u00e3o do Imposto de Renda 2020.\r\nN\u00e3o h\u00e1 regra \u00fanica \u2026 [+1262 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Gaveanews.com"
            },
            "author": null,
            "title": "FERJ divulga data e hor\u00e1rio do pr\u00f3ximo jogo do Flamengo - G\u00e1vea News",
            "description": "A Federa\u00e7\u00e3o de Futebol do Estado do Rio de Janeiro (Ferj) anunciou na noite deste domingo as datas e os hor\u00e1rios dos jogos da \u00faltima rodada da Ta\u00e7a Rio.",
            "url": "https://www.gaveanews.com/index.php/2020/06/28/ferj-divulga-data-e-horario-do-proximo-jogo-do-flamengo/",
            "urlToImage": "https://www.gaveanews.com/wp-content/uploads/2019/03/Ta\u00e7a-da-Ta\u00e7a-Rio.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-29T01:22:42Z",
            "content": "A Federa\u00e7\u00e3o de Futebol do Estado do Rio de Janeiro (Ferj) anunciou na noite deste domingo as datas e os hor\u00e1rios dos jogos da \u00faltima rodada da Ta\u00e7a Rio. \r\nAs partidas do Grupo A ser\u00e3o realizadas na p\u2026 [+532 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Istoe.com.br"
            },
            "author": "Da Reda\u00e7\u00e3o",
            "title": "Jo\u00e3o C\u00f4rtes se assume gay no Dia do Orgulho LGBTQ+ - Istoe",
            "description": "O ator Jo\u00e3o Cort\u00eas, que ficou famoso por ser o \u201cRuivo da Vivo\u201d, aproveitou o Dia do Orgulho LGBTQ+ para assumir publicamente que \u00e9 gay. O jovem de 25 anos j\u00e1 havia \u201csa\u00eddo do arm\u00e1rio\u201d para amigos e familiares mais pr\u00f3ximos, mas nunca havia falado disso publica\u2026",
            "url": "https://istoe.com.br/joao-cortes-se-assume-gay-no-dia-do-orgulho-lgbtq/",
            "urlToImage": "https://cdn-istoe-ssl.akamaized.net/wp-content/uploads/sites/14/2020/06/joao.png",
            "publishedAt": "2020-06-29T01:08:00Z",
            "content": "O ator Jo\u00e3o Cort\u00eas, que ficou famoso por ser o \u201cRuivo da Vivo\u201d, aproveitou o Dia do Orgulho LGBTQ+ para assumir publicamente que \u00e9 gay. O jovem de 25 anos j\u00e1 havia \u201csa\u00eddo do arm\u00e1rio\u201d para amigos e fa\u2026 [+1489 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Jr.jor.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Biotec anuncia vacina eficaz contra o Coronav\u00edrus | JORNAL DA REGI\u00c3O - JORNAL DA REGI\u00c3O - JUNDIA\u00cd",
            "description": "Por Gregory Prudenciano O grupo farmac\u00eautico chin\u00eas China National Biotec Group (CNBG) informou neste domingo, 28, que uma vacina contra",
            "url": "https://jr.jor.br/2020/06/28/biotec-anuncia-vacina-eficaz-contra-o-coronavirus/",
            "urlToImage": "https://jr.jor.br/wp-content/uploads/2020/06/coronav\u00edrus-233-copiar.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-29T00:51:00Z",
            "content": "Por Gregory Prudenciano\r\nO grupo farmac\u00eautico chin\u00eas China National Biotec Group (CNBG) informou neste domingo, 28, que uma vacina contra o novo coronav\u00edrus em desenvolvimento pela empresa se mostrou\u2026 [+555 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Ricmais.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Rede Angeloni emite nota de pesar por morte de empres\u00e1rio - RIC Mais",
            "description": "A rede Angeloni emitiu nota de pesar na tarde deste domingo (28) pela morte do empres\u00e1rio Roberto Angeloni, que aconteceu na manh\u00e3 de hoje.",
            "url": "https://ricmais.com.br/noticias/seguranca/nota-morte-roberto-angeloni/",
            "urlToImage": "https://static.ricmais.com.br/uploads/2020/06/nota-angeloni-roberto.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-29T00:47:07Z",
            "content": "A rede Angeloni emitiu nota de pesar na tarde deste domingo (28) pela morte do empres\u00e1rio Roberto Angeloni. O homem, de 51 anos, morreu ap\u00f3s colidir com o ve\u00edculo em um poste, na BR-101, no munic\u00edpio\u2026 [+1686 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Canaltech.com.br"
            },
            "author": "Camila Rinaldi",
            "title": "Google Fotos aposta em IA para colocar as pessoas em primeiro plano - Canaltech",
            "description": "O Google Fotos est\u00e1 de cara nova. E para falar sobre as mudan\u00e7as no aplicativo, conversamos com David Lieb, o diretor de produto do Google Fotos. O servi\u00e7o foi simplificado e agora coloca a pesquisa em primeiro plano, para mostrar aquilo que importa para voc\u00ea\u2026",
            "url": "https://canaltech.com.br/apps/google-fotos-aposta-em-ia-para-colocar-as-pessoas-em-primeiro-plano-167132/",
            "urlToImage": "https://timeline.canaltech.com.br/351943.700/google-fotos-aposta-em-ia-para-colocar-as-pessoas-em-primeiro-plano-167132.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-29T00:31:14Z",
            "content": "Em 2018 nasceu meu sobrinho. Na \u00e9poca, morava em Berlim, na Alemanha, e fui conhecer o Lucca quando ele j\u00e1 tinha seis meses. Nesta visita, criei alguns gigabytes de fotos e v\u00eddeos, e foi quando a Int\u2026 [+8691 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Vacinas contra a Covid-19 s\u00e3o testadas no Brasil: veja como as pesquisas funcionam - G1",
            "description": "Quando finalmente n\u00f3s vamos ter uma vacina contra a Covid-19? A rep\u00f3rter S\u00f4nia Bridi mostra o trabalho dos pesquisadores.",
            "url": "https://g1.globo.com/fantastico/noticia/2020/06/28/vacinas-contra-a-covid-19-sao-testadas-no-brasil-veja-como-as-pesquisas-funcionam.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/zqn7sqPbAjCQtziY56mf1VEdsCg=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s01.video.glbimg.com/x720/8658744.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-29T00:19:00Z",
            "content": "Quando finalmente n\u00f3s vamos ter uma vacina contra a Covid-19? Acho que n\u00e3o existe um brasileiro, uma pessoa no mundo, que n\u00e3o se fa\u00e7a essa pergunta todo dia. Na reportagem acima, a rep\u00f3rter S\u00f4nia Bri\u2026 [+1170 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Congresso Nacional ganha cores do arco-\u00edris em homenagem ao Dia do Orgulho LGBTI - G1",
            "description": "\u00c9 primeira vez que pr\u00e9dio recebe ato. Data \u00e9 comemorada neste domingo (28) no mundo inteiro.",
            "url": "https://g1.globo.com/df/distrito-federal/noticia/2020/06/28/congresso-nacional-ganha-cores-do-arco-iris-em-homenagem-ao-dia-do-orgulho-lgbti.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/m9VFPL_jCMee0nwTx9DARtYSThQ=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s02.video.glbimg.com/x720/8658745.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-28T23:31:00Z",
            "content": "A sede do Congresso Nacional, em Bras\u00edlia, foi iluminada com as cores do arco-\u00edris, em homenagem ao Dia do Orgulho LGBTI (l\u00e9sbicas, gays, bissexuais, travestis, transexuais e pessoas intersex), comem\u2026 [+2167 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": "O Globo",
            "title": "Ap\u00f3s PGR criticar Lava-Jato, Dallagnol prega independ\u00eancia no MP - Jornal O Globo",
            "description": "Procurador disse que todos os membros da for\u00e7a-tarefa 't\u00eam os mesmos direitos, deveres e prote\u00e7\u00f5es dos demais' do Minist\u00e9rio P\u00fablico",
            "url": "https://oglobo.globo.com/brasil/apos-pgr-criticar-lava-jato-dallagnol-prega-independencia-no-mp-1-24504487",
            "urlToImage": "https://ogimg.infoglobo.com.br/brasil/23848795-9f6-f43/FT1086A/652/78296156_PRLAVA-JATOPOLITICADeltan-Dallagnol-Procurador-do-MPFdurante-cerimonia-de-devo.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-28T22:30:00Z",
            "content": "S\u00c3O PAULO - Ap\u00f3s a crise aberta entre a for\u00e7a-tarefa da Lava-Jato e a Procuradoria Geral da Rep\u00fablica (PGR), o procurador Deltan Dallagnol usou as redes sociais, neste domingo, para dizer que todos o\u2026 [+2785 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Folhavitoria.com.br"
            },
            "author": "Folha Vit\u00f3ria",
            "title": "Brasil atinge a marca de 1,3 milh\u00e3o de casos confirmados da covid-19; \u00f3bitos passam de 57 mil - Folha Vit\u00f3ria",
            "description": "Com os dados atualizados, a taxa de letalidade da doen\u00e7a no Brasil \u00e9 de 4,3%",
            "url": "https://www.folhavitoria.com.br/geral/noticia/06/2020/brasil-atinge-a-marca-de-1-3-milhao-de-casos-confirmados-da-covid-19-obitos-passam-de-57-mil",
            "urlToImage": "https://assets.folhavitoria.com.br/images/3be56d20-7689-0138-483c-0a58a9feac2a--minified.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-28T22:15:43Z",
            "content": "Foto: Divulga\u00e7\u00e3o\r\nEm 24 horas, o Minist\u00e9rio da Sa\u00fade contabilizou 552 novas mortes e 30.476 novos casos do novo coronav\u00edrus. Com isso, o n\u00famero de mortes subiu para 57.622 e o de pessoas que testaram\u2026 [+410 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Como uma epidemia no Haiti ajudou os Estados Unidos a se tornarem uma pot\u00eancia - G1",
            "description": "No in\u00edcio do s\u00e9culo 19, uma epidemia de febre amarela fez estrago no Haiti e provocou mudan\u00e7as geopol\u00edticas que duram at\u00e9 hoje.",
            "url": "https://g1.globo.com/mundo/noticia/2020/06/28/como-uma-epidemia-no-haiti-ajudou-os-estados-unidos-a-se-tornarem-uma-potencia.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/UGcpfhw2_pyKm89wsUEWP_gprnA=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/9/i/th5OyrQBCxWIBwkqNcgg/image001.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-28T22:14:00Z",
            "content": "Foi uma epidemia cujos efeitos mudaram a geopol\u00edtica mundial por muitos s\u00e9culos. No final de 1801, Napole\u00e3o Bonaparte enviou ao Haiti uma das maiores frotas mar\u00edtimas j\u00e1 mobilizadas pela Armada franc\u2026 [+15706 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "NE lidera em novas mortes por covid e Brasil soma 57.658, segundo cons\u00f3rcio - UOL Not\u00edcias",
            "description": "O Brasil chegou hoje a um total de 57.658 \u00f3bitos em decorr\u00eancia da covid-19, revela levantamento do cons\u00f3rcio de ve\u00edculos de imprensa de que o UOL faz parte. Segundo dados das secretarias estaduais de sa\u00fade, 555 novas v\u00edtimas da doen\u00e7a foram contabilizada",
            "url": "https://noticias.uol.com.br/saude/ultimas-noticias/redacao/2020/06/28/casos-mortes-covid-19-brasil-ministerio-da-saude-consorcio-28-de-junho.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/08/2020/06/26/profissionais-de-saude-tratam-de-paciente-com-coronavirus-em-hospital-em-santo-andre-sp-1593208240815_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-28T22:11:48Z",
            "content": "O Brasil chegou hoje a um total de 57.658 \u00f3bitos em decorr\u00eancia da covid-19, revela levantamento do cons\u00f3rcio de ve\u00edculos de imprensa de que o UOL faz parte. Segundo dados das secretarias estaduais d\u2026 [+5035 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Futebol volta \u00e0 Globo ap\u00f3s 100 dias, mas audi\u00eancia fica menor que de filmes - UOL Esporte",
            "description": "Ap\u00f3s 100 dias, a Globo voltou a transmitir hoje (28) uma partida de futebol. Depois de idas e vindas, a emissora carioca exibiu a vit\u00f3ria por 3 a 1 do Vasco contra o Maca\u00e9 pela quarta rodada da Ta\u00e7a Rio, o segundo turno do Campeonato Carioca. A audi\u00eancia",
            "url": "https://www.uol.com.br/esporte/ultimas-noticias/2020/06/28/com-vitoria-do-vasco-carioca-tem-audiencia-fraca-em-retorno-a-globo.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/esporte/8f/2020/06/28/bruno-cesar-jogador-do-vasco-durante-partida-contra-o-macae-1593380389605_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-28T21:52:38Z",
            "content": "Ap\u00f3s 100 dias, a Globo voltou a transmitir hoje (28) uma partida de futebol. Depois de idas e vindas, a emissora carioca exibiu a vit\u00f3ria por 3 a 1 do Vasco contra o Maca\u00e9 pela quarta rodada da Ta\u00e7a \u2026 [+1500 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Gazetadopovo.com.br"
            },
            "author": "Rafael Salvi",
            "title": "Os avan\u00e7os e os desafios para se conseguir uma vacina - Gazeta do Povo",
            "description": "Com quase 10 milh\u00f5es de infectados em todo o mundo e quase meio milh\u00e3o de mortos, a pandemia de Covid-19, que teve in\u00edcio no fim de 2019, n\u00e3o d\u00e1 sinais de que esteja arrefecendo, e a esperan\u00e7a de que uma vacina possa parar o coronav\u00edrus cresce a cada dia. De \u2026",
            "url": "https://www.gazetadopovo.com.br/republica/o-brasil-pode-sair-na-frente-na-producao-de-uma-vacina-mas-depende-de-muitos-fatores/",
            "urlToImage": "https://media.gazetadopovo.com.br/2020/04/03170509/vacina-bcg-covid-19-660x372.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-28T21:44:47Z",
            "content": "Com quase 10 milh\u00f5es de infectados em todo o mundo e quase meio milh\u00e3o de mortos, a pandemia de Covid-19, que teve in\u00edcio no fim de 2019, n\u00e3o d\u00e1 sinais de que esteja arrefecendo, e a esperan\u00e7a de que\u2026 [+23167 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "Not\u00edcias da TV",
            "title": "'Sigo assintom\u00e1tica', diz Eliana ap\u00f3s testar positivo para Covid-19 - Not\u00edcias da TV",
            "description": "Eliana Michaelichen deu mais detalhes de seu estado de sa\u00fade ap\u00f3s testar positivo para coronav\u00edrus | A apresentadora do SBT usou seu Instagram para mostrar que est\u00e1 isolada longe de sua fam\u00edlia na pr\u00f3pria casa; ela disse que est\u00e1 assintom\u00e1tica ao postar uma f\u2026",
            "url": "https://noticiasdatv.uol.com.br/noticia/celebridades/sigo-assintomatica-diz-eliana-apos-testar-positivo-para-coronavirus-38534",
            "urlToImage": "https://noticiasdatv.uol.com.br/media/_versions/artigos/eliana-gabriel-cardoso-divulgacao-sbt_fixed_big.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-28T20:54:03Z",
            "content": "Eliana Michaelichen deu mais detalhes de seu estado de sa\u00fade ap\u00f3s testar positivo para Covid-19. A apresentadora do SBT mostrou que est\u00e1 isolada e longe da fam\u00edlia em sua pr\u00f3pria casa. \"Sigo assintom\u2026 [+1516 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Mortes por Covid-19 passam de 500 mil no mundo, diz universidade Johns Hopkins - G1",
            "description": "Pa\u00edses ultrapassaram a  marca de 10 milh\u00f5es de casos confirmados da doen\u00e7a causada pelo novo coronav\u00edrus tamb\u00e9m neste domingo.",
            "url": "https://g1.globo.com/bemestar/coronavirus/noticia/2020/06/28/mortes-por-covid-19-passam-de-500-mil-no-mundo-diz-universidade-johns-hopkins.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/tuUe-CFh6A9y7P9CECJax1HPuqw=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/R/a/wEWfotSlq8dfmS4ZtVBg/6738337a-f742-4ef6-8845-742e8467d458.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-28T20:48:00Z",
            "content": "O mundo j\u00e1 registra mais de 500 mil mortes por Covid-19, a doen\u00e7a causada pelo novo coronav\u00edrus, segundo levantamento da universidade Johns Hopkins neste domingo (28). Em n\u00fameros absolutos, os Estado\u2026 [+5407 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": "O Globo e ag\u00eancias internacionais",
            "title": "Partido de Macron sofre rev\u00e9s em elei\u00e7\u00f5es municipais, e verdes avan\u00e7am - Jornal O Globo",
            "description": "Socialista \u00e9 reeleita em Paris, e primeiro-ministro, hoje mais popular que presidente, consegue maior triunfo do governo",
            "url": "https://oglobo.globo.com/mundo/partido-de-macron-sofre-reves-em-eleicoes-municipais-verdes-avancam-24504382",
            "urlToImage": "https://ogimg.infoglobo.com.br/in/24504383-990-815/FT1086A/652/FRANCE-POLITICS-VOTE-MAYOR-2020-PS-GK54JL2SI.1.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-28T20:35:00Z",
            "content": "PARIS \u00a0\u00a0 Com um \u00edndice de absten\u00e7\u00e3o recorde de quase 60% dos 16,5 milh\u00f5es de eleitores do pa\u00eds, a Fran\u00e7a realizou neste domingo o segundo turno das elei\u00e7\u00f5es municipais, que resultaram, como era esper\u2026 [+3960 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Foxsports.com.br"
            },
            "author": "Toolbox Digital S.A.",
            "title": "Rafinha revela a proposta que o balan\u00e7aria a deixar o Flamengo: \"Se o homem chamar, \u00e9 complicado\" - Fox Sports",
            "description": "",
            "url": "https://www.foxsports.com.br/br/article/rafinha-revela-a-proposta-que-o-balancaria-a-deixar-o-flamengo-se-o-homem-chamar-e-complicado_j2ymga",
            "urlToImage": null,
            "publishedAt": "2020-06-28T20:08:53Z",
            "content": null
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Starbucks pausa an\u00fancios em Facebook, Twitter e Instagram contra o discurso de \u00f3dio - G1",
            "description": "Empresa ir\u00e1 \"realizar discuss\u00f5es internas e com parceiros de m\u00eddia e organiza\u00e7\u00f5es de direitos civis para impedir a dissemina\u00e7\u00e3o do discurso de \u00f3dio\"",
            "url": "https://g1.globo.com/economia/noticia/2020/06/28/starbucks-pausa-anuncios-em-midias-sociais-para-impedir-disseminacao-do-discurso-de-odio.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/vwcxkbkW5r-e8PU-AvXGCA1dWq8=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2018/d/R/XIlDEATRaUcRJcfIOKIQ/starbucks.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-28T18:08:00Z",
            "content": "O Starbucks ir\u00e1 pausar seus an\u00fancios publicit\u00e1rios em todas as plataformas de m\u00eddias sociais enquanto tenta da melhor maneira ajudar a impedir a dissemina\u00e7\u00e3o do discurso de \u00f3dio, disse a empresa em c\u2026 [+2289 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Acidadeon.com"
            },
            "author": "EPTV",
            "title": "Covid-19: Unicamp identifica fatores de cont\u00e1gio inicial - cotidiano - ACidade ON",
            "description": "Estudo da universidade de Campinas analisou dados de 126 pa\u00edses para entender como o novo v\u00edrus se espalhou t\u00e3o rapidamente",
            "url": "https://www.acidadeon.com/campinas/cotidiano/cidades/NOT,0,0,1527151,covid+19++unicamp+identifica+fatores+de+contagio+inicial.aspx",
            "urlToImage": "https://emc-src.eptv.com.br/dbimagens/estudo_da_790x444_27062020161058.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-28T17:30:00Z",
            "content": "Estudo da Unicamp analisou dados antes da epidemia de 126 pa\u00edses para entender avan\u00e7o de covid-19 (Foto: Denny Cesare/C\u00f3digo19)\u00a0\r\nEntre os fatores que mais contribu\u00edram para a dissemina\u00e7\u00e3o do novo co\u2026 [+4223 chars]"
        }
    ]
}