{
    "status": "ok",
    "totalResults": 34,
    "articles": [
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": "Chico Otavio",
            "title": "TCE-RJ rejeita por unanimidade contas de Wilson Witzel referentes ao ano de 2019 - O Globo",
            "description": "Voto do relator do processo apontou sete irregularidades e 39 impropriedades nas contas do governo; resultado ser\u00e1 encaminhado \u00e0 Alerj, que dar\u00e1 a palavra final quanto \u00e0 aprova\u00e7\u00e3o ou rejei\u00e7\u00e3o das contas",
            "url": "https://oglobo.globo.com/rio/tce-rj-rejeita-por-unanimidade-contas-de-wilson-witzel-referentes-ao-ano-de-2019-1-24457248",
            "urlToImage": "https://ogimg.infoglobo.com.br/in/24457243-f3c-f8d/FT1086A/652/88254299_RI-Rio-de-Janeiro-RJ-26-05-2020-Pandemia-Covid-19-Policia-federal-faz-operacao-de-busca.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-01T23:19:20Z",
            "content": "RIO O Tribunal de Contas do Estado do Rio de Janeiro (TCE-RJ) decidiu hoje rejeitar, por unanimidade, as contas do governador Wilson Witzel referentes ao ano de 2019. O voto do relator do processo, R\u2026 [+4989 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "YouTube"
            },
            "author": null,
            "title": "Coronav\u00edrus: Brasil tem 29.937 mortes e 526.447 casos confirmados - Record News",
            "description": "O Minist\u00e9rio da Sa\u00fade confirmou 623 mortes por COVID-19 nas \u00faltimas 24 horas. Com os dados divulgados pela pasta, na noite desta segunda-feira (1), o Brasil ...",
            "url": "https://www.youtube.com/watch?v=F8Mn3WtZCBc",
            "urlToImage": "https://i.ytimg.com/vi/F8Mn3WtZCBc/maxresdefault.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-01T23:11:32Z",
            "content": null
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "EL PA\u00cdS"
            },
            "author": "Pablo Guim\u00f3n",
            "title": "Antifa: nem terrorista, nem organiza\u00e7\u00e3o - EL PA\u00cdS Brasil",
            "description": "O movimento que Trump culpa pelos dist\u00farbios violentos \u00e9 uma difusa rede de ativistas antifascistas sem uma estrutura nacional",
            "url": "https://brasil.elpais.com/internacional/2020-06-01/antifa-nem-terrorista-nem-organizacao.html",
            "urlToImage": "https://imagens.brasil.elpais.com/resizer/gD4KYu4T_PMVLM685gwkgvJnmMQ=/1000x0/filters:focal(2119x1068:2129x1078)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/prisa/SN6XASYPXFHPXOY7LFJCJGX2BA.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-01T22:58:06Z",
            "content": "Manifestante ergue o punho diante de carros queimados, na quarta-feira, em Minneap\u00f3lis.CHANDAN KHANNA / AFP\r\nO padr\u00e3o se repete. Quando h\u00e1 um problema, Donald Trump procura, antes de uma solu\u00e7\u00e3o, um \u2026 [+4734 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Trump diz que pode enviar militares a cidades dos EUA onde houver confrontos em protestos antirracistas - G1",
            "description": "Presidente dos EUA tamb\u00e9m chamou cenas de viol\u00eancia de 'atos de terror' e disse que faria o poss\u00edvel para garantir cumprimento a toque de recolher.",
            "url": "https://g1.globo.com/mundo/noticia/2020/06/01/trump-diz-que-pode-enviar-militares-a-cidades-dos-eua-onde-houver-confrontos-em-protestos-antirracistas.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/PGg-JMLWfBuRQcbPfax5yikvNBc=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/G/f/eHBAxKSzutq75vj0ffcg/frame-01-45-23.664.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-01T22:51:00Z",
            "content": "O presidente dos Estados Unidos, Donald Trump, anunciou nesta segunda-feira (1\u00ba) que vai enviar militares norte-americanos \u00e0s ruas do pa\u00eds caso os governadores e prefeitos n\u00e3o ponham fim \u00e0 viol\u00eancia \u2026 [+3483 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Jornalcontabil.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Fique atento: Antecipa\u00e7\u00e3o do saque do FGTS em 2020 - Jornal Cont\u00e1bil",
            "description": "O governo est\u00e1 liberando agora em 2020 a antecipa\u00e7\u00e3o do saque-anivers\u00e1rio do FGTS por meio de empr\u00e9stimos banc\u00e1rios.",
            "url": "https://www.jornalcontabil.com.br/antecipacao-do-saque-do-fgts-em-2020/",
            "urlToImage": "https://www.jornalcontabil.com.br/wp-content/uploads/2019/12/dinheiro-1.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-01T22:41:00Z",
            "content": "O governo est\u00e1 liberando agora em 2020 a antecipa\u00e7\u00e3o do saque-anivers\u00e1rio do FGTS por meio de empr\u00e9stimos banc\u00e1rios. Segundo o Conselho Curador do Fundo, o objetivo \u00e9 aumentar a ajuda financeira para\u2026 [+3572 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Tecmundo.com.br"
            },
            "author": "Camilla C\u00e1ssia da Silva",
            "title": "Android 11: imagens vazadas mostram novo menu e controle de smart home - Tecmundo",
            "description": "Um vazamento sugere que o SO simplificaria transa\u00e7\u00f5es de pagamento e gerenciamento de casas inteligentes",
            "url": "https://www.tecmundo.com.br/software/153716-android-11-imagens-vazadas-mostram-novo-menu-controle-smart-home.htm",
            "urlToImage": "https://img.ibxk.com.br/2020/06/01/01154548509305.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-01T22:30:00Z",
            "content": "Alguns novos recursos que devem integrar o Android 11 vazaram na internet pouco tempo depois do cancelamento do lan\u00e7amento de sua vers\u00e3o beta. Para isso, o menu de energia do sistema contaria com int\u2026 [+1287 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Nova York ter\u00e1 toque de recolher; outras grandes cidades dos EUA tamb\u00e9m decretaram a medida - G1",
            "description": "Prefeito Bill de Blasio disse que apoia as manifesta\u00e7\u00f5es, mas desde que ocorram de maneira pac\u00edfica. Ele anunciou refor\u00e7o policial em partes da cidade onde houve confrontos.",
            "url": "https://g1.globo.com/mundo/noticia/2020/06/01/nova-york-tera-toque-de-recolher-outras-grandes-cidades-dos-eua-tambem-decretaram-a-medida.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/X0tAEE_fYpvBJBfX6W7r6CYC9xE=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/G/4/XnUKSDQcesCYWHPS75hA/2020-06-01t202637z-615762229-rc2k0h9cmjvh-rtrmadp-3-minneapolis-police-protests-new-york.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-01T21:00:00Z",
            "content": "Em uma rede social, Blasio disse que o governador Andrew Cuomo concordou com a medida e que ambos apoiam os protestos desde que ocorram de maneira pac\u00edfica. \"As manifesta\u00e7\u00f5es que temos vistos s\u00e3o ger\u2026 [+2363 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Olhardigital.com.br"
            },
            "author": "Renato  Santino",
            "title": "Sony adia evento do PS5 devido a convuls\u00e3o social nos Estados Unidos - Olhar Digital",
            "description": "Empresa revelaria alguns dos jogos preparados para o novo console, mas decidiu que 'n\u00e3o \u00e9 hora para celebra\u00e7\u00e3o'",
            "url": "https://olhardigital.com.br/games-e-consoles/noticia/sony-adia-evento-do-ps5-devido-a-convulsao-social-nos-estados-unidos/101541",
            "urlToImage": "https://img.olhardigital.com.br/uploads/acervo_imagens/2020/01/20200107092910.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-01T20:08:57Z",
            "content": "A convuls\u00e3o social que acontece neste momento nos Estados Unidos come\u00e7a a afetar o calend\u00e1rio de an\u00fancios das empresas. Primeiro foi o Google, que adiou a apresenta\u00e7\u00e3o do Android 11, e agora \u00e9 a vez \u2026 [+1511 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "D\u00f3lar sobe 0,82% e fecha a R$ 5,384; Bolsa avan\u00e7a 1,39%, na 2\u00aa alta seguida - UOL",
            "description": "O d\u00f3lar comercial teve alta de 0,822% e fechou o dia de hoje (1\u00ba) cotado a R$ 5,384 na venda. O Ibovespa, principal \u00edndica da Bolsa de Valores, fechou em alta de 1,39%, a 88.620,10 pontos, na segunda valoriza\u00e7\u00e3o seguida.Sexta-feira (29) a moeda norte-amer",
            "url": "https://economia.uol.com.br/noticias/redacao/2020/06/01/dolar-comercial-fecha-em-alta-r-5384.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/entretenimento/2a/2020/03/09/o-dolar-comercial-terminou-o-dia-no-brasil-a-r-473-em-alta-de-203-1583790534901_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-01T20:07:46Z",
            "content": "O d\u00f3lar comercial teve alta de 0,822% e fechou o dia de hoje (1\u00ba) cotado a R$ 5,384 na venda. O Ibovespa, principal \u00edndica da Bolsa de Valores, fechou em alta de 1,39%, a 88.620,10 pontos, na segunda\u2026 [+2940 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Oantagonista.com"
            },
            "author": "Reda\u00e7\u00e3o O Antagonista",
            "title": "Maia diz que atos contra o STF s\u00e3o \"inaceit\u00e1veis\" - O Antagonista",
            "description": "Rodrigo Maia voltou a criticar as manifesta\u00e7\u00f5es contra o STF, das quais Jair Bolsonaro participou no fim de semana...",
            "url": "https://www.oantagonista.com/brasil/maia-diz-que-atos-contra-o-stf-sao-inaceitaveis/",
            "urlToImage": "https://cdn.oantagonista.net/uploads/2020/01/Rodrigo-Maia-18.dez_.2019-1024x683.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-01T19:52:00Z",
            "content": "Rodrigo Maia voltou a criticar as manifesta\u00e7\u00f5es contra o STF, das quais Jair Bolsonaro participou no fim de semana.\r\nEu acho que, em um momento como este, em uma pandemia que atinge todo o mundo, que\u2026 [+1236 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Metropoles.com"
            },
            "author": null,
            "title": "Felipe Neto apaga do Twitter postagem sobre Neymar: \u201cSeguir aprendendo\u201d - Metr\u00f3poles",
            "description": "Mais cedo, o youtuber disse que o jogador n\u00e3o se importa com vidas negras j\u00e1 que n\u00e3o se posicionou sobre os protestos que tomam os EUA",
            "url": "https://www.metropoles.com/celebridades/felipe-neto-apaga-do-twitter-postagem-sobre-neymar-seguir-aprendendo",
            "urlToImage": "https://uploads.metropoles.com/wp-content/uploads/2020/06/01101645/felipe-neto-e-neymar.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-01T19:40:00Z",
            "content": "Mais cedo, Felipe Neto cobrou posicionamento no Twitter do jogador Neymar Jr. sobre as pol\u00eamicas que envolvem a morte do ex-seguran\u00e7a George Floyd, asfixiado por um policial nos Estados Unidos. Agora\u2026 [+2019 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "\u00cddolo do Corinthians, Sheik diz: \"Nada teria acontecido na minha vida sem o S\u00e3o Paulo\" - globoesporte.com",
            "description": "Ex-atacante do Tim\u00e3o fez quest\u00e3o de falar sobre a import\u00e2ncia do Tricolor em sua carreira",
            "url": "https://globoesporte.globo.com/caioba-game-show/noticia/idolo-do-corinthians-sheik-diz-nada-teria-acontecido-na-minha-vida-sem-o-sao-paulo.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/kl-Kzf-kgNTDd2BpuRPLJ_LX3tw=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s04.video.glbimg.com/x720/8594735.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-01T19:34:00Z",
            "content": "Convidado do \"Caioba Game Show\" desta segunda-feira, o ex-atacante Emerson Sheik fez quest\u00e3o de ressaltar a import\u00e2ncia do S\u00e3o Paulo em sua forma\u00e7\u00e3o como jogador de futebol. Embora, \u00e9 claro, n\u00e3o tenh\u2026 [+830 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Pontalemfoco.com.br"
            },
            "author": "R. A. C. O.",
            "title": "Boletim atualiza n\u00fameros da Covid-19 em Ituiutaba - Pontal Emfoco",
            "description": "A Prefeitura de Ituiutaba divulgou boletim di\u00e1rio com atualiza\u00e7\u00e3o dos n\u00fameros do enfrentamento ao novo Coronav\u00edrus, a Covid-19, no munic\u00edpio. At\u00e9 o momento, est\u00e3o registrados 23 casos positivos e 106 negativos, sendo que 132 exames foram realizados no total. \u2026",
            "url": "https://pontalemfoco.com.br/saude/boletim-atualiza-numeros-da-covid-19-em-ituiutaba/",
            "urlToImage": "https://pontalemfoco.com.br/wp-content/uploads/2020/05/20200212_184105-scaled.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-01T19:27:49Z",
            "content": "A Prefeitura de Ituiutaba divulgou boletim di\u00e1rio com atualiza\u00e7\u00e3o dos n\u00fameros do enfrentamento ao novo Coronav\u00edrus, a Covid-19, no munic\u00edpio. At\u00e9 o momento, est\u00e3o registrados 23 casos positivos e 106\u2026 [+450 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Novo surto de ebola \u00e9 declarado na Rep\u00fablica Democr\u00e1tica do Congo, anuncia OMS - G1",
            "description": "6 casos da doen\u00e7a foram detectados, que incluem 4 mortes, informou o governo. Local do novo surto \u00e9 o mesmo onde v\u00edrus apareceu em 2018 e matou 33 pessoas.",
            "url": "https://g1.globo.com/ciencia-e-saude/noticia/2020/06/01/novo-surto-de-ebola-e-declarado-na-republica-democratica-do-congo-anuncia-oms.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/YtncQ-CPyLYHYTmJJ_xZx6x9ic4=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/L/X/TJidJ3QkSK9JrTrD2Bsw/2020-05-04t095951z-534795815-rc2lhg91p9qm-rtrmadp-3-health-coronavirus-congo-food-price.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-01T19:13:00Z",
            "content": "Um novo surto de ebola foi declarado, nesta segunda-feira (1\u00ba), na Rep\u00fablica Democr\u00e1tica do Congo (RDC), informou a Organiza\u00e7\u00e3o Mundial de Sa\u00fade (OMS). Segundo o governo, 6 casos da doen\u00e7a, que inclu\u2026 [+2562 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Por que a Nasa passou quase dez anos sem realizar voo espacial nos EUA? - Tilt",
            "description": "O lan\u00e7amento espacial da Nasa e da SpaceX foi a primeira vez em quase dez anos que uma miss\u00e3o deste tipo \u2014 um lan\u00e7amento de aeronave espacial tripulada \u2014 acontece em territ\u00f3rio dos Estados Unidos. Mas por que o pa\u00eds passou tanto tempo sem real",
            "url": "https://www.uol.com.br/tilt/noticias/redacao/2020/06/01/por-que-a-nasa-passou-quase-dez-anos-sem-realizar-voo-espacial-nos-eua.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/8b/2020/05/30/astronautas-bog-e-doug-prontos-para-lancamento-do-foguete-falcon-9-da-spacex-1590863794309_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-01T18:58:53Z",
            "content": "O lan\u00e7amento espacial da Nasa e da SpaceX foi a primeira vez em quase dez anos que uma miss\u00e3o deste tipo \u2014 um lan\u00e7amento de aeronave espacial tripulada \u2014 acontece em territ\u00f3rio dos Estados Unidos. Ma\u2026 [+7405 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Lewis Hamilton, Michael Jordan, Serena Williams: atletas se manifestam sobre morte de George Floyd - G1",
            "description": "O piloto de F\u00f3rmula 1 Lewis Hamilton e a estrela da NBA Michael Jordan uniram suas vozes \u00e0s de outros atletas para denunciar a morte de George Floyd, motivo de revolta de milhares de americanos, que protestam em v\u00e1rias cidades americanas h\u00e1 quase uma semana.",
            "url": "https://g1.globo.com/mundo/noticia/2020/06/01/lewis-hamilton-michael-jordan-serena-williams-atletas-se-manifestam-sobre-morte-de-george-floyd.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/3t_bkBSy8wUAi9zm3axJC9_QMDg=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/T/w/Bj6t5ARnuxJAAbhJIZ9w/2020-05-13t000000z-964101512-rc2zng9e3a5s-rtrmadp-3-sports-richlist.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-01T18:43:00Z",
            "content": "O piloto de F\u00f3rmula 1 Lewis Hamilton e a estrela da NBA Michael Jordan uniram suas vozes \u00e0s de outros atletas para denunciar a morte de George Floyd, motivo de revolta de milhares de americanos, que \u2026 [+4527 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Hojeemdia.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "H\u00e1 exatos 40 anos, Atl\u00e9tico tinha tr\u00eas atletas expulsos e perdia o Brasileir\u00e3o para o Flamengo - Hoje em Dia",
            "description": "H\u00e1 exatos 40 anos, o Maracan\u00e3 recebia a decis\u00e3o que, at\u00e9 nos dias atuais, \u00e9 considerada uma das maiores da hist\u00f3ria do Campeonato Brasileiro. O jogo...",
            "url": "https://www.hojeemdia.com.br/esportes/h\u00e1-exatos-40-anos-atl\u00e9tico-tinha-tr\u00eas-atletas-expulsos-e-perdia-o-brasileir\u00e3o-para-o-flamengo-1.789188",
            "urlToImage": "https://www.hojeemdia.com.br/polopoly_fs/1.789193!/image/image.jpg_gen/derivatives/landscape_653/image.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-01T18:21:55Z",
            "content": "H\u00e1 exatos 40 anos, o Maracan\u00e3 recebia a decis\u00e3o que, at\u00e9 nos dias atuais, \u00e9 considerada uma das maiores da hist\u00f3ria do Campeonato Brasileiro. O jogo que decretou o t\u00edtulo ao Flamengo, na vit\u00f3ria por \u2026 [+2488 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Oantagonista.com"
            },
            "author": "Reda\u00e7\u00e3o O Antagonista",
            "title": "Aberto h\u00e1 mais de um ano, o inqu\u00e9rito sigiloso do STF precisa ter data para terminar - O Antagonista",
            "description": "Ontem, em entrevista \u00e0 GloboNews, o ministro Gilmar Mendes disse que o Supremo dever\u00e1 analisar no plen\u00e1rio a a\u00e7\u00e3o contra o inqu\u00e9rito sigiloso e inconstitucional aberto por Dias Toffoli e conduzido por Alexandre de Moraes, para investigar a divulga\u00e7\u00e3o de fake \u2026",
            "url": "https://www.oantagonista.com/brasil/aberto-ha-mais-de-um-ano-o-inquerito-sigiloso-do-stf-precisa-ter-data-para-terminar/",
            "urlToImage": "https://cdn.oantagonista.net/uploads/2020/03/bancoImagemFotoAudiencia_AP_439680-1024x646.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-01T18:19:00Z",
            "content": "Ontem, em entrevista \u00e0 GloboNews, o ministro Gilmar Mendes disse que o Supremo dever\u00e1 analisar no plen\u00e1rio a a\u00e7\u00e3o contra o inqu\u00e9rito sigiloso e inconstitucional aberto por Dias Toffoli e conduzido po\u2026 [+1754 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Congresso prorrogou e mudou MP da redu\u00e7\u00e3o de sal\u00e1rios; entenda como fica - UOL Economia",
            "description": "Na \u00faltima quinta-feira (28), o Congresso Nacional prorrogou por 60 dias da MP 936, medida provis\u00f3ria que permite a redu\u00e7\u00e3o de sal\u00e1rios e a suspens\u00e3o de contratos de trabalho durante a pandemia de covid-19. No mesmo dia, a C\u00e2mara dos Deputados aprovou alte",
            "url": "https://economia.uol.com.br/noticias/redacao/2020/06/01/mp-936-prorrogacao-congresso-reducao-salarios-suspensao-jornada.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/ee/2016/01/21/midia-indoor-wap-celular-tv-emprego-desemprego-carteira-de-trabalho-salario-trabalhador-assinada-formal-registro-previdencia-aposentadoria-operario-economia-indice-1453385742477_750x421.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-01T18:07:22Z",
            "content": "Na \u00faltima quinta-feira (28), o Congresso Nacional prorrogou por 60 dias da MP 936, medida provis\u00f3ria que permite a redu\u00e7\u00e3o de sal\u00e1rios e a suspens\u00e3o de contratos de trabalho durante a pandemia de cov\u2026 [+3839 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Governo planeja liberar demiss\u00e3o de at\u00e9 50% dos funcion\u00e1rios em programa de cr\u00e9dito para empresas - Folha de S.Paulo",
            "description": "Medida que financia sal\u00e1rios pro\u00edbe demiss\u00f5es sem justa causa; empresas maiores tamb\u00e9m poder\u00e3o participar",
            "url": "https://www1.folha.uol.com.br/mercado/2020/06/governo-planeja-liberar-demissao-de-ate-50-dos-funcionarios-em-programa-de-credito-para-empresas.shtml",
            "urlToImage": "https://f.i.uol.com.br/fotografia/2018/02/06/15179522845a7a1d1cb05a5_1517952284_3x2_rt.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-01T18:04:31Z",
            "content": "O governo planeja liberar a demiss\u00e3o de at\u00e9 50% dos funcion\u00e1rios nas empresas que aderirem ao programa de financiamento de sal\u00e1rios. As regras atuais pro\u00edbem as participantes de fazer qualquer dispen\u2026 [+2671 chars]"
        }
    ]
}