{
    "status": "ok",
    "totalResults": 34,
    "articles": [
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Meutimao.com.br"
            },
            "author": "Meu Tim\u00e3o",
            "title": "Corinthians encaminha acerto com dois patrocinadores; aumento na receita deve ser de R$ 8 milh\u00f5es - Meu Tim\u00e3o",
            "description": "Mesmo com a paralisa\u00e7\u00e3o do futebol nacional, o Corinthians encaminhou acerto com dois novos patrocinadores para o uniforme, j\u00e1 que duas empresas suspenderam os contratos durante a pandemia",
            "url": "https://www.meutimao.com.br/noticias-do-corinthians/349810/corinthians-encaminha-acerto-com-dois-patrocinadores-aumento-na-receita-deve-ser-de-r-8-milhoes",
            "urlToImage": "https://cdn.meutimao.com.br/_upload/noticia-share/facebook/2020/06/09/efeito-cascata-corinthians-encaminha-acerto-com-dois_f4575d7.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-09T20:15:35Z",
            "content": "Mesmo com a paralisa\u00e7\u00e3o do futebol nacional, o Corinthians encaminhou acerto com dois novos patrocinadores para o uniforme, j\u00e1 que duas empresas suspenderam os contratos durante a pandemia do novo co\u2026 [+1415 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Oantagonista.com"
            },
            "author": "Reda\u00e7\u00e3o O Antagonista",
            "title": "Reinaldo Gottino reestreia na Record com picos de lideran\u00e7a na audi\u00eancia - O Antagonista",
            "description": "O retorno de Reinaldo Gottino ao \"Balan\u00e7o Geral\" fez a Record liderar momentaneamente o ibope na \u00faltima segunda-feira.",
            "url": "https://www.oantagonista.com/entretenimento/reinaldo-gottino-reestreia-na-record-com-picos-de-lideranca-na-audiencia/",
            "urlToImage": "https://cdn.oantagonista.net/uploads/2020/06/Gottino.png",
            "publishedAt": "2020-06-09T20:00:00Z",
            "content": "O retorno de Reinaldo Gottino ao Balan\u00e7o Geral fez a Record liderar momentaneamente o ibope na \u00faltima segunda-feira.\r\nExibido das 11h52 \u00e0s 15h16, o vespertino registrou m\u00e9dia de 8,2 pontos e picos de\u2026 [+266 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Governo obedece ordem do STF, e Minist\u00e9rio da Sa\u00fade volta a divulgar dados completos da covid - G1",
            "description": "Informa\u00e7\u00f5es vinham sendo omitidas desde a \u00faltima semana, gerando cr\u00edticas de autoridades, entidades e pesquisadores. Alexandre de Moraes determinou retorno dos dados ao portal.",
            "url": "https://g1.globo.com/politica/noticia/2020/06/09/ministerio-da-saude-volta-a-divulgar-no-site-oficial-dados-acumulados-da-covid-19.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/4ry_Cr_eCUUjd0Uv0tZ_uG3DOwU=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/o/K/9Mey6JR66RXX99L6ztdw/covidnew.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-09T19:44:00Z",
            "content": "O Minist\u00e9rio da Sa\u00fade voltou a divulgar, na tarde desta ter\u00e7a-feira (9), os n\u00fameros acumulados e os \u00edndices proporcionais dos cont\u00e1gios e mortes em decorr\u00eancia do coronav\u00edrus. Esses dados estavam aus\u2026 [+6348 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Em.com.br"
            },
            "author": "Guilherme Peixoto",
            "title": "Coronav\u00edrus: portal do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade volta a exibir total de casos e \u00f3bitos - Estado de Minas",
            "description": "Tentativa de omitir dados terminou nesta ter\u00e7a-feira, com a inclus\u00e3o de estat\u00edsticas que detalham o avan\u00e7o da COVID-19",
            "url": "https://www.em.com.br/app/noticia/nacional/2020/06/09/interna_nacional,1155271/coronavirus-portal-do-ministerio-da-saude-volta-a-exibir-total-de-cas.shtml",
            "urlToImage": "https://i.em.com.br/KNlIMvk17qJwowfCDzwEEiBAN0Q=/600x315/smart/imgsapp.em.com.br/app/noticia_127983242361/2020/06/09/1155271/20200609164504219150e.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-09T19:39:00Z",
            "content": "Aps retirar da plataforma oficial os dados totais do novo coronavrus no pas, o Ministrio da Sadevoltou a incluir, no site, os nmeros consolidados da doena. Agora, na parte superior do portal, constam\u2026 [+2028 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Caso George Floyd: o que se sabe de Derek Chauvin, policial acusado pela morte que abalou os EUA - G1",
            "description": "Chauvin \u00e9 o policial que por quase nove minutos manteve o joelho no pesco\u00e7o de Floyd, mantendo-o preso no ch\u00e3o enquanto ele suplicava: 'n\u00e3o consigo respirar'.",
            "url": "https://g1.globo.com/mundo/noticia/2020/06/09/caso-george-floyd-o-que-se-sabe-de-derek-chauvin-policial-acusado-pela-morte-que-abalou-os-eua.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/1cIV66cQiI8cI_nAirzoq3L08oM=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/q/1/zEZ4ICR2GY9WZON0BMyA/000-1ss9yd.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-09T18:41:00Z",
            "content": "O nome de Derek Chauvin est\u00e1 indissociavelmente ligado \u00e0 onda de protestos que est\u00e3o abalando os Estados Unidos. Seu rosto circulou o mundo devido ao v\u00eddeo que mostra os \u00faltimos minutos da vida de Ge\u2026 [+9457 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Correiobraziliense.com.br"
            },
            "author": "Correio Braziliense, Correio Braziliense",
            "title": "Governo quer testar verm\u00edfugo em pacientes assintom\u00e1ticos da covid-19 - Correio Braziliense",
            "description": "O ministro Marcos Pontes espera testar a nitazoxanida em ao menos 300 volunt\ufffdrios que contra\ufffdram a doen\ufffda e ainda n\ufffdo apresentaram sintomas",
            "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/brasil/2020/06/09/interna-brasil,862353/governo-quer-testar-vermifugo-em-pacientes-assintomaticos-da-covid-19.shtml",
            "urlToImage": "https://i.correiobraziliense.com.br/KdUMw33daDr93TqTHdcebE6cxrs=/600x315/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2020/06/09/862353/20200609111849830025a.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-09T18:19:03Z",
            "content": "O Ministrio da Cincia, Tecnologia, Inovaes e Comunicaes (MCTIC) deu incio, na segunda-feira (8/6), a um protocolo experimental para testar o vermfugo nitazoxanida em pacientes diagnosticados com covi\u2026 [+2545 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "R7.com"
            },
            "author": "R7.com",
            "title": "OMS mostra 'descompasso' com idas e vindas durante a pandemia - R7",
            "description": "Organiza\u00e7\u00e3o comandada por Tedros Adhanom tem hist\u00f3rico de 'reavalia\u00e7\u00f5es' sobre estudos e protocolos em poucos meses de crise sanit\u00e1ria mundial",
            "url": "https://noticias.r7.com/saude/oms-mostra-descompasso-com-idas-e-vindas-durante-a-pandemia-09062020",
            "urlToImage": "https://img.r7.com/images/reuters-tedros-adhanom-ghebreyesus-1500-09062020133646301?dimensions=600x315&crop_position=c",
            "publishedAt": "2020-06-09T18:03:00Z",
            "content": "A OMS (Organiza\u00e7\u00e3o Mundial da Sa\u00fade) parece caminhar em descompasso. Pouco mais de 24 horas ap\u00f3s a l\u00edder do programa de emerg\u00eancias da entidade, Maria van Kerkhove, indicar que a transmiss\u00e3o do novo \u2026 [+3953 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Brasileiros descobrem como v\u00edrus da zika age dentro do c\u00e9rebro de beb\u00eas com microcefalia - G1",
            "description": "Pesquisa da USP ajuda a explicar por que algumas m\u00e3es infectadas pelo v\u00edrus geraram beb\u00eas com a doen\u00e7a, e outras n\u00e3o. Estudo abre caminho para medicamentos contra a doen\u00e7a.",
            "url": "https://g1.globo.com/ciencia-e-saude/noticia/2020/06/09/brasileiros-descobrem-como-virus-da-zika-age-dentro-do-cerebro-de-bebes-com-microcefalia.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/rrwr9C-OCekxzm-jw-VwT8Vcytk=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/P/U/iscf9IQ8aXPv7ruZjmTg/fiocruz-20160301-rodrigo-mexas-e-raquel-portugal-00681.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-09T18:00:00Z",
            "content": "Pesquisadores brasileiros publicaram um estudo in\u00e9dito no mundo sobre as poss\u00edveis causas da microcefalia em beb\u00eas cujas m\u00e3es foram expostas ao v\u00edrus da zika. Publicada na capa da revista Science nes\u2026 [+4039 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Governo revoga portaria que transferia R$ 83,9 milh\u00f5es do Bolsa Fam\u00edlia para comunica\u00e7\u00e3o - G1",
            "description": "Medida foi criticada por entidades de transpar\u00eancia. Minist\u00e9rio da Economia havia justificado a iniciativa dizendo que parte dos benefici\u00e1rios optaram por receber o aux\u00edlio emergencial.",
            "url": "https://g1.globo.com/politica/noticia/2020/06/09/governo-revoga-portaria-que-transferiu-r-839-milhoes-do-bolsa-familia-para-secretaria-de-comunicacao.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/i4h2z5T--55XVez5RfTClrjN8Ac=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s02.video.glbimg.com/x720/8604445.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-09T17:59:00Z",
            "content": "O governo federal revogou nesta ter\u00e7a-feira (9) a portaria que transferia R$ 83,9 milh\u00f5es do programa Bolsa Fam\u00edlia para a Secret\u00e1ria de Comunica\u00e7\u00e3o da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica. A portaria de revoga\u00e7\u2026 [+2010 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Tecmundo.com.br"
            },
            "author": "Mateus Mognon",
            "title": "Pre\u00e7o da Mi Band 5 \u00e9 revelado na GearBest antes da hora - Tecmundo",
            "description": "Pulseira inteligente ser\u00e1 apresentada oficialmente em 11 de junho",
            "url": "https://www.tecmundo.com.br/produto/153991-preco-mi-band-5-revelado-gearbest-da-hora.htm",
            "urlToImage": "https://img.ibxk.com.br/2020/06/09/09142039730245.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-09T17:31:00Z",
            "content": "A Xiaomi apresentar\u00e1 a Mi Band 5 em 11 de junho e est\u00e1 soltando teasers da pulseira inteligente, mas a loja GearBest acabou queimando a largada e listou o produto antes da hora em seu cat\u00e1logo. Com i\u2026 [+1647 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Com receio de perder Marrony na Justi\u00e7a, Vasco quita sal\u00e1rios atrasados e direitos de imagem do jogador - globoesporte.com",
            "description": "Dep\u00f3sito de mais de R$ 800 mil, realizado entre segunda e ter\u00e7a, evita que atleta busque rescis\u00e3o unilateral. Negocia\u00e7\u00e3o com Atl\u00e9tico-MG segue, mas forma de pagamento ainda gera impasse",
            "url": "https://globoesporte.globo.com/futebol/times/vasco/noticia/com-receio-de-perder-marrony-na-justica-vasco-quita-salarios-atrasados-e-direitos-de-imagem-do-jogador.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/bU_jOCEe-wwkWxAUkYFDyely59I=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_bc8228b6673f488aa253bbcb03c80ec5/internal_photos/bs/2018/A/B/AXlP8fTQS83eKmmaDxdQ/banner.globo.gigante2.png",
            "publishedAt": "2020-06-09T17:28:00Z",
            "content": "Com a possibilidade de perder o v\u00ednculo com Marrony na Justi\u00e7a, o Vasco colocou em dia tudo o que devia ao jogador. Entre segunda e ter\u00e7a-feira, o clube depositou mais de R$ 800 mil na conta do atlet\u2026 [+1534 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Bolsa cai e d\u00f3lar sobe com movimento de corre\u00e7\u00e3o moderada ap\u00f3s rali recente - Valor Econ\u00f4mico",
            "description": "Movimentos acompanham clima nos mercados globais",
            "url": "https://valor.globo.com/financas/noticia/2020/06/09/bolsa-cai-e-dolar-sobe-com-movimento-de-correcao-moderada-apos-rali-recente.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/g54CscCOA79dAMDe5z69sIa07ss=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2020/s/9/KHPmUPT0Ce25mIo2sGOw/29092016valorpro54.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-09T17:10:04Z",
            "content": "Ap\u00f3s sete preg\u00f5es consecutivos de alta, o Ibovespa passa hoje por um movimento de realiza\u00e7\u00e3o de lucros, em linha com outros \u00edndices acion\u00e1rios no exterior. Foram sete preg\u00f5es consecutivos de alta, do\u2026 [+6894 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Irm\u00e3 de Rafael Miguel desabafa ap\u00f3s um ano da morte do ator e dos pais - UOL",
            "description": "Camilla Miguel, irm\u00e3 de Rafael Miguel, usou seu Instagram para prestar uma homenagem ao irm\u00e3o e aos pais assassinados. O crime, que tirou a vida do ator de 22 anos de idade e de Jo\u00e3o Alcisio e Miriam Selma, completa um ano hoje.Os familiares foram assassi",
            "url": "https://tvefamosos.uol.com.br/noticias/redacao/2020/06/09/irma-rafael-miguel-um-ano-da-morte-ator-pais.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/entretenimento/20/2020/06/09/camilla-e-rafael-miguel-1591720537090_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-09T16:36:26Z",
            "content": "Camilla Miguel, irm\u00e3 de Rafael Miguel, usou seu Instagram para prestar uma homenagem ao irm\u00e3o e aos pais assassinados. O crime, que tirou a vida do ator de 22 anos de idade e de Jo\u00e3o Alcisio e Miriam\u2026 [+1888 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": "AFP",
            "title": "Trump sugere que idoso empurrado pela pol\u00edcia encenou epis\u00f3dio - Jornal O Globo",
            "description": "Manifestante de 75 anos caiu no ch\u00e3o e sofreu ferimento na cabe\u00e7a ap\u00f3s ter sido empurrado por dois policiais; tese da encena\u00e7\u00e3o foi divulgada por TV de extrema direita",
            "url": "https://oglobo.globo.com/mundo/trump-sugere-que-idoso-empurrado-pela-policia-encenou-episodio-24470277",
            "urlToImage": "https://ogimg.infoglobo.com.br/in/24464075-330-de6/FT1086A/652/88372430_An-elderly-man-appears-to-be-shoved-by-riot-police-during-a-protest-against-the-death-i.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-09T16:23:42Z",
            "content": "WASHINGTON O presidente dos EUA, Donald Trump, sugeriu nesta ter\u00e7a-feira que o manifestante de 75 anos que ficou ferido ao cair no ch\u00e3o depois de levar um empurr\u00e3o de policiais, em Buffalo, no estado\u2026 [+3003 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Com\u00e9rcio de rua deve reabrir na quarta-feira em SP; shoppings abrem na quinta - UOL Not\u00edcias",
            "description": "A Prefeitura de S\u00e3o Paulo deve liberar a partir de amanh\u00e3 o funcionamento do com\u00e9rcio de rua na capital paulista. No caso dos shoppings centers, a libera\u00e7\u00e3o dever\u00e1 ocorrer na quinta-feira. O an\u00fancio dever\u00e1 ser feito pela gest\u00e3o Bruno Covas (PSDB) ainda na",
            "url": "https://noticias.uol.com.br/ultimas-noticias/agencia-estado/2020/06/09/comercio-de-rua-deve-reabrir-na-quarta-feira-em-sp-shoppings-abrem-na-quinta.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/5e/2020/06/03/1jun2020---movimento-no-vale-sul-shopping-em-sao-jose-do-campos-interior-de-sao-paulo-no-primeiro-dia-de-reabertura-das-lojas-1591210044474_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-09T16:21:00Z",
            "content": "A Prefeitura de S\u00e3o Paulo deve liberar a partir de amanh\u00e3 o funcionamento do com\u00e9rcio de rua na capital paulista. No caso dos shoppings centers, a libera\u00e7\u00e3o dever\u00e1 ocorrer na quinta-feira. O an\u00fancio \u2026 [+1883 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Opas diz que manter\u00e1 ajuda ao Brasil ap\u00f3s amea\u00e7a de Bolsonaro \u00e0 OMS - UOL Not\u00edcias",
            "description": "Marcos Espinal, diretor de doen\u00e7as transmiss\u00edveis da Opas (Organiza\u00e7\u00e3o Pan-Americana da Sa\u00fade) afirmou hoje, em confer\u00eancia com a imprensa, que a organiza\u00e7\u00e3o seguir\u00e1 trabalhando com o Brasil, apesar do presidente Jair Bolsonaro (sem partido) ter amea\u00e7ado",
            "url": "https://noticias.uol.com.br/saude/ultimas-noticias/redacao/2020/06/09/opas-diz-que-mantera-ajuda-ao-brasil-apos-ameaca-de-bolsonaro-a-oms.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/cf/2020/06/08/5jun2020---presidente-jair-bolsonaro-na-rampa-do-palacio-do-planalto-1591628194578_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-09T16:20:35Z",
            "content": "Marcos Espinal, diretor de doen\u00e7as transmiss\u00edveis da Opas (Organiza\u00e7\u00e3o Pan-Americana da Sa\u00fade) afirmou hoje, em confer\u00eancia com a imprensa, que a organiza\u00e7\u00e3o seguir\u00e1 trabalhando com o Brasil, apesar \u2026 [+2280 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": "Geralda Doca",
            "title": "Com avan\u00e7o da pandemia, pedidos de seguro-desemprego batem recorde e saltam 53% em maio - Jornal O Globo",
            "description": "Quase 1 milh\u00e3o de pessoas deram entrada no benef\u00edcio. Desde mar\u00e7o, quando come\u00e7aram as medidas de isolamento social, j\u00e1 s\u00e3o 2,2 milh\u00f5es",
            "url": "https://oglobo.globo.com/economia/com-avanco-da-pandemia-pedidos-de-seguro-desemprego-batem-recorde-saltam-53-em-maio-24470168",
            "urlToImage": "https://ogimg.infoglobo.com.br/economia/24370520-438-4f2/FT1086A/652/seguro-desempregoemprego.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-09T15:57:44Z",
            "content": "BRAS\u00cdLIA - A crise no mercado formal de trabalho agravada pela pandemia do novo coronav\u00edrus empurrou\u00a0quase um milh\u00e3o de brasileiros para o seguro-desemprego em maio, maior patamar para o m\u00eas da s\u00e9rie\u2026 [+2154 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Lance.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Morre Ronaldo, atacante do Verd\u00e3o que deixou Corinthians na fila em 74 - LANCE!",
            "description": "Her\u00f3i de t\u00edtulo hist\u00f3rico, o ex-jogador, que tamb\u00e9m jogou por Atl\u00e9tico-MG e Cruzeiro, faleceu nesta quarta-feira, aos 73 anos,&nbsp;sofrendo de hemorragia g\u00e1strica, em Minas",
            "url": "https://www.lance.com.br/palmeiras/morre-ronaldo-atacante-verdao-que-deixou-corinthians-fila.html",
            "urlToImage": "http://www.lance.com.br/files/og_image/uploads/2020/06/09/5edfa61a87e34.jpeg",
            "publishedAt": "2020-06-09T15:36:26Z",
            "content": "Morreu na madrugada desta ter\u00e7a-feira o her\u00f3i de um t\u00edtulo hist\u00f3rico do Palmeiras. Aos 73 anos de idade, em Belo Horizonte, sofrendo de\u00a0uma hemorragia g\u00e1strica, faleceu Ronaldo, atacante que fez o go\u2026 [+3199 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Verdesmares.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Daniel Radcliffe diz que apesar de discordar de JK Rowling n\u00e3o quer briga com autora - Verso - Di\u00e1rio do Nordeste",
            "description": "A autora motivou revolta de f\u00e3s e membros da comunidade LGBT+ ap\u00f3s discordar de um artigo no Twitter sobre \"pessoas que menstruam\"",
            "url": "https://diariodonordeste.verdesmares.com.br/verso/daniel-radcliffe-diz-que-apesar-de-discordar-de-j-k-rowling-nao-quer-briga-com-autora-1.2953384",
            "urlToImage": "https://diariodonordeste.verdesmares.com.br/image/contentid/policy:1.2953386:1591716310/image.jpg?h=630&q=0.6&w=1200&$p$h$q$w=f76cc5e",
            "publishedAt": "2020-06-09T15:27:00Z",
            "content": "O ator Daniel Radcliffe resolveu se manifestar sobre a pol\u00eamica em torno da autora de \"Harry Potter\", J.K. Rowling, que no \u00faltimo s\u00e1bado (6) foi acusada de transfobia por internautas ap\u00f3s compartilha\u2026 [+2308 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Opini\u00e3o da Globo sobre Bolsonaro se iguala a nossa, afirma Gleisi - UOL Not\u00edcias",
            "description": "A deputada federal Gleisi Hoffmann (PT-PR), presidente nacional do PT, avaliou hoje, em participa\u00e7\u00e3o ao UOL Entrevista, que as \"opini\u00f5es\" da Rede Globo hoje em rela\u00e7\u00e3o ao presidente Jair Bolsonaro (sem partido) se igualam as do partido.Em conversa com os",
            "url": "https://noticias.uol.com.br/politica/ultimas-noticias/2020/06/09/gleisi-opiniao-da-globo-sobre-bolsonaro-se-iguala-a-nossa-hoje.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/ad/2019/01/03/3jan2019---a-presidente-nacional-do-pt-gleisi-hoffmann-conversa-com-militantes-da-vigilia-lula-livre-apos-visitar-o-ex-presidente-luiz-inacio-lula-da-silva-pt-na-sede-da-pf-em-curitiba-1546548062549_v2_750x421.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-09T15:15:04Z",
            "content": "A deputada federal Gleisi Hoffmann (PT-PR), presidente nacional do PT, avaliou hoje, em participa\u00e7\u00e3o ao UOL Entrevista, que as \"opini\u00f5es\" da Rede Globo hoje em rela\u00e7\u00e3o ao presidente Jair Bolsonaro (s\u2026 [+1254 chars]"
        }
    ]
}