{
    "status": "ok",
    "totalResults": 34,
    "articles": [
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Caixa divulga calend\u00e1rio dos pr\u00f3ximos pagamentos do aux\u00edlio emergencial - G1",
            "description": "A Caixa come\u00e7a a pagar neste s\u00e1bado (27) a terceira parcela para quem recebeu a primeira ainda em abril. O calend\u00e1rio vai at\u00e9 o dia 4 de julho e leva em conta o m\u00eas de anivers\u00e1rio do benefici\u00e1rio.",
            "url": "https://g1.globo.com/jornal-nacional/noticia/2020/06/26/caixa-divulga-calendario-dos-proximos-pagamentos-do-auxilio-emergencial.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/WY8jM39POKGpXR5Gw8onMsffGUs=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s04.video.glbimg.com/x720/8656231.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-27T00:10:00Z",
            "content": "A Caixa divulgou o calend\u00e1rio dos pr\u00f3ximos pagamentos do aux\u00edlio emergencial. A L\u00edbia est\u00e1 contando os minutos para receber o dinheiro do aux\u00edlio. Realmente \u00e9 uma coisa que a gente conta com ele para\u2026 [+2215 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Capital posterga abertura de bares e sal\u00f5es; 9 regi\u00f5es de SP est\u00e3o em alerta m\u00e1ximo - Folha de S.Paulo",
            "description": "Cidade de S\u00e3o Paulo atende pedido do governo para esperar novo balan\u00e7o antes de mudar protocolos",
            "url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2020/06/capital-posterga-abertura-de-bares-e-saloes-9-regioes-de-sp-estao-em-alerta-maximo.shtml",
            "urlToImage": "https://f.i.uol.com.br/fotografia/2020/06/10/15918136735ee12629a3940_1591813673_3x2_rt.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-26T23:41:24Z",
            "content": "Nesta sexta-feira (26), o estado de S\u00e3o Paulo teve grandes mudan\u00e7as em sua quarentena: a capital e as sub-regi\u00f5es do ABC e de Tabo\u00e3o da Serra avan\u00e7aram para a fase amarela do afrouxamento da quarente\u2026 [+4904 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Superesportes.com.br"
            },
            "author": "Superesportes, Superesportes",
            "title": "Clubes da S\u00e9rie B defendem in\u00edcio do campeonato em 14 de agosto e t\u00e9rmino em janeiro - Superesportes",
            "description": "Participantes da competi\u00e7\u00e3o prop\u00f5em mudan\u00e7a nas datas previstas",
            "url": "https://www.mg.superesportes.com.br/app/noticias/futebol/futebol-nacional/2020/06/26/noticia_futebol_nacional,3852353/clubes-da-serie-b-defendem-inicio-do-campeonato-em-14-de-agosto-e-term.shtml",
            "urlToImage": "https://i.superesportes.com.br/gUWmF1Z-XTSLLf650t8mhM3HvoY=/smart/imgsapp.mg.superesportes.com.br/app/noticia_126420360808/2020/06/26/3852353/20200626203843574213a.JPG",
            "publishedAt": "2020-06-26T23:32:00Z",
            "content": "S\u00c9RIE B\r\nParticipantes da competi\u00e7\u00e3o prop\u00f5em mudan\u00e7a nas datas previstas\r\nEssa ideia n\u00e3o \u00e9 similar \u00e0 proposta discutida entre Confedera\u00e7\u00e3o Brasileiro de Futebol (CBF), Comiss\u00e3o Nacional de Clubes (CN\u2026 [+1060 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "N\u00e3o h\u00e1 negocia\u00e7\u00e3o aberta para dela\u00e7\u00e3o de Queiroz, diz fonte - Valor Econ\u00f4mico",
            "description": "At\u00e9 agora, nenhum representante da promotoria teria sido procurado por advogados do ex-assessor, que continua sendo investigado pelo MP-RJ",
            "url": "https://valor.globo.com/politica/noticia/2020/06/26/no-h-negociao-aberta-para-delao-de-queiroz-diz-fonte.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/i4gWtoKJspVPn4WicA1_1SNp_nk=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2020/d/l/2uMHdtT3S7ic15PrB6FQ/19pol-100-queiroz-a8-img01.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-26T23:16:51Z",
            "content": "Uma dela\u00e7\u00e3o premiada do ex-policial militar Fabr\u00edcio Queiroz, ex-assessor e ex-motorista do atual senador Fl\u00e1vio Bolsonaro (Republicanos-RJ), interessa ao Minist\u00e9rio P\u00fablico do Estado do Rio de Janei\u2026 [+2085 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Procuradores deixam Lava Jato ap\u00f3s coordenadora pedir acesso a dados da opera\u00e7\u00e3o - G1",
            "description": "For\u00e7a-tarefa da Lava Jato no Paran\u00e1 acionou corregedoria ap\u00f3s depois que chefe do grupo da opera\u00e7\u00e3o na PGR, em Bras\u00edlia, ter pedido acesso a informa\u00e7\u00f5es que seriam sigilosas.",
            "url": "https://g1.globo.com/politica/operacao-lava-jato/noticia/2020/06/26/tres-procuradores-deixam-lava-jato-apos-coordenadora-pedir-acesso-a-dados-da-operacao.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/Pl9hPUqa8UOitq_Xs6jAzFtbQSM=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s01.video.glbimg.com/x720/8656308.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-26T22:27:00Z",
            "content": "Duas fontes confirmaram \u00e0 TV Globo que a sa\u00edda dos tr\u00eas \u00e9 uma rea\u00e7\u00e3o ao pedido da coordenadora da Lava Jato na PGR, subprocuradora Lindora Maria Ara\u00fajo, de acesso a dados das for\u00e7as-tarefas da opera\u00e7\u2026 [+7790 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "info-money",
                "name": "InfoMoney"
            },
            "author": null,
            "title": "Quais doen\u00e7as t\u00eam isen\u00e7\u00e3o de Imposto de Renda? - InfoMoney",
            "description": "17 doen\u00e7as graves d\u00e3o direito \u00e0 isen\u00e7\u00e3o sobre rendimentos provenientes de aposentadoria e pens\u00e3o prevista na Lei 7.713/88",
            "url": "https://www.infomoney.com.br/minhas-financas/quais-doencas-tem-isencao-de-imposto-de-renda/",
            "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2019/09/medico.jpg?fit=900%2C600&quality=75&strip=all",
            "publishedAt": "2020-06-26T22:22:44Z",
            "content": "D\u00favida do leitor: Sou aposentado e tenho coxoartrose severa degenerativa nos dois quadris com uso de pr\u00f3tese. Posso ficar isento da declara\u00e7\u00e3o?\r\nResposta de Valdir Amorim*:\r\nA coxoartrose bilateral n\u2026 [+2026 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": "Luiz Ernesto Magalh\u00e3es",
            "title": "Prefeitura anuncia retorno facultativo de escolas e creches particulares entre os dias 10 e 15 de julho - Jornal O Globo",
            "description": "Marcelo Crivella afirmou que as escolas municipais devem iniciar a retomada do ensino presencial a partir do dia 1\u00ba de agosto para alunos do primeiro pr\u00e9-escolar e turmas de 5\u00ba e 9\u00ba ano",
            "url": "https://oglobo.globo.com/rio/prefeitura-anuncia-retorno-facultativo-de-escolas-creches-particulares-entre-os-dias-10-15-de-julho-24502114",
            "urlToImage": "https://ogimg.infoglobo.com.br/in/24502133-56c-b3a/FT1086A/652/82242787_RI-Rio-de-Janeiro-RJ-16-04-2019Assaltos-em-area-de-escolasSeguranca-na-porta-do-c.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-26T21:47:23Z",
            "content": "O prefeito Marcelo Crivella anunciou nesta sexta-feira que as escolas e creches particulares dever\u00e3o ser autorizadas a retomar as atividades, de forma facultativa, a partir do dia 10 ou 15 de julho. \u2026 [+934 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Argentina retoma isolamento r\u00edgido em Buenos Aires por temor de novos casos de Covid-19 - G1",
            "description": "Governo de Alberto Fern\u00e1ndez alerta sobre acelera\u00e7\u00e3o dos casos do novo coronav\u00edrus, que matou mais de 1 mil pessoas no pa\u00eds. Presidente comparou situa\u00e7\u00e3o com o Brasil: 'Poder\u00edamos ter 10 mil mortes', disse.",
            "url": "https://g1.globo.com/mundo/noticia/2020/06/26/argentina-retoma-isolamento-rigido-em-buenos-aires-por-temor-de-novos-casos-de-covid-19.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/gfyuni1OA41QjfExJt4_Bz4HtIk=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/d/a/B8gQeJT3mDIxO9GuajeA/2020-06-26t120622z-1041812925-rc20hh9tctqh-rtrmadp-3-health-coronavirus-argentina-hospital.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-26T21:38:00Z",
            "content": "Buenos Aires e os arredores da capital ir\u00e3o retornar a um est\u00e1gio r\u00edgido de isolamento obrigat\u00f3rio entre 1\u00ba e 17 de julho, informou o presidente da Argentina, Alberto Fern\u00e1ndez, nesta sexta-feira (26\u2026 [+1479 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Jorge Jesus \u00e9 procurado pelo Benfica, mas pacto com elenco do Flamengo pesa em novo \"fico\" - globoesporte.com",
            "description": "Clube portugu\u00eas fez contato e queria contrat\u00e1-lo para a pr\u00f3xima temporada. Mister, por\u00e9m, tem compromisso com os jogadores para tentar ir novamente ao Mundial",
            "url": "https://globoesporte.globo.com/futebol/times/flamengo/noticia/jorge-jesus-e-procurado-pelo-benfica-mas-pacto-com-elenco-do-flamengo-pesa-em-novo-fico.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/bYQbFtixBKKbrAZrp-xMUR7_Tk0=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_bc8228b6673f488aa253bbcb03c80ec5/internal_photos/bs/2020/q/X/Io38zOTjagXtLwwYlDdg/jj.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-26T21:37:00Z",
            "content": "Nos \u00faltimos dias de Flamengo, uma \u00e1guia rondou o Ninho do Urubu. Perto de demitir o t\u00e9cnico Bruno Lage, o Benfica voltou a procurar Jorge Jesus consultando a possibilidade de contar com o treinador p\u2026 [+1977 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "R7.com"
            },
            "author": "R7.com",
            "title": "Covid-19: Brasil tem 55.961 mortes e 1.274.974 casos confirmados - R7",
            "description": "Nas \u00faltimas 24 horas, segundo o Minist\u00e9rio da Sa\u00fade, secretarias estaduais de sa\u00fade notificaram\u00a0990 \u00f3bitos e 46.860 infectados pelo novo coronav\u00edrus",
            "url": "https://noticias.r7.com/brasil/covid-19-brasil-tem-55961-mortes-e-1274974-casos-confirmados-26062020",
            "urlToImage": "https://img.r7.com/images/medicos-enfermeiros-hospital-26062020181207533?dimensions=600x315&crop_position=c",
            "publishedAt": "2020-06-26T21:33:00Z",
            "content": "O Brasil atingiu 55.961 mortes e 1.274.974 casos confirmados de covid-19, nesta sexta-feira (25), de acordo com balan\u00e7o atualizado pelo Minist\u00e9rio da Sa\u00fade. Em n\u00fameros absolutos, o pa\u00eds \u00e9 o segundo m\u2026 [+1752 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Canaltech.com.br"
            },
            "author": "Fidel Forato",
            "title": "Rem\u00e9dio para hepatite C pode inibir replica\u00e7\u00e3o do novo coronav\u00edrus, diz Fiocruz - Canaltech",
            "description": "Pesquisa brasileira aponta que os antivirais daclastavir e sofosbuvir, usados para o tratamento de pacientes com hepatite C, tamb\u00e9m s\u00e3o eficientes contra o novo coronav\u00edrus, em testes de laborat\u00f3rio. Os rem\u00e9dios tamb\u00e9m podem reduzir inflama\u00e7\u00f5es",
            "url": "https://canaltech.com.br/saude/remedio-para-hepatite-c-pode-inibir-replicacao-do-novo-coronavirus-diz-fiocruz-167125/",
            "urlToImage": "https://timeline.canaltech.com.br/351936.700/remedio-para-hepatite-c-pode-inibir-replicacao-do-novo-coronavirus-diz-fiocruz-167125.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-26T20:45:04Z",
            "content": "No combate \u00e0 COVID-19, pesquisadores da Funda\u00e7\u00e3o Oswaldo Cruz (Fiocruz) identificaram que dois medicamentos j\u00e1 usados para o tratamento da hepatite C no Brasil inibem a replica\u00e7\u00e3o do novo coronav\u00edrus\u2026 [+3001 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Reitor de universidade argentina diz que Decotelli n\u00e3o concluiu doutorado e teve tese reprovada; novo ministro afirma que cursou todos os cr\u00e9ditos - G1",
            "description": "Decotelli afirmou que concluiu todo o curso, completou todos os cr\u00e9ditos, s\u00f3 n\u00e3o fez a defesa de tese. Em curr\u00edculo acad\u00eamico, consta que ele teria obtido o t\u00edtulo.",
            "url": "https://g1.globo.com/educacao/noticia/2020/06/26/reitor-de-universidade-argentina-diz-que-decotelli-nao-concluiu-doutorado-novo-ministro-diz-que-cursou-todos-os-creditos.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/f3R-pY2IgP_OUjpQ38sbRdg1Qms=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s03.video.glbimg.com/x720/8655718.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-26T20:36:00Z",
            "content": "O reitor da Universidade Nacional de Rosario, Franco Bartolacci, afirmou nesta sexta-feira (26) que o novo ministro da Educa\u00e7\u00e3o brasileiro, Carlos Alberto Decotelli da Silva, n\u00e3o obteve t\u00edtulo de dou\u2026 [+3184 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Conjur.com.br"
            },
            "author": "S\u00e9rgio Rodas",
            "title": "TJ-RJ contraria entendimento do STF ao manter foro especial de Fl\u00e1vio Bolsonaro - Consultor Jur\u00eddico",
            "description": "A decis\u00e3o da 3\u00aa C\u00e2mara Criminal do Tribunal de Justi\u00e7a do Rio de Janeiro de tirar a investiga\u00e7\u00e3o contra o senador Fl\u00e1vio Bolsonaro (Republicanos-RJ) da primeira inst\u00e2ncia e atribui-la ao \u00d3rg\u00e3o Especial da corte contraria o entendimento do Supremo Tribunal Fed\u2026",
            "url": "https://www.conjur.com.br/2020-jun-26/tj-rj-contraria-supremo-manter-foro-especial-flavio-bolsonaro",
            "urlToImage": "https://s.conjur.com.br/img/b/banner-flavio-bolsonaro-interna.jpeg",
            "publishedAt": "2020-06-26T20:31:00Z",
            "content": "A decis\u00e3o da 3\u00aa C\u00e2mara Criminal do Tribunal de Justi\u00e7a do Rio de Janeiro de tirar a investiga\u00e7\u00e3o contra o senador Fl\u00e1vio Bolsonaro (Republicanos-RJ) da primeira inst\u00e2ncia e atribui-la ao \u00d3rg\u00e3o Especi\u2026 [+3678 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Omelete.com.br"
            },
            "author": "Camila Sousa",
            "title": "Margot Robbie vai estrelar novo filme de Piratas do Caribe - Omelete",
            "description": "Margot Robbie vai estrelar novo filme de Piratas do Caribe focado em personagens femininas",
            "url": "https://www.omelete.com.br/filmes/piratas-do-caribe-margot-robbie",
            "urlToImage": "https://cdn.ome.lt/_sWa_WoFuvgnvg8MbCupShiuGVQ=/1200x630/smart/extras/conteudos/margot_eyTYKzq.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-26T20:28:34Z",
            "content": "Segundo o Hollywood Reporter, site conhecido por not\u00edcias confi\u00e1veis da cultura pop, Margot Robbie vai estrelar o novo filme de Piratas do Caribe. Ela vai repetir a parceria com\u00a0Christina Hodson, rot\u2026 [+668 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Canaltech.com.br"
            },
            "author": "Rubens Eishima",
            "title": "Entenda como a Apple vai melhorar os controles de games rodados no iPad - Canaltech",
            "description": "A Apple publicou em seu site como funcionar\u00e1 a implementa\u00e7\u00e3o das novas APIs para jogos em seus sistemas m\u00f3veis. A principal novidade \u00e9 o suporte dedicado a mouse e teclado em games no iPadOS, permitindo a convers\u00e3o de jogos do Windows",
            "url": "https://canaltech.com.br/ios/entenda-como-a-apple-vai-melhorar-os-controles-de-games-rodados-no-ipad-167100/",
            "urlToImage": "https://timeline.canaltech.com.br/351910.700/entenda-como-a-apple-vai-melhorar-os-controles-de-games-rodados-no-ipad-167100.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-26T20:26:29Z",
            "content": "Entre as novidades dos sistemas operacionais da Apple iOS, iPadOS e tvOS est\u00e1 o suporte melhorado para controles em jogos. Como parte de seu evento para desenvolvedores, a WWDC, a empresa deu mais de\u2026 [+2520 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Lance.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Na Justi\u00e7a, Flamengo cita 'abuso' da Globo e real\u00e7a: 'Quem n\u00e3o pode ser prejudicado \u00e9 o torcedor' - LANCE!",
            "description": "LANCE! teve acesso ao documento do Rubro-Negro, emitido ap\u00f3s determina\u00e7\u00e3o&nbsp;do juiz Ricardo Cyfer, da 10\u00aa Vara C\u00edvel do Tribunal de Justi\u00e7a do Estado do Rio de Janeiro (TJRJ)",
            "url": "https://www.lance.com.br/flamengo/justica-cita-abuso-globo-realca-quem-nao-pode-ser-prejudicado-torcedor.html",
            "urlToImage": "http://www.lance.com.br/files/og_image/uploads/2020/01/16/5e20e958cb521.jpeg",
            "publishedAt": "2020-06-26T20:16:25Z",
            "content": "O Flamengo j\u00e1 confirmou que transmitir\u00e1\u00a0transmitir\u00e1 a partida contra o Boavista, na pr\u00f3xima quarta-feira, dia 1\u00ba de julho, em seu canal no Youtube. Em atrito com o Grupo Globo, que o acionou na Justi\u2026 [+3879 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "BBC News"
            },
            "author": "https://www.facebook.com/bbcnews",
            "title": "O que \u00e9 o n\u00famero gugol, que inspirou o Google - BBC News Brasil",
            "description": "Ele foi criado no in\u00edcio do s\u00e9culo passado e \u00e9 t\u00e3o grande que supera a quantidade de \u00e1tomos que existem no universo; hoje, \u00e9 um dos termos mais falados no mundo.",
            "url": "https://www.bbc.com/portuguese/geral-53158513",
            "urlToImage": "https://ichef.bbci.co.uk/news/1024/branded_portuguese/C7C9/production/_113054115_whatsubject.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-26T20:15:35Z",
            "content": "Direito de imagemGETTYImage caption\r\n Um gugol \u00e9 1 seguido de 100 zeros; termo inspirou nome do mecanismo de pesquisa do Google\r\nIsto \u00e9 um gugol:\r\n10. 000. 000. 000. 000. 000. 000. 000. 000. 000. 000\u2026 [+5668 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "R7.com"
            },
            "author": "R7.com",
            "title": "D\u00f3lar dispara 2,58% e fecha a semana negociado a R$ 5,46 - R7",
            "description": "Salto que levou a moeda norte-americana ao maior patamar desde 22 de maio ocorreu mesmo ap\u00f3s interven\u00e7\u00e3o do BC no mercado de c\u00e2mbio",
            "url": "https://noticias.r7.com/economia/dolar-dispara-258-e-fecha-a-semana-negociado-a-r-546-26062020",
            "urlToImage": "https://img.r7.com/images/dolar-moeda-dinheiro-notas-cedulas-18022019172853997?dimensions=600x315&crop_position=c",
            "publishedAt": "2020-06-26T20:09:00Z",
            "content": "O mercado de c\u00e2mbio no Brasil voltou a registrar preg\u00e3o de forte volatilidade nesta sexta-feira (26), com o d\u00f3lar chegando a disparar mais de 3% e fechando na m\u00e1xima em um m\u00eas.\u00a0\r\nO d\u00f3lar \u00e0 vista ence\u2026 [+909 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Nova Fiat Strada chega \u00e0s lojas em tr\u00eas vers\u00f5es partindo de R$ 63.590 - UOL",
            "description": "A Fiat revelou hoje (26) os pre\u00e7os e detalhes das vers\u00f5es da nova Strada.A picape foi revelada em abril, mas as informa\u00e7\u00f5es n\u00e3o foram divulgadas na ocasi\u00e3o. A linha ser\u00e1 composta por tr\u00eas vers\u00f5es de acabamento (Endurance, Freedom e Volcano), dois tipos de",
            "url": "https://www.uol.com.br/carros/noticias/redacao/2020/06/26/nova-fiat-strada-estreia-com-cabine-dupla-de-verdade-e-motores-13-e-14.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/entretenimento/17/2020/06/26/fiat-strada-volcano-13-2021-1593177872363_v2_750x421.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-26T19:59:12Z",
            "content": "A Fiat revelou hoje (26) os pre\u00e7os e detalhes das vers\u00f5es da nova Strada.\r\nA picape foi revelada em abril, mas as informa\u00e7\u00f5es n\u00e3o foram divulgadas na ocasi\u00e3o. A linha ser\u00e1 composta por tr\u00eas vers\u00f5es d\u2026 [+4982 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Tecmundo.com.br"
            },
            "author": "Equipe TecMundo",
            "title": "The Boys: 2\u00aa temporada tem data de estreia anunciada em v\u00eddeo - Tecmundo",
            "description": "Novos epis\u00f3dios da s\u00e9rie chegam ao servi\u00e7o de streaming a partir de setembro",
            "url": "https://www.tecmundo.com.br/cultura-geek/154598-the-boys-2-temporada-tem-data-estreia-anunciada-video.htm",
            "urlToImage": "https://img.ibxk.com.br/2020/06/26/26163720489331.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-26T19:37:00Z",
            "content": "O\u00a0Amazon Prime Video anunciou, nesta sexta-feira (26), que os tr\u00eas primeiros epis\u00f3dios da segunda temporada de The Boys ser\u00e3o lan\u00e7ados no dia 4 de setembro de 2020.\r\nNovos epis\u00f3dios estar\u00e3o dispon\u00edve\u2026 [+1796 chars]"
        }
    ]
}