{
    "status": "ok",
    "totalResults": 34,
    "articles": [
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Revistaforum.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "PC Siqueira apaga canal do YouTube ap\u00f3s den\u00fancia de pedofilia - Revista F\u00f3rum",
            "description": "O influenciador dep\u00f4s \u00e0 pol\u00edcia na segunda-feira, depois de negar acusa\u00e7\u00f5es em postagem no Instagram, que tamb\u00e9m foi deletada",
            "url": "https://revistaforum.com.br/brasil/pc-siqueira-apaga-canal-do-youtube-apos-denuncia-de-pedofilia/",
            "urlToImage": "https://cdn.revistaforum.com.br/wp-content/uploads/2020/06/captura-de-tela-2020-06-17-as-20.14.16.png",
            "publishedAt": "2020-06-17T23:48:01Z",
            "content": "O canal de PC Siqueira no YouTube, \u201cMasPoxaVida\u201d, foi apagado nesta ter\u00e7a-feira (16), ap\u00f3s o influencer ser acusado de se envolver em um caso de pedofilia. Siqueira tamb\u00e9m tornou privado o seu perfil\u2026 [+582 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Mega-Sena acumula e vai a R$ 37 milh\u00f5es no pr\u00f3ximo sorteio; veja n\u00fameros - UOL Not\u00edcias",
            "description": "O pr\u00eamio de R$ 31,3 milh\u00f5es do concurso 2271 da Mega-Sena acumulou. Ap\u00f3s sorteio realizado hoje em S\u00e3o Paulo, ningu\u00e9m acertou as seis dezenas (06-10-27-28-41-52) sorteadas pela Caixa. Por conta disso, o pr\u00f3ximo sorteio ter\u00e1 uma premia\u00e7\u00e3o estimada em R$ 37",
            "url": "https://noticias.uol.com.br/ultimas-noticias/2020/06/17/mega-sena-2271-resultado-do-sorteio.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/2014/08/25/dinheiro-real-notas-de-real-moedas-economia-brasileira-1408989908214_750x421.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-17T23:44:09Z",
            "content": "O pr\u00eamio de R$ 31,3 milh\u00f5es do concurso 2271 da Mega-Sena acumulou. Ap\u00f3s sorteio realizado hoje em S\u00e3o Paulo, ningu\u00e9m acertou as seis dezenas (06-10-27-28-41-52) sorteadas pela Caixa. Por conta disso\u2026 [+3490 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Botafogo n\u00e3o aceita jogar em junho e prepara a\u00e7\u00e3o judicial em caso de negativa da Ferj - globoesporte.com",
            "description": "Federa\u00e7\u00e3o marcou jogos do Botafogo para os dias 22 e 26 de junho; clube afirma que s\u00f3 voltar\u00e1 aos gramados em julho e garante querer participar do Campeonato Carioca",
            "url": "https://globoesporte.globo.com/futebol/times/botafogo/noticia/botafogo-nao-aceita-jogar-na-segunda-e-prepara-acao-judicial-em-caso-de-negativa-da-ferj.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/mhe_mMyBVQ4tyMluk1V_9kJPHCs=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_bc8228b6673f488aa253bbcb03c80ec5/internal_photos/bs/2020/V/t/spVe7BRkCQDoxW4Vqx9g/mufa.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-17T23:32:00Z",
            "content": "Em reuni\u00e3o com o prefeito do Rio de Janeiro nesta quarta, o presidente do Botafogo, Nelson Mufarrej, refor\u00e7ou a solicita\u00e7\u00e3o e disse que a comiss\u00e3o t\u00e9cnica alvinegra pediu pelo menos duas semanas de t\u2026 [+1372 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Brasil tem 1.209 mortes por coronav\u00edrus em 24 horas, revela cons\u00f3rcio de ve\u00edculos de imprensa; s\u00e3o 46.665 no total - G1",
            "description": "Pelo 2\u00ba dia consecutivo, pa\u00eds tem mais de 1,2 mil mortes no per\u00edodo de 24 horas; n\u00famero se aproxima dos 50 mil. S\u00e3o Paulo tem recorde mais uma vez, com 389 \u00f3bitos.",
            "url": "https://g1.globo.com/bemestar/coronavirus/noticia/2020/06/17/brasil-tem-1209-mortes-por-coronavirus-em-24-horas-revela-consorcio-de-veiculos-de-imprensa-sao-46665-no-total.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/GEn1-JWkSAdn_5tJdrtVHQ3LN_A=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s02.video.glbimg.com/x720/8633781.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-17T23:00:00Z",
            "content": "O Brasil teve 1.209 novas mortes registradas em raz\u00e3o do novo coronav\u00edrus em 24 horas, mostra levantamento feito pelo cons\u00f3rcio de ve\u00edculos de imprensa junto \u00e0s secretarias estaduais de Sa\u00fade. Com is\u2026 [+3656 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Napoli faz festa em est\u00e1dio vazio, mas v\u00ea cidade 'bombar' com t\u00edtulo - UOL",
            "description": "O Napoli venceu a Juventus nos p\u00eanaltis e conquistou o t\u00edtulo da Copa da It\u00e1lia. Em campo, os jogadores fizeram festa no vazio Est\u00e1dio Ol\u00edmpico de Roma, mas a situa\u00e7\u00e3o foi diferente em N\u00e1poles.Os torcedores se aglomeraram na cidade que fica no Sul do pa\u00eds",
            "url": "https://www.uol.com.br/esporte/futebol/ultimas-noticias/2020/06/17/napoli-faz-festa-em-estadio-vazio-mas-ve-cidade-bombar-com-titulo.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/esporte/68/2020/06/17/torcedores-do-napoli-se-aglomeram-apos-titulo-da-copa-da-italia-1592434643237_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-17T22:50:03Z",
            "content": "O Napoli venceu a Juventus nos p\u00eanaltis e conquistou o t\u00edtulo da Copa da It\u00e1lia. Em campo, os jogadores fizeram festa no vazio Est\u00e1dio Ol\u00edmpico de Roma, mas a situa\u00e7\u00e3o foi diferente em N\u00e1poles.\r\nOs t\u2026 [+1401 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "David Luiz assume culpa por derrota e diz que \"deveria ter tomado decis\u00e3o\" sobre contrato - globoesporte.com",
            "description": "Zagueiro falha, comete p\u00eanalti e \u00e9 expulso no 3 a 0 sofrido pelo Arsenal para o Manchester City: \"N\u00e3o quero dar desculpas, apenas assumir meus erros na partida\"",
            "url": "https://globoesporte.globo.com/futebol/futebol-internacional/futebol-ingles/noticia/david-luiz-assume-culpa-por-derrota-e-diz-que-deveria-ter-tomado-decisao-sobre-contrato.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/qqsW7FHucWajVtdpsRQZif_PftE=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_bc8228b6673f488aa253bbcb03c80ec5/internal_photos/bs/2020/B/G/OS3jUVQC69Qph9VEAuPw/2020-06-17t202932z-854428162-up1eg6h1kx89w-rtrmadp-3-soccer-england-mci-ars-report.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-17T22:30:00Z",
            "content": "David Luiz teve uma noite para esquecer na volta do Campeonato Ingl\u00eas, nesta quarta-feira. O zagueiro saiu do banco de reservas para substituir Pablo Mar\u00ed ainda no primeiro tempo, falhou feio no prim\u2026 [+1613 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Joice Hasselmann \u00e9 diagnosticada com Covid-19 e internada com 1/4 do pulm\u00e3o comprometido - G1",
            "description": "Por meio de uma publica\u00e7\u00e3o nas redes sociais, Hasselmann disse que teve crises de tosse, febre e falta de ar e afirmou que a doen\u00e7a 'n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 uma gripezinha'.",
            "url": "https://g1.globo.com/sp/sao-paulo/noticia/2020/06/17/joice-hasselmann-e-diagnosticada-com-covid-19-e-esta-internada-com-14-do-pulmao-comprometido.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/HeWZo9o1vZARByXcNavJcD6UO9I=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2019/T/d/909wghR9u6mXMz2rA6GQ/joice-deputada.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-17T22:27:00Z",
            "content": "A deputada federal Joice Hasselmann (PSL-SP) informou nesta quarta-feira (17) que recebeu diagn\u00f3stico positivo para o novo coronav\u00edrus e est\u00e1 internada para tratar a doen\u00e7a. Por meio de uma publica\u00e7\u00e3\u2026 [+1282 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "info-money",
                "name": "InfoMoney"
            },
            "author": null,
            "title": "Ita\u00fa e BB reduzem taxas de juros para PF e PJ ap\u00f3s corte da Selic - InfoMoney",
            "description": "Novas taxas passam a valer na pr\u00f3xima segunda-feira (22)",
            "url": "https://www.infomoney.com.br/minhas-financas/itau-e-bb-reduzem-taxas-de-juros-para-pf-e-pj-apos-corte-da-selic/",
            "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2019/09/moeda-queda-juros.jpg?fit=900%2C600&quality=75&strip=all",
            "publishedAt": "2020-06-17T22:12:39Z",
            "content": "S\u00c3O PAULO \u2013 Ap\u00f3s o Comit\u00ea de Pol\u00edticas Monet\u00e1rias (Copom) anunciar nesta quinta-feira (17) um corte de 0,75 ponto percentual da taxa Selic, que passou para um novo patamar de 2,25% ao ano, as princip\u2026 [+2041 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Com Selic a 2,25%, poupan\u00e7a passa a render 1,58% ao ano e 0,13% ao m\u00eas - G1",
            "description": "Mesmo com rendimento menor, retorno da poupan\u00e7a ainda supera o de muitos fundos de renda fixa, aponta Anefac.",
            "url": "https://g1.globo.com/economia/noticia/2020/06/17/com-selic-a-225percent-poupanca-passa-a-render-158percent-ao-ano-e-013percent-ao-mes.ghtml",
            "urlToImage": "https://s.glbimg.com/jo/g1/static/live/imagens/img_facebook.png",
            "publishedAt": "2020-06-17T21:24:00Z",
            "content": "Com o novo corte na taxa b\u00e1sica de juros da economia brasileira, a Selic, a caderneta de poupan\u00e7a passar\u00e1 a render ainda menos. Nesta quarta-feira (17), o Copom (Comit\u00ea de Pol\u00edtica Monet\u00e1ria) reduziu\u2026 [+3662 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Kristen Stewart vai interpretar princesa Diana no filme 'Spencer' - G1",
            "description": "Pablo Larra\u00edn, de 'Jackie', vai dirigir filme cujo t\u00edtulo faz refer\u00eancia ao sobrenome de solteira de Diana, que morreu em 1997.",
            "url": "https://g1.globo.com/pop-arte/cinema/noticia/2020/06/17/kristen-stewart-vai-interpretar-princesa-diana-no-filme-spencer.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/H0p8MndHBZWUsnuYtDiHtuEOrf4=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2018/H/t/y147FRSDimDxTgtZF5aA/ap18128632656008-b.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-17T21:10:00Z",
            "content": "Kristen Stewart, atriz de \"As Panteras\" (2019), vai interpretar a princesa Diana (1961-1997) no filme \"Spencer\". Dirigido por Pablo Larra\u00edn (\"Jackie\"), a produ\u00e7\u00e3o cujo t\u00edtulo faz refer\u00eancia ao sobren\u2026 [+727 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Secret\u00e1rio olavista e evang\u00e9lico \u00e0 frente da Capes s\u00e3o cotados para o Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o - Folha de S.Paulo",
            "description": "Bolsonaro \u00e9 pressionado a manter pasta sob comando de ala ideol\u00f3gica, mesmo ap\u00f3s sa\u00edda de Weintraub",
            "url": "https://www1.folha.uol.com.br/educacao/2020/06/secretario-olavista-e-evangelico-a-frente-da-capes-sao-cotados-para-o-ministerio-da-educacao.shtml",
            "urlToImage": "https://f.i.uol.com.br/fotografia/2019/12/22/15770525435dffe97fb9805_1577052543_3x2_rt.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-17T20:58:34Z",
            "content": "Com a imin\u00eancia da sa\u00edda de Abraham Weintraub do MEC (Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o), o presidente Jair Bolsonaro (sem partido) tem sido pressionado a manter a pasta sob o comando da ala ideol\u00f3gica e olavis\u2026 [+2568 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Para OMS, Brasil caminha para estabiliza\u00e7\u00e3o e precisa redobrar cautela - Folha de S.Paulo",
            "description": "Diretor diz que epidemia ainda \u00e9 severa e que medidas de preven\u00e7\u00e3o devem ser refor\u00e7adas para evitar nova alta",
            "url": "https://www1.folha.uol.com.br/equilibrioesaude/2020/06/para-oms-brasil-caminha-para-estabilizacao-e-precisa-redobrar-cautela.shtml",
            "urlToImage": "https://f.i.uol.com.br/fotografia/2020/03/18/15845661045e728f580f323_1584566104_3x2_rt.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-17T20:31:44Z",
            "content": "A epidemia ainda \u00e9 muito severa no Brasil, mas h\u00e1 sinais de que ela est\u00e1 se estabilizando, afirmou nesta quarta (17) o diretor-executivo da OMS (Organiza\u00e7\u00e3o Mundial da Sa\u00fade), Michael Ryan. Segundo e\u2026 [+2096 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Moneytimes.com.br"
            },
            "author": "Reuters",
            "title": "S&P encerra em queda com novos casos de... - Money Times",
            "description": "O S&P 500 e o Dow reverteram os ganhos de mais cedo e interromperam uma s\u00e9rie de valoriza\u00e7\u00f5es de tr\u00eas dias (Imagem: Reuters/Brendan McDermid) \u00a0O \u00edndice S&P 500 fechou em baixa nesta quarta-feira, com not\u00edcias sobre a pandemia e perspectiva de uma nova rodada \u2026",
            "url": "https://www.moneytimes.com.br/sp-encerra-em-queda-com-novos-casos-de-covid-19/",
            "urlToImage": "https://media.moneytimes.com.br/uploads/2020/06/wall-street.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-17T20:26:45Z",
            "content": "O \u00edndice S&amp;P 500 fechou em baixa nesta quarta-feira, com not\u00edcias sobre a pandemia e perspectiva de uma nova rodada de bloqueios econ\u00f4micos atenuando otimismo de investidores sobre sinais de recu\u2026 [+1448 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Ex-policial que matou a tiros Rayshard Brooks recebe 11 acusa\u00e7\u00f5es nos EUA, incluindo homic\u00eddio culposo - G1",
            "description": "Se condenado especificamente por homic\u00eddio culposo, Garrett Rolfe poder\u00e1 ser condenado \u00e0 pris\u00e3o perp\u00e9tua sem direito a liberdade condicional ou pena de morte. Brooks foi baleado pelas costas e morte ampliou protestos por racismo na pol\u00edcia dos EUA.",
            "url": "https://g1.globo.com/mundo/noticia/2020/06/17/ex-policial-que-matou-a-tiros-rayshard-brooks-recebe-11-acusacoes-nos-eua-incluindo-homicidio-culposo.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/87j8GKodbA2sXkuCuxKkovtX1jE=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/Q/R/TkBcGBTIivYWjBVFkBNQ/ap20169612911959.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-17T20:05:00Z",
            "content": "O ex-policial que matou a tiros Rayshard Brooks recebeu 11 acusa\u00e7\u00f5es nesta quarta-feira (17), incluindo homic\u00eddio culposo (quando h\u00e1 inten\u00e7\u00e3o de matar). Se considerado culpado por esse item espec\u00edfic\u2026 [+5087 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "BBC News"
            },
            "author": "https://www.facebook.com/bbcnews",
            "title": "Coronav\u00edrus: as raz\u00f5es da OMS para suspender novamente testes com hidroxicloroquina - BBC News Brasil",
            "description": "A Organiza\u00e7\u00e3o Mundial da Sa\u00fade (OMS) decidiu suspender, pela segunda vez, os estudos que avaliam o potencial da droga hidroxicloroquina como tratamento para pacientes com coronav\u00edrus. A hidroxicloroquina era uma das quatro apostas de tratamento em an\u00e1lise no \u2026",
            "url": "https://www.bbc.com/portuguese/internacional-53085371",
            "urlToImage": "https://ichef.bbci.co.uk/news/1024/branded_portuguese/10711/production/_112954376_f2029dfc-a1ed-4529-86ce-0c01f22e876d.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-17T19:42:15Z",
            "content": "Direito de imagemGetty Images\r\nA Organiza\u00e7\u00e3o Mundial da Sa\u00fade (OMS) decidiu suspender, pela segunda vez, os estudos que avaliam o potencial da droga hidroxicloroquina como tratamento para pacientes c\u2026 [+4923 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Ex-assessor da Casa Branca diz que Trump pediu ao presidente da China ajuda para se reeleger, diz imprensa dos EUA - G1",
            "description": "Trecho faz parte de livro que ser\u00e1 lan\u00e7ado por John Bolton, ex-bra\u00e7o direito da presid\u00eancia dos EUA para seguran\u00e7a nacional. Segundo publica\u00e7\u00e3o, Trump mostrou ser favor\u00e1vel \u00e0 ideia de invadir a Venezuela.",
            "url": "https://g1.globo.com/mundo/eleicoes-nos-eua/2020/noticia/2020/06/17/ex-assessor-da-casa-branca-diz-que-trump-pediu-ao-presidente-da-china-ajuda-para-se-reeleger-diz-jornal.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/z4mvwvvQBvPqp67zbmtw9bPqW9w=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2019/o/H/iKYgiBSCCmvUJzTF4M0w/trump.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-17T19:37:00Z",
            "content": "Esse \u00e9 um dos trechos do livro que deve ser publicado nos pr\u00f3ximos dias pelo ex-assessor de Seguran\u00e7a Nacional dos EUA John Bolton, divulgados nesta quarta-feira (17) por ve\u00edculos de imprensa norte-a\u2026 [+3823 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Coronav\u00edrus: o que \u00e9 a dexametasona e por que n\u00e3o pode ser tomada sem indica\u00e7\u00e3o m\u00e9dica - VivaBem",
            "description": "Promessas de tratamentos podem trazer perigos, como o da automedica\u00e7\u00e3o.Nesta ter\u00e7a (16), um grupo de pesquisadores da Universidade Oxford, no Reino Unido, anunciou que, segundo um estudo realizado por eles, o corticoide dexametasona reduziu a mortalidade",
            "url": "https://www.uol.com.br/vivabem/noticias/bbc/2020/06/17/coronavirus-o-que-e-a-dexametasona-e-por-que-nao-pode-ser-tomada-sem-indicacao-medica.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/entretenimento/bd/2020/06/17/imagem-montada-de-dexametasona-em-hospital-1592421347822_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-17T19:30:25Z",
            "content": "Promessas de tratamentos podem trazer perigos, como o da automedica\u00e7\u00e3o.\r\nNesta ter\u00e7a (16), um grupo de pesquisadores da Universidade Oxford, no Reino Unido, anunciou que, segundo um estudo realizado \u2026 [+6607 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Supremo forma maioria favor\u00e1vel ao prosseguimento do inqu\u00e9rito das fake news - G1",
            "description": "Inqu\u00e9rito foi instaurado pelo pr\u00f3prio Supremo Tribunal Federal para apurar difus\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es falsas e amea\u00e7as a ministros. Partido moveu a\u00e7\u00e3o que questionou legalidade.",
            "url": "https://g1.globo.com/politica/noticia/2020/06/17/supremo-forma-maioria-favoravel-ao-prosseguimento-do-inquerito-das-fake-news.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/95YqK5BK5VcAqOfJpI7PUncn9ok=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s02.video.glbimg.com/x720/8618005.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-17T19:28:00Z",
            "content": "O Supremo Tribunal Federal (STF) formou nesta quarta-feira (17) maioria de votos favor\u00e1veis ao prosseguimento do chamado \"inqu\u00e9rito das fake news\", aberto no ano passado por iniciativa do pr\u00f3prio tri\u2026 [+8477 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Meutimao.com.br"
            },
            "author": "Rodrigo Vessoni",
            "title": "Corinthians demonstra irrita\u00e7\u00e3o e surpresa com decis\u00e3o sobre treinos; FPF marca reuni\u00e3o - Meu Tim\u00e3o",
            "description": "A diretoria do Corinthians ficou surpresa e irritada com a decis\u00e3o do Governo de S\u00e3o Paulo de liberar a volta aos treinos apenas no pr\u00f3ximo dia 1\u00ba de julho, anunciada pelo governador Jo\u00e3o D\u00f3ria.",
            "url": "https://www.meutimao.com.br/noticias-do-corinthians/350232/corinthians-demonstra-irritacao-e-surpresa-com-decisao-sobre-treinos-fpf-marca-reuniao",
            "urlToImage": "https://cdn.meutimao.com.br/_upload/noticia-share/facebook/2020/06/17/shopping-pode-corinthians-demonstra-irritacao-e_f01844b.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-17T18:54:32Z",
            "content": "A diretoria do Corinthians ficou surpresa e irritada com a decis\u00e3o do Governo de S\u00e3o Paulo de liberar a volta aos treinos apenas no pr\u00f3ximo dia 1\u00ba de julho. O governador Jo\u00e3o Doria anunciou a medida \u2026 [+1884 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Extremista Sara Giromini \u00e9 transferida da PF para penitenci\u00e1ria feminina de Bras\u00edlia - G1",
            "description": "Ela deixou sede da sede da Pol\u00edcia Federal no meio da tarde. G1 aguarda posicionamento da defesa de Sara.",
            "url": "https://g1.globo.com/df/distrito-federal/noticia/2020/06/17/extremista-sara-giromini-e-transferida-da-pf-para-penitenciaria-feminina-de-brasilia.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/JtdGY8q909YspF1GVFGwFh7EK5w=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/y/z/5pZJQPTKmBWZBHYjlaFQ/sara.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-17T18:51:00Z",
            "content": "A extremista Sara Giromini, chefe do grupo \"300 do Brasil\", de apoio ao presidente Jair Bolsonaro (sem partido), foi transferida durante a tarde desta quarta-feira (17), da Pol\u00edcia Federal para a Pen\u2026 [+3613 chars]"
        }
    ]
}