{
    "status": "ok",
    "totalResults": 34,
    "articles": [
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Editalconcursosbrasil.com.br"
            },
            "author": "Renato Soares",
            "title": "Terceira parcela do aux\u00edlio emergencial n\u00e3o ser\u00e1 paga a todos; Veja quem pode ficar de fora - Edital Concursos Brasil",
            "description": "Vice-presidente da Caixa informou que rean\u00e1lises s\u00e3o feitas a cada rodada na tentativa de evitar fraudes nos repasses.",
            "url": "https://editalconcursosbrasil.com.br/noticias/2020/06/terceira-parcela-do-auxilio-emergencial-nao-sera-paga-a-todos-veja-quem-pode-ficar-de-fora/",
            "urlToImage": "https://editalconcursosbrasil.com.br/wp-content/uploads/2020/05/segunda-parcela-do-aux\u00edlio-n\u00e3o-caiu-o-que-fazer.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-15T21:56:21Z",
            "content": "Benefici\u00e1rios do aux\u00edlio emergencial de R$ 600,00 que receberam a primeira e segunda parcela podem n\u00e3o receber a terceira. Isso porque a cada rodada s\u00e3o feitas novas an\u00e1lises sobre os dados informado\u2026 [+2318 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Estado de SP registra queda de novas mortes semanais por Covid-19 pela primeira vez, mas diferen\u00e7a \u00e9 de apenas 3 \u00f3bitos - G1",
            "description": "Compara\u00e7\u00e3o aponta para estabiliza\u00e7\u00e3o de novas mortes registradas, mas valor ainda \u00e9 alto em mais de 1,5 mil por semana. Governo iniciou flexibiliza\u00e7\u00e3o da quarentena antes que houvesse queda sustentada de novas mortes e casos.",
            "url": "https://g1.globo.com/sp/sao-paulo/noticia/2020/06/15/estado-de-sp-registra-queda-de-novas-mortes-semanais-por-covid-19-pela-primeira-vez-mas-diferenca-e-de-apenas-3-obitos.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/L00Av80rTY0IdsZ2iHQlUwLaaFg=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s01.video.glbimg.com/x720/8627620.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-15T21:11:00Z",
            "content": "O estado de S\u00e3o Paulo registou pela primeira vez um n\u00famero menor de novas mortes semanais por coronav\u00edrus em compara\u00e7\u00e3o com a semana anterior. A diferen\u00e7a, no entanto, \u00e9 de apenas 3 \u00f3bitos. Entre os \u2026 [+3491 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Tribunadejundiai.com.br"
            },
            "author": "Reda\u00e7\u00e3o",
            "title": "Farmac\u00eautica Astrazeneca diz que ter\u00e1 230 milh\u00f5es de vacinas prontas ainda neste ano - Tribuna de Jundia\u00ed",
            "description": "\u201cNossa vontade \u00e9 a de poder comprimir em um ano um processo que normalmente leva v\u00e1rios anos",
            "url": "https://tribunadejundiai.com.br/saude/coronavirus/farmaceutica-astrazeneca-diz-que-tera-230-milhoes-de-vacinas-prontas-ainda-neste-ano/",
            "urlToImage": "https://tribunadejundiai.com.br/wp-content/uploads/2020/06/person-holding-test-tubes-3735747-min.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-15T20:48:45Z",
            "content": "No \u00faltimo s\u00e1bado (13), o diretor-executivo da farmac\u00eautica anglo-sueca Astrazeneca, Pascal Soriot, anunciou que 230 milh\u00f5es de doses de vacina contra o novo coronav\u00edrus podem estar prontas at\u00e9 o fina\u2026 [+931 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Barragem se rompe em Sair\u00e9 e \u00e1gua invade casas em Barra de Guabiraba - G1",
            "description": "Mais de mil pessoas precisaram ser retiradas das casas, segundo informou a Defesa Civil. Ainda n\u00e3o h\u00e1 informa\u00e7\u00f5es de v\u00edtimas.",
            "url": "https://g1.globo.com/pe/caruaru-regiao/noticia/2020/06/15/barragem-rompe-em-saire-e-agua-invade-casas-em-barra-de-guabiraba.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/CjlFdY2D5v38rWlR3e5v6zLHhko=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s03.video.glbimg.com/x720/8627570.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-15T20:33:00Z",
            "content": "A barragem Guilherme Pontes se rompeu na tarde segunda-feira (15) na zona rural de Sair\u00e9, no Agreste de Pernambuco, e invadiu a cidade de Barra de Guabiraba, a 117km do Recife . De acordo com a Defes\u2026 [+1335 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "info-money",
                "name": "InfoMoney"
            },
            "author": null,
            "title": "Ibovespa ensaia recupera\u00e7\u00e3o ap\u00f3s not\u00edcias de Fed e 5G, mas fecha em queda de 0,45%; d\u00f3lar sobe a R$ 5,14 - InfoMoney",
            "description": "Mercado termina a sess\u00e3o com leve desempenho negativo, na contram\u00e3o das bolsas dos EUA",
            "url": "https://www.infomoney.com.br/mercados/ibovespa-ensaia-recuperacao-apos-noticias-de-fed-e-5g-mas-fecha-em-queda-de-045-dolar-sobe-a-r-514/",
            "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2019/12/blur-1853262_1280.jpg?fit=1280%2C960&quality=75&strip=all",
            "publishedAt": "2020-06-15T20:26:27Z",
            "content": "S\u00c3O PAULO \u2013 O Ibovespa fechou em leve queda nesta segunda-feira (15), depois de chegar a cair quase 3% na abertura em meio a preocupa\u00e7\u00f5es com uma segunda onda do coronav\u00edrus. \u00c0 tarde, no entanto, a B\u2026 [+6304 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Trump diz que continuar\u00e1 enviando hidroxicloroquina ao Brasil mesmo ap\u00f3s EUA vetarem uso emergencial do medicamento - G1",
            "description": "FDA divulgou documento nesta segunda-feira e disse que 'n\u00e3o \u00e9 mais razo\u00e1vel acreditar que as formula\u00e7\u00f5es orais de hidroxicloroquina e de cloroquina posam ser eficazes'.",
            "url": "https://g1.globo.com/bemestar/coronavirus/noticia/2020/06/15/trump-diz-que-continuara-enviando-hidroxicloroquina-ao-brasil-mesmo-apos-eua-vetarem-uso-emergencial-do-medicamento.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/j8DAWLFlzf2kaL4-3VtLVR9pg4Q=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/7/a/tCOWZFRwGHmI5mYaUtRA/2020-06-15t185414z-1601137945-rc2u9h936t9r-rtrmadp-3-usa-trump.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-15T20:21:00Z",
            "content": "O presidente dos Estados Unidos, Donald Trump, disse nesta segunda-feira (15) que continuar\u00e1 enviando hidroxicloroquina ao Brasil mesmo ap\u00f3s a principal autoridade de vigil\u00e2ncia sanit\u00e1ria norte-ameri\u2026 [+5592 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Metropoles.com"
            },
            "author": null,
            "title": "PC Siqueira apaga postagem onde se defendia de acusa\u00e7\u00f5es de pedofilia - Metr\u00f3poles",
            "description": "Ap\u00f3s apagar a publica\u00e7\u00e3o, o youtuber postou um Stories com a frase \"se voc\u00ea deseja escurid\u00e3o, n\u00f3s apagamos a chama\", em ingl\u00eas",
            "url": "https://www.metropoles.com/celebridades/pc-siqueira-apaga-postagem-onde-se-defendia-de-acusacoes-de-pedofilia",
            "urlToImage": "https://uploads.metropoles.com/wp-content/uploads/2016/06/10085727/PC-Siqueira1.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-15T20:13:00Z",
            "content": "PC Siqueira decidiu apagar, na madrugada desta segunda-feira (15/6), a postagem que fez para se defender das acusa\u00e7\u00f5es de pedofilia que sofreu na internet e virou caso de pol\u00edcia.\r\nAp\u00f3s deletar a pos\u2026 [+2607 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": "Naira Trindade e Paula Ferreira",
            "title": "Ap\u00f3s encontro de Weintraub com manifestantes que atacaram STF, Bolsonaro estuda demiss\u00e3o - Jornal O Globo",
            "description": "Presidente diz que ministro n\u00e3o foi \"prudente\" e que procura como \"solucionar\" o caso",
            "url": "https://oglobo.globo.com/brasil/apos-encontro-de-weintraub-com-manifestantes-que-atacaram-stf-bolsonaro-estuda-demissao-24480802",
            "urlToImage": "https://ogimg.infoglobo.com.br/in/24480797-1d6-cbd/FT1086A/652/85594196_BSBBrasiliaBrasil08-11-2019Presidente-JairBolsonaro-acompanhado-do-ministro-d.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-15T20:12:00Z",
            "content": "BRAS\u00cdLIA A ida do ministro da Educa\u00e7\u00e3o, Abraham Weintraub, a uma manifesta\u00e7\u00e3o no domingo em Bras\u00edlia no momento em que o presidente Jair Bolsonaro tem buscado a concilia\u00e7\u00e3o com Judici\u00e1rio irritou o p\u2026 [+3703 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Caso Madeleine McCann: Pol\u00edcia portuguesa confirma que provas contra novo suspeito s\u00e3o \u201ccontundentes\u201d \u2014 saiba detalhes - Hugo Gloss",
            "description": "Semanas ap\u00f3s a divulga\u00e7\u00e3o do perfil de Christian Br\u00fcckner, novo suspeito do desaparecimento de Madeleine McCann, uma fonte da pol\u00edcia portuguesa afirmou que as novas provas contra o alem\u00e3o s\u00e3o \u201ccontundentes\u201d, ou seja, muito incisivas. O funcion\u00e1rio do alto es\u2026",
            "url": "https://hugogloss.uol.com.br/mundo/caso-madeleine-mccann-policia-portuguesa-confirma-que-provas-contra-novo-suspeito-sao-contundentes-saiba-detalhes/",
            "urlToImage": "https://media.hugogloss.uol.com.br/uploads/2020/06/madeleine-christian.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-15T20:11:49Z",
            "content": "Semanas ap\u00f3s a divulga\u00e7\u00e3o do perfil de Christian Br\u00fcckner, novo suspeito do desaparecimento de Madeleine McCann, uma fonte da pol\u00edcia portuguesa afirmou que as novas provas contra o alem\u00e3o s\u00e3o \u201ccontu\u2026 [+4610 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "BBC News"
            },
            "author": "https://www.facebook.com/bbcnews",
            "title": "'Evitamos que o matassem': a hist\u00f3ria da dram\u00e1tica foto em protesto contra o racismo no Reino Unido - BBC News Brasil",
            "description": "Patrick Hutchinson, um homem negro, foi fotografado resgatando um homem branco que havia sido agredido durante um confronto entre manifestantes durante as marchas antirracistas em Londres.",
            "url": "https://www.bbc.com/portuguese/internacional-53057967",
            "urlToImage": "https://ichef.bbci.co.uk/news/1024/branded_portuguese/620B/production/_112899052_p08gzdy7.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-15T19:46:43Z",
            "content": "Direito de imagemReutersImage caption\r\n Foto de Patrick Hutchinson carregando um manifestante viralizou nas redes sociais\r\n\"Evitamos que o matassem\". Assim, Patrick Hutchinson explicou uma foto que v\u2026 [+4050 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "info-money",
                "name": "InfoMoney"
            },
            "author": null,
            "title": "A\u00e7\u00e3o da Cielo fecha em alta de 14% ap\u00f3s saltar 34% em meio a acordo com WhatsApp \u2013 mas h\u00e1 motivos para tanto otimismo? - InfoMoney",
            "description": "Analistas destacam not\u00edcia positiva para a Cielo, mas avaliam potencial de entrada de outras empresas no acordo e que riscos continuam no radar",
            "url": "https://www.infomoney.com.br/mercados/acao-da-cielo-dispara-ate-33-apos-acordo-com-whatsapp-mas-ha-motivos-para-tanto-otimismo/",
            "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2019/06/cielo-01-fachada-empresa.jpg?resize=1024,836",
            "publishedAt": "2020-06-15T19:42:06Z",
            "content": "S\u00c3O PAULO \u2013 Em queda de quase 50% (mais precisamente, 49,70%) em 2020 at\u00e9 o fechamento da \u00faltima sexta-feira (12), as a\u00e7\u00f5es da Cielo (CIEL3) iniciaram a semana com forte alta, que chegou a ser de 34,\u2026 [+8881 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Bafta 2021 \u00e9 adiado para abril por causa do novo coronav\u00edrus - G1",
            "description": "Academia Brit\u00e2nica de Cinema anunciou mudan\u00e7a de data da premia\u00e7\u00e3o, que aconteceria em 14 de fevereiro.",
            "url": "https://g1.globo.com/pop-arte/cinema/noticia/2020/06/15/bafta-2021-e-adiado-para-abril-por-causa-do-novo-coronavirus.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/JQ4FW7jrCznD_QarQMtEzrLNV2M=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2019/t/G/DQgXi0Swy72hgdAGPFhw/ap19041807856604.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-15T19:39:00Z",
            "content": "A Academia Brit\u00e2nica de Artes de Cinema e Televis\u00e3o anunciou nesta segunda-feira (15) que o Bafta 2021 vai ser adiado para o dia 11 de abril por causa da pandemia do novo coronav\u00edrus. Al\u00e9m disso, a e\u2026 [+617 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Jovemnerd.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Microsoft apresenta tecnologia Smart Delivery em detalhes - NerdBunker - Nerd Bunker",
            "description": "Tecnologia promete entregar melhor vers\u00e3o dispon\u00edvel dos jogos nos consoles sem custo adicional",
            "url": "https://jovemnerd.com.br/nerdbunker/microsoft-apresenta-tecnologia-smart-delivery-em-detalhes/",
            "urlToImage": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2020/06/microsoft-smart-delivery.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-15T19:25:00Z",
            "content": "A Microsoft revelou detalhes sobre o Smart Delivery, tecnologia que promete dar acesso \u00e0 melhor vers\u00e3o dispon\u00edvel dos jogos atrav\u00e9s das gera\u00e7\u00f5es.\r\nSegundo publica\u00e7\u00e3o no blog oficial, o Smart Delivery\u2026 [+1782 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Dez dias ap\u00f3s deixar o Corinthians, Love vive indefini\u00e7\u00e3o; agente diz que atacante pode n\u00e3o ir \u00e0 R\u00fassia - globoesporte.com",
            "description": "Jogador tinha negocia\u00e7\u00e3o encaminhada com o CSKA e j\u00e1 rescindiu contrato com o Tim\u00e3o",
            "url": "https://globoesporte.globo.com/futebol/times/corinthians/noticia/noticias-corinthians-vagner-love-russia-turquia.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/pzPg_Fg0y4aBbGtJhhABVeOYHMk=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s03.video.glbimg.com/x720/7557270.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-15T19:18:00Z",
            "content": "H\u00e1 dez dias, na tarde de 5 de junho, o atacante Vagner Love dava adeus ao Corinthians. A rescis\u00e3o contratual e a despedida falando em seguir \"novos ares\" indicavam que o acerto com uma nova equipe es\u2026 [+1545 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Contabeis.com.br"
            },
            "author": "",
            "title": "Imposto de Renda: Contribuintes podem doar parte para causas sociais - Cont\u00e1beis",
            "description": "Contribuintes t\u00eam at\u00e9 o fim do m\u00eas para doar parte do Imposto de Renda 2020 para causas sociais.",
            "url": "https://www.contabeis.com.br/noticias/43379/imposto-de-renda-contribuintes-podem-doar-parte-para-causas-sociais/",
            "urlToImage": "https://www.contabeis.com.br/assets/img/news/n_43379_3f3ae0c863fc93011a8e406ee32d5012.jpg?v=1592247301",
            "publishedAt": "2020-06-15T18:56:37Z",
            "content": "Neste momento de pandemia, iniciativas de solidariedade s\u00e3o ainda mais necess\u00e1rias. Uma delas \u00e9 a doa\u00e7\u00e3o que pode ser realizada na declara\u00e7\u00e3o de Imposto de Renda, que se estende at\u00e9 o fim deste m\u00eas.\r\u2026 [+2172 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "BH tem novo recorde de ocupa\u00e7\u00e3o de leitos de UTI ap\u00f3s reabertura do com\u00e9rcio; taxa supera 80% - G1",
            "description": "\u00cdndice vem subindo gradativamente desde o dia 25 de maio. No estado, a ocupa\u00e7\u00e3o de leitos de UTI e cl\u00ednicos est\u00e1 em 72%.",
            "url": "https://g1.globo.com/mg/minas-gerais/noticia/2020/06/15/bh-tem-novo-recorde-de-ocupacao-de-leitos-de-uti-apos-reabertura-do-comercio-taxa-supera-80percent.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/BlLWIRpibR03hrk4pe3Cjgws8-Y=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/g/G/AzZkydTiKVrWvx6Mc1nQ/hospital-da-baleia.jpeg",
            "publishedAt": "2020-06-15T18:34:00Z",
            "content": "A taxa de ocupa\u00e7\u00e3o de leitos de terapia intensiva dedicados a pacientes com Covid-19 em Belo Horizonte atingiu, pela primeira vez, a marca de 80%. \u00c9 o maior \u00edndice registrado desde a reabertura gradu\u2026 [+4277 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Gazetadopovo.com.br"
            },
            "author": "Sergio Luis de Deus",
            "title": "STF fogos de artif\u00edcio: que crimes os manifestantes cometeram - Gazeta do Povo",
            "description": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal abre inqu\u00e9rito para apurar manifesta\u00e7\u00e3o com fogos de artif\u00edcio contra o STF. Saiba que crimes foram cometidos na Gazeta do Povo",
            "url": "https://www.gazetadopovo.com.br/republica/stf-fogos-de-artificio-crimes-cometidos-manifestantes/",
            "urlToImage": "https://media.gazetadopovo.com.br/2020/06/15105327/manifestacao-stf-evaristo-sa-afp-660x372.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-15T17:27:53Z",
            "content": "Os manifestantes autodenominados \"300 do Brasil\" que dispararam fogos de artif\u00edcio contra o edif\u00edcio do Supremo Tribunal Federal (STF), em Bras\u00edlia, podem ter cometido crimes tipificados em tr\u00eas leis\u2026 [+12130 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Morre Marinho, ex-Sele\u00e7\u00e3o e destaque do Bangu na d\u00e9cada de 1980 - globoesporte.com",
            "description": "Ex-atacante, que tamb\u00e9m defendeu Atl\u00e9tico-MG e Botafogo, entre outros clubes, estava internado em decorr\u00eancia de uma infec\u00e7\u00e3o no p\u00e2ncreas",
            "url": "https://globoesporte.globo.com/mg/futebol/noticia/morre-marinho-ex-atacante-de-atletico-mg-bangu-e-botafogo-nas-decadas-de-1970-e-1980.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/OsTN3j65beMfjizydRUD7uzWc0I=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s01.video.glbimg.com/x720/1850524.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-15T17:04:00Z",
            "content": "Morreu, nesta segunda-feira, Marinho, atacante que viveu seu auge no Bangu vice-campe\u00e3o brasileiro em 1985 e chegou a defender a Sele\u00e7\u00e3o. Revelado pelo Atl\u00e9tico-MG, ele tamb\u00e9m passou pelo Botafogo, a\u2026 [+1778 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Quanto voc\u00ea pode receber no saque emergencial do FGTS? Saiba como consultar - UOL",
            "description": "Os trabalhadores com contas no FGTS (Fundo de Garantia do Tempo de Servi\u00e7o) poder\u00e3o fazer um saque emergencial de at\u00e9 R$ 1.045. Quem tem d\u00favidas de qual valor tem dispon\u00edvel no fundo e quando o dinheiro ficar\u00e1 dispon\u00edvel pode consultar o site da Caixa ou",
            "url": "https://economia.uol.com.br/noticias/redacao/2020/06/15/fgts-como-consultar-dinheiro-conta.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/48/2020/04/13/notas-de-dinheiro-real-reais-r-50-1586797448415_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-15T16:57:57Z",
            "content": "Os trabalhadores com contas no FGTS (Fundo de Garantia do Tempo de Servi\u00e7o) poder\u00e3o fazer um saque emergencial de at\u00e9 R$ 1.045. Quem tem d\u00favidas de qual valor tem dispon\u00edvel no fundo e quando o dinhe\u2026 [+1468 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Para Planalto, Sara Winter \u00e9 'encrenqueira maluca', mas \u00fatil - UOL Not\u00edcias",
            "description": "A opini\u00e3o de Jair Bolsonaro sobre Sara Winter n\u00e3o \u00e9 original: para o presidente e seus assessores mais pr\u00f3ximos, a ex-feminista, ex-anticrist\u00e3os e ex-cr\u00edtica do Big Brother Brasil tr",
            "url": "https://noticias.uol.com.br/colunas/thais-oyama/2020/06/15/para-planalto-sara-winter-e-encrenqueira-maluca-mas-util.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/26/2020/06/15/sara-winter-segurando-dois-revolveres-1592224753825_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-15T16:56:00Z",
            "content": "A opini\u00e3o de Jair Bolsonaro sobre Sara Winter n\u00e3o \u00e9 original: para o presidente e seus assessores mais pr\u00f3ximos, a ex-feminista, ex-anticrist\u00e3os e ex-cr\u00edtica do Big Brother Brasil transmutada em anti\u2026 [+1784 chars]"
        }
    ]
}