{
    "status": "ok",
    "totalResults": 34,
    "articles": [
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "EL PA\u00cdS"
            },
            "author": "Daniel Haidar",
            "title": "Queiroz pagou mensalidades escolares das filhas de Fl\u00e1vio Bolsonaro, diz MP do Rio em pedido de pris\u00e3o - EL PA\u00cdS Brasil",
            "description": "Promotores apresentaram \u00e0 Justi\u00e7a novos fatos que julgam ser provas de que o ex-policial atuava como uma esp\u00e9cie de operador financeiro do filho primog\u00eanito do presidente",
            "url": "https://brasil.elpais.com/brasil/2020-06-18/queiroz-pagou-mensalidades-escolares-das-filhas-de-flavio-bolsonaro-diz-mp-do-rio-em-pedido-de-prisao.html",
            "urlToImage": "https://imagens.brasil.elpais.com/resizer/EvcTd-5US1KKVAXf4Rwc7UTffKI=/1000x0/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/prisa/QNGB7MKRV5GDPNNERZOXDP7CUM.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-18T18:04:11Z",
            "content": "Promotores do Rio de Janeiro dizem ter obtido provas de que o ex-policial militar e ex-assessor da fam\u00edlia Bolsonaro Fabr\u00edcio Queiroz pagou mensalidades escolares das filhas do senador Fl\u00e1vio Bolsona\u2026 [+2536 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Advogado diz que Queiroz teme pela pr\u00f3pria vida - G1",
            "description": "Paulo Em\u00edlio Catta Preta disse que assumiu a defesa de Queiroz h\u00e1 poucos dias. Ele disse que a prioridade no momento \u00e9 tentar revogar a pris\u00e3o preventiva do ex-policial.",
            "url": "https://g1.globo.com/rj/rio-de-janeiro/noticia/2020/06/18/advogado-diz-que-queiroz-teme-pela-propria-vida.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/Z7VfEb7pLzyaTsY8mOY8RTnt43U=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s01.video.glbimg.com/x720/8635600.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-18T17:51:00Z",
            "content": "Fabr\u00edcio Queiroz, ex-assessor e ex-motorista de Fl\u00e1vio Bolsonaro (Republicanos-RJ) recebeu amea\u00e7as de morte e teme pela pr\u00f3pria vida. Foi o que disse na tarde desta quinta-feira (18) o advogado Paulo\u2026 [+3250 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Istoe.com.br"
            },
            "author": "Da Reda\u00e7\u00e3o",
            "title": "Novo estudo diz que grupo sangu\u00edneo A aumenta risco de coronav\u00edrus - Istoe",
            "description": "Um estudo apontou que pessoas do tipo sangu\u00edneo A tem 50% mais chances de necessitar de ajuda respirat\u00f3ria ao ser infectado pelo no coronav\u00edrus. J\u00e1 as do tipo O tem 35% menos riscos, conforme publica\u00e7\u00e3o na revista norte-americana New England Journaul of Medic\u2026",
            "url": "https://istoe.com.br/novo-estudo-diz-que-grupo-sanguineo-a-aumenta-risco-de-coronavirus/",
            "urlToImage": "https://cdn-istoe-ssl.akamaized.net/wp-content/uploads/sites/14/2020/06/ef9f2b88d6bec21ce628fa1637ff8ff7acf63ba5.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-18T17:49:00Z",
            "content": "Um estudo apontou que pessoas do tipo sangu\u00edneo A tem 50% mais chances de necessitar de ajuda respirat\u00f3ria ao ser infectado pelo no coronav\u00edrus. J\u00e1 as do tipo O tem 35% menos riscos, conforme publica\u2026 [+2996 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Ap\u00f3s receber Flamengo, Bolsonaro define nova regra de direito de transmiss\u00e3o e complica Globo - Folha de S.Paulo",
            "description": "Medida provis\u00f3ria do presidente determina que a negocia\u00e7\u00e3o fique com os clubes mandantes",
            "url": "https://www1.folha.uol.com.br/colunas/painel/2020/06/apos-receber-flamengo-bolsonaro-define-nova-regra-de-direito-de-transmissao-e-complica-globo.shtml",
            "urlToImage": "https://f.i.uol.com.br/fotografia/2020/05/19/15899256145ec456eec1fd5_1589925614_3x2_xl.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-18T16:35:13Z",
            "content": "Por meio de medida provis\u00f3ria publicada nesta quinta-feira (18), o presidente Jair Bolsonaro promoveu modifica\u00e7\u00e3o na lei 9.615/1998, a lei Pel\u00e9, e definiu que o time de futebol mandante tem o direito\u2026 [+1199 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Apesar de incertezas, chefe na OMS diz esperar vacina ainda neste ano e discute forma justa de distribui\u00e7\u00e3o - G1",
            "description": "Cientista-chefe da organiza\u00e7\u00e3o, Soumya Swaminathan, afirmou esperar milh\u00f5es de doses de uma vacina at\u00e9 o fim do ano, apesar de nenhuma ter sido aprovada ainda. Cerca de dez candidatas est\u00e3o sendo testadas.",
            "url": "https://g1.globo.com/bemestar/vacina/noticia/2020/06/18/apesar-de-incertezas-chefe-na-oms-diz-esperar-vacina-ainda-neste-ano-e-discute-forma-justa-de-distribuicao.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/PctbKmq4m5LMryfkjQRSr5b7j5w=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s01.video.glbimg.com/x720/8635540.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-18T16:11:00Z",
            "content": "A cientista-chefe da Organiza\u00e7\u00e3o Mundial de Sa\u00fade (OMS), Soumya Swaminathan, declarou nesta quinta-feira (18) que espera ter \"algumas centenas de milh\u00f5es de doses\" de uma vacina para a Covid-19 at\u00e9 o\u2026 [+3206 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "R7.com"
            },
            "author": "R7.com",
            "title": "Justi\u00e7a determina arquivamento parcial contra Sara Winter - R7",
            "description": "Para magistrado da 15\u00aa Vara Criminal, militante de extrema-direita n\u00e3o cometeu crime contra Seguran\u00e7a Nacional, apenas inj\u00faria e amea\u00e7a",
            "url": "https://noticias.r7.com/prisma/r7-planalto/justica-determina-arquivamento-parcial-contra-sara-winter-18062020",
            "urlToImage": "https://img.r7.com/images/efe-sara-winter-1500-17062020102539902?dimensions=600x315&crop_position=c",
            "publishedAt": "2020-06-18T16:06:00Z",
            "content": "A Justi\u00e7a do Distrito Federal determinou nesta quinta-feira (18) o arquivamento parcial do processo contra Sara Giromini, militante bolsonaristas presa pela PF (Pol\u00edcia Federal) na \u00faltima segunda-fei\u2026 [+1977 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Coronav\u00edrus: por que as autoridades chinesas culpam o salm\u00e3o pelo novo foco de covid-19 - UOL Not\u00edcias",
            "description": "Um salm\u00e3o importado \u00e9 o principal suspeito de um surto novo de covid-19 que est\u00e1 paralisando Pequim, segundo as autoridades.E as repercuss\u00f5es da situa\u00e7\u00e3o est\u00e3o chegando at\u00e9 o Chile, que \u00e9 o segundo maior exportador de salm\u00e3o do mundo.Segundo a cadeia chin",
            "url": "https://noticias.uol.com.br/saude/ultimas-noticias/bbc/2020/06/18/coronavirus-por-que-as-autoridades-chinesas-culpam-o-salmao.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/a0/2020/06/18/as-vendas-de-salmao-desabaram-na-china-1592496081661_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-18T16:03:35Z",
            "content": "Um salm\u00e3o importado \u00e9 o principal suspeito de um surto novo de covid-19 que est\u00e1 paralisando Pequim, segundo as autoridades.\r\nE as repercuss\u00f5es da situa\u00e7\u00e3o est\u00e3o chegando at\u00e9 o Chile, que \u00e9 o segundo\u2026 [+2532 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Acerto de Keno com Atl\u00e9tico-MG mexe com torcida do Palmeiras nas redes - globoesporte.com",
            "description": "Alviverdes sonhavam com o retorno do atacante",
            "url": "https://globoesporte.globo.com/futebol/times/palmeiras/noticia/noticias-palmeiras-keno-acerto-atletico-mg.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/bUCM4T5n7G0WUih22xjQKV6uYoA=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s.glbimg.com/es/ge/f/original/2018/05/30/agi20180530094_ql6aFcd.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-18T15:54:00Z",
            "content": "A contrata\u00e7\u00e3o de Keno pelo Atl\u00e9tico-MG, nesta quinta-feira, foi recebida com lamenta\u00e7\u00e3o pela torcida do Palmeiras nas redes sociais. \r\n Os alviverdes sempre sonharam com o retorno do atacante, que de\u2026 [+694 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Moneytimes.com.br"
            },
            "author": "Reuters",
            "title": "Petrobras eleva diesel em 8% na refinaria partir de sexta; gasolina sobe... - Money Times",
            "description": "O movimento \u00e9 o primeiro reajuste neste m\u00eas para o diesel (Imagem: Money Times/Gustavo Kahil) A Petrobras (PETR4; PETR3) anunciou reajuste m\u00e9dio de 8% para o diesel vendido em suas refinarias a partir da sexta-feira, enquanto a gasolina ter\u00e1 eleva\u00e7\u00e3o m\u00e9dia de\u2026",
            "url": "https://www.moneytimes.com.br/petrobras-eleva-diesel-em-8-na-refinaria-partir-de-sexta-gasolina-sobe-5/",
            "urlToImage": "https://media.moneytimes.com.br/uploads/2019/12/combustiveis.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-18T15:45:14Z",
            "content": "O movimento \u00e9 o primeiro reajuste neste m\u00eas para o diesel (Imagem: Money Times/Gustavo Kahil)\r\nA Petrobras (PETR4; PETR3) anunciou reajuste m\u00e9dio de 8% para o dieselvendido em suas refinarias a parti\u2026 [+2669 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "Not\u00edcias da TV",
            "title": "Ludmilla vive policial militar em seu primeiro papel na TV; saiba mais - Not\u00edcias da TV",
            "description": "Com a carreira musical em alta, Ludmilla est\u00e1 prestes a estrear como atriz na pele de uma pollicial militar em seu primeiro papel na TV. A funkeira foi escalada para atuar na segunda temporada da s\u00e9rie Arcanjo Renegado, produ\u00e7\u00e3o exclusiva do Globoplay. Na tra\u2026",
            "url": "https://noticiasdatv.uol.com.br/noticia/celebridades/ludmilla-vive-policial-militar-em-seu-primeiro-papel-na-tv-saiba-mais-38075",
            "urlToImage": "https://noticiasdatv.uol.com.br/media/_versions/artigos/instagram-ludmilla-rifle-reproducao-18-05_fixed_big.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-18T15:18:34Z",
            "content": "Com a carreira musical em alta, Ludmilla est\u00e1 prestes a estrear como atriz na pele de uma policial militar em seu primeiro papel na TV. A funkeira foi escalada para atuar na segunda temporada da s\u00e9ri\u2026 [+1785 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Terra.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "'Coisa Mais Linda': as primeiras impress\u00f5es da 2\u00aa temporada - Terra",
            "description": "Embates raciais, feminic\u00eddio, afeto negro, sororidade, machismo, feminismo, segunda temporada da s\u00e9rie da Netflix traz importantes debates",
            "url": "https://www.terra.com.br/diversao/tv/series/coisa-mais-linda-as-primeiras-impressoes-da-2-temporada,38c8d14cc03dcf6d8d2beb32104602b5znw7h57x.html",
            "urlToImage": "http://p2.trrsf.com/image/fget/cf/800/450/middle/images.terra.com/2020/06/17/coisamaislinda1.JPG",
            "publishedAt": "2020-06-18T14:55:20Z",
            "content": "ATEN\u00c7\u00c3O, O TEXTO CONT\u00c9M SPOILERS.\u00a0\r\nA beleza do Rio de Janeiro, embalado pela bossa nova e pelo samba serviram de contraste para o chocante fim da primeira temporada de Coisa Mais Linda. Um gancho tr\u2026 [+3864 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Suprema Corte barra tentativa de Trump para acabar com programa que ampara jovens imigrantes - G1",
            "description": "Programa protege grupo de cerca de 650 mil jovens que chegaram ao pa\u00eds sem documentos acompanhando seus pais quando eram crian\u00e7as, que s\u00e3o conhecidos como 'dreamers'.",
            "url": "https://g1.globo.com/mundo/noticia/2020/06/18/suprema-corte-se-pronuncia-contra-trump-e-ampara-jovens-migrantes-dreamers.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/0gHi6ExkLemGFozigALmtI8yruc=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/t/8/Lx9y3eS8AXExZu4gWpPA/daca18.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-18T14:48:00Z",
            "content": "A Suprema Corte dos Estados Unidos se pronunciou nesta quinta-feira (18) contra uma ordem executiva do presidente republicano, Donald Trump, e barrou a tentativa do governo de acabar com o programa D\u2026 [+2916 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Istoe.com.br"
            },
            "author": "Da Reda\u00e7\u00e3o",
            "title": "Ex-padrasto de Neymar se pronuncia em v\u00eddeo e afirma: \"Eu e a Nadine n\u00e3o temos mais nada\" - Istoe",
            "description": "O modelo Tiago Ramos, ex-namorado da m\u00e3e de Neymar, Nadine Gon\u00e7alvez, resolveu se pronunciar publicamente ap\u00f3s tantas confus\u00f5es e pol\u00eamicas envolvendo o seu nome na m\u00eddia. Ramos publicou um v\u00eddeo em seu perfil no Instagram em que explica tudo que vem acontece\u2026",
            "url": "https://istoe.com.br/ex-padrasto-de-neymar-se-pronuncia-em-video-e-afirma-eu-e-a-nadine-nao-temos-mais-nada/",
            "urlToImage": "https://cdn-istoe-ssl.akamaized.net/wp-content/uploads/sites/14/2020/04/tiago-ramos-namorado-mae-de-neymar.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-18T14:48:00Z",
            "content": "O modelo Tiago Ramos, ex-namorado da m\u00e3e de Neymar, Nadine Gon\u00e7alvez, resolveu se pronunciar publicamente ap\u00f3s tantas confus\u00f5es e pol\u00eamicas envolvendo o seu nome na m\u00eddia. Ramos publicou um v\u00eddeo em \u2026 [+1589 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Weintraub revoga portaria de cotas para negros e ind\u00edgenas em p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o - UOL",
            "description": "O ministro da Educa\u00e7\u00e3o, Abraham Weintraub, revogou hoje uma portaria da sua pasta que estabelecia a pol\u00edtica de cotas para negros, ind\u00edgenas e pessoas com defici\u00eancia em cursos de p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o. O ato pode ter sido um dos \u00faltimos de Weintraub \u00e0 frente do",
            "url": "https://educacao.uol.com.br/noticias/2020/06/18/weintraub-revoga-portaria-de-cotas-para-negros-e-indigenas-em-pos-graduacao.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/13/2020/05/25/ministro-da-educacao-abraham-weintraub-1590449754537_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-18T14:41:00Z",
            "content": "O ministro da Educa\u00e7\u00e3o, Abraham Weintraub, revogou hoje uma portaria da sua pasta que estabelecia a pol\u00edtica de cotas para negros, ind\u00edgenas e pessoas com defici\u00eancia em cursos de p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o. O at\u2026 [+1188 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "ONU discute cria\u00e7\u00e3o de comiss\u00e3o para investigar racismo sist\u00eamico nos EUA - G1",
            "description": "Texto final ainda est\u00e1 sendo discutido no Conselho de Direitos Humanos. Trump retirou os Estados Unidos do Conselho de Direitos Humanos em 2018.",
            "url": "https://g1.globo.com/mundo/noticia/2020/06/18/onu-debate-caso-george-floyd-e-violencia-policial-nos-eua.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/gOtbR27NcmneX_bvJ1YEE0py4Nk=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/a/a/XZYJ5sQUOzeVZl6oquow/bachelet.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-18T14:39:00Z",
            "content": "O Conselho de Direitos Humanos, um \u00f3rg\u00e3o da ONU com sede em Genebra (Su\u00ed\u00e7a) d\u00e1 prosseguimento nesta quinta-feira (18), ao debate sobre caso George Floyd e viol\u00eancia policial nos Estados Unidos pa\u00eds q\u2026 [+5098 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "BBC News"
            },
            "author": "https://www.facebook.com/bbcnews",
            "title": "Livro de John Bolton: 4 revela\u00e7\u00f5es sobre Trump nas pol\u00eamicas mem\u00f3rias do ex-assessor presidencial que a Casa Branca quer proibir - BBC News Brasil",
            "description": "Assessor de Seguran\u00e7a Nacional rompeu com o presidente americano e agora tenta publicar livro sobre suas mem\u00f3rias quando estava no cargo.",
            "url": "https://www.bbc.com/portuguese/internacional-53093325",
            "urlToImage": "https://ichef.bbci.co.uk/news/1024/branded_portuguese/A073/production/_112957014_061967030-1.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-18T14:31:06Z",
            "content": "Direito de imagemReutersImage caption\r\n John Bolton foi o assessor de Seguran\u00e7a Nacional do governo de Donald Trump\r\n\u00c9 provavelmente o livro mais esperado do ano nos Estados Unidos.\r\nA sua publica\u00e7\u00e3o\u2026 [+6095 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Tudocelular.com"
            },
            "author": "TudoCelular.com",
            "title": "MIUI 12: nem todos os Xiaomi ser\u00e3o compat\u00edveis com todas as novidades; veja a lista - Tudocelular.com",
            "description": "Compatibilidade com alguns componentes da MIUI 12 ficar\u00e1 restrita a alguns modelos da Xiaomi, veja quais.",
            "url": "https://www.tudocelular.com/android/noticias/n158364/miui-12-nem-todos-os-xiaomi-compativeis-novidades.html",
            "urlToImage": "https://t2.tudocdn.net/525796?w=1200",
            "publishedAt": "2020-06-18T14:11:18Z",
            "content": "A MIUI 12 foi oficializada h\u00e1 quase 2 meses e agora est\u00e1 chegando para diversos aparelhos. Com ela, novos recursos de personaliza\u00e7\u00e3o, prote\u00e7\u00e3o \u00e0 privacidade e muitas melhorias est\u00e3o chegando e isso t\u2026 [+1693 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Voxel.com.br"
            },
            "author": "Cezar Vinicius R. Joukovski",
            "title": "Divulgada imagem do PS5 na horizontal em servidores da Amazon - Voxel",
            "description": "Os servidores da Amazon foram atualizados com uma foto em alta resolu\u00e7\u00e3o dos modelos de PS5 - o original com entrada para m\u00eddia f\u00edsica e a edi\u00e7\u00e3o digital - na horizontal, lado a lado para os usu\u00e1rios compararem.Durante a revela\u00e7\u00e3o do console, no \u00faltimo dia 11\u2026",
            "url": "https://www.voxel.com.br//noticias/divulgada-imagem-ps5-horizontal-servidores-amazon_849094.htm",
            "urlToImage": "https://img.ibxk.com.br/2020/06/17/17142550754245.jpg?w=600",
            "publishedAt": "2020-06-18T13:30:01Z",
            "content": "Os servidores da Amazon foram atualizados com uma foto em alta resolu\u00e7\u00e3o dos modelos de PS5 - o original com entrada para m\u00eddia f\u00edsica e a edi\u00e7\u00e3o digital - na horizontal, lado a lado para os usu\u00e1rios\u2026 [+1293 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Investing.com"
            },
            "author": null,
            "title": "Pedidos iniciais de seguro-desemprego atingem 1,5 mi nos EUA, acima do consenso Por Investing.com - Investing.com Brasil",
            "description": "Pedidos iniciais de seguro-desemprego atingem 1,5 mi nos EUA, acima do consenso",
            "url": "https://br.investing.com/news/economic-indicators/pedidos-iniciais-de-segurodesemprego-atingem-15-mi-nos-eua-acima-do-consenso-756507",
            "urlToImage": "https://i-invdn-com.akamaized.net/news/LYNXNPEC140QN_L.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-18T12:39:00Z",
            "content": "Por Noreen Burke\r\nInvesting.com - O n\u00famero de americanos que solicitam benef\u00edcios iniciais de seguro-desemprego inesperadamente caiu para 1,5 milh\u00e3o na semana que terminou em 13 de junho, nos EUA, se\u2026 [+1788 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "info-money",
                "name": "InfoMoney"
            },
            "author": null,
            "title": "Ibovespa Futuro cai com corre\u00e7\u00e3o e temor de 2\u00aa onda da Covid enquanto investidores digerem Copom e pris\u00e3o de Queiroz - InfoMoney",
            "description": "Pr\u00e9-market registra perdas ap\u00f3s \u00edndice \u00e0 vista subir mais de 2% no dia anterior",
            "url": "https://www.infomoney.com.br/mercados/ibovespa-futuro-cai-com-correcao-e-temor-de-2a-onda-da-covid-enquanto-investidores-digerem-copom-e-prisao-de-queiroz/",
            "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2019/08/acoes-indices-bolsa-mercado.jpg?fit=900%2C540&quality=75&strip=all",
            "publishedAt": "2020-06-18T12:35:51Z",
            "content": "S\u00c3O PAULO \u2013 O Ibovespa Futuro abre em queda nesta quinta-feira (18) acompanhando os futuros das bolsas americanas com uma corre\u00e7\u00e3o provocada pelos renovados temores de uma segunda onda do coronav\u00edrus\u2026 [+5269 chars]"
        }
    ]
}