{
    "status": "ok",
    "totalResults": 34,
    "articles": [
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Correiobraziliense.com.br"
            },
            "author": "Correio Braziliense, Correio Braziliense",
            "title": "Beb\u00ea que nasceu segurando DIU intriga web; especialistas analisam chances - Correio Braziliense",
            "description": "Caso viralizou nesta segunda-feira (6/7); m\ufffddicos ouvidos pelo Correio apontam que caso \ufffd improv\ufffdvel",
            "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/mundo/2020/07/07/interna_mundo,869920/bebe-que-nasceu-segurando-diu-intriga-especialistas-analisam-chances.shtml",
            "urlToImage": "https://i.correiobraziliense.com.br/g2loHgZI9kjapM7gKvFzd6JlD4Y=/600x315/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2020/07/07/869920/20200707000640230207i.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-07T18:13:57Z",
            "content": "Um caso diferente viralizou na internet do mundo afora na segunda-feira (6/7). O Hospital Internacional Hai Phong, no Vietn, divulgou, pelas redes sociais, o curioso caso de um beb que nasceu seguran\u2026 [+2963 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Autoridades e pol\u00edticos desejam melhoras a Bolsonaro, ap\u00f3s diagn\u00f3stico de Covid - G1",
            "description": "Presidente afirmou nesta ter\u00e7a (7) que tem a doen\u00e7a, teve febre ontem, mas agora est\u00e1 'perfeitamente bem'.",
            "url": "https://g1.globo.com/politica/noticia/2020/07/07/autoridades-e-politicos-desejam-melhoras-a-bolsonaro-apos-diagnostico-de-covid.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/pLwGoiwfO_JULFKZLFWdZOuuADA=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s03.video.glbimg.com/x720/8680262.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-07T17:04:00Z",
            "content": "Autoridades, pol\u00edticos e ex-integrantes do governo Jair Bolsonaro se manifestaram ap\u00f3s o presidente afirmar, nesta ter\u00e7a (7), que testou positivo para Covid-19. Bolsonaro disse que teve febre de 38 g\u2026 [+4418 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Petrobras anuncia alta de 5% para gasolina nas refinarias a partir de quarta-feira - G1",
            "description": "Com o reajuste, o pre\u00e7o m\u00e9dio da gasolina nas refinarias da Petrobras alcan\u00e7ou o maior valor desde 29 de fevereiro.",
            "url": "https://g1.globo.com/economia/noticia/2020/07/07/petrobras-anuncia-alta-de-5-para-gasolina-nas-refinarias-a-partir-de-quarta-feira.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/X0Zxm7AERGwZWOc4wiVuB5ydWZU=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2019/M/j/tDYayGRpWFE0LpCPAArA/2019-04-16t224456z-123742583-rc1410441db0-rtrmadp-3-petrobras-pricing.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-07T16:54:00Z",
            "content": "A Petrobras anunciou reajuste m\u00e9dio de 5% para a gasolina vendida em suas refinarias a partir de quarta-feira (8), enquanto manteve a cota\u00e7\u00e3o do diesel, informou a companhia nesta ter\u00e7a-feira (7), po\u2026 [+778 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Times ainda discutem acordo, e sa\u00edda de Dudu do Palmeiras pode ser adiada - UOL",
            "description": "Com Diego Salgado, do UOL, em S\u00e3o PauloAdvogados de Palmeiras e do Al-Duhail, do Qatar, ainda discutem alguns itens do contrato que vai selar a sa\u00edda de Dudu.",
            "url": "https://www.uol.com.br/esporte/colunas/danilo-lavieri/2020/07/07/times-ainda-discutem-acordo-e-saida-de-dudu-do-palmeiras-pode-ser-adiada.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/esporte/cb/2020/01/13/dudu-treina-com-o-palmeiras-nos-estados-unidos-1578934416186_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-07T16:52:00Z",
            "content": "Com Diego Salgado, do UOL, em S\u00e3o Paulo\r\nAdvogados de Palmeiras e do Al-Duhail, do Qatar, ainda discutem alguns itens do contrato que vai selar a sa\u00edda de Dudu. Est\u00e1 definido que o acordo ser\u00e1 por em\u2026 [+1071 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Revistaforum.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Ringo Starr, o baterista da maior banda da Terra, chega aos 80 anos - Revista F\u00f3rum",
            "description": "\u00d3bvio que Ringo n\u00e3o teria sido um artista t\u00e3o reconhecido n\u00e3o fossem os Beatles. Mas, com toda a certeza, os Beatles tamb\u00e9m jamais seriam o que foram sem ele",
            "url": "https://revistaforum.com.br/colunistas/julinho-bittencourt/ringo-starr-o-baterista-da-maior-banda-da-terra-chega-aos-80-anos/",
            "urlToImage": "https://cdn.revistaforum.com.br/wp-content/uploads/2020/07/ringo-starr.gif",
            "publishedAt": "2020-07-07T16:40:09Z",
            "content": "Ringo Starr completa 80 anos. Ringo Starr foi o baterista da maior banda de rock do mundo de todos os tempos, os Beatles. Apesar de criticado por certa falta de t\u00e9cnica, ele explodia em criatividade \u2026 [+2686 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Modelo Nathy Kihara exp\u00f5e prints de conversas calientes e revela investidas de Arthur Aguiar desde maio: \u2018Gosta de ser inspirada?!\u2019 - Hugo Gloss",
            "description": "A lista continua! Ap\u00f3s a musa da \u2018Banheira do Gugu\u2019 Solange Gomes relembrar sua \u2018ficada\u2019 com Arthur Aguiar, agora foi a vez da modelo Nath\u00e1lia Kihara contar sua hist\u00f3ria com o ator. Em entrevista \u00e0 colunista F\u00e1bia Oliveira, do jornal \u2018O Dia\u2019, a coach de autoe\u2026",
            "url": "https://hugogloss.uol.com.br/famosos/baphos/modelo-nathy-kihara-expoe-prints-de-conversas-calientes-e-revela-investidas-de-arthur-aguiar-desde-maio-gosta-de-ser-inspirada/",
            "urlToImage": "https://media.hugogloss.uol.com.br/uploads/2020/07/modelo-arthur-aguiar.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-07T16:31:44Z",
            "content": "A lista continua! Ap\u00f3s a musa da \u2018Banheira do Gugu\u2019 Solange Gomes relembrar sua \u2018ficada\u2019 com Arthur Aguiar, agora foi a vez da modelo Nath\u00e1lia Kihara contar sua hist\u00f3ria com o ator. Em entrevista \u00e0 c\u2026 [+2786 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Pesquisa brasileira aponta que coquetel de medicamentos eliminou o v\u00edrus da Aids em paciente - G1",
            "description": "Paciente de 34 anos recebeu tratamento e est\u00e1 h\u00e1 mais de dois anos sem carga detect\u00e1vel do HIV. Entretanto, outras quatro pessoas receberam o mesmo coquetel e n\u00e3o apresentaram o mesmo resultado.",
            "url": "https://g1.globo.com/bemestar/aids/noticia/2020/07/07/pesquisa-brasileira-apresenta-primeiro-medicamento-com-chance-de-eliminar-o-hiv.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/8hUFXISHZ9FzEN9A_7mp-fa_GJY=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/q/c/bs8mQaSKqw7pZsw2pLAw/2020-07-07t144816z-1-lynxmpeg6617i-rtroptp-4-ciencia-aids-remissao.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-07T16:16:00Z",
            "content": "Um brasileiro pode ser um dos primeiros casos de cura do HIV. Pesquisadores da Universidade Federal de S\u00e3o Paulo (Unifesp) apresentaram nesta ter\u00e7a-feira (7) uma pesquisa que mostra a remiss\u00e3o de um \u2026 [+2548 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Bolsonaro diz que exame de Covid-19 deu positivo: frases - G1",
            "description": "Presidente disse ter tido febre e sentido mal-estar, cansa\u00e7o e dor muscular.",
            "url": "https://g1.globo.com/politica/noticia/2020/07/07/bolsonaro-diz-que-exame-de-covid-19-deu-positivo-frases.ghtml",
            "urlToImage": "https://s.glbimg.com/jo/g1/static/live/imagens/img_facebook.png",
            "publishedAt": "2020-07-07T15:44:00Z",
            "content": "Veja as principais frases do presidente Jair Bolsonaro ao anunciar que contraiu a Covid-19, nesta ter\u00e7a-feira (07), em entrevista a emissoras de TV: \r\n\"Pode ver, fui muito criticado pelas minhas posi\u2026 [+3321 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Terra.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "'MasterChef': 7\u00aa temporada ter\u00e1 um novo campe\u00e3o a cada epis\u00f3dio - Terra",
            "description": "Provas em dupla e 'mezanino' foram retirados do reality show da Band por conta de grava\u00e7\u00f5es durante a pandemia do coronav\u00edrus",
            "url": "https://www.terra.com.br/diversao/tv/masterchef-7-temporada-tera-um-novo-campeao-a-cada-episodio,3ff4d880662130474a89941a890cd1439lq5k9gx.html",
            "urlToImage": "http://p2.trrsf.com/image/fget/cf/800/450/middle/images.terra.com/2020/07/07/1594128585581.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-07T15:18:58Z",
            "content": "O MasterChef Brasil estreia sua 7\u00aa temporada na pr\u00f3xima ter\u00e7a-feira, 14. A Band realizou uma coletiva virtual nesta ter\u00e7a-feira, 7, para os apresentadores Paola Carosella, Henrique Foga\u00e7a, Erick Jacq\u2026 [+3884 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Acordacidade.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Dilton Coutinho | Bolsonaro diz que seu exame para covid-19 deu positivo - Acorda Cidade",
            "description": "'Estou perfeitamente bem', afirmou.",
            "url": "https://www.acordacidade.com.br/noticias/229496/bolsonaro-diz-que-seu-exame-para-covid-19-deu-positivo.html?mobile=true",
            "urlToImage": "https://www.acordacidade.com.br/fotos/p/191406-3.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-07T15:18:00Z",
            "content": "Acorda Cidade\r\nO presidente Jair Bolsonaro informou nesta ter\u00e7a-feira (7) que seu exame para detectar se est\u00e1 com covid-19, a doen\u00e7a causada pelo novo coronav\u00edrus, deu positivo. Bolsonaro j\u00e1 havia in\u2026 [+3127 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "EUA consideram banir TikTok e outras redes sociais chinesas, diz secret\u00e1rio de Estado - G1",
            "description": "Mike Pompeo afirmou em entrevista a rede de TV americana que governo estuda possibilidade de proibir o aplicativo, que pertence \u00e0 empresa chinesa ByteDance.",
            "url": "https://g1.globo.com/economia/tecnologia/noticia/2020/07/07/eua-consideram-banir-tiktok-e-outras-redes-sociais-chinesas-diz-secretario-de-estado.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/zD9anxIvV4wsx2U1gXDQU2aMU1U=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2019/P/I/tAHIfQRUSBp8uVmKzpoQ/tiktok-logo-reuters-dadoruvic.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-07T15:17:00Z",
            "content": "O secret\u00e1rio de Estado dos Estados Unidos, Mike Pompeo, afirmou que o pa\u00eds est\u00e1 considerando banir aplicativos de redes sociais chinesas no pa\u00eds, incluindo o TikTok. A possibilidade foi mencionada pe\u2026 [+1832 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Ap\u00f3s queixas de usu\u00e1rios, Caixa diz que mudou Caixa Tem para reduzir filas - UOL",
            "description": "Alvo de reclama\u00e7\u00f5es nos \u00faltimos dias por causa de filas e falhas no aplicativo Caixa Tem, a Caixa Econ\u00f4mica Federal anunciou hoje mudan\u00e7as para tentar amenizar os problemas. O app \u00e9 usado para acessar o dinheiro do aux\u00edlio de R$ 600 e do FGTS emergencial.",
            "url": "https://economia.uol.com.br/noticias/redacao/2020/07/07/aplicativo-caixa-tem-mudanca-fila-virtual.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/0c/2020/05/11/17abr2020---pagamento-do-auxilio-emergencial-e-feito-pelo-app-caixa-tem-diferente-do-utilizado-para-o-cadastro-no-beneficio-1589242168867_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-07T15:06:04Z",
            "content": "Alvo de reclama\u00e7\u00f5es nos \u00faltimos dias por causa de filas e falhas no aplicativo Caixa Tem, a Caixa Econ\u00f4mica Federal anunciou hoje mudan\u00e7as para tentar amenizar os problemas. O app \u00e9 usado para acessa\u2026 [+2223 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Estado confirma mais 10 mortes por Covid-19 em um \u00fanico dia no Sul de Minas - G1",
            "description": "Maioria das mortes confirmadas nesta ter\u00e7a-feira ocorreu nos \u00faltimos sete dias.",
            "url": "https://g1.globo.com/mg/sul-de-minas/noticia/2020/07/07/estado-confirma-mais-10-mortes-por-covid-19-em-um-unico-dia-no-sul-de-minas.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/9YE_aQ7cuKkofT4_bvBFwfUdWtA=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/5/t/VfGMLARTac8FDqkbEhmw/7255afdd-6e62-4900-ae03-abf590beb2e9.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-07T14:45:00Z",
            "content": "A Secretaria de Estado de Sa\u00fade (SES-MG) confirmou 10 mortes por Covid-19 no Sul de Minas em novo boletim divulgado nesta ter\u00e7a-feira (7). \u00c9 o maior n\u00famero de mortes na regi\u00e3o confirmado em apenas um\u2026 [+5774 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Lance.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Fluminense anuncia transmiss\u00e3o da final contra o Flamengo na FluTV: 'De forma gratuita e irrestrita' - LANCE!",
            "description": "Tricolor informou, atrav\u00e9s de nota oficial, que pediu autoriza\u00e7\u00e3o \u00e0 Rede Globo",
            "url": "https://www.lance.com.br/fluminense/anuncia-transmissao-final-taca-rio-flutv.html",
            "urlToImage": "http://www.lance.com.br/files/og_image/uploads/2020/02/12/5e44a9374b407.jpeg",
            "publishedAt": "2020-07-07T14:28:39Z",
            "content": "A manh\u00e3 desta ter\u00e7a-feira iniciou agitada nos bastidores do futebol carioca. O Fluminense informou que far\u00e1 \"A\u00a0transmiss\u00e3o da partida da final da Ta\u00e7a Rio contra o Flamengo em seu canal de YouTube, a\u2026 [+1072 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "google-news",
                "name": "Google News"
            },
            "author": null,
            "title": "\"H\u00c1 UMA CORRENTE NO FLA QUE ENXERGA JO\u00c3O DE DEUS COMO ALTERNATIVA \u00c0 SA\u00cdDA DE JESUS\": Ricardo Lay - FOX Sports Brasil",
            "description": null,
            "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiK2h0dHBzOi8vd3d3LnlvdXR1YmUuY29tL3dhdGNoP3Y9aldCMk82c2pwWDjSAQA?oc=5",
            "urlToImage": null,
            "publishedAt": "2020-07-07T14:07:20Z",
            "content": null
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Brasil247.com"
            },
            "author": "Lais Gouveia",
            "title": "Engenheiro bolsonarista que atacou fiscal diz que que \u201csofre amea\u00e7as\u201d e \u201cest\u00e1 com medo\u201d - Brasil 247",
            "description": "'Estamos hoje com medo da nossa integridade f\u00edsica\u201d, disse o engenheiro que foi flagrado com sua esposa atacando e debochando da atua\u00e7\u00e3o de uma equipe da Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria no Rio de Janeiro no \u00faltimo domingo (5)",
            "url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/engenheiro-bolsonarista-que-atacou-fiscal-diz-que-que-sofre-ameacas-e-esta-com-medo",
            "urlToImage": "https://publisher-publish.s3.eu-central-1.amazonaws.com/pb-brasil247/swp/jtjeq9/media/20200707100748_6f6d4dc422b455de7b6910cacf0b9d1df2b04aecd18e751bff630318cad6f95b.jpeg",
            "publishedAt": "2020-07-07T14:05:14Z",
            "content": "\"Estamos hoje com medo da nossa integridade f\u00edsica, disse o engenheiro que foi flagrado com sua esposa atacando e debochando da atua\u00e7\u00e3o de uma equipe da Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria no Rio de Janeiro no \u00falti\u2026 [+983 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Com pandemia, planos de sa\u00fade perdem 283 mil clientes em 2 meses - G1",
            "description": "Em maio, o n\u00famero de benefici\u00e1rios no pa\u00eds caiu para 46,829 milh\u00f5es de pessoas, contra 47,113 milh\u00f5es no final de mar\u00e7o, segundo dados da ANS.",
            "url": "https://g1.globo.com/economia/noticia/2020/07/07/com-pandemia-planos-de-saude-perdem-283-mil-clientes-em-2-meses.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/825WR2dwiZ0AvUVq3h2BdNGi3kc=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2018/F/J/67AlQyQXCHiOUa3SAE1g/plano-de-saude.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-07T13:59:00Z",
            "content": "Os planos de sa\u00fade no Brasil perderam 283 mil clientes em dois meses, segundo balan\u00e7o divulgado nesta ter\u00e7a-feira (7) pela Ag\u00eancia Nacional de Sa\u00fade Suplementar (ANS). Em maio, o n\u00famero de benefici\u00e1r\u2026 [+1745 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Tudocelular.com"
            },
            "author": "TudoCelular.com",
            "title": "Motorola lan\u00e7a Moto G 5G Plus com tela de 90 Hz, Snapdragon 765 e bateria de 5.000 mAh - Tudocelular.com",
            "description": "A Motorola lan\u00e7ou o seu primeiro Moto G com conex\u00e3o 5G na Europa. O aparelho come\u00e7a a ser vendido amanh\u00e3.",
            "url": "https://www.tudocelular.com/mercado/noticias/n159344/motorola-lanca-moto-g-5g-plus-especificacoes-preco.html",
            "urlToImage": "https://t2.tudocdn.net/531318?w=1200",
            "publishedAt": "2020-07-07T13:47:32Z",
            "content": "Depois de muitos rumores, vazamentos e especula\u00e7\u00f5es, a Motorola finalmente apresentou ao mundo o Moto G 5G Plus. O aparelho foi anunciado na Europa e traz especifica\u00e7\u00f5es dignas de um bom intermedi\u00e1ri\u2026 [+2937 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Correio24horas.com.br"
            },
            "author": "Da Reda\u00e7\u00e3o",
            "title": "9 mil brasileiros v\u00e3o receber vacina chinesa anticovid; saiba como se inscrever - Jornal Correio",
            "description": "Inscri\u00e7\u00e3o pode ser feita por app",
            "url": "https://www.correio24horas.com.br/noticia/nid/9-mil-brasileiros-vao-receber-vacina-chinesa-anticovid-saiba-como-se-inscrever/",
            "urlToImage": "https://correio-cdn3.cworks.cloud/fileadmin/_processed_/2/6/csm_vacinacorona_e79e94abd2.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-07T13:21:24Z",
            "content": null
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Contabeis.com.br"
            },
            "author": "",
            "title": "FGTS: Vale a pena sacar os R$ 1.045? - Cont\u00e1beis",
            "description": "Com a Selic baixa, FGTS pode render mais se for deixado no pr\u00f3prio fundo.",
            "url": "https://www.contabeis.com.br/noticias/43631/fgts-vale-a-pena-sacar-os-r-1-045/",
            "urlToImage": "https://www.contabeis.com.br/assets/img/news/n_43631_b0b9da81cf357c8884a06de8ef72bea0.jpg?v=1594126201",
            "publishedAt": "2020-07-07T13:03:58Z",
            "content": "A libera\u00e7\u00e3o dos R$ 1.045 do FGTS Emergencial vai at\u00e9 dia 21 de setembro. \u00c9 uma medida anunciada pelo governo para auxiliar trabalhadores diante da crise do Coronav\u00edrus.\r\nContudo, com a possibilidade \u2026 [+1889 chars]"
        }
    ]
}