{
    "status": "ok",
    "totalResults": 34,
    "articles": [
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "EUA batem recorde com 57.683 novos casos de Covid-19 em 24 horas - G1",
            "description": "\u00c9 o terceiro dia consecutivo e a quarta vez nesta semana que pa\u00eds registra recorde de cont\u00e1gios di\u00e1rios; casos j\u00e1 passam de 2,79 milh\u00f5es. N\u00famero de mortes chegou a 129.405.",
            "url": "https://g1.globo.com/mundo/noticia/2020/07/03/eua-batem-recorde-com-57683-novos-casos-de-covid-19-em-24-horas.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/JjfIc3FALXgdiseh4f1MYSr1G6c=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/T/m/LRvzh1R9ijKDkxv2FDSg/ap20185711500684.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-04T01:35:00Z",
            "content": "1 de 1\r\nPessoas usando m\u00e1scaras aguardam em fila para entrar em mercado em McCandless, na Pensilv\u00e2nia, na sexta-feira (3) Foto: AP Photo/Keith Srakocic \r\nPessoas usando m\u00e1scaras aguardam em fila para\u2026 [+856 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Sporting News"
            },
            "author": "Sporting News",
            "title": "Flamengo fecha com plataforma e cobra 10 reais por transmiss\u00e3o de semifinal - Goal.com",
            "description": "Jurgen Klopp rejected any talk of focus being shifted to next season as Premier League champions Liverpool look to bounce back from defeat at Manchester City",
            "url": "https://www.sportingnews.com/ca/soccer",
            "urlToImage": "https://images.daznservices.com/di/library/sporting_news/a4/8/sportingnews_blid1xj976d41uqjx0jd6x52p.png",
            "publishedAt": "2020-07-04T00:12:23Z",
            "content": "More"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Editalconcursosbrasil.com.br"
            },
            "author": "Renato Soares",
            "title": "FGTS e aux\u00edlio: Saiba como antecipar os saques com boleto ou cart\u00e3o - Edital Concursos Brasil",
            "description": "Servi\u00e7o fica por conta de empresas de tecnologia financeira, conhecidas como fintechs, a exemplo o PagBank, Nubank, Mercado Pago e PicPay.",
            "url": "https://editalconcursosbrasil.com.br/noticias/2020/07/fgts-e-auxilio-saiba-como-antecipar-os-saques-com-boleto-ou-cartao/",
            "urlToImage": "https://editalconcursosbrasil.com.br/wp-content/uploads/2019/06/dinheiro.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-03T23:55:14Z",
            "content": "Aqueles que j\u00e1 foram contemplados com uma parcela do aux\u00edlio emergencial ou com o saldo do Fundo de Garantia (FGTS) emergencial, mas ainda n\u00e3o podem sacar o dinheiro, podem optar por ferramentas que \u2026 [+2890 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": "Marcello Corr\u00eaa",
            "title": "Guedes diz que reforma tribut\u00e1ria est\u00e1 'absolutamente pronta' para ir ao Congresso - Jornal O Globo",
            "description": "Ministro defende taxa\u00e7\u00e3o de dividendos de acionistas, em troca de redu\u00e7\u00e3o de imposto sobre empresas",
            "url": "https://oglobo.globo.com/economia/guedes-diz-que-reforma-tributaria-esta-absolutamente-pronta-para-ir-ao-congresso-1-24514705",
            "urlToImage": "https://ogimg.infoglobo.com.br/economia/24483194-dcc-e1e/FT1086A/652/87740411_Brazils-Economy-Minister-Paulo-Guedes-attends-a-news-conference-amid-the-coronavirus-d.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-03T23:46:33Z",
            "content": "BRAS\u00cdLIA - O ministro da Economia, Paulo Guedes, disse nesta sexta-feira que a proposta de reforma tribut\u00e1ria do governo est\u00e1 \"absolutamente pronta\" e deve incluir a taxa\u00e7\u00e3o de dividendos, em troca d\u2026 [+3907 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Correio24horas.com.br"
            },
            "author": "Jonas Valente, da Ag\u00eancia Brasil",
            "title": "Brasil passa da marca de 1,5 milh\u00e3o de casos confirmados de covid-19 - Jornal Correio",
            "description": "Do total de infectados at\u00e9 o momento, 868.372 j\u00e1 se recuperaram",
            "url": "https://www.correio24horas.com.br/noticia/nid/brasil-passa-da-marca-de-15-milhao-de-casos-confirmados-de-covid-19/",
            "urlToImage": "https://correio-cdn2.cworks.cloud/fileadmin/_processed_/d/2/csm_coleta-amostra-testes-pcr-covid-19cvinicius-magalhaes_1879_0dfd90cc3d.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-03T23:33:17Z",
            "content": null
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Terra.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Regiane Alves homenageia Leonardo Villar: 'legado lindo nas artes' - Terra",
            "description": "'O cinema brasileiro fica sem um dos seus protagonistas', escreveu atriz ao relembrar foto em rede social",
            "url": "https://www.terra.com.br/diversao/gente/regiane-alves-homenageia-leonardo-villar-legado-lindo-nas-artes,228ee63fbe756860b5136ca141b1679d9cu80nxw.html",
            "urlToImage": "http://p2.trrsf.com/image/fget/cf/800/450/middle/images.terra.com/2020/07/03/1593815904907.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-03T23:14:26Z",
            "content": "A atriz Regiane Alves publicou uma homenagem ao ator Leonardo Villar, que morreu nesta sexta-feira, 3, aos 96 anos de idade ( para ler mais).\r\n\"Hoje perdemos Leonardo Villar. 96 anos de muito talento\u2026 [+747 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Moneytimes.com.br"
            },
            "author": "Reuters",
            "title": "Cosan prepara listagem de Ra\u00edzen, Compass e Moove na... - Money Times",
            "description": "Em fato relevante, o grupo de energia e infraestrutura afirmou estimar que a reestrutura\u00e7\u00e3o societ\u00e1ria seja conclu\u00edda em cerca de 180 dias (Imagem: Gustavo Kahil/Money Times) A Cosan (CSAN3) anunciou nesta sexta-feira um plano para simplificar sua estrutura s\u2026",
            "url": "https://www.moneytimes.com.br/cosan-prepara-listagem-de-raizen-compass-e-moove-na-bolsa/",
            "urlToImage": "https://media.moneytimes.com.br/uploads/2017/09/Cosan.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-03T23:11:37Z",
            "content": "Em fato relevante, o grupo de energia e infraestrutura afirmou estimar que a reestrutura\u00e7\u00e3o societ\u00e1ria seja conclu\u00edda em cerca de 180 dias (Imagem: Gustavo Kahil/Money Times)\r\nA Cosan (CSAN3) anuncio\u2026 [+1293 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Carolina imp\u00f5e condi\u00e7\u00e3o para perdoar Arthur: 'Manda a Eliza embora da sua casa' - gshow",
            "description": "Na edi\u00e7\u00e3o especial de 'Totalmente Demais', diretora da revista garante que esquecer\u00e1 a aposta se empres\u00e1rio parar de ver a ruiva",
            "url": "https://gshow.globo.com/novelas/totalmente-demais/vem-por-ai/noticia/carolina-impoe-condicao-para-perdoar-arthur-manda-a-eliza-embora-da-sua-casa.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/zKfXlryPPp_oQ0M5i_hZSKMRZZw=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_e84042ef78cb4708aeebdf1c68c6cbd6/internal_photos/bs/2020/0/S/plSh3PQZiOU0FSPwHsyw/carolina-castilho-totalmente-demais.png",
            "publishedAt": "2020-07-03T22:42:00Z",
            "content": "Carolina (Juliana Paes) ficou furiosa porque Arthur (Fabio Assun\u00e7\u00e3o) a chamou de Eliza (Marina Ruy Barbosa) quando eles estavam no maior chamego na cama. O empres\u00e1rio tentou se desculpar, garantiu qu\u2026 [+2145 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Meutimao.com.br"
            },
            "author": "https://www.facebook.com/meutimao/",
            "title": "Por que poss\u00edvel nova camisa do Corinthians causou pol\u00eamica entre torcedores? | Voc\u00ea se incomoda? - Meu Tim\u00e3o",
            "description": "A nova camisa do Corinthians 2020/21 est\u00e1 causando pol\u00eamica entre torcedores nas redes sociais por causa da homenagem ao t\u00edtulo do Campeonato Brasileiro de 1990. Comparamos as...",
            "url": "https://www.meutimao.com.br/videos-do-corinthians/99043/por-que-possivel-nova-camisa-do-corinthians-causou-polemica-entre-torcedores-voce-se-incomoda",
            "urlToImage": "https://cdn.meutimao.com.br/_upload/noticia-share/facebook/2020/07/03/por-isso-video-por-que-possivel-nova-camisa-do_903f9ef.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-03T22:40:31Z",
            "content": "Qualquer camisa fica horr\u00edvel cheia de patroc\u00ednio. Para quem n\u00e3o \u00e9 brasileiro, fica at\u00e9 dif\u00edcil saber que \u00e9 o Corinthians em campo. \u00c9 muito vergonhoso. Isso espanta qualquer marca grande do clube. Ja\u2026 [+244 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Istoe.com.br"
            },
            "author": "Da Reda\u00e7\u00e3o",
            "title": "Flamengo arrecadou com transmiss\u00e3o menos de 10% do que Bolsonaro disse em live - Istoe",
            "description": "Na tradicional live semanal realizada, na \u00faltima quinta-feira (3), Jair Bolsonaro falou sobre a transmiss\u00e3o exclusiva do Flamengo da vit\u00f3ria do clube carioca sobre o Boa Vista por 2 a 0, no Maracan\u00e3. + V\u00eddeo: Homem \u00e9 flagrado pela pol\u00edcia com cabe\u00e7a decapitad\u2026",
            "url": "https://istoe.com.br/flamengo-arrecadou-com-transmissao-menos-de-10-do-que-bolsonaro-disse-em-live/",
            "urlToImage": "https://cdn-istoe-ssl.akamaized.net/wp-content/uploads/sites/14/2020/07/live-bolsonaro.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-03T22:31:00Z",
            "content": "Na tradicional live semanal realizada, na \u00faltima quinta-feira (3), Jair Bolsonaro falou sobre a transmiss\u00e3o exclusiva do Flamengo da vit\u00f3ria do clube carioca sobre o Boa Vista por 2 a 0, no Maracan\u00e3.\u2026 [+3841 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Oficinadanet.com.br"
            },
            "author": "Nicolas Muller",
            "title": "Olha o que a Gcam fez com o Galaxy A71 da Samsung - Oficina da Net",
            "description": "Testamos a Gcam comparando com o aplicativo padr\u00e3o de c\u00e2meras do Galaxy A71 da Samsung. Olha o resultado que conseguimos com essas lentes.",
            "url": "https://www.oficinadanet.com.br/smartphones/31593-gcam-galaxy-a71-samsung-teste-de-camera",
            "urlToImage": "https://www.oficinadanet.com.br/imagens/post/31593/gcam-galaxy-a71.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-03T22:18:22Z",
            "content": "Comecei os testes de c\u00e2meras do Galaxy A71 e pensei de cara: Ser\u00e1 que \u00e9 necess\u00e1rio instalar Gcam no Galaxy A71? Instalei o app e sai pelas minhas rotineiras corridas e fiz algumas fotografias. Ao che\u2026 [+5015 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Guedes: Vamos lan\u00e7ar Renda Brasil com valor mais alto que Bolsa Fam\u00edlia - UOL",
            "description": "O ministro da Economia, Paulo Guedes, disse que o governo criar\u00e1 um novo programa social, Renda Brasil, que, al\u00e9m do p\u00fablico atual do Bolsa Fam\u00edlia, tamb\u00e9m incluir\u00e1 trabalhadores que hoje exercem atividades informais.Em evento virtual promovido pela Assoc",
            "url": "https://economia.uol.com.br/noticias/estadao-conteudo/2020/07/03/guedes-vamos-lancar-renda-brasil-com-valor-mais-alto-que-bolsa-familia.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/bd/2020/04/27/ministro-da-economia-paulo-guedes-em-brasilia-1587992158801_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-03T21:46:00Z",
            "content": "O ministro da Economia, Paulo Guedes, disse que o governo criar\u00e1 um novo programa social, Renda Brasil, que, al\u00e9m do p\u00fablico atual do Bolsa Fam\u00edlia, tamb\u00e9m incluir\u00e1 trabalhadores que hoje exercem ati\u2026 [+772 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Binotto aponta pandemia como motivo para fim de rela\u00e7\u00e3o de Vettel com Ferrari - globoesporte.com",
            "description": "Chefe da escuderia italiana confirmou surpresa do tetracampe\u00e3o ao saber que n\u00e3o faria parte da equipe em 2021 e despejou elogios ao piloto",
            "url": "https://globoesporte.globo.com/motor/formula-1/noticia/binotto-aponta-pandemia-como-motivo-para-fim-de-relacao-de-vettel-com-ferrari.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/sqLe2kpfoQCtHp9CW7ygNwcnc1o=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_bc8228b6673f488aa253bbcb03c80ec5/internal_photos/bs/2020/U/W/L5AAirShmtcd4Z5hCWjg/gettyimages-1203459757.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-03T21:00:00Z",
            "content": "+ Hamilton lidera dobradinha da Mercedes no primeiro treino da F1 2020+ Lewis Hamilton volta a dominar no 2\u00ba treino e faz melhor tempo da sexta-feira\r\n1 de 3\r\nMattia Binotto, chefe de equipe da Ferra\u2026 [+2487 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": "Paula Ferreira, Naira Trindade e Renata Mariz",
            "title": "Evang\u00e9licos se op\u00f5em \u00e0 indica\u00e7\u00e3o de Feder para o MEC - Jornal O Globo",
            "description": "Ap\u00f3s telefonema de Bolsonaro para cotado na quinta, Malafaia mandou mensagem ao presidente",
            "url": "https://oglobo.globo.com/sociedade/evangelicos-se-opoem-indicacao-de-feder-para-mec-24514543",
            "urlToImage": "https://ogimg.infoglobo.com.br/in/24492481-47b-c0e/FT1086A/652/feder.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-03T20:35:16Z",
            "content": "BRAS\u00cdLIA O convite do presidente Jair Bolsonaro a Renato Feder para ser ministro da Educa\u00e7\u00e3o provocou rea\u00e7\u00e3o negativa em v\u00e1rios n\u00facleos do governo. A maior press\u00e3o vem dos evang\u00e9licos, que desde a ma\u2026 [+4623 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Deputado Alexandre Knoploch, do PSL-RJ, atira em homem durante confus\u00e3o em Bras\u00edlia - G1",
            "description": "Tiro atingiu p\u00e9 da v\u00edtima. Parlamentar afirma que foi agredido e disparou para se defender.",
            "url": "https://g1.globo.com/df/distrito-federal/noticia/2020/07/03/deputado-do-psl-rj-e-suspeito-de-atirar-em-homem-em-brasilia.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/PGPhuS4FjeV3lwdcPneRktAFZGU=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2019/c/w/Ad3hEnTQiMTVDPwGEm2Q/alexandre-knoploch-01.png",
            "publishedAt": "2020-07-03T20:00:00Z",
            "content": "O deputado estadual do Rio de Janeiro Alexandre Knoploch (PSL) \u00e9 suspeito de atirar contra um homem ap\u00f3s uma confus\u00e3o na Asa Sul, em Bras\u00edlia, na madrugada de quinta-feira (2). A Pol\u00edcia Civil do Dis\u2026 [+2668 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Jornaldacidadeonline.com.br"
            },
            "author": "Jornal da Cidade Online",
            "title": "Magistrado d\u00e1 corretivo no 'PSOL': \"Patrulhamento ideol\u00f3gico n\u00e3o \u00e9 papel do Poder Judici\u00e1rio\" - Jornal da Cidade Online",
            "description": "Em a\u00e7\u00e3o popular movida pelo\ndeputado Ivan Valente (PSOL) e pelo advogado Marivaldo Pereira, o objetivo era a\nsuspens\u00e3o da indica\u00e7\u00e3o do ex-ministro da Educa\u00e7\u00e3o Abraham Weintraub para o\ncargo de diretor...",
            "url": "https://www.jornaldacidadeonline.com.br/noticias/21553/magistrado-da-corretivo-no-e39psole39-equotpatrulhamento-ideologico-nao-e-papel-do-poder-judiciarioequot",
            "urlToImage": "https://fotos.jornaldacidadeonline.com.br/uploads/fotos/1300x0_1593805428_5eff8a74c19fc.jpeg",
            "publishedAt": "2020-07-03T19:55:55Z",
            "content": "Em a\u00e7\u00e3o popular movida pelo deputado Ivan Valente (PSOL) e pelo advogado Marivaldo Pereira, o objetivo era a suspens\u00e3o da indica\u00e7\u00e3o do ex-ministro da Educa\u00e7\u00e3o Abraham Weintraub para o cargo de direto\u2026 [+512 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Medida anunciada pela Caixa deve facilitar financiamento da casa pr\u00f3pria - UOL Economia",
            "description": "O an\u00fancio da Caixa Econ\u00f4mica Federal sobre a possibilidade de incluir o valor do ITBI (Impostos sobre a Transmiss\u00e3o de Bens Im\u00f3veis) e os custos cartor\u00e1rios em novos contratos deve diminuir a barreira de entrada para novos financiamentos da casa pr\u00f3pria.A",
            "url": "https://economia.uol.com.br/financas-pessoais/noticias/redacao/2020/07/03/itbi-custos-cartorarios-caixa-financiamento-imobiliario.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/38/2020/02/10/chave-da-casa-propria-imovel-financiamento-imobiliario-1581355536750_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-03T19:46:24Z",
            "content": "O an\u00fancio da Caixa Econ\u00f4mica Federal sobre a possibilidade de incluir o valor do ITBI (Impostos sobre a Transmiss\u00e3o de Bens Im\u00f3veis) e os custos cartor\u00e1rios em novos contratos deve diminuir a barreir\u2026 [+2612 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Jornalconexao.com.br"
            },
            "author": "https://www.facebook.com/emanuelramon.soares, https://www.facebook.com/emanuelramon.soares",
            "title": "Novo ciclone vai provocar chuva e ventos em Santa Catarina na pr\u00f3xima semana - Jornal Conex\u00e3o Comunidade",
            "description": "Foto: Emanuel Soares / Jornal Conex\u00e3o Comunidade Um novo ciclone vai provocar, novamente, chuva e ventos",
            "url": "https://jornalconexao.com.br/2020/07/03/novo-ciclone-vai-provocar-chuva-e-ventos-em-santa-catarina-na-proxima-semana/",
            "urlToImage": "https://i1.wp.com/jornalconexao.com.br/wp-content/uploads/2020/06/IMG_0748-scaled.jpg?fit=2560%2C1707&ssl=1",
            "publishedAt": "2020-07-03T19:46:00Z",
            "content": "Foto: Emanuel Soares / Jornal Conex\u00e3o Comunidade\r\nUm novo ciclone vai provocar, novamente, chuva e ventos em Santa Catarina na pr\u00f3xima semana. As altera\u00e7\u00f5es no tempo v\u00e3o ocorrer a partir da pr\u00f3xima t\u2026 [+1365 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Correiodoestado.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Vacina\u00e7\u00e3o contra a gripe ser\u00e1 aberta para toda a popula\u00e7\u00e3o - Correio do Estado",
            "description": "Cerca de 60 mil doses sobraram da campanha e ser\u00e3o destinada ao p\u00fablico em geral na pr\u00f3xima semana",
            "url": "https://correiodoestado.com.br/cidades/vacinacao-contra-a-gripe-sera-aberta-para-toda-a-populacao/374195",
            "urlToImage": "https://correiodoestado.com.br/noticia/midia/200880/1593804596990-660x440.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-03T19:03:00Z",
            "content": "Campanha Nacional de Vacina\u00e7\u00e3o contra a Gripe terminou na \u00faltima ter\u00e7a-feira (30), destinada a grupos priorit\u00e1rios, e aproximadamente 60 mil doses da vacina sobraram em Campo Grande. Devido a essas d\u2026 [+1934 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Brasil247.com"
            },
            "author": "Reda\u00e7\u00e3o Brasil 247",
            "title": "PT vai ingressar com 3 a\u00e7\u00f5es contra procuradores da Lava Jato - Brasil 247",
            "description": "Est\u00e3o previstas uma not\u00edcia-crime junto \u00e0 PGR pelos crimes de \u201cprevarica\u00e7\u00e3o, abuso de autoridade e condescend\u00eancia criminosa\u201d, al\u00e9m de uma a\u00e7\u00e3o civil p\u00fablica e uma representa\u00e7\u00e3o pedindo que seja aberto um processo \u00e9tico e disciplinar junto ao CNMP",
            "url": "https://www.brasil247.com/brasil/pt-vai-ingressar-com-3-acoes-contra-procuradores-da-lava-jato",
            "urlToImage": "https://publisher-publish.s3.eu-central-1.amazonaws.com/pb-brasil247/swp/jtjeq9/media/20200703130752_d1419d11dd9f28343926e76e3bd21ed7636aaee353988578f834aff0efa6439e.jpeg",
            "publishedAt": "2020-07-03T18:00:42Z",
            "content": "Est\u00e3o previstas uma not\u00edcia-crime junto \u00e0 PGR pelos crimes de prevarica\u00e7\u00e3o, abuso de autoridade e condescend\u00eancia criminosa, al\u00e9m de uma a\u00e7\u00e3o civil p\u00fablica e uma representa\u00e7\u00e3o pedindo que seja aberto\u2026 [+1100 chars]"
        }
    ]
}