{
    "status": "ok",
    "totalResults": 34,
    "articles": [
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Folhavitoria.com.br"
            },
            "author": "Folha Vit\u00f3ria",
            "title": "Vacina contra a covid-19: especialistas falam sobre a evolu\u00e7\u00e3o das pesquisas - Folha Vit\u00f3ria",
            "description": "As pesquisas est\u00e3o evoluindo a uma velocidade nunca vista antes. Mas ainda h\u00e1 algumas incertezas sobre como funciona a doen\u00e7a e sua rela\u00e7\u00e3o com o sistema imunol\u00f3gico",
            "url": "https://www.folhavitoria.com.br/geral/noticia/06/2020/os-avancos-e-os-desafios-para-conseguir-uma-vacina",
            "urlToImage": "https://assets.folhavitoria.com.br/images/1b337890-7cb8-0138-f350-0a58a9feac2a--minified.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-28T19:45:11Z",
            "content": "Foto: Dado Ruvic\r\nCom quase 10 milh\u00f5es de infectados em todo o mundo e quase meio milh\u00e3o de mortos, a pandemia de covid-19, que teve in\u00edcio no fim de 2019, n\u00e3o d\u00e1 sinais de que esteja arrefecendo, e \u2026 [+23273 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Cientistas encontram duas 'superterras' pr\u00f3ximas ao sistema solar - G1",
            "description": "Os dois planetas e sua estrela, a GJ 887, formam o sistema planet\u00e1rio mais compacto e mais pr\u00f3ximo ao sistema solar de que se sabe.",
            "url": "https://g1.globo.com/ciencia-e-saude/noticia/2020/06/28/cientistas-encontram-duas-superterras-proximas-ao-sistema-solar.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/1ajlgrQTv0X9p-10lZ-Al-4Z8Do=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/s/d/mmLMLDSfmBUg23jZoaAA/thumbnail-image001.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-28T19:33:00Z",
            "content": "Dois planetas foram encontrados por uma equipe internacional de cientistas perto da zona habit\u00e1vel de uma estrela que fica pr\u00f3xima ao Sistema Solar. E existe a possibilidade de que haja ainda um terc\u2026 [+6083 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Oantagonista.com"
            },
            "author": "Reda\u00e7\u00e3o O Antagonista",
            "title": "Covid-19: jogadores do Volta Redonda testam positivo horas antes de partida - O Antagonista",
            "description": "O Volta Redonda anunciou que tr\u00eas jogadores testaram positivo para a Covid-19 horas da partida contra o Fluminense, que ocorrer\u00e1 \u00e0s 19h deste domingo.De acordo com o clube, os exames foram...",
            "url": "https://www.oantagonista.com/brasil/covid-19-jogadores-do-volta-redonda-testam-positivo-horas-antes-de-partida/",
            "urlToImage": "https://cdn.oantagonista.net/uploads/2020/06/Captura-de-Tela-2020-06-28-a\u0300s-16.24.32.png",
            "publishedAt": "2020-06-28T19:29:15Z",
            "content": "O Volta Redonda anunciou que tr\u00eas jogadores testaram positivo para a Covid-19 horas da partida contra o Fluminense, que ocorrer\u00e1 \u00e0s 19h deste domingo.\r\nDe acordo com o clube, os exames foram realizad\u2026 [+318 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Brasil lidera e covid-19 registra novo recorde no mundo em 24 horas - UOL Not\u00edcias",
            "description": "Seis meses depois de o mundo registrar oficialmente o primeiro caso da Covid-19, o surto ganha a cada dia mais for\u00e7a. Dados publicados neste domingo pela OMS revelam um n\u00famero in\u00e9dito de novos casos em 24 horas. No per\u00edodo avaliado pela entidade, foram",
            "url": "https://noticias.uol.com.br/colunas/jamil-chade/2020/06/28/brasil-lidera-e-covid-19-registra-novo-recorde-no-mundo-em-24-horas.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/16/2020/06/11/11062020---manifestacao-da-ong-rio-da-paz-na-praia-de-copacabana-organizacao-faz-protesto-contra-a-postura-do-governo-federal-no-combate-a-covid-19-com-a-abertura-de-covas-simbolicas-nas-areias-da-1591878594875_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-28T19:14:52Z",
            "content": "Seis meses depois de o mundo registrar oficialmente o primeiro caso da Covid-19, o surto ganha a cada dia mais for\u00e7a. Dados publicados neste domingo pela OMS revelam um n\u00famero in\u00e9dito de novos casos \u2026 [+3677 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "BBC News"
            },
            "author": "https://www.facebook.com/bbcnews",
            "title": "Neil Howe, o historiador que previu uma grave crise em 2020 e adverte sobre per\u00edodo perigoso da Hist\u00f3ria - BBC News Brasil",
            "description": "Em entrevista para a BBC, o pensador fala sobre as mudan\u00e7as de gera\u00e7\u00f5es do passado que ajudam a entender o momento atual da humanidade.",
            "url": "https://www.bbc.com/portuguese/internacional-53183674",
            "urlToImage": "https://ichef.bbci.co.uk/news/1024/branded_portuguese/44E3/production/_113053671_final_neilhowe_5856_hr.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-28T18:34:10Z",
            "content": "Direito de imagemCortes\u00eda Hedgeye Risk ManagementImage caption\r\n Howe adverte que em per\u00edodos como o atual foi quando os EUA mais se envolveram em grandes guerras\r\nH\u00e1 mais de 20 anos, Neil Howe previ\u2026 [+18728 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": "O Globo",
            "title": "Protesto leva cruzes \u00e0 Esplanada dos Minist\u00e9rios para criticar 'negacionismo' do governo durante pandemia - Jornal O Globo",
            "description": "Tamb\u00e9m em Bras\u00edlia, apoiadores do presidente da Rep\u00fablica pediam 'Interven\u00e7\u00e3o Militar com Bolsonaro no Poder', em ato no QG do Ex\u00e9rcito",
            "url": "https://oglobo.globo.com/brasil/protesto-leva-cruzes-esplanada-dos-ministerios-para-criticar-negacionismo-do-governo-durante-pandemia-24504251",
            "urlToImage": "https://ogimg.infoglobo.com.br/in/24504249-bb1-7ae/FT1086A/652/88628662_SOC-Brasilia-BSB-28-06-2020-Ato-no-gramado-em-frente-ao-Congresso-Nacional-em-homenagem-as.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-28T18:33:00Z",
            "content": "BRAS\u00cdLIA - Em mem\u00f3ria \u00e0s v\u00edtimas do novo coronav\u00edrus no pa\u00eds, manifestantes instalaram mil cruzes no gramado da Esplanada dos Minist\u00e9rios neste domingo. O ato foi realizado em protesto contra a pol\u00edt\u2026 [+3967 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Omelete.com.br"
            },
            "author": "Camila Sousa",
            "title": "17 produ\u00e7\u00f5es LGBTQI+ para conferir nos streamings - Omelete",
            "description": "Lista: 17 produ\u00e7\u00f5es LGBTQI+ para conferir nos streamings",
            "url": "https://www.omelete.com.br/filmes/17-obras-lgbtqi-streamings",
            "urlToImage": "https://cdn.ome.lt/ZiJS6OFV_Bxz9iopYUAb9we23dA=/1200x630/smart/extras/conteudos/the-half.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-28T18:27:34Z",
            "content": "O M\u00eas do Orgulho LGBTQI+ \u00e9 celebrado em junho por um motivo importante. No dia 28 de junho de 1969, os frequentadores do bar Stonewall Inn (Nova York), em sua maioria gays l\u00e9sbicas e trans, resolvera\u2026 [+634 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Starbucks pausa an\u00fancios em Facebook, Twitter e Instagram contra o discurso de \u00f3dio - G1",
            "description": "Empresa ir\u00e1 \"realizar discuss\u00f5es internas e com parceiros de m\u00eddia e organiza\u00e7\u00f5es de direitos civis para impedir a dissemina\u00e7\u00e3o do discurso de \u00f3dio\"",
            "url": "https://g1.globo.com/economia/noticia/2020/06/28/starbucks-pausa-anuncios-em-midias-sociais-para-impedir-disseminacao-do-discurso-de-odio.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/vwcxkbkW5r-e8PU-AvXGCA1dWq8=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2018/d/R/XIlDEATRaUcRJcfIOKIQ/starbucks.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-28T18:08:00Z",
            "content": "O Starbucks ir\u00e1 pausar seus an\u00fancios publicit\u00e1rios em todas as plataformas de m\u00eddias sociais enquanto tenta da melhor maneira ajudar a impedir a dissemina\u00e7\u00e3o do discurso de \u00f3dio, disse a empresa em c\u2026 [+2289 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Mayra Cardi sobre rela\u00e7\u00e3o abusiva: 'Dif\u00edcil quando tem cara de pr\u00edncipe' - UOL",
            "description": "Ap\u00f3s expor que foi tra\u00edda por Arthur Aguiar, Mayra Cardi publicou hoje mais um v\u00eddeo em que fala sobre relacionamento abusivo. No dia anterior, Aguiar confirmou que traiu a ex-mulher, mas se defendeu das acusa\u00e7\u00f5es de ter sido um abusador no casamento.Sem",
            "url": "https://tvefamosos.uol.com.br/noticias/redacao/2020/06/28/mayra-cardi-sobre-relacao-abusiva-dificil-quando-tem-cara-de-principe.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/entretenimento/ec/2020/06/26/mayra-cardi-1593195327070_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-28T17:50:26Z",
            "content": "Ap\u00f3s expor que foi tra\u00edda por Arthur Aguiar, Mayra Cardi publicou hoje mais um v\u00eddeo em que fala sobre relacionamento abusivo. No dia anterior, Aguiar confirmou que traiu a ex-mulher, mas se defendeu\u2026 [+3234 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Abel Braga rebate vice do Flamengo ap\u00f3s acusa\u00e7\u00f5es e promete process\u00e1-lo: \"Decep\u00e7\u00e3o\" - globoesporte.com",
            "description": "T\u00e9cnico cita frase famosa de Adriano e elogia Braz na resposta a\nLuiz Eduardo Baptista, o BAP, a quem chama de arrogante: \"Ficou \u00e0 sombra do Marcos Braz, o principal respons\u00e1vel pelas contrata\u00e7\u00f5es e conquistas\"",
            "url": "https://globoesporte.globo.com/futebol/times/flamengo/noticia/abel-braga-rebate-vice-do-flamengo-apos-acusacoes-decepcao.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/hjo10XMjove5DFiP5nDuXOGePds=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_bc8228b6673f488aa253bbcb03c80ec5/internal_photos/bs/2020/B/p/YzBK4CR6S9nzAAFZ65GA/12.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-28T17:42:00Z",
            "content": "O t\u00e9cnico Abel Braga rebateu neste domingo acusa\u00e7\u00f5es feitas pelo vice-presidente de rela\u00e7\u00f5es externas do Flamengo, Luiz Eduardo Baptista, o BAP. Em entrevista ao canal \"Ser Flamengo\", o dirigente lem\u2026 [+3947 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": "Aguirre Talento",
            "title": "Ap\u00f3s crise com Lava-Jato, auxiliar de Aras retira candidatura ao conselho da PGR - Jornal O Globo",
            "description": "Lindora Ara\u00fajo concorreria na ter\u00e7a-feira a uma cadeira no \u00f3rg\u00e3o, que delibera sobre a gest\u00e3o da institui\u00e7\u00e3o",
            "url": "https://oglobo.globo.com/brasil/apos-crise-com-lava-jato-auxiliar-de-aras-retira-candidatura-ao-conselho-da-pgr-24504215",
            "urlToImage": "https://ogimg.infoglobo.com.br/in/24502738-252-5b9/FT1086A/652/WhatsApp-Image-2020-06-26-at-21.06.30.jpeg.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-28T17:39:00Z",
            "content": "BRAS\u00cdLIA - Ap\u00f3s ter sido protagonista da crise deflagrada na \u00faltima sexta-feira da Procuradoria-Geral da Rep\u00fablica (PGR) com a Lava-Jato, a subprocuradora-geral da Rep\u00fablica Lindora Ara\u00fajo anunciou n\u2026 [+1847 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Engeplus.com.br"
            },
            "author": "Portal Engeplus",
            "title": "Empres\u00e1rio Roberto Angeloni morre em acidente na BR-101 em Bigua\u00e7u - Engeplus",
            "description": "Ele estava em uma Mercedes-Benz AMG GT que colidiu com um poste e partiu no meio",
            "url": "http://www.engeplus.com.br/noticia/seguranca/2020/empresario-roberto-angeloni-morre-em-acidente-na-br-101-em-biguacu",
            "urlToImage": "http://www.engeplus.com.br/cache/noticia/0148/0148168/empresario-roberto-angeloni-morre-em-acidente-na-br-101-em-biguacu.jpg?t=20200628173807",
            "publishedAt": "2020-06-28T17:21:00Z",
            "content": "Um grave acidente na BR-101, no sentido Norte da rodovia, no KM 184, em Bigua\u00e7u, na manh\u00e3 deste domingo, dia 28, vitimou o empres\u00e1rio criciumense Roberto Angeloni, de 50 anos. Ele estava em uma Merce\u2026 [+939 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "YouTube"
            },
            "author": null,
            "title": "Xiaomi Mi 10 5G: top de linha em todos os quesitos [UNBOXING/HANDS-ON] - Canaltech",
            "description": "\u2605 Loja confi\u00e1vel para importar \u2605 \u25b6\ufe0f Xiaomi Mi 10: https://is.gd/NuIy5R O #Mi10 5G foi um dos primeiros smartphones do mundo anunciados com o #Snapdragon865, ...",
            "url": "https://www.youtube.com/watch?v=e_Kjqo-Zk2k",
            "urlToImage": "https://i.ytimg.com/vi/e_Kjqo-Zk2k/maxresdefault.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-28T17:15:01Z",
            "content": null
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Trump retuita e depois apaga v\u00eddeo de apoiador gritando \"white power\" - G1",
            "description": "Express\u00e3o que significa \"poder branco\", em tradu\u00e7\u00e3o literal \u00e9 frequentemente usada por supremacistas brancos.",
            "url": "https://g1.globo.com/mundo/noticia/2020/06/28/trump-retuita-e-depois-apaga-video-de-apoiador-gritando-white-power.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/L9dnmoooOyp6xOlE7JtbiraHnPI=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/T/Z/8aXKsHQuqs3L6Te6pViQ/captura-de-tela-2020-06-28-as-13.58.10.png",
            "publishedAt": "2020-06-28T16:59:00Z",
            "content": "O presidente dos Estados Unidos, Donald Trump, retuitou um v\u00eddeo mostrando um de seus apoiadores na Fl\u00f3rida gritando \"white power\" contra manifestantes contr\u00e1rios ao seu governo, o que levou \u00e0 rea\u00e7\u00e3o\u2026 [+1145 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Pai de menina morta em festa junina no Rio tentou proteg\u00ea-la e tamb\u00e9m foi baleado - G1",
            "description": "Pelo menos cinco pessoas morreram -- ao todo, segundo a Pol\u00edcia Civil, 12 foram atingidas. Moradores dizem que ocupantes de um carro chegaram atirando.",
            "url": "https://g1.globo.com/rj/rio-de-janeiro/noticia/2020/06/28/pai-de-menina-morta-em-festa-junina-no-rio-tentou-protege-la-e-tambem-foi-baleado.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/uWlF6aGs5u4Jaa-5JVzzxl_TJUk=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s03.video.glbimg.com/x720/8658606.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-28T16:43:00Z",
            "content": "Rayanne Lopes estava com o pai, Naum Henrique Silva Lopes, quando criminosos chegaram em um carro e desceram atirando, segundo moradores da regi\u00e3o. \r\n Naum encobriu a menina, mas foi baleado nas cost\u2026 [+1305 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Jogadores do Botafogo protestam contra Federa\u00e7\u00e3o e racismo - Folha de S.Paulo",
            "description": "Faixa mostrada por atletas dizia que \"protocolo bom \u00e9 o que respeita vidas\"",
            "url": "https://www1.folha.uol.com.br/esporte/2020/06/jogadores-do-botafogo-protestam-antes-e-durante-goleada-no-rio.shtml",
            "urlToImage": "https://f.i.uol.com.br/fotografia/2020/06/28/15933614715ef8c43fb32f1_1593361471_3x2_rt.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-28T16:35:16Z",
            "content": "A goleada do Botafogo sobre a Cabofriense por 6 a 2 neste domingo (28), pelo Estadual do Rio, ficou marcada pelos protestos dos jogadores por terem de entrar em campo durante a pandemia da Covid-19.\r\u2026 [+1106 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Botafogo 6 x 2 Cabofriense - Campeonato Carioca rodada 4 - Tempo Real - globoesporte.com",
            "description": "Campeonato Carioca, rodada 4 - veja os melhores momentos e saiba tudo sobre o jogo Botafogo 6 x 2 Cabofriense: escala\u00e7\u00e3o, fotos, v\u00eddeos e lances da partida.",
            "url": "https://globoesporte.globo.com/rj/futebol/campeonato-carioca/jogo/28-06-2020/botafogo-cabofriense.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/n09_BnQ3Hz8DbWKZZ_UbwkJQ7MQ=/smart/filters:strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_bc8228b6673f488aa253bbcb03c80ec5/internal_photos/bs/2017/B/i/Uh2Lg3QjaOJOLPJhsASQ/facebook.png",
            "publishedAt": "2020-06-28T15:54:45Z",
            "content": null
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "China confina meio milh\u00e3o de pessoas perto de Pequim por Covid-19 - G1",
            "description": "Desde meados de junho, Pequim \u00e9 atingida por um novo surto de Covid-19, descrito como \"s\u00e9rio e complexo\" pelo governo.",
            "url": "https://g1.globo.com/mundo/noticia/2020/06/28/china-confina-meio-milhao-de-pessoas-perto-de-pequim-por-covid-19.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/rBf-KcP4wwbUYgA-_32FK9-C84I=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/S/8/QowpXOT7GZi5JAT6Ea4Q/2020-06-26t113531z-434366365-rc2zgh93nwq9-rtrmadp-3-health-coronavirus-china.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-28T15:37:00Z",
            "content": "As autoridades chinesas anunciaram o confinamento, neste domingo (28), para quase meio milh\u00e3o de pessoas que vivem nos arredores da capital do pa\u00eds, Pequim. Desde meados de junho, Pequim \u00e9 atingida p\u2026 [+1780 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Em.com.br"
            },
            "author": "M\u00e1rcia Maria Cruz",
            "title": "Coronav\u00edrus: Ipatinga refor\u00e7a testagem r\u00e1pida ap\u00f3s salto nos n\u00fameros - Estado de Minas",
            "description": "Na regi\u00e3o do Vale do A\u00e7o, a cidade teve um aumento de 4.000% no n\u00famero de mortes, em um m\u00eas, passando de uma para 40 no total",
            "url": "https://www.em.com.br/app/noticia/gerais/2020/06/28/interna_gerais,1160639/coronavirus-ipatinga-testes-coronavirus.shtml",
            "urlToImage": "https://i.em.com.br/z9NXALpfLgf68FP8ERs4NQ9woxo=/600x315/smart/imgsapp.em.com.br/app/noticia_127983242361/2020/06/28/1160639/20200628113823703053a.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-28T14:50:00Z",
            "content": "Aproveite o melhor do Estado de Minas: contedos exclusivos, colunistas renomados e muitos benefcios para voc.\r\nASSINE AGORAUtilizamos tecnologia e segurana do Google para fazer a assinatura."
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": "Chico Regueira*",
            "title": "Can\u00e7\u00f5es recusadas por Roberto Carlos formam playlist que vai de Tom Jobim a Cartola - Jornal O Globo",
            "description": "M\u00fasica composta por Jards Macal\u00e9 nos anos 1970 para o Rei, e tamb\u00e9m rejeitada, \u2018Sem essa\u2019 vira faixa do no novo \u00e1lbum de Toni Plat\u00e3o",
            "url": "https://oglobo.globo.com/cultura/musica/cancoes-recusadas-por-roberto-carlos-formam-playlist-que-vai-de-tom-jobim-cartola-24503452",
            "urlToImage": "https://ogimg.infoglobo.com.br/in/24503451-6d2-6be/FT1086A/652/INFOCHPDPICT000082495559.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-28T14:21:00Z",
            "content": "RIO Roberto Carlos ouve as can\u00e7\u00f5es feitas para ele. Desde seus primeiros registros, que completam 60 anos neste 2020 repleto de emo\u00e7\u00f5es, muitos sucessos do r\u00e1dio e da televis\u00e3o foram criados para o R\u2026 [+6234 chars]"
        }
    ]
}