{
    "status": "ok",
    "totalResults": 34,
    "articles": [
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Ibahia.com"
            },
            "author": "Reda\u00e7\u00e3o iBahia",
            "title": "Baiana retada: Amanda Nunes vence luta e quebra recorde - iBahia",
            "description": "A Leoa enfrentou a canadense Felicia Spencer e ficou com o cintur\u00e3o dos penas",
            "url": "https://www.ibahia.com/detalhe/noticia/baiana-retada-amanda-nunes-vence-luta-e-quebra-recorde/",
            "urlToImage": "https://www.ibahia.com/fileadmin/user_upload/ibahia/2020/junho/07/amanda_nunes.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-07T21:35:00Z",
            "content": ""
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Fogaonet.com"
            },
            "author": "Fog\u00e3oNet",
            "title": "TUA ESTRELA BRILHA! BOTAFOGO EMPATA COM O SANTOS E \u00c9 CAMPE\u00c3O BRASILEIRO - Fog\u00e3oNET",
            "description": "A Estrela Solit\u00e1ria nunca brilhou tanto! Em noite inspirada de W\u00e1gner e com gol decisivo de T\u00falio Maravilha - sempre ele -, o Botafogo empatou com o Santos em  ...",
            "url": "https://www.fogaonet.com/noticia-em-destaque/santos-botafogo-segunda-final-campeonato-brasileiro-1995/",
            "urlToImage": "https://img.fogaonet.com/wp-content/uploads/2020/06/tulio-maravilha-santos-x-botafogo-final-brasileiro-1995.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-07T20:56:00Z",
            "content": "A Estrela Solit\u00e1ria nunca brilhou tanto! Em noite inspirada de W\u00e1gnere com gol decisivo de T\u00falio Maravilha\u2013 sempre ele -, o Botafogo empatou com o Santosem 1 a 1 neste domingo, no Pacaembu, e conquis\u2026 [+5011 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Danilo, Dracena, Rafael, Arouca: campe\u00f5es revivem t\u00edtulo da Libertadores de 2011 com o Santos - globoesporte.com",
            "description": "Veja depoimentos de alguns dos campe\u00f5es",
            "url": "https://globoesporte.globo.com/sp/santos-e-regiao/futebol/times/santos/noticia/danilo-dracena-rafael-arouca-campeoes-revivem-titulo-da-libertadores-de-2011-com-o-santos.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/jxXZjX4S9LNBrnP7m1IEVEb6rBA=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s02.video.glbimg.com/x720/8608925.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-07T20:55:00Z",
            "content": "N\u00e3o foram s\u00f3 os torcedores do Santos que voltaram no tempo neste domingo, com a reprise da final da Libertadores de 2011 na TV Globo e no GloboEsporte.com. Protagonistas daquela conquista tamb\u00e9m tive\u2026 [+4698 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "FHC, Ciro Gomes e Marina Silva falam em frente ampla para proteger a democracia - G1",
            "description": "Em debate promovido pela GloboNews e mediado pela jornalista M\u00edriam Leit\u00e3o, os tr\u00eas participantes tamb\u00e9m criticaram a mudan\u00e7a feita pelo governo federal na divulga\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es de infectados e mortes pelo coronav\u00edrus.",
            "url": "https://g1.globo.com/politica/noticia/2020/06/07/fhc-ciro-gomes-e-marina-silva-falam-em-frente-ampla-para-proteger-a-democracia.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/nKKWswzgwhRfEazkjpZ7rB1z0EQ=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/t/o/TzSZlZRPAuvEzpGieG4w/captura-de-tela-2020-06-07-as-16.22.04.png",
            "publishedAt": "2020-06-07T20:51:00Z",
            "content": "O ex-presidente Fernando Henrique Cardoso (PSDB) e os ex-candidatos \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica Ciro Gomes (PDT) e Marina Silva (Rede) defenderam neste domingo (7) uma frente ampla para proteger a dem\u2026 [+1698 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Fran\u00e7a tem menor n\u00famero de mortes di\u00e1rias pela Covid-19 desde mar\u00e7o - G1",
            "description": "Nas \u00faltimas 24 horas, 13 pessoas morreram nos hospitais do pa\u00eds. \u00c9 o menor \u00edndice registrado desde o dia 14 de mar\u00e7o.",
            "url": "https://g1.globo.com/mundo/noticia/2020/06/07/franca-tem-menor-numero-de-mortes-diarias-pela-covid-19-desde-marco.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/ZFlHeIU50YSK2Fpc2U-knB8GpPo=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/Z/z/XqP1qgSj6GMw8QIVPjmQ/lille.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-07T20:19:00Z",
            "content": "A Fran\u00e7a registrou, nas \u00faltimas 24 horas, 13 mortes em hospitais provocadas pelo novo coronav\u00edrus (Sars-CoV-2). Trata-se do menor n\u00famero di\u00e1rio de v\u00edtimas desde 14 de mar\u00e7o, tr\u00eas dias antes do in\u00edcio\u2026 [+859 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "SP chega a 9.145 mortos por coronav\u00edrus e 143.073 casos confirmados - G1",
            "description": "Taxas de ocupa\u00e7\u00e3o dos leitos de UTI s\u00e3o de 76,7% na Grande S\u00e3o Paulo e 67,8% no estado, segundo dados divulgados neste domingo (7).",
            "url": "https://g1.globo.com/sp/sao-paulo/noticia/2020/06/07/sp-chega-a-9145-mortos-por-coronavirus-e-143073-casos-confirmados.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/H2amrNyhneFT8WJICwtStjqLb8I=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/n/X/67hJBtQx6BEwAziMSE1w/ap20141578060956.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-07T19:58:00Z",
            "content": "O estado de S\u00e3o Paulo j\u00e1 registrou 9.145 mortes provocadas pelo novo coronav\u00edrus desde o in\u00edcio da pandemia. Foram 87 mortes confirmadas nas \u00faltimas 24 horas, segundo dados divulgados pela Secretaria\u2026 [+3420 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Crivella diz que prefeitura manter\u00e1 esquema de reabertura, apesar de libera\u00e7\u00f5es feitas pelo estado - G1",
            "description": "O governo do estado divulgou na sexta, em decreto, uma s\u00e9rie de flexibiliza\u00e7\u00f5es das medidas de isolamento social, j\u00e1 valendo a partir de s\u00e1bado (6).  A prefeitura da capital, por\u00e9m, tem um plano de reabertura em seis fases, avaliadas de 15 em 15 dias.",
            "url": "https://g1.globo.com/rj/rio-de-janeiro/noticia/2020/06/07/crivella-diz-que-prefeitura-mantera-esquema-de-reabertura-apesar-de-liberacoes-feitas-pelo-estado.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/awUgFwHyScmR4P61EOwl6_vGb8Y=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/l/f/4WR0cYSLON0YPeD4GrYg/crivella1.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-07T19:47:00Z",
            "content": "O prefeito Marcelo Crivella afirmou neste domingo (7) que a cidade do Rio vai manter seu cronograma de reabertura de medidas de isolamento social contra o novo coronav\u00edrus, apesar das recomenda\u00e7\u00f5es d\u2026 [+3245 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Colin Powell, ex-secret\u00e1rio de Estado dos EUA, diz que vai votar em Joe Biden e que Donald Trump n\u00e3o respeita a Constitui\u00e7\u00e3o - G1",
            "description": "Powell, que serviu como principal oficial militar e diplomata do pa\u00eds em governos republicanos, falou em entrevista \u00e0 CNN. Ele classificou Trump como um perigo para a democracia e citou que as mentiras e insultos afetaram imagem do pa\u00eds para o mundo.",
            "url": "https://g1.globo.com/mundo/noticia/2020/06/07/colin-powell-ex-secretario-de-estado-dos-eua-diz-que-vai-votar-em-joe-biden-e-que-donald-trump-nao-respeita-a-constituicao.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/rvEhzuteRqafeR30G2OEjTcmVrY=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/R/L/k26SbpRrWgKRHLhNmjhA/colin-powell.gif",
            "publishedAt": "2020-06-07T19:23:00Z",
            "content": "Colin Powell, que serviu como principal oficial militar e diplomata dos Estados Unidos em presid\u00eancias republicanas, disse neste domingo (7) que votar\u00e1 no democrata Joe Biden, e que Donald Trump n\u00e3o \u2026 [+1898 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Canalrural.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "MT: revoltados com pre\u00e7o, produtores cortam entrega de leite aos latic\u00ednios - Canal Rural",
            "description": "A paralisa\u00e7\u00e3o do fornecimento foi feita porque o setor produtivo cobra reajuste dos atuais R$ 0,82 centavos pagos pelo litro",
            "url": "https://www.canalrural.com.br/noticias/pecuaria/leite/mt-revoltados-com-preco-produtores-cortam-entrega-de-leite-aos-laticinios/",
            "urlToImage": "https://static-wp-canalr-prd.canalrural.com.br/wp-content/uploads/20e0edbc-7105-4c49-985f-74337e68bb2b.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-07T19:08:00Z",
            "content": "Revoltados com o baixo pre\u00e7o pago pelo leite, pecuaristas do oeste de Mato Grosso paralisaram o fornecimento do produto para pelo menos seis latic\u00ednios da regi\u00e3o. O setor produtivo cobra um reajuste \u2026 [+5345 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": "O Globo",
            "title": "Em editorial, Financial Times diz que Bolsonaro levanta temores sobre a democracia brasileira - Jornal O Globo",
            "description": "Texto afirma que presidente 'parece desiludido com o processo democr\u00e1tico' que o levou ao cargo e amea\u00e7a abertamente as institui\u00e7\u00f5es do pa\u00eds",
            "url": "https://oglobo.globo.com/brasil/em-editorial-financial-times-diz-que-bolsonaro-levanta-temores-sobre-democracia-brasileira-24467626",
            "urlToImage": "https://ogimg.infoglobo.com.br/in/24467624-4b7-e69/FT1086A/652/88379669_Brazils-President-Jair-Bolsonaro-greets-his-supporters-at-the-ramp-ofthe-Planalto-Palace.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-07T19:06:47Z",
            "content": "O jornal brit\u00e2nico Financial Times publicou em sua edi\u00e7\u00e3o digital neste domingo um duro editorial contra o presidente Jair Bolsonaro, colocando em xeque seu compromisso com a democracia e as institui\u2026 [+5321 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "R7.com"
            },
            "author": "R7.com",
            "title": "CBF divulga guia m\u00e9dico e prev\u00ea cinco fases no retorno do futebol - R7",
            "description": "Documento foi elaborado por comiss\u00e3o m\u00e9dica especial e seguiu orienta\u00e7\u00f5es da OMS e entidades de sa\u00fade brasileiras",
            "url": "https://esportes.r7.com/futebol/cbf-divulga-guia-medico-e-preve-cinco-fases-no-retorno-do-futebol-07062020",
            "urlToImage": "https://img.r7.com/images/ainda-no-inicio-de-maio-a-cbf-entrou-na-mira-de-montenegro-pela-postura-diante-da-pandemia-25052020193331354?dimensions=600x315&crop_position=c",
            "publishedAt": "2020-06-07T19:03:00Z",
            "content": "A CBF divulgou seu \"Guia M\u00e9dico de Sugest\u00f5es Protetivas para o Retorno \u00e0s Atividades do Futebol Brasileiro\". O documento foi elaborado por uma comiss\u00e3o m\u00e9dica especial e seguiu orienta\u00e7\u00f5es da Organiz\u2026 [+3563 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Rio tem manifesta\u00e7\u00f5es contra Bolsonaro e contra o racismo - G1",
            "description": "Em a\u00e7\u00f5es no Centro da cidade e em Copacabana, na Zona Sul, policiais levam 40 pessoas para delegacias e apreende bast\u00f5es de madeira e facas.",
            "url": "https://g1.globo.com/rj/rio-de-janeiro/noticia/2020/06/07/rio-tem-manifestacoes-contra-bolsonaro-e-contra-o-racismo.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/5gdSNbBEfmMhrjokC102KC6Efdc=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s03.video.glbimg.com/x720/8609262.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-07T18:59:00Z",
            "content": "Manifestantes fizeram uma passeata na tarde deste domingo (7) contra o governo Jair Bolsonaro e contra o racismo no Centro do Rio de Janeiro. Um grupo de manifestantes caminhou do monumento de Zumbi \u2026 [+3107 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Quatro v\u00edrus potencialmente mortais para os quais n\u00e3o existe vacina - VivaBem",
            "description": "Milh\u00f5es de pessoas em todo o mundo t\u00eam a esperan\u00e7a de que uma vacina acabe com a pandemia da covid-19.Especialistas alertaram que, mesmo em ritmo acelerado, o desenvolvimento de uma vacina pode ser demorado ou, pior ainda, simplesmente n\u00e3o ocorrer.\"Pode s",
            "url": "https://www.uol.com.br/vivabem/noticias/bbc/2020/06/07/quatro-virus-potencialmente-mortais-para-os-quais-nao-existe-vacina.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/entretenimento/17/2020/05/26/novo-coronavirus-receptor-ace-2-1590499079904_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-07T18:48:50Z",
            "content": "Especialistas alertam que, mesmo em ritmo acelerado, o desenvolvimento de uma vacina pode ser demorado ou, pior ainda, simplesmente n\u00e3o ocorrer, mas h\u00e1 formas de conviver com os v\u00edrus e evitar ser co\u2026 [+5851 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Manifestantes fazem protesto contra Bolsonaro no Largo da Batata, Zona Oeste de S\u00e3o Paulo - G1",
            "description": "A manifesta\u00e7\u00e3o defende a democracia brasileira e condena o racismo e o fascismo. Na Avenida Paulista, um grupo a favor do presidente tamb\u00e9m protesta em frente ao pr\u00e9dio da Fiesp; PM montou opera\u00e7\u00e3o especial de seguran\u00e7a para os atos.",
            "url": "https://g1.globo.com/sp/sao-paulo/noticia/2020/06/07/manifestantes-fazem-protesto-contra-bolsonaro-no-largo-da-batata-zona-oeste-de-sao-paulo.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/QkNNhbt_d5mxe4g1nKFsLISmPQ4=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s02.video.glbimg.com/x720/8609253.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-07T17:47:00Z",
            "content": "Manifestantes se re\u00fanem na tarde deste domingo (7) em um protesto contra o presidente Jair Bolsonaro (sem partido), contra o racismo e o fascismo e a favor da democracia no Largo da Batata, em Pinhei\u2026 [+5072 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "BBC News"
            },
            "author": "https://www.facebook.com/bbcnews",
            "title": "Coronav\u00edrus: os cientistas que tentam prever qual pode ser a pr\u00f3xima pandemia - BBC News Brasil",
            "description": "Cientistas alertam para uma 'tempestade perfeita' para que novas doen\u00e7as surjam da vida selvagem.",
            "url": "https://www.bbc.com/portuguese/geral-52955588",
            "urlToImage": "https://ichef.bbci.co.uk/news/1024/branded_portuguese/117DD/production/_112754617_c0217081-ebola_virus_research-2.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-07T17:43:27Z",
            "content": "Direito de imagemScience Photo LibraryImage caption\r\n Cientistas desenvolveram sistema de reconhecimento de padr\u00f5es para prever quais doen\u00e7as da vida selvagem representam mais riscos para os seres hu\u2026 [+6212 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Fluxo de pessoas em shoppings de Fortaleza n\u00e3o deve ultrapassar 30% da capacidade do empreendimento, diz decreto - G1",
            "description": "Decreto publicado ontem (6) no Di\u00e1rio Oficial do Estado estabelece dois dias para que os estabelecimentos apresentem protocolo de funcionamento com medidas de seguran\u00e7a.",
            "url": "https://g1.globo.com/ce/ceara/noticia/2020/06/07/fluxo-de-pessoas-em-shoppings-de-fortaleza-nao-deve-ultrapassar-30percent-da-capacidade-do-empreendimento-diz-decreto.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/efSDcw1ax8M6RlyitZerJWZxs50=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s03.video.glbimg.com/x720/8608806.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-07T17:24:00Z",
            "content": "Com o in\u00edcio da fase 1 do Plano de Retomada Respons\u00e1vel das Atividades Econ\u00f4micas e Comportamentais do Estado, nesta segunda-feira (8), os shoppings de Fortaleza come\u00e7am a reabrir, mas respeitando pr\u2026 [+5828 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Ap\u00f3s morte de George Floyd, onda de manifesta\u00e7\u00f5es contra racismo chega \u00e0 Espanha e \u00e0 It\u00e1lia - G1",
            "description": "Morte de George Floyd, cidad\u00e3o negro dos Estados Unidos, motiva protestos pelo mundo. Manifestantes pedem justi\u00e7a e igualdade.",
            "url": "https://g1.globo.com/mundo/noticia/2020/06/07/apos-morte-de-george-floyd-onda-de-manifestacoes-contra-racismo-chega-a-espanha-e-a-italia.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/K93LpA2-FYyE4CnAdeK7rOfa80w=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/k/k/AJSUkcTSe5DX0K5VRDxA/000-1t08z4.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-07T16:58:00Z",
            "content": "Milhares de espanh\u00f3is e italianos foram \u00e0s ruas, neste domingo (7), para denunciar o racismo e a repress\u00e3o policial no mundo. Manifesta\u00e7\u00f5es antirracismo ocorrem pelo mundo desde a morte de George Flo\u2026 [+3063 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Como nossos h\u00e1bitos online podem ser nocivos para o planeta - G1",
            "description": "A internet nos permite enviar mensagens, compartilhar fotos, baixar m\u00fasicas, assistir a v\u00eddeos... Mas cada uma destas atividades vem acompanhada de um pequeno custo para o meio ambiente.",
            "url": "https://g1.globo.com/natureza/noticia/2020/06/07/como-nossos-habitos-online-podem-ser-nocivos-para-o-planeta.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/vcLs0S4UvCwQeTSjw1q3qWm3Gow=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/0/Z/kELCc0RByHYzZqYxuYRw/getty-2-.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-07T16:53:00Z",
            "content": "\u00c9 prov\u00e1vel que voc\u00ea j\u00e1 tenha respondido alguns e-mails hoje, enviado mensagens pelo WhatsApp e feito uma pesquisa r\u00e1pida no Google. \u00c0 medida que o dia passa, voc\u00ea sem d\u00favida ficar\u00e1 ainda mais tempo c\u2026 [+18342 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Moneytimes.com.br"
            },
            "author": "Reuters",
            "title": "Exporta\u00e7\u00f5es da China em maio voltam a recuar e importa\u00e7\u00f5es atingem menor n\u00edvel em 4... - Money Times",
            "description": "As exporta\u00e7\u00f5es da China em maio ca\u00edram 3,3% sobre um ano antes, depois de uma alta surpreendente de 3,5% em abril, segundo dados divulgados neste domingo\u00a0(Imagem: REUTERS/Mike Blake) As exporta\u00e7\u00f5es da China ca\u00edram em maio, atingidas pela pandemia de coronav\u00edr\u2026",
            "url": "https://www.moneytimes.com.br/exportacoes-da-china-em-maio-voltam-a-recuar-e-importacoes-atingem-menor-nivel-em-4-anos/",
            "urlToImage": "https://media.moneytimes.com.br/uploads/2020/03/porto-exportacao-importacao.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-07T15:58:24Z",
            "content": "As exporta\u00e7\u00f5es da China em maio ca\u00edram 3,3% sobre um ano antes, depois de uma alta surpreendente de 3,5% em abril, segundo dados divulgados neste domingo\u00a0(Imagem: REUTERS/Mike Blake)\r\nAs exporta\u00e7\u00f5es \u2026 [+1601 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Papa Francisco lamenta alto n\u00famero de v\u00edtimas do coronav\u00edrus na Am\u00e9rica Latina - G1",
            "description": "Ele prestou solidariedade \u00e0s fam\u00edlias e aos profissionais de sa\u00fade. Pont\u00edfice celebrou desacelera\u00e7\u00e3o da doen\u00e7a na It\u00e1lia.",
            "url": "https://g1.globo.com/mundo/noticia/2020/06/07/papa-francisco-lamenta-alto-numero-de-vitimas-do-coronavirus-na-america-latina.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/buceqL3O2mjqIW_2CFGueZWlLlw=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/H/b/IY4YS4RO6Ak8xWYO45ew/000-1t09il.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-07T15:58:00Z",
            "content": "O papa Francisco lamentou, neste domingo (7), o alto n\u00famero de v\u00edtimas da pandemia do novo coronav\u00edrus na Am\u00e9rica Latina. Ele prestou solidariedade aos doentes, a seus familiares e aos profissionais \u2026 [+1501 chars]"
        }
    ]
}