{
    "status": "ok",
    "totalResults": 34,
    "articles": [
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Olhardigital.com.br"
            },
            "author": "Alvaro Scola",
            "title": "Como fazer a consulta do saque emergencial pelo celular - Olhar Digital",
            "description": "Aplicativos da Caixa foram atualizados e ganharam fun\u00e7\u00e3o para fazer a consulta do saque emergencial pelo celular. Veja como \u00e9 o processo!",
            "url": "https://olhardigital.com.br/dicas_e_tutoriais/noticia/como-fazer-a-consulta-do-saque-emergencial-pelo-celular/102453",
            "urlToImage": "https://img.olhardigital.com.br/uploads/acervo_imagens/2019/09/20190918105604.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-22T16:58:34Z",
            "content": "A pandemia do coronav\u00edrus tem afetado diversos trabalhadores no Brasil, que est\u00e3o passando por dificuldades econ\u00f4micas por n\u00e3o poder trabalhar ou at\u00e9 mesmo abrir o seu com\u00e9rcio. Por sua vez, para aju\u2026 [+2181 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Governador do Piau\u00ed prorroga isolamento social at\u00e9 6 de julho e diz que flexibiliza\u00e7\u00e3o passar\u00e1 por avalia\u00e7\u00e3o - G1",
            "description": "Na pr\u00f3xima semana, dia 29 de junho, nova reuni\u00e3o ir\u00e1 avaliar condi\u00e7\u00f5es para permitir funcionamento de atividades econ\u00f4micas.",
            "url": "https://g1.globo.com/pi/piaui/noticia/2020/06/22/governador-do-piaui-prorroga-decreto-de-isolamento-social-ate-6-de-julho.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/EGljlsO94zaaS9QZ5XbzIuFIWIE=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/F/W/3Qxpr8TvOw2A1tfBKx1A/wd3.png",
            "publishedAt": "2020-06-22T16:45:00Z",
            "content": "O governador Wellington Dias (PT) anunciou nesta segunda-feira (22) a prorroga\u00e7\u00e3o do decreto de isolamento social at\u00e9 o dia 6 de julho no Piau\u00ed . A decis\u00e3o foi tomada ap\u00f3s reuni\u00e3o com o Comit\u00ea de Ope\u2026 [+5452 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "YouTube"
            },
            "author": null,
            "title": "WWDC 2020 - Transmiss\u00e3o AO VIVO com tradu\u00e7\u00e3o simult\u00e2nea - TecMundo - TecMundo",
            "description": "A pr\u00f3xima vers\u00e3o do macOS, mudan\u00e7as no Safari, as inova\u00e7\u00f5es do iOS 14 e mudan\u00e7as significativas no watchOS... O que ser\u00e1 que o WWDC 2020 reserva para n\u00f3s est...",
            "url": "https://www.youtube.com/watch?v=P7Oz5tJDsNI",
            "urlToImage": "https://i.ytimg.com/vi/P7Oz5tJDsNI/maxresdefault_live.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-22T16:37:55Z",
            "content": null
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Ig.com.br"
            },
            "author": "Ven\u00ea Casagrande",
            "title": "Globo notifica Flamengo, desconsidera nova MP e diz que clube n\u00e3o tem direito de transmiss\u00e3o de jogo - O Dia",
            "description": "Clube carioca e emissora seguem sem falar a mesma l\u00edngua",
            "url": "https://odia.ig.com.br/esporte/flamengo/2020/06/5938044-globo-notifica-flamengo--desconsidera-nova-mp-e-diz-que-clube-nao-tem-direito-de-transmissao-de-jogo.html",
            "urlToImage": "https://odia.ig.com.br/_midias/jpg/2019/11/25/700x470/1_jorgejesuscidadaocarioca003-14436164.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-22T16:31:07Z",
            "content": "Rio -\u00a0O departamento jur\u00eddico do Flamengo recebeu, nesta segunda-feira, uma notifica\u00e7\u00e3o da TV Globo, em que a emissora afirma que a nova MP assinada por Jair Bolsonaro, n\u00e3o valer\u00e1 no pr\u00f3ximo jogo do \u2026 [+2783 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Brasil provavelmente tem mais casos de Covid-19 do que os relatados, afirma diretor da OMS - G1",
            "description": "Diretor de emerg\u00eancias da entidade, Michael Ryan, afirmou que o n\u00famero baixo de testes no pa\u00eds leva a uma prov\u00e1vel subnotifica\u00e7\u00e3o de casos.",
            "url": "https://g1.globo.com/bemestar/coronavirus/noticia/2020/06/22/brasil-provavelmente-tem-mais-casos-de-covid-19-do-que-os-relatados-afirma-diretor-da-oms.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/vXauvBXj54tSGB1qkmPoqjZgODE=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/P/f/9ezeoPSyOAIxRnjyaB1w/000-1tu7zp.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-22T16:21:00Z",
            "content": "O diretor de emerg\u00eancias da Organiza\u00e7\u00e3o Mundial de Sa\u00fade (OMS), Michael Ryan, afirmou nesta segunda-feira (22) que o Brasil provavelmente tem mais casos de Covid-19 do que os que s\u00e3o oficialmente rel\u2026 [+3205 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": "Paula Ferreira, Nat\u00e1lia Portinari e Naira Trindade",
            "title": "Bolsonaro vai receber cotado para o MEC e j\u00e1 fala em 'namoro' - Jornal O Globo",
            "description": "Renato Feder \u00e9 secret\u00e1rio de educa\u00e7\u00e3o do Paran\u00e1 e tem apoio de partidos da base",
            "url": "https://oglobo.globo.com/brasil/bolsonaro-vai-receber-cotado-para-mec-ja-fala-em-namoro-1-24492348",
            "urlToImage": "https://ogimg.infoglobo.com.br/brasil/24464891-d48-7a4/FT1086A/652/49973939913_07a8107b23_o.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-22T16:18:00Z",
            "content": "BRAS\u00cdLIA-\u00a0 Cotado para assumir a vaga de ministro da Educa\u00e7\u00e3o, o secret\u00e1rio estadual de educa\u00e7\u00e3o do Paran\u00e1, Renato Feder, ser\u00e1 recebido pelo presidente Jair Bolsonaro na ter\u00e7a-feira. Segundo interloc\u2026 [+1425 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Ig.com.br"
            },
            "author": "Meia Hora",
            "title": "Justin Bieber \u00e9 acusado de estupro e rebate: 'Isso \u00e9 factualmente imposs\u00edvel' - O Dia",
            "description": "Cantor usou o Twitter para se pronunciar sobre o caso",
            "url": "https://odia.ig.com.br/diversao/2020/06/5938046-justin-bieber-e-acusado-de-estupro-e-rebate---isso-e-factualmente-impossivel.html",
            "urlToImage": "https://odia.ig.com.br/_midias/jpg/2020/06/22/700x470/1_justin_bieber-17829558.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-22T16:08:21Z",
            "content": "Durante o final de semana, duas mulheres usaram as redes sociais para acusarem Justin Biber de abuso sexual, em ocasi\u00f5es diferentes, entre 2014 e 2015. Ap\u00f3s os relatos viralizem, o cantor usou sua co\u2026 [+8169 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": "Juliana Dal Piva, Chico Otavio e Bernardo Mello",
            "title": "Advogados de Fl\u00e1vio Bolsonaro pedem para senador prestar depoimento no MP - Jornal O Globo",
            "description": "Luciana Pires e Rodrigo Roca informaram, em nota, que protocolaram pedido para que Fl\u00e1vio seja ouvido na investiga\u00e7\u00e3o sobre 'rachadinha'",
            "url": "https://oglobo.globo.com/brasil/advogados-de-flavio-bolsonaro-pedem-para-senador-prestar-depoimento-no-mp-1-24492361",
            "urlToImage": "https://ogimg.infoglobo.com.br/in/24436681-c79-6d0/FT1086A/652/Flavio-Bolsonaro.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-22T16:08:00Z",
            "content": "RIO - Os novos advogados do senador Fl\u00e1vio Bolsonaro entraram nesta segunda-feira com pedido para que ele preste esclarecimentos no caso da \"rachadinha\", a devolu\u00e7\u00e3o dos sal\u00e1rios dos servidores no an\u2026 [+3388 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Tudocelular.com"
            },
            "author": "TudoCelular.com",
            "title": "Decepcionou? Last of Us Part II mostra gr\u00e1ficos inferiores aos da demo na E3 em comparativo - Tudocelular.com",
            "description": "Comparativo mostrou que vers\u00e3o final entregou downgrade gr\u00e1fico e alguns problemas em cen\u00e1rios.",
            "url": "https://www.tudocelular.com/tech/noticias/n158517/last-of-us-part-ii-comparativo-graficos-inferiores.html",
            "urlToImage": "https://t2.tudocdn.net/513562?w=1200",
            "publishedAt": "2020-06-22T15:53:21Z",
            "content": "Last of Us Part II \u00e9 certamente um dos jogos mais aguardados do ano, o jogo vai at\u00e9 receber uma s\u00e9rie na HBO com um executivo de Chernobyl. Agora um comparativo do ElAnalistaDEeBits entre o trailer d\u2026 [+2599 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "EL PA\u00cdS"
            },
            "author": "Pablo Guim\u00f3n",
            "title": "Trump se diz aberto a reuni\u00e3o com Maduro - EL PA\u00cdS Brasil",
            "description": "Em entrevista ao site Axios, o presidente norte-americano manifesta d\u00favidas sobre Juan Guaid\u00f3 e sugere uma ins\u00f3lita mudan\u00e7a na sua pol\u00edtica para a Venezuela",
            "url": "https://brasil.elpais.com/internacional/2020-06-22/trump-se-diz-aberto-a-reuniao-com-maduro.html",
            "urlToImage": "https://imagens.brasil.elpais.com/resizer/h8QQKjs4HUIkHbnsA3UzuWsBQU0=/1000x0/filters:focal(2429x1460:2439x1470)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/prisa/W3Y273TYAVFJNJK73GLEBE63FU.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-22T15:53:06Z",
            "content": "O presidente Donald Trump sugeriu, em entrevista que teve trechos divulgados na tarde de domingo pelo site Axios, que tem d\u00favidas sobre sua decis\u00e3o de reconhecer Juan Guaid\u00f3 como presidente leg\u00edtimo \u2026 [+3373 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "IR 2020: Receita abre nesta ter\u00e7a consultas ao 2\u00ba lote de restitui\u00e7\u00f5es; o maior da hist\u00f3ria - G1",
            "description": "Segundo a Receita Federal, pagamento a mais de 3 milh\u00f5es soma R$ 5,7 bilh\u00f5es e \u00e9 o maior lote de todos os tempos. Dinheiro estar\u00e1 dispon\u00edvel a partir de 30 de junho.",
            "url": "https://g1.globo.com/economia/imposto-de-renda/2020/noticia/2020/06/22/ir-2020-receita-abre-nesta-terca-consultas-ao-2o-lote-de-restituicoes-o-maior-da-historia.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/APqLyXllza3QMmnFOSbQY5yA8eo=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s04.video.glbimg.com/x720/8576495.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-22T15:42:00Z",
            "content": "A Receita Federal abre nesta ter\u00e7a-feira (23), a partir das 9h, as consultas ao segundo lote do Imposto de Renda de Pessoa F\u00edsica 2020, relativo ao ano-base 2019. As consultas podem ser feitas por me\u2026 [+2977 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Gremio.net"
            },
            "author": "Mavetec Sistemas",
            "title": "Gr\u00eamio se manifesta sobre o caso Renato Portaluppi - Gr\u00eamio Foot-Ball Porto Alegrense",
            "description": "Clube reitera a necessidade sobre a manuten\u00e7\u00e3o dos procedimentos sanit\u00e1rios estabelecidos dentro e fora do CT Luiz Carvalho a todos seus profissionais",
            "url": "https://www.gremio.net/noticias/detalhes/23415/gremio-se-manifesta-sobre-o-caso-renato-portaluppi",
            "urlToImage": "https://www.gremio.net/assets_site/img/noticias/md/../default.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-22T15:41:37Z",
            "content": "Comunicado 22 JUN 2020 12:37 | Atualizado em 22 JUN 2020 12:37 O Gr\u00eamio \u00a0FBPA desde o in\u00edcio da pandemia do Covid-19 vem orientando seus colaboradores sobre cuidados necess\u00e1rios para barrar eventual \u2026 [+747 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Eurogamer.pt"
            },
            "author": "Bruno Galv\u00e3o",
            "title": "Crash Bandicoot 4: It's About Time ganha data de lan\u00e7amento e trailer oficial - Eurogamer.pt",
            "description": null,
            "url": "https://www.eurogamer.pt/articles/2020-06-22-crash-bandicoot-4-its-about-time-data-lancamento-trailer-imagens",
            "urlToImage": "https://d2skuhm0vrry40.cloudfront.net/2020/articles/2020-06-22-16-19/crash-bandicoot-4-its-about-time-officially-announced-with-debut-trailer-1592839132124.jpg/EG11/resize/1200x-1/crash-bandicoot-4-its-about-time-officially-announced-with-debut-trailer-1592839132124.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-22T15:35:00Z",
            "content": "A Activision anunciou finalmente Crash Bandicoot 4: It's About Time.\r\nEsta aventura original de Crash Bandicoot est\u00e1 a ser desenvolvida pela Toys for Bob e decorre logo ap\u00f3s o final de Crash Bandicoo\u2026 [+1205 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": "Bol\u00edvar Torres",
            "title": "Regina Duarte \u00e9 processada por apologia \u00e0 tortura em entrevista \u00e0 rede de TV - Jornal Extra",
            "description": "Em entrevista concedida a rede de TV, a atriz, na \u00e9poca secret\u00e1ria da Cultura, teria 'naturalizado' crimes cometidos pela ditadura militar, segundo a autora da a\u00e7\u00e3o, Lygia Jobim, filha do diplomata Jos\u00e9 Jobim, sequestrado e morto em 1979",
            "url": "https://oglobo.globo.com/cultura/fiquei-horrorizada-diz-jornalista-que-abriu-processo-contra-regina-duarte-por-apologia-crimes-de-tortura-24491579",
            "urlToImage": "https://ogimg.infoglobo.com.br/cultura/24491559-554-503/FT1086A/652/regina2.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-22T14:48:00Z",
            "content": "Ex-secret\u00e1ria especial da Cultura, Regina Duarte virou alvo de um processo por apologia de crimes de tortura. A a\u00e7\u00e3o \u00e9 movida por Lygia Jobim, filha do diplomata Jos\u00e9 Jobim, sequestrado e morto duran\u2026 [+2727 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Omelete.com.br"
            },
            "author": "Arthur Eloi",
            "title": "5\u00aa temporada de Lucifer ganha data de estreia pela Netflix - Omelete",
            "description": "5\u00aa temporada de Lucifer ganha data de estreia pela Netflix",
            "url": "https://www.omelete.com.br/netflix/lucifer-5a-temporada-data-de-estreia",
            "urlToImage": "https://cdn.ome.lt/25Sgu-AyJpeA3a3FQDdugvamzBc=/1200x630/smart/extras/conteudos/lucifer_CiS50SP.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-22T14:15:00Z",
            "content": "A quinta temporada de Lucifer ganhou data de estreia pela Netflix. Os novos epis\u00f3dios da s\u00e9rie chegam em 21 de agosto.\r\nPara o an\u00fancio, a empresa preparou um v\u00eddeo com v\u00e1rias cenas do protagonista, v\u2026 [+187 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Com 3\u00ba recorde em cinco dias, Sul de MG passa dos 2,4 mil casos de Covid-19 - G1",
            "description": "Regi\u00e3o registrou duas mortes e mais 147 novos casos da doen\u00e7a em novo boletim divulgado nesta segunda-feira.",
            "url": "https://g1.globo.com/mg/sul-de-minas/noticia/2020/06/22/com-3o-recorde-em-cinco-dias-sul-de-mg-passa-dos-24-mil-casos-de-covid-19.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/VQUO9nJOhC14BwQji21YWiK4Oto=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/H/8/4V9Ji1R5y3Ox1idBw5AA/sangue.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-22T14:05:00Z",
            "content": "O Sul de Minas bateu mais um recorde negativo de casos confirmados da Covid-19 conforme novo boletim divulgado pela Secretaria de Estado de Sa\u00fade (SES-MG) nesta segunda-feira (22). \u00c9 o terceiro recor\u2026 [+4804 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Revistaforum.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Anticorpos contra Covid-19 duram de dois a tr\u00eas meses, diz estudo - Revista F\u00f3rum",
            "description": "Pesquisa realizada na China tamb\u00e9m aponta que pessoas assintom\u00e1ticas apresentam n\u00edveis ainda mais baixos de anticorpos",
            "url": "https://revistaforum.com.br/coronavirus/anticorpos-contra-covid-19-duram-de-dois-a-tres-meses-diz-estudo/",
            "urlToImage": "https://cdn.revistaforum.com.br/wp-content/uploads/2020/05/hospital-de-campanha-santarem-para-e1588364423450.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-22T13:44:52Z",
            "content": "Um estudo publicado quinta-feira (18) na revista cient\u00edfica Nature Medicine constatou que o tempo de vida de anticorpos contra a Covid-19 dura, em m\u00e9dia, de dois a tr\u00eas meses. Um tempo ainda menor de\u2026 [+803 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Espn.com.br"
            },
            "author": "ESPN.com.br",
            "title": "Real Madrid liderou o Espanhol em quatro rodadas; em tr\u00eas delas, Vinicius Jr. brilhou - ESPN.com.br",
            "description": "Jornal espanhol diz que atacante brasileiro \u00e9 'sin\u00f4nimo de lideran\u00e7a' no clube merengue",
            "url": "https://www.espn.com.br/futebol/artigo/_/id/7073019/real-madrid-liderou-espanhol-quatro-rodadas-em-tres-delas-vinicius-jr-brilhou",
            "urlToImage": "https://a4.espncdn.com/combiner/i?img=%2Fphoto%2F2020%2F0302%2Fr673746_1296x729_16%2D9.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-22T13:34:47Z",
            "content": "Real Madride Barcelonas\u00e3o os dois protagonistas nesta temporada pela disputa do t\u00edtulo de LaLiga. Mas o clube merengue tem uma carta na manga conhecida pelos amantes brasileiros do futebol: Vinicius \u2026 [+1995 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Anticorpos em pacientes recuperados diminuem rapidamente, diz pesquisa - VivaBem",
            "description": "Os n\u00edveis de anticorpos encontrados em pacientes recuperados da covid-19 diminu\u00edram rapidamente dois a tr\u00eas meses ap\u00f3s a infec\u00e7\u00e3o em pacientes sintom\u00e1ticos e assintom\u00e1ticos, de acordo com um estudo chin\u00eas, o que cria d\u00favidas a respeito da dura\u00e7\u00e3o da imuni",
            "url": "https://www.uol.com.br/vivabem/reuters/2020/06/22/anticorpos-em-pacientes-recuperados-diminuem-rapidamente-diz-pesquisa.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/entretenimento/c6/2020/04/07/coronavirus-teste-rapido-teste-anticorpos-1586297392385_v2_750x421.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-22T13:12:12Z",
            "content": "Os n\u00edveis de anticorpos encontrados em pacientes recuperados da covid-19 diminu\u00edram rapidamente dois a tr\u00eas meses ap\u00f3s a infec\u00e7\u00e3o em pacientes sintom\u00e1ticos e assintom\u00e1ticos, de acordo com um estudo c\u2026 [+1965 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Novak Djokovic vai ser testado ap\u00f3s t\u00e9cnico e preparador f\u00edsico contra\u00edrem coronav\u00edrus - globoesporte.com",
            "description": "Depois de Dimitrov e Coric anunciarem que est\u00e3o com Covid-19, membros da comiss\u00e3o t\u00e9cnica do n\u00famero um do mundo s\u00e3o infectados no Adria Tour",
            "url": "https://globoesporte.globo.com/tenis/noticia/em-risco-apos-preparador-fisico-contrair-o-coronavirus-novak-djokovic-vai-ser-testado.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/9ZclYvhAbnxlk4qYPXo3gJog95c=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_bc8228b6673f488aa253bbcb03c80ec5/internal_photos/bs/2020/f/7/LRmuUSTpGcxDcpnl4kZA/djokovic-atp-dubai-2020.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-22T13:05:00Z",
            "content": "Atual n\u00famero 1 do mundo no t\u00eanis, Novak Djokovic est\u00e1 amea\u00e7ado pelo coronav\u00edrus. Depois que os tenistas Grigor Dimitrov e Borna Coric anunciaram que foram infectados, o t\u00e9cnico do s\u00e9rvio, Christian G\u2026 [+2333 chars]"
        }
    ]
}