{
    "status": "ok",
    "totalResults": 34,
    "articles": [
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Ex-piloto Alex Zanardi sofre acidente grave durante prova de paraciclismo - UOL",
            "description": "O ex-piloto de F\u00f3rmula 1 Alessandro Zanardi, de 53 anos, sofreu um grave acidente durante uma etapa de uma prova de paraciclismo em Pienza, na prov\u00edncia de Siena, na It\u00e1lia. O incidente ocorreu no quil\u00f4metro 146 da estrada local e envolveu um \"ve\u00edculo pes",
            "url": "https://www.uol.com.br/esporte/ultimas-noticias/2020/06/19/ex-piloto-zanardi-sofre-acidente-durante-prova-de-paraciclismo.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/olimpiadas/ee/2016/09/15/alex-zanardi-conquista-a-medalha-de-prata-no-ciclismo-de-estrada-h5-1473949748279_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-19T18:14:06Z",
            "content": "O ex-piloto de F\u00f3rmula 1 Alessandro Zanardi, de 53 anos, sofreu um grave acidente durante uma etapa de uma prova de paraciclismo em Pienza, na prov\u00edncia de Siena, na It\u00e1lia. O incidente ocorreu no qu\u2026 [+2916 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Tecmundo.com.br"
            },
            "author": "Ramalho Lima",
            "title": "Caixa libera consulta de Saque Emergencial do FGTS pelo celular - Tecmundo",
            "description": "A consulta do valor e da data de cr\u00e9dito do benef\u00edcio tamb\u00e9m pode ser feita pelo telefone e pela web",
            "url": "https://www.tecmundo.com.br/software/154340-caixa-libera-consulta-saque-emergencial-fgts-celular.htm",
            "urlToImage": "https://img.ibxk.com.br/2020/06/19/19135229649316.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-19T17:33:00Z",
            "content": "Nesta sexta-feira (19), a Caixa Econ\u00f4mica Federal (CEF) liberou as consultas do valor e da data do saque emergencial do Fundo de Garantia do Tempo de Servi\u00e7o (FGTS), por meio dos aplicativos m\u00f3veis d\u2026 [+2171 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Em.com.br"
            },
            "author": "D\u00e9borah Lima, Larissa Ricci, Matheus Adler",
            "title": "Kalil decide n\u00e3o ampliar o funcionamento do com\u00e9rcio em BH pela 2a vez seguida - Estado de Minas",
            "description": "Prefeito disse que n\u00e3o haver\u00e1 fechamento de lojas, mas que n\u00e3o dar\u00e1 prosseguimento ao plano de reabertura, por enquanto",
            "url": "https://www.em.com.br/app/noticia/gerais/2020/06/19/interna_gerais,1158213/kalil-decide-nao-ampliar-o-funcionamento-do-comercio-em-bh-pela-2a-vez.shtml",
            "urlToImage": "https://i.em.com.br/WmrviJFGpR12mVCfijHYliZf_hA=/600x315/smart/imgsapp.em.com.br/app/noticia_127983242361/2020/06/19/1158213/20200619141947889503u.jpeg",
            "publishedAt": "2020-06-19T17:10:00Z",
            "content": "\"A notcia que todos querem de incio que ns continuaremos como estamos. No haver fechamento. No haver abertura\", resumiu o prefeito.A prefeitura distinguiu a reabertura do comrcio em Belo Horizonte em\u2026 [+821 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Brasil tem mais de 1 milh\u00e3o de casos confirmados de coronav\u00edrus, aponta cons\u00f3rcio de ve\u00edculos de imprensa; veja a situa\u00e7\u00e3o por regi\u00e3o - G1",
            "description": "Norte apresenta tend\u00eancia decrescente, mas Centro-Oeste est\u00e1 com curva em ascens\u00e3o. V\u00edrus est\u00e1 se espalhando no interior do pa\u00eds e d\u00e1 sinais de 'plat\u00f4' em metr\u00f3poles do Sudeste. Especialistas avaliam que \u00e9 cedo para comemorar. Levantamento de cons\u00f3rcio de ve\u00ed\u2026",
            "url": "https://g1.globo.com/bemestar/coronavirus/noticia/2020/06/19/brasil-tem-mais-de-1-milhao-de-casos-confirmados-de-coronavirus-aponta-consorcio-de-veiculos-de-imprensa-veja-a-situacao-por-regioes.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/2F8h6aerKji5IEe75M1F_F4kxZA=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s01.video.glbimg.com/x720/8638448.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-19T17:00:00Z",
            "content": "O Brasil chegou a 1 milh\u00e3o de casos de coronav\u00edrus na tarde desta sexta-feira (19), mostra um boletim extra do levantamento feito pelo cons\u00f3rcio de ve\u00edculos de imprensa a partir de dados das secretar\u2026 [+15281 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Investigado pelo STF, Weintraub diz que deixar\u00e1 o Brasil 'o mais r\u00e1pido poss\u00edvel' - G1",
            "description": "Ex-ministro da Educa\u00e7\u00e3o, que anunciou sa\u00edda da pasta na quinta (18), \u00e9 investigado no inqu\u00e9rito que apura ataques ao Supremo. Governo anunciou que ele vai ocupar cargo no Banco Mundial.",
            "url": "https://g1.globo.com/politica/noticia/2020/06/19/investigado-pelo-stf-weintraub-diz-que-deixara-o-brasil-o-mais-rapido-possivel.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/0C-wR3ZpRIjvzdNwDW2XA7dqkrM=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s02.video.glbimg.com/x720/8637549.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-19T16:53:00Z",
            "content": "Um dia depois de anunciar sua sa\u00edda do comando do Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o, Abraham Weintraub afirmou nesta sexta-feira (19), por meio de uma rede social, que pretende sair do Brasil \"o mais r\u00e1pido pos\u2026 [+2083 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Correio24horas.com.br"
            },
            "author": "Da Reda\u00e7\u00e3o",
            "title": "WhatsApp tirou o visto por \u00faltimo? Usu\u00e1rios relatam problema no aplicativo - Jornal Correio",
            "description": "Pessoas n\u00e3o est\u00e3o conseguindo mais ver se os seus contatos est\u00e3o 'online'",
            "url": "https://www.correio24horas.com.br/noticia/nid/whatsapp-tirou-o-visto-por-ultimo-usuarios-relatam-problema-no-aplicativo/",
            "urlToImage": "https://correio-cdn3.cworks.cloud/fileadmin/_processed_/3/9/csm_whatsapp_949a3a9215.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-19T16:42:40Z",
            "content": null
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Fam\u00edlia de Queiroz recebia dinheiro de terceiros, indica MP - UOL Not\u00edcias",
            "description": "Investiga\u00e7\u00e3o do MP-RJ (Minist\u00e9rio P\u00fablico do Rio de Janeiro) levantou ind\u00edcios de que a fam\u00edlia de Fabr\u00edcio Queiroz, ex-assessor de Fl\u00e1vio Bolsonaro (Republicanos -RJ) e amigo do presidente Jair Bolsonaro (sem partido), mantinha-se com recursos recebidos",
            "url": "https://noticias.uol.com.br/politica/ultimas-noticias/2020/06/19/familia-de-queiroz-recebia-dinheiro-de-terceiros-indica-mp.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/fe/2020/06/18/fabricio-queiroz-com-sua-mulher-1592479847343_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-19T16:17:28Z",
            "content": "Investiga\u00e7\u00e3o do MP-RJ (Minist\u00e9rio P\u00fablico do Rio de Janeiro) levantou ind\u00edcios de que a fam\u00edlia de Fabr\u00edcio Queiroz, ex-assessor de Fl\u00e1vio Bolsonaro (Republicanos -RJ) e amigo do presidente Jair Bols\u2026 [+3145 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Rede social rotula publica\u00e7\u00e3o de Trump como 'm\u00eddia manipulada' - G1",
            "description": "Presidente dos EUA publicou um v\u00eddeo editado de dois beb\u00eas que se encontram em uma cal\u00e7ada.",
            "url": "https://g1.globo.com/mundo/noticia/2020/06/19/rede-social-rotula-publicacao-de-trump-como-midia-manipulada.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/OiXVRYmDNCDG999tYGoyV3X2NQk=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/W/K/Vx0UG7QHGNoVHAMY8krw/2020-06-18t202137z-900071912-rc2wbh9qbnyx-rtrmadp-3-health-coronavirus-usa.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-19T15:49:00Z",
            "content": "O Twitter colocou um r\u00f3tulo de \"m\u00eddia manipulada\" em um v\u00eddeo publicado pelo presidente dos Estados Unidos, Donald Trump, na rede social na quinta-feira (19) que mostrou um clip de not\u00edcias editado c\u2026 [+1523 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Jovemnerd.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "12 easter eggs escondidos em The Last of Us Part II - Nerd Bunker",
            "description": "The Last of Us Part II \u00e9 uma experi\u00eancia intensa, mas isso n\u00e3o quer dizer que n\u00e3o h\u00e1 easter eggs no jogo, que colocam aquele sorriso em nosso rosto!",
            "url": "https://jovemnerd.com.br/nerdbunker/12-easter-eggs-escondidos-em-the-last-of-us-part-ii/",
            "urlToImage": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2020/06/11-easter-eggs-escondidos-em-the-last-of-us-part-ii.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-19T15:35:00Z",
            "content": "The Last of Us Part II \u00e9 uma experi\u00eancia intensa e pesada, que realmente coloca o jogador para pensar em temas como ciclo de \u00f3dio, vingan\u00e7a, arrependimento e reden\u00e7\u00e3o. Mas isso n\u00e3o quer dizer que n\u00e3o\u2026 [+4841 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Ex-BBB Babu passa mal e \u00e9 internado no RJ; assessoria diz que ele passa bem - UOL",
            "description": "O ex-BBB Babu Santana foi internado hoje ap\u00f3s se sentir mal. Ele est\u00e1 em um hospital na Barra da Tijuca, no Rio de Janeiro, e vai permanecer no local para realizar exames.Procurada pelo UOL, a assessoria do ator afirmou que ele est\u00e1 bem e n\u00e3o informou a c",
            "url": "https://tvefamosos.uol.com.br/noticias/redacao/2020/06/19/ex-bbb-babu-santana-e-internado-no-rio-de-janeiro-e-fara-exames.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/esporte/de/2020/06/17/babu-santana-ator-1592422362780_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-19T15:28:39Z",
            "content": "O ex-BBB Babu Santana foi internado hoje ap\u00f3s se sentir mal. Ele est\u00e1 em um hospital na Barra da Tijuca, no Rio de Janeiro, e vai permanecer no local para realizar exames.\r\nProcurada pelo UOL, a asse\u2026 [+998 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Noticiasconcursos.com.br"
            },
            "author": "Nat\u00e1lia Marinho",
            "title": "Aux\u00edlio de R$ 600: Mais de 300 mil servidores p\u00fablicos receberam indevidamente em maio - Not\u00edcias Concursos",
            "description": "No fim da \u00faltima quinta-feira, 18 de junho, foi divulgado cruzamento feito por dados da Controladoria-Geral da Uni\u00e3o (CGU). Foram encontrados 317.163 pagamentos irregulados do aux\u00edlio emergencial de R$ 600 para servidores p\u00fablicos em maio. O grupo inclui serv\u2026",
            "url": "https://noticiasconcursos.com.br/direitos-trabalhador/auxilio-de-600-servidores-pagamento-irregular/",
            "urlToImage": "https://noticiasconcursos.com.br/wp-content/uploads/2020/05/noticiasconcursos.com.br-auxilio-emergencial-dataprev-tera-que-explicar-motivos-do-cadastro-negado-auxilio-emergencial-motivo-recusa.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-19T15:23:40Z",
            "content": "No fim da \u00faltima quinta-feira, 18 de junho, foi divulgado cruzamento feito por dados da Controladoria-Geral da Uni\u00e3o (CGU). Foram encontrados 317.163 pagamentos irregulados do aux\u00edlio emergencial de \u2026 [+1531 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Resolu\u00e7\u00e3o da ONU condena o racismo sist\u00eamico, sem mencionar EUA - G1",
            "description": "O Conselho de Direitos Humanos, que os EUA abandonaram em 2018, adotou por consenso esta resolu\u00e7\u00e3o apresentada pelos pa\u00edses africanos com urg\u00eancia",
            "url": "https://g1.globo.com/mundo/noticia/2020/06/19/resolucao-da-onu-condena-o-racismo-sistemico-sem-mencionar-eua.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/gOtbR27NcmneX_bvJ1YEE0py4Nk=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/a/a/XZYJ5sQUOzeVZl6oquow/bachelet.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-19T14:47:00Z",
            "content": "Uma resolu\u00e7\u00e3o condenando o racismo sist\u00eamico e a viol\u00eancia policial foi adotada por unanimidade pelo Conselho de Direitos Humanos da ONU, ap\u00f3s a retirada de uma men\u00e7\u00e3o que criticava especificamente o\u2026 [+1735 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Investing.com"
            },
            "author": null,
            "title": "Liquidez global sustenta 4\u00aa alta seguida do Ibovespa - Investing.com Brasil",
            "description": "Liquidez global sustenta 4\u00aa alta seguida do Ibovespa",
            "url": "https://br.investing.com/news/stock-market-news/liquidez-global-sustenta-4a-alta-seguida-do-ibovespa-756917",
            "urlToImage": "https://i-invdn-com.akamaized.net/trkd-images/LYNXMPEG5I1LP_L.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-19T14:15:00Z",
            "content": "Por Paula Arend Laier\r\nS\u00c3O PAULO (Reuters) - A bolsa paulista engatava uma quarta alta seguida nesta sexta-feira, embalada pela cena externa favor\u00e1vel a ativos de risco, em meio ao ambiente de farta \u2026 [+3098 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "\"Novo normal\" d\u00e1 as caras em Bangu x Flamengo, muda h\u00e1bitos do Maracan\u00e3, mas n\u00e3o resiste aos abra\u00e7os - globoesporte.com",
            "description": "Entusiasmo na comemora\u00e7\u00e3o e t\u00e9cnicos sem m\u00e1scaras s\u00e3o principais falhas do \"Jogo Seguro\". Por outro lado, protocolo \u00e9 percept\u00edvel da chegada ao est\u00e1dio at\u00e9 a bola rolar",
            "url": "https://globoesporte.globo.com/futebol/times/flamengo/noticia/novo-normal-da-as-caras-em-bangu-x-flamengo-muda-habitos-do-maracana-mas-nao-resiste-aos-abracos.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/-iiK8iQ_BsJj8Yi0YLwalHWI950=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_bc8228b6673f488aa253bbcb03c80ec5/internal_photos/bs/2020/Z/U/wvr8EkTWiUUNguciNpBA/12.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-19T14:00:00Z",
            "content": "Um Maracan\u00e3 diferente bem al\u00e9m do sil\u00eancio e vazio das arquibancadas. A volta do Campeonato Carioca colocou em pr\u00e1tica o t\u00e3o falado \"novo normal\" na vit\u00f3ria por 3 a 0 do Flamengo sobre o Bangu, na no\u2026 [+4006 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Ofuxico.com.br"
            },
            "author": "OFuxico",
            "title": "Emocionado, Raul Gil volta ao trabalho - OFuxico",
            "description": "Apresentador de 82 anos gravou em seu est\u00fadio",
            "url": "https://www.ofuxico.com.br/noticias-sobre-famosos/emocionado-raul-gil-volta-ao-trabalho/2020/06/19-380150.html",
            "urlToImage": "https://cdn-ofuxico.akamaized.net/img/upload/noticias/2020/06/19/raul-gil-volta-ao-trabalho_380150_36.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-19T13:34:47Z",
            "content": "Dois meses ap\u00f3s cair da escada, em casa, e passar por duas cirurgias,\u00a0Raul Gil\u00a0voltou ao trabalho. O apresentador de 82 anos, esteve em seu pr\u00f3prio est\u00fadio, na Zona Sul de S\u00e3o Paulo, na\u00a0quinta-feira \u2026 [+1066 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Ian Holm, ator de 'Senhor dos An\u00e9is', morre aos 88 anos - G1",
            "description": "Agente do ator informou ao jornal The Guardian que morte foi por complica\u00e7\u00f5es do Mal de Parkinson.",
            "url": "https://g1.globo.com/pop-arte/noticia/2020/06/19/ian-holm-ator-de-senhor-dos-aneis-morre-aos-88-anos.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/UZPTIVrRF-wUP9-Kh0saqiDLNPA=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/4/7/38ThAoSEaS1jceHwlvYg/senhordosaneis.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-19T13:11:00Z",
            "content": "Ian Holm, ator de filmes como \"Senhor dos An\u00e9is\", \"Alien: O Oitavo Passageiro\" e \"Carruagens de Fogo\", morreu aos 88 anos, em Londres, na manh\u00e3 desta sexta-feira (19). Segundo o jornal \"The Guardian\"\u2026 [+1790 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "BBC News"
            },
            "author": "https://www.facebook.com/bbcnews",
            "title": "Evolu\u00e7\u00e3o do coronav\u00edrus: por que causador da covid-19 se comporta como doen\u00e7a sexualmente transmiss\u00edvel - BBC Brasil",
            "description": "Doen\u00e7a \u00e9 silenciosa, sem apresenta\u00e7\u00e3o de sintomas, durante um longo per\u00edodo em que ela j\u00e1 \u00e9 bastante contagiosa.",
            "url": "https://www.bbc.com/portuguese/geral-53108446",
            "urlToImage": "https://ichef.bbci.co.uk/news/1024/branded_portuguese/DD6E/production/_112968665_gettyimages-1212606604.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-19T13:10:45Z",
            "content": "Direito de imagemGetty ImagesImage caption\r\n Um estudo da Sars-CoV-2 estimou que a taxa mais alta de transmiss\u00e3o viral acontece alguns dias antes dos sintomas aparecerem\r\nOs v\u00edrus costumam oscilar en\u2026 [+6234 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "FIFA 21 mostra gr\u00e1ficos impressionantes de nova gera\u00e7\u00e3o; veja imagens - globoesporte.com",
            "description": "Al\u00e9m de PS4, Xbox One e PC, nova vers\u00e3o do simulador de futebol da EA Sports tamb\u00e9m ser\u00e1 lan\u00e7ado para PS5 e Xbox Series X",
            "url": "https://globoesporte.globo.com/e-sportv/fifa/noticia/fifa-21-mostra-graficos-impressionantes-de-nova-geracao-veja-imagens.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/6sAjquAo4_D44dZsMTPLuGZcoCk=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_bc8228b6673f488aa253bbcb03c80ec5/internal_photos/bs/2020/e/R/TtOdAQQmO2xsJ0SGdYQw/mbappe-fifa-21.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-19T12:59:00Z",
            "content": "O FIFA 21 promete ter gr\u00e1ficos ultrarrealistas no PS5 e Xbox Series X. Isso j\u00e1 p\u00f4de ser visto no trailer de an\u00fancio do jogo, voltado para os consoles da nova gera\u00e7\u00e3o, revelado na noite desta quinta-f\u2026 [+1678 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Otempo.com.br"
            },
            "author": "Folhapress",
            "title": "Dexametasona j\u00e1 \u00e9 usada em hospitais para tratar casos graves de Covid-19 - O Tempo",
            "description": "Estudo da Universidade de Oxford aponta que a droga reduz a mortalidade de pacientes internados em estado grave",
            "url": "https://www.otempo.com.br/mundo/dexametasona-ja-e-usada-em-hospitais-para-tratar-casos-graves-de-covid-19-1.2351004",
            "urlToImage": "https://www.otempo.com.br/image/contentid/policy:1.2350060:1592353423/WhatsApp%20Image%202020-06-16%20at%2021.24.49.jpeg?f=3x2&w=620&$p$f$w=6ebf34f",
            "publishedAt": "2020-06-19T12:43:00Z",
            "content": "Hospitais brasileiros j\u00e1 utilizam a dexametasona e outros corticoides dentro do arsenal de terapias farmacol\u00f3gicas para o doente grave de Covid-19 e devem ampliar o uso a partir dos resultados de est\u2026 [+7551 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Tnh1.com.br"
            },
            "author": "Ag\u00eancia Brasil",
            "title": "Tipo sangu\u00edneo e genes est\u00e3o ligados \u00e0 covid-19 grave, mostra estudo europeu - TNH1",
            "description": "O tipo sangu&iacute;neo de uma pessoa e outros fatores gen&eacute;ticos podem&nbsp;ter&nbsp;liga&ccedil;&atilde;o com a gravidade de uma infec&ccedil;&atilde;o pelo novo coronav&iacute;rus, de acordo com pesquisadores europeus que buscam mais pistas para expl\u2026",
            "url": "https://www.tnh1.com.br/noticia/nid/tipo-sanguineo-e-genes-estao-ligados-a-covid-19-grave-mostra-estudo-europeu/",
            "urlToImage": "https://www.tnh1.com.br/fileadmin/_processed_/d/4/csm_hemocentro-metro_49af7461c1.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-19T12:14:00Z",
            "content": null
        }
    ]
}