{
    "status": "ok",
    "totalResults": 34,
    "articles": [
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "EL PA\u00cdS"
            },
            "author": "Florantonia Singer",
            "title": "Detido em Cabo Verde suposto testa de ferro de Nicol\u00e1s Maduro - EL PA\u00cdS Brasil",
            "description": "O empres\u00e1rio colombiano Alex Saab se beneficiou com grandes contratos do chavismo e \u00e9 investigado por corrup\u00e7\u00e3o e lavagem de dinheiro na Col\u00f4mbia e nos Estados Unidos",
            "url": "https://brasil.elpais.com/internacional/2020-06-13/detido-em-cabo-verde-suposto-testa-de-ferro-de-nicolas-maduro.html",
            "urlToImage": "https://imagens.brasil.elpais.com/resizer/1dW9W1QDbTHIeIwZGQbI9IFH2V0=/1000x0/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/prisa/XAFSHIDJRNF45B2CK6YGDHZ7NM.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-14T02:30:21Z",
            "content": "O empres\u00e1rio colombiano Alex Na\u00edm Saab Mor\u00e1n foi detido na noite de sexta-feira no arquip\u00e9lago africano de Cabo Verde. A Justi\u00e7a da Col\u00f4mbia e dos Estados Unidos investigava por lavagem de dinheiro o\u2026 [+4298 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Ferj e clubes projetam volta do Carioca com jogo do Fla no fim da semana - UOL Esporte",
            "description": "A Federa\u00e7\u00e3o de Futebol do Rio de Janeiro (Ferj), realizou, hoje (13), uma reuni\u00e3o virtual com alguns clubes da S\u00e9rie A do Campeonato Carioca para uma discuss\u00e3o sobre a retomada do Estadual. O encontro aconteceu antes do arbitral, marcado para segunda-feir",
            "url": "https://www.uol.com.br/esporte/futebol/ultimas-noticias/2020/06/13/ferj-e-clubes-projetam-volta-do-carioca-com-jogo-do-fla-no-fim-da-semana.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/esporte/3e/2020/03/16/rubens-lopes-centro-presidente-da-ferj-em-entrevista-apos-reuniao-com-os-clubes-por-conta-do-coronavirus-1584378942338_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-14T02:02:22Z",
            "content": "A Federa\u00e7\u00e3o de Futebol do Rio de Janeiro (Ferj), realizou, hoje (13), uma reuni\u00e3o virtual com alguns clubes da S\u00e9rie A do Campeonato Carioca para uma discuss\u00e3o sobre a retomada do Estadual. O encontr\u2026 [+1302 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Caixa divulga calend\u00e1rio de nova rodada de saques do FGTS - G1",
            "description": "O limite para o saque ser\u00e1 de R$ 1.045, o equivalente a um sal\u00e1rio m\u00ednimo. Sobre o aux\u00edlio emergencial, Caixa diz que vai creditar os R$ 600 para cerca de 5 milh\u00f5es a partir de ter\u00e7a (16).",
            "url": "https://g1.globo.com/jornal-nacional/noticia/2020/06/13/caixa-divulga-calendario-de-nova-rodada-de-saques-do-fgts.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/SaCkzUjeeDHcNu__ORIGGisdI_I=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s03.video.glbimg.com/x720/8625206.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-14T01:43:00Z",
            "content": "Quase cinco milh\u00f5es de pessoas que estavam aguardando o aux\u00edlio emergencial v\u00e3o come\u00e7ar a receber o benef\u00edcio a partir de ter\u00e7a-feira (16). O Seu Alonso, de Palmeira dos \u00cdndios, em Alagoas se inscrev\u2026 [+1983 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": "Manoel Ventura",
            "title": "Governador do DF decide fechar a Esplanada dos Minist\u00e9rios neste domingo - O Globo",
            "description": "Determina\u00e7\u00e3o ocorre ap\u00f3s PM desmontar acampamento",
            "url": "https://oglobo.globo.com/brasil/governador-do-df-decide-fechar-esplanada-dos-ministerios-neste-domingo-24478999",
            "urlToImage": "https://ogimg.infoglobo.com.br/brasil/24479003-cfa-1ed/FT1086A/652/88400795_BrasilBrasiliaPA07-06-2020COVID-19Manifestantes-ocuparam-a-Esplanada-do.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-14T01:14:55Z",
            "content": "BRAS\u00cdLIA O governador do Distrito Federal, Ibaneis Rocha, decidiu fechar a Esplanada dos Minist\u00e9rios, em Bras\u00edlia, neste domingo. A determina\u00e7\u00e3o vale para pedestres e ve\u00edculos e o fechamento ser\u00e1 ent\u2026 [+1747 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": "Naira Trindade",
            "title": "Nomea\u00e7\u00e3o de F\u00e1bio Faria para o Minist\u00e9rio das Comunica\u00e7\u00f5es aumenta apetite do centr\u00e3o - O Globo",
            "description": "Outras siglas do grupo querem um minist\u00e9rio, como recebeu o PSD; Planalto tenta desvincular indica\u00e7\u00e3o da negocia\u00e7\u00e3o pol\u00edtica",
            "url": "https://oglobo.globo.com/brasil/nomeacao-de-fabio-faria-para-ministerio-das-comunicacoes-aumenta-apetite-do-centrao-24477997",
            "urlToImage": "https://ogimg.infoglobo.com.br/in/24475404-8c7-f4c/FT1086A/652/img20190201224947187.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-14T01:14:17Z",
            "content": "BRAS\u00cdLIA A nomea\u00e7\u00e3o do deputado F\u00e1bio Faria, do PSD, para o Minist\u00e9rio das Comunica\u00e7\u00f5es aumentou o apetite de presidentes e l\u00edderes partid\u00e1rios do centr\u00e3o a tamb\u00e9m buscarem seus minist\u00e9rios no govern\u2026 [+2645 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Acumulou! Sem vencedor, Mega-Sena sorteia R$ 32 milh\u00f5es no pr\u00f3ximo concurso - UOL Not\u00edcias",
            "description": "O pr\u00eamio de R$ 26 milh\u00f5es do concurso 2270 da Mega-Sena acumulou. Ap\u00f3s evento realizado hoje em S\u00e3o Paulo, ningu\u00e9m acertou as seis dezenas (14-16-38-39-41-48) sorteadas pela Caixa. Por conta disso, o pr\u00f3ximo sorteio ter\u00e1 uma premia\u00e7\u00e3o estimada em R$ 32 mi",
            "url": "https://noticias.uol.com.br/ultimas-noticias/2020/06/13/mega-sena-2270-resultado-do-sorteio.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/a9/2018/09/18/mega-mega-sena-acumulada-loteria-1537291861849_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-14T00:37:14Z",
            "content": "O pr\u00eamio de R$ 26 milh\u00f5es do concurso 2270 da Mega-Sena acumulou. Ap\u00f3s evento realizado hoje em S\u00e3o Paulo, ningu\u00e9m acertou as seis dezenas (14-16-38-39-41-48) sorteadas pela Caixa. Por conta disso, o\u2026 [+3487 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Noticiasconcursos.com.br"
            },
            "author": "Saulo Moreira",
            "title": "Aux\u00edlio BEm: Saiba quem pode RECEBER at\u00e9 R$ 1.813,03 do benef\u00edcio - Not\u00edcias Concursos",
            "description": "O Benef\u00edcio Emergencial de Preserva\u00e7\u00e3o do Emprego e Renda (BEm) segue em andamento. No entanto, voc\u00ea sabe qual trabalhador poder\u00e1 receber o aux\u00edlio?Conforme informado aqui no Not\u00edcias Concursos, o novo aux\u00edlio do Benef\u00edcio Emergencial vai contemplar",
            "url": "https://noticiasconcursos.com.br/direitos-trabalhador/auxilio-bem-saiba-quem-pode-receber-ate-r-1-81303-do-beneficio/",
            "urlToImage": "https://noticiasconcursos.com.br/wp-content/uploads/2020/05/bem.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-14T00:35:43Z",
            "content": "O Benef\u00edcio Emergencial de Preserva\u00e7\u00e3o do Emprego e Renda (BEm) segue em andamento. No entanto, voc\u00ea sabe qual trabalhador poder\u00e1 receber o aux\u00edlio?\r\nConforme informado aqui no Not\u00edcias Concursos, o \u2026 [+3323 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Chefe da pol\u00edcia de Atlanta renuncia ap\u00f3s homem ser morto por policial - G1",
            "description": "Rayshard Brooks foi baleado no estacionamento de um restaurante. Caso levou a protestos na cidade.",
            "url": "https://g1.globo.com/mundo/noticia/2020/06/13/chefe-da-policia-de-atlanta-renuncia-apos-homem-ser-morto-por-policial.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/mFsM2Nck1yQ368U9AQSyyy0eOyg=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s03.video.glbimg.com/x720/8625198.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-13T23:50:00Z",
            "content": "A chefe da pol\u00edcia de Atlanta, Erika Shields, renunciou ao cargo neste s\u00e1bado (13) nos Estados Unidos. A ren\u00fancia de Shields ocorre depois que um homem negro, chamado Rayshard Brooks, morreu baleado \u2026 [+1309 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Lugano brinca sobre chance de Cavani no S\u00e3o Paulo: \"Nem se fizer vaquinha conseguimos trazer\" - globoesporte.com",
            "description": "Dirigente do Tricolor comenta possibilidade de contar com o amigo, agora fora do PSG",
            "url": "https://globoesporte.globo.com/sportv/programas/faixa-especial/noticia/noticias-spfc-sao-paulo-cavani-lugano-contratacao-reforco-saida-psg.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/fnifepDzFLCyhjBkFeVs_4oBr68=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s02.video.glbimg.com/x720/8625081.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-13T23:42:00Z",
            "content": "A confirma\u00e7\u00e3o, neste s\u00e1bado, da sa\u00edda de Cavani do PSG ao fim da temporada aumenta a expectativa de potenciais interessados em contar com o futebol do atacante uruguaio. No S\u00e3o Paulo, por\u00e9m, essa pos\u2026 [+1216 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Brasil tem 42.791 mortes por coronav\u00edrus, mostra cons\u00f3rcio de ve\u00edculos de imprensa - G1",
            "description": "Levantamento feito por jornalistas de G1, O Globo, Extra, Estad\u00e3o, Folha e UOL junto \u00e0s secretarias estaduais de Sa\u00fade mostra ainda que houve 890 novos \u00f3bitos de Covid-19 em um dia. S\u00e3o 850.796 casos no total.",
            "url": "https://g1.globo.com/bemestar/coronavirus/noticia/2020/06/13/brasil-tem-42791-mortes-por-coronavirus-mostra-consorcio-de-veiculos-de-imprensa.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/nP7SkILx9lCAV7PG-tVMNvTyIO4=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s02.video.glbimg.com/x720/8625093.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-13T23:00:00Z",
            "content": "O Brasil teve 890 novas mortes registradas em raz\u00e3o do novo coronav\u00edrus nas \u00faltimas 24 horas, aponta levantamento feito pelo cons\u00f3rcio de ve\u00edculos de imprensa junto \u00e0s secretarias estaduais de Sa\u00fade.\u2026 [+3130 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Bruno Covas \u00e9 diagnosticado com coronav\u00edrus - G1",
            "description": "Teste positivo veio depois de exame de rotina. Ele n\u00e3o apresenta sintomas e recebeu recomenda\u00e7\u00e3o para permanecer trabalhando em casa. Covas enfrenta um c\u00e2ncer.",
            "url": "https://g1.globo.com/sp/sao-paulo/noticia/2020/06/13/bruno-covas-e-diagnosticado-com-coronavirus.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/XcFYup_jMdAJ35jvvYCLh1wvIQE=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s04.video.glbimg.com/x720/8625175.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-13T22:59:00Z",
            "content": "O prefeito de S\u00e3o Paulo, Bruno Covas, foi diagnosticado com coronav\u00edrus neste s\u00e1bado (13). Segundo a Prefeitura, o teste positivo veio depois de exame de rotina. Ele passa bem, n\u00e3o apresenta sintomas\u2026 [+2428 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "YouTube"
            },
            "author": null,
            "title": "Pequim fecha mercado e isola condom\u00ednios - Band Jornalismo",
            "description": "O maior mercado municipal de Pequim foi fechado ap\u00f3s a descoberta de 53 casos de coronav\u00edrus na cidade. 11 complexos habitacionais foram isolados.",
            "url": "https://www.youtube.com/watch?v=PtSPPwLlv6w",
            "urlToImage": "https://i.ytimg.com/vi/PtSPPwLlv6w/maxresdefault.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-13T22:42:29Z",
            "content": null
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Ibahia.com"
            },
            "author": "Reda\u00e7\u00e3o iBahia",
            "title": "Yasmin e Gabriel Medina contam detalhes da conviv\u00eancia a dois: 'Fui para ficar 3 dias' - iBahia",
            "description": "\"O intensiv\u00e3o de amor tem sido bem legal\", revelou o surfista",
            "url": "https://www.ibahia.com/nem-te-conto/detalhe/noticia/yasmin-e-gabriel-medina-contam-detalhes-da-convivencia-a-dois-fui-para-ficar-3-dias/",
            "urlToImage": "https://www.ibahia.com/fileadmin/user_upload/ibahia/2020/junho/13/yasmin-gabriel.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-13T22:38:56Z",
            "content": ""
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Istoe.com.br"
            },
            "author": "Ag\u00eancia Brasil",
            "title": "Presidente do Senado ordena retirada de invasores do Congresso - Istoe",
            "description": "O presidente do Congresso Nacional, Davi Alcolumbre (DEM-AP), deu ordens aos seguran\u00e7as do Senado Federal (Pol\u00edcia Legislativa) para que retirassem manifestantes do grupo denominado \u201c300 do Brasil\u201d que ocuparam a \u00e1rea externa do pr\u00e9dio do Congresso Nacional, \u2026",
            "url": "https://istoe.com.br/presidente-do-senado-ordena-retirada-de-invasores-do-congresso/",
            "urlToImage": "https://agenciabrasil.ebc.com.br/ebc.png?id=1309442&o=rss",
            "publishedAt": "2020-06-13T22:33:00Z",
            "content": "O presidente do Congresso Nacional, Davi Alcolumbre (DEM-AP), deu ordens aos seguran\u00e7as do Senado Federal (Pol\u00edcia Legislativa) para que retirassem manifestantes do grupo denominado \u201c300 do Brasil\u201d q\u2026 [+959 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": "O Globo",
            "title": "Messi faz gol, Barcelona goleia o Mallorca e segue na lideran\u00e7a do Campeonato Espanhol - Jornal O Globo",
            "description": "Neste domingo, o Real Madrid, que est\u00e1 na briga pelo t\u00edtulo da temporada, enfrenta o Eibar",
            "url": "https://oglobo.globo.com/esportes/messi-faz-gol-barcelona-goleia-mallorca-segue-na-lideranca-do-campeonato-espanhol-24478759",
            "urlToImage": "https://ogimg.infoglobo.com.br/in/24478758-0fd-fd1/FT1086A/652/88467112_Soccer-FootballLa-Liga-SantanderRCD-Mallorca-v-FC-BarcelonaIberostar-Stadium-P.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-13T22:26:00Z",
            "content": "Na rodada (28\u00aa) de retorno do Campeonato Espanhol - suspenso desde mar\u00e7o por causa da pandemia do novo conoronav\u00edrus -, o Barcelona n\u00e3o encontrou problemas para golear neste s\u00e1bado, fora de casa, o M\u2026 [+792 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Xand Avi\u00e3o engordou 10 kg na quarentena: 'Tr\u00eas meses que parecem tr\u00eas anos' - UOL",
            "description": "Ele prometeu e cumpriu! Xand Avi\u00e3o fez um esquenta exclusivo no Est\u00fadio UOL para a sua live de hoje e s\u00f3 quem assistiu descobriu algumas curiosidades sobre o comandante.O cantor, que contraiu covid-19 e, mesmo recuperado, segue isolado, mostrou v\u00e1rios hit",
            "url": "https://entretenimento.uol.com.br/noticias/redacao/2020/06/13/xand-aviao-engordou-10-kg-na-quarentena-tres-meses-que-parecem-tres-anos.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/entretenimento/92/2020/06/13/xand-aviao-no-estudio-uol-em-casa-1592084909667_v2_615x300.png",
            "publishedAt": "2020-06-13T21:52:17Z",
            "content": "Ele prometeu e cumpriu! Xand Avi\u00e3o fez um esquenta exclusivo no Est\u00fadio UOL para a sua live de hoje e s\u00f3 quem assistiu descobriu algumas curiosidades sobre o comandante.\r\nO cantor, que contraiu covid\u2026 [+1389 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Yahoo Entertainment"
            },
            "author": "Reda\u00e7\u00e3o Not\u00edcias",
            "title": "Covid-19: Brasil tem 42.720 mortes e 850.514 casos confirmados, dizem secretarias de Sa\u00fade - Yahoo Noticias Brasil",
            "description": "Os dados, divulgados na noite deste s\u00e1bado (13), constam no painel atualizado pelo\u00a0Conass\u00a0(Conselho Nacional dos Secret\u00e1rios de Sa\u00fade)",
            "url": "https://br.noticias.yahoo.com/covid-19-brasil-tem-42720-mortes-e-850514-casos-confirmados-dizem-secretarias-de-saude-212253512.html",
            "urlToImage": "https://s.yimg.com/ny/api/res/1.2/xIr3sBrjMXzm6YCkTyc8Kw--~A/YXBwaWQ9aGlnaGxhbmRlcjt3PTM1NDM7aD0yMjQ5O3NtPTE7aWw9cGxhbmU-/https://media-mbst-pub-ue1.s3.amazonaws.com/creatr-images/2020-06/c16961a0-adbb-11ea-bbff-43425f39ea61.cf.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-13T21:40:59Z",
            "content": "O n\u00famero de casos do\u00a0novo coronav\u00edrus\u00a0no Brasil subiu para 850.514 e o total de mortes chega a 42.720. Os dados, divulgados na noite deste s\u00e1bado (13), constam no painel atualizado pelo\u00a0Conass\u00a0(Conse\u2026 [+1906 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Otempo.com.br"
            },
            "author": "O TEMPO",
            "title": "Galo acerta compra de Keno e pode anunciar atacante em breve; confira valores - O Tempo",
            "description": "Nos bastidores, neg\u00f3cio pelo ex-jogador do Palmeiras j\u00e1 \u00e9 tratado como certo",
            "url": "https://www.otempo.com.br/superfc/atletico/galo-acerta-compra-de-keno-e-pode-anunciar-atacante-em-breve-confira-valores-1.2348985",
            "urlToImage": "https://www.otempo.com.br/image/contentid/policy:1.2348958:1592083394/Keno%20x.jpg?f=3x2&w=620&$p$f$w=982a20e",
            "publishedAt": "2020-06-13T21:18:20Z",
            "content": "O atacante Keno, ex-Palmeiras, atualmente no Al Jazira-EAU, emprestado pelo Pyramids-EGI, deve ser anunciado como refor\u00e7o do Atl\u00e9tico em breve.\r\nO Super.FC, que j\u00e1 tinha adiantado a negocia\u00e7\u00e3o, apuro\u2026 [+1932 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Tenhomaisdiscosqueamigos.com"
            },
            "author": "Tony Aiex",
            "title": "\u201cDor e al\u00edvio\u201d: Rodolfo fala sobre reconcilia\u00e7\u00e3o com Dig\u00e3o, do Raimundos - Tenho Mais Discos Que Amigos!",
            "description": "Quase 20 anos ap\u00f3s o fim de uma das maiores tretas do rock nacional, Rodolfo e Dig\u00e3o falam sobre \"reuni\u00e3o\" e se emocionam. Leia as declara\u00e7\u00f5es.",
            "url": "https://www.tenhomaisdiscosqueamigos.com/2020/06/13/dor-alivio-rodolfo-digao-raimundos/",
            "urlToImage": "https://www.tenhomaisdiscosqueamigos.com/wp-content/uploads/2019/07/rodolfo-raimundos-bolsonaro.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-13T20:46:50Z",
            "content": "Hoje mais cedo a gente falou por aqui sobre como ap\u00f3s vinte anos o Raimundos encerrou a sua principal treta.\r\nEm uma live de Dig\u00e3o, atual vocalista e guitarrista da banda, o m\u00fasico falou sobre a mort\u2026 [+2581 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Anavit\u00f3ria e Tiago Iorc, ex-parceiros, brigam por direitos autorais e n\u00e3o se falam h\u00e1 2 anos - G1",
            "description": "Em live, cantora disse que Tiago proibiu relan\u00e7amento de 'Trevo (Tu)'; ele rebateu e acusou escrit\u00f3rio. Segundo empres\u00e1rio, cantor tenta 'prejudicar' dupla e se recusa a receb\u00ea-la.",
            "url": "https://g1.globo.com/pop-arte/musica/noticia/2020/06/13/anavitoria-e-tiago-iorc-ex-parceiros-brigam-por-direitos-autorais-e-nao-se-falam-ha-2-anos.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/qxeZacTCtLDeWc5RRWSW0kA9Esw=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2017/a/j/OgnnpiTF6XX91kdcAaeA/anavitoria-tiagoiorc2.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-13T19:51:00Z",
            "content": "A dupla Anavit\u00f3ria e o cantor Tiago Iorc revelaram neste fim de semana a disputa pelos direitos autorais da m\u00fasica Trevo (Tu). \u00c9 o primeiro epis\u00f3dio a se tornar p\u00fablico de uma tens\u00e3o que j\u00e1 dura mais\u2026 [+2703 chars]"
        }
    ]
}