{
    "status": "ok",
    "totalResults": 34,
    "articles": [
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Sporting News"
            },
            "author": "Sporting News",
            "title": "Flamengo fecha com plataforma e cobra 10 reais por transmiss\u00e3o de semifinal - Goal.com",
            "description": "Jurgen Klopp rejected any talk of focus being shifted to next season as Premier League champions Liverpool look to bounce back from defeat at Manchester City",
            "url": "https://www.sportingnews.com/ca/soccer",
            "urlToImage": "https://images.daznservices.com/di/library/sporting_news/a4/8/sportingnews_blid1xj976d41uqjx0jd6x52p.png",
            "publishedAt": "2020-07-04T00:12:23Z",
            "content": "More"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Com 1.264 mortes confirmadas em 24 horas, Brasil ultrapassa 63 mil \u00f3bitos - UOL Not\u00edcias",
            "description": "Desde o in\u00edcio da pandemia do novo coronav\u00edrus, 63.254 brasileiros j\u00e1 morreram em decorr\u00eancia da covid-19, diz levantamento feito em conjunto pelo cons\u00f3rcio de ve\u00edculos de imprensa do qual o UOL faz parte. Desde o boletim de ontem \u00e0 noite, as secretarias",
            "url": "https://noticias.uol.com.br/saude/ultimas-noticias/redacao/2020/07/03/coronavirus-covid-19-casos-mortes-3-julho.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/45/2020/05/28/tumulos-no-cemiterio-da-vila-alpina-no-bairro-da-vila-alpina-em-sao-paulo-sp-1590706800902_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-04T00:04:19Z",
            "content": "Desde o in\u00edcio da pandemia do novo coronav\u00edrus, 63.254 brasileiros j\u00e1 morreram em decorr\u00eancia da covid-19, diz levantamento feito em conjunto pelo cons\u00f3rcio de ve\u00edculos de imprensa do qual o UOL faz \u2026 [+2491 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Editalconcursosbrasil.com.br"
            },
            "author": "Renato Soares",
            "title": "FGTS e aux\u00edlio: Saiba como antecipar os saques com boleto ou cart\u00e3o - Edital Concursos Brasil",
            "description": "Servi\u00e7o fica por conta de empresas de tecnologia financeira, conhecidas como fintechs, a exemplo o PagBank, Nubank, Mercado Pago e PicPay.",
            "url": "https://editalconcursosbrasil.com.br/noticias/2020/07/fgts-e-auxilio-saiba-como-antecipar-os-saques-com-boleto-ou-cartao/",
            "urlToImage": "https://editalconcursosbrasil.com.br/wp-content/uploads/2019/06/dinheiro.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-03T23:55:14Z",
            "content": "Aqueles que j\u00e1 foram contemplados com uma parcela do aux\u00edlio emergencial ou com o saldo do Fundo de Garantia (FGTS) emergencial, mas ainda n\u00e3o podem sacar o dinheiro, podem optar por ferramentas que \u2026 [+2890 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "'\u00c9 mais f\u00e1cil chegar ao Mundial com o Fla que com o Barcelona', diz Edmundo - UOL Esporte",
            "description": "Comentarista dos canais Fox Sports, Edmundo acredita que um dos principais motivos para Jorge Jesus seguir no Flamengo \u00e9 a chance de voltar a disputar o Mundial de Clubes. Para o ex-jogador, inclusive, \u00e9 mais f\u00e1cil chegar \u00e0 competi\u00e7\u00e3o com o time rubro-neg",
            "url": "https://www.uol.com.br/esporte/futebol/ultimas-noticias/2020/07/03/e-mais-facil-chegar-ao-mundial-com-o-fla-que-com-o-barcelona-diz-edmundo.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/entretenimento/a4/2020/05/07/edmundo-1588885631360_v2_615x300.png",
            "publishedAt": "2020-07-03T23:17:10Z",
            "content": "Comentarista dos canais Fox Sports, Edmundo acredita que um dos principais motivos para Jorge Jesus seguir no Flamengo \u00e9 a chance de voltar a disputar o Mundial de Clubes. Para o ex-jogador, inclusiv\u2026 [+1600 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Moneytimes.com.br"
            },
            "author": "Reuters",
            "title": "Cosan prepara listagem de Ra\u00edzen, Compass e Moove na... - Money Times",
            "description": "Em fato relevante, o grupo de energia e infraestrutura afirmou estimar que a reestrutura\u00e7\u00e3o societ\u00e1ria seja conclu\u00edda em cerca de 180 dias (Imagem: Gustavo Kahil/Money Times) A Cosan (CSAN3) anunciou nesta sexta-feira um plano para simplificar sua estrutura s\u2026",
            "url": "https://www.moneytimes.com.br/cosan-prepara-listagem-de-raizen-compass-e-moove-na-bolsa/",
            "urlToImage": "https://media.moneytimes.com.br/uploads/2017/09/Cosan.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-03T23:11:37Z",
            "content": "Em fato relevante, o grupo de energia e infraestrutura afirmou estimar que a reestrutura\u00e7\u00e3o societ\u00e1ria seja conclu\u00edda em cerca de 180 dias (Imagem: Gustavo Kahil/Money Times)\r\nA Cosan (CSAN3) anuncio\u2026 [+1293 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "google-news",
                "name": "Google News"
            },
            "author": null,
            "title": "MORO E A LAVA JATO NO BANCO DOS R\u00c9US | Entrevista com Antonio Carlos de Almeida Castro, o KAKAY - CartaCapital",
            "description": null,
            "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiK2h0dHBzOi8vd3d3LnlvdXR1YmUuY29tL3dhdGNoP3Y9R0xjZm52SkhjUUXSAQA?oc=5",
            "urlToImage": null,
            "publishedAt": "2020-07-03T23:10:28Z",
            "content": null
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Carolina imp\u00f5e condi\u00e7\u00e3o para perdoar Arthur: 'Manda a Eliza embora da sua casa' - gshow",
            "description": "Na edi\u00e7\u00e3o especial de 'Totalmente Demais', diretora da revista garante que esquecer\u00e1 a aposta se empres\u00e1rio parar de ver a ruiva",
            "url": "https://gshow.globo.com/novelas/totalmente-demais/vem-por-ai/noticia/carolina-impoe-condicao-para-perdoar-arthur-manda-a-eliza-embora-da-sua-casa.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/zKfXlryPPp_oQ0M5i_hZSKMRZZw=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_e84042ef78cb4708aeebdf1c68c6cbd6/internal_photos/bs/2020/0/S/plSh3PQZiOU0FSPwHsyw/carolina-castilho-totalmente-demais.png",
            "publishedAt": "2020-07-03T22:42:00Z",
            "content": "Carolina (Juliana Paes) ficou furiosa porque Arthur (Fabio Assun\u00e7\u00e3o) a chamou de Eliza (Marina Ruy Barbosa) quando eles estavam no maior chamego na cama. O empres\u00e1rio tentou se desculpar, garantiu qu\u2026 [+2145 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Ofuxico.com.br"
            },
            "author": "OFuxico",
            "title": "Leonardo abre o jogo sobre sa\u00edda de Eduardo Costa da Talism\u00e3 - OFuxico",
            "description": "Parceria terminou ap\u00f3s 13 anos de estrada",
            "url": "https://www.ofuxico.com.br/noticias-sobre-famosos/leonardo-abre-o-jogo-sobre-saida-de-eduardo-costa-da-talisma/2020/07/03-381159.html",
            "urlToImage": "https://cdn-ofuxico.akamaized.net/img/upload/noticias/2020/07/03/leonardo-e-eduardo-costa_381159_36.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-03T22:31:01Z",
            "content": "A sa\u00edda de Eduardo Costa da Talim\u00e3 Music, do cantor Leonardo, tem dado o que falar. Depois de Costa ter se pronunciado em entrevista ao programa A Tarde \u00c9 Sua, agora foi a vez de Leonardo esclarecer\u00a0\u2026 [+3127 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Istoe.com.br"
            },
            "author": "Da Reda\u00e7\u00e3o",
            "title": "Flamengo arrecadou com transmiss\u00e3o menos de 10% do que Bolsonaro disse em live - Istoe",
            "description": "Na tradicional live semanal realizada, na \u00faltima quinta-feira (3), Jair Bolsonaro falou sobre a transmiss\u00e3o exclusiva do Flamengo da vit\u00f3ria do clube carioca sobre o Boa Vista por 2 a 0, no Maracan\u00e3. + V\u00eddeo: Homem \u00e9 flagrado pela pol\u00edcia com cabe\u00e7a decapitad\u2026",
            "url": "https://istoe.com.br/flamengo-arrecadou-com-transmissao-menos-de-10-do-que-bolsonaro-disse-em-live/",
            "urlToImage": "https://cdn-istoe-ssl.akamaized.net/wp-content/uploads/sites/14/2020/07/live-bolsonaro.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-03T22:31:00Z",
            "content": "Na tradicional live semanal realizada, na \u00faltima quinta-feira (3), Jair Bolsonaro falou sobre a transmiss\u00e3o exclusiva do Flamengo da vit\u00f3ria do clube carioca sobre o Boa Vista por 2 a 0, no Maracan\u00e3.\u2026 [+3841 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Oficinadanet.com.br"
            },
            "author": "Nicolas Muller",
            "title": "Olha o que a Gcam fez com o Galaxy A71 da Samsung - Oficina da Net",
            "description": "Testamos a Gcam comparando com o aplicativo padr\u00e3o de c\u00e2meras do Galaxy A71 da Samsung. Olha o resultado que conseguimos com essas lentes.",
            "url": "https://www.oficinadanet.com.br/smartphones/31593-gcam-galaxy-a71-samsung-teste-de-camera",
            "urlToImage": "https://www.oficinadanet.com.br/imagens/post/31593/gcam-galaxy-a71.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-03T22:18:22Z",
            "content": "Comecei os testes de c\u00e2meras do Galaxy A71 e pensei de cara: Ser\u00e1 que \u00e9 necess\u00e1rio instalar Gcam no Galaxy A71? Instalei o app e sai pelas minhas rotineiras corridas e fiz algumas fotografias. Ao che\u2026 [+5015 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Guedes: Vamos lan\u00e7ar Renda Brasil com valor mais alto que Bolsa Fam\u00edlia - UOL",
            "description": "O ministro da Economia, Paulo Guedes, disse que o governo criar\u00e1 um novo programa social, Renda Brasil, que, al\u00e9m do p\u00fablico atual do Bolsa Fam\u00edlia, tamb\u00e9m incluir\u00e1 trabalhadores que hoje exercem atividades informais.Em evento virtual promovido pela Assoc",
            "url": "https://economia.uol.com.br/noticias/estadao-conteudo/2020/07/03/guedes-vamos-lancar-renda-brasil-com-valor-mais-alto-que-bolsa-familia.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/bd/2020/04/27/ministro-da-economia-paulo-guedes-em-brasilia-1587992158801_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-03T21:46:00Z",
            "content": "O ministro da Economia, Paulo Guedes, disse que o governo criar\u00e1 um novo programa social, Renda Brasil, que, al\u00e9m do p\u00fablico atual do Bolsa Fam\u00edlia, tamb\u00e9m incluir\u00e1 trabalhadores que hoje exercem ati\u2026 [+772 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Tribunadonorte.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "'A gente transava dez vezes por dia', conta Deborah Secco sobre Hugo Moura - Tribuna do Norte - Natal",
            "description": "A atriz Deborah Secco deu alguns detalhes sobre sua vida sexual com o marido, Hugo Moura, em uma conversa que teve no canal no YouTube da apresentador",
            "url": "http://www.tribunadonorte.com.br/noticia/a-gente-transava-dez-vezes-por-dia-conta-deborah-secco-sobre-hugo-moura/483889",
            "urlToImage": "http://arquivos.tribunadonorte.com.br/fotos/240479.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-03T21:14:00Z",
            "content": "Ap\u00f3s encerrar contrato com a Globo, Zeca Camargo \u00e9 contratado pela Band"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Binotto aponta pandemia como motivo para fim de rela\u00e7\u00e3o de Vettel com Ferrari - globoesporte.com",
            "description": "Chefe da escuderia italiana confirmou surpresa do tetracampe\u00e3o ao saber que n\u00e3o faria parte da equipe em 2021 e despejou elogios ao piloto",
            "url": "https://globoesporte.globo.com/motor/formula-1/noticia/binotto-aponta-pandemia-como-motivo-para-fim-de-relacao-de-vettel-com-ferrari.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/sqLe2kpfoQCtHp9CW7ygNwcnc1o=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_bc8228b6673f488aa253bbcb03c80ec5/internal_photos/bs/2020/U/W/L5AAirShmtcd4Z5hCWjg/gettyimages-1203459757.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-03T21:00:00Z",
            "content": "+ Hamilton lidera dobradinha da Mercedes no primeiro treino da F1 2020+ Lewis Hamilton volta a dominar no 2\u00ba treino e faz melhor tempo da sexta-feira\r\n1 de 3\r\nMattia Binotto, chefe de equipe da Ferra\u2026 [+2487 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": "Paula Ferreira, Naira Trindade e Renata Mariz",
            "title": "Evang\u00e9licos se op\u00f5em \u00e0 indica\u00e7\u00e3o de Feder para o MEC - Jornal O Globo",
            "description": "Ap\u00f3s telefonema de Bolsonaro para cotado na quinta, Malafaia mandou mensagem ao presidente",
            "url": "https://oglobo.globo.com/sociedade/evangelicos-se-opoem-indicacao-de-feder-para-mec-24514543",
            "urlToImage": "https://ogimg.infoglobo.com.br/in/24492481-47b-c0e/FT1086A/652/feder.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-03T20:35:16Z",
            "content": "BRAS\u00cdLIA O convite do presidente Jair Bolsonaro a Renato Feder para ser ministro da Educa\u00e7\u00e3o provocou rea\u00e7\u00e3o negativa em v\u00e1rios n\u00facleos do governo. A maior press\u00e3o vem dos evang\u00e9licos, que desde a ma\u2026 [+4623 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "D\u00f3lar cai 2,6% na semana, ap\u00f3s 3 altas semanais, e vale R$ 5,32; Bolsa sobe - UOL",
            "description": "O d\u00f3lar comercial fechou a sess\u00e3o de hoje (3) vendido a R$ 5,321, com queda de 0,55% em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 cota\u00e7\u00e3o de ontem. Na semana, o d\u00f3lar acumulou queda de 2,65%, ap\u00f3s tr\u00eas avan\u00e7os semanais seguidos. A moeda norte-americana vinha de alta de 0,6% ontem.O Ibov",
            "url": "https://economia.uol.com.br/noticias/redacao/2020/07/03/dolar-comercial-fecha-em-queda-r-5321.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/entretenimento/2a/2020/03/09/o-dolar-comercial-terminou-o-dia-no-brasil-a-r-473-em-alta-de-203-1583790534901_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-03T20:11:53Z",
            "content": "O d\u00f3lar comercial fechou a sess\u00e3o de hoje (3) vendido a R$ 5,321, com queda de 0,55% em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 cota\u00e7\u00e3o de ontem. Na semana, o d\u00f3lar acumulou queda de 2,65%, ap\u00f3s tr\u00eas avan\u00e7os semanais seguidos. A \u2026 [+2374 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Leonardo Villar, ator de 'O pagador de promessas' e 'Passione', morre aos 96 anos - G1",
            "description": "Com extensa carreira no teatro, na televis\u00e3o e no cinema, Villar foi protagonista do filme dirigido por Anselmo Duarte que ganhou a Palma de Ouro no Festival de Cannes.",
            "url": "https://g1.globo.com/pop-arte/noticia/2020/07/03/ator-leonardo-villar-morre-aos-96-anos-em-sao-paulo.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/M4P9abvZfkzaVhF5Dwar7AvYirU=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/h/q/ImtnVMTeeJV1hueuXcag/20101229-passione-01.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-03T19:50:00Z",
            "content": "Leonardo Villar, ator de 96 anos, morreu na manh\u00e3 desta sexta-feira (3) em S\u00e3o Paulo, v\u00edtima de uma parada card\u00edaca. A informa\u00e7\u00e3o foi confirmada ao G1 por familiares dele. Ele foi internado na UTI na\u2026 [+2205 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Jornalconexao.com.br"
            },
            "author": "https://www.facebook.com/emanuelramon.soares, https://www.facebook.com/emanuelramon.soares",
            "title": "Novo ciclone vai provocar chuva e ventos em Santa Catarina na pr\u00f3xima semana - Jornal Conex\u00e3o Comunidade",
            "description": "Foto: Emanuel Soares / Jornal Conex\u00e3o Comunidade Um novo ciclone vai provocar, novamente, chuva e ventos",
            "url": "https://jornalconexao.com.br/2020/07/03/novo-ciclone-vai-provocar-chuva-e-ventos-em-santa-catarina-na-proxima-semana/",
            "urlToImage": "https://i1.wp.com/jornalconexao.com.br/wp-content/uploads/2020/06/IMG_0748-scaled.jpg?fit=2560%2C1707&ssl=1",
            "publishedAt": "2020-07-03T19:46:00Z",
            "content": "Foto: Emanuel Soares / Jornal Conex\u00e3o Comunidade\r\nUm novo ciclone vai provocar, novamente, chuva e ventos em Santa Catarina na pr\u00f3xima semana. As altera\u00e7\u00f5es no tempo v\u00e3o ocorrer a partir da pr\u00f3xima t\u2026 [+1365 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Com n\u00famero alto de casos no Brasil, OMS diz que 'nunca \u00e9 tarde' para frear a Covid e recomenda m\u00e1scaras para barrar transmiss\u00e3o - G1",
            "description": "N\u00famero de novos casos da Covid-19 no Brasil se estabilizou nos \u00faltimos dias, mas n\u00e3o significa que ir\u00e1 diminuir, afirmou diretor-executivo da OMS durante coletiva nesta sexta-feira (3).",
            "url": "https://g1.globo.com/bemestar/coronavirus/noticia/2020/07/03/oms-diz-que-nao-e-tarde-para-brasil-frear-escalada-da-covid-e-recomenda-as-mascaras-para-barrar-transmissao.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/3AieiEojDnD7eZXe1p1ErtYrsU8=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s02.video.glbimg.com/x720/8672985.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-03T19:08:00Z",
            "content": "\"Nunca \u00e9 tarde demais em uma epidemia para assumir o controle. A quest\u00e3o n\u00e3o \u00e9 se o surto est\u00e1 fora de controle ou sob controle. A quest\u00e3o \u00e9: v\u00e1 para casa e assuma o controle da situa\u00e7\u00e3o\", disse Ryan\u2026 [+2875 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Correiodoestado.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Vacina\u00e7\u00e3o contra a gripe ser\u00e1 aberta para toda a popula\u00e7\u00e3o - Correio do Estado",
            "description": "Cerca de 60 mil doses sobraram da campanha e ser\u00e3o destinada ao p\u00fablico em geral na pr\u00f3xima semana",
            "url": "https://correiodoestado.com.br/cidades/vacinacao-contra-a-gripe-sera-aberta-para-toda-a-populacao/374195",
            "urlToImage": "https://correiodoestado.com.br/noticia/midia/200880/1593804596990-660x440.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-03T19:03:00Z",
            "content": "Campanha Nacional de Vacina\u00e7\u00e3o contra a Gripe terminou na \u00faltima ter\u00e7a-feira (30), destinada a grupos priorit\u00e1rios, e aproximadamente 60 mil doses da vacina sobraram em Campo Grande. Devido a essas d\u2026 [+1934 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Desemprego diante da pandemia tem alta pela 5\u00aa semana seguida, aponta IBGE - G1",
            "description": "Entre a primeira semana de maio e a segunda semana de junho, aumentou em cerca de 2 milh\u00f5es o n\u00famero de desempregados no pa\u00eds. Informalidade, que segura a ocupa\u00e7\u00e3o, volta a ter queda ap\u00f3s duas altas consecutivas.",
            "url": "https://g1.globo.com/economia/noticia/2020/07/03/cerca-de-11-milhao-de-pessoas-voltaram-ao-trabalho-no-pais-na-segunda-semana-de-junho-diz-ibge.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/Xip133JwBaJfN9ikySt4eyNiM_k=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/e/k/BQOv7UTqG0K390FEmFpg/trabalho2.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-03T17:07:00Z",
            "content": "O desemprego diante da pandemia do novo coronav\u00edrus teve queda pela 5\u00aa semana consecutiva com o fechamento de cerca de 2 milh\u00f5es de postos de trabalho neste per\u00edodo. \u00c9 o que aponta um levantamento di\u2026 [+5646 chars]"
        }
    ]
}