{
    "status": "ok",
    "totalResults": 34,
    "articles": [
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "EL PA\u00cdS"
            },
            "author": "Macarena Vidal Liy",
            "title": "China enfrenta quase todos, apesar da pandemia | Internacional | EL PA\u00cdS Brasil - EL PA\u00cdS Brasil",
            "description": "Governo de Xi Jinping acumula tens\u00f5es internacionais e lida com a crescente hostilidade de pa\u00edses da regi\u00e3o, dos EUA e da Uni\u00e3o Europeia",
            "url": "https://brasil.elpais.com/internacional/2020-07-05/china-enfrenta-quase-todos.html",
            "urlToImage": "https://imagens.brasil.elpais.com/resizer/qeAHlbeSARmyMeKI0FC8idZveqs=/1000x0/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/prisa/SG3AQEVL3REO7MSK4MRM6I47QA.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-05T22:07:33Z",
            "content": "O presidente chin\u00eas, Xi Jinping, na abertura da sess\u00e3o legislativa que iniciou a tramita\u00e7\u00e3o da nova lei de seguran\u00e7a de Hong Kong, em 22 de maio, em Pequim.Kevin Frayer / Getty Images\r\nA China n\u00e3o te\u2026 [+8868 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Istoe.com.br"
            },
            "author": "Da Reda\u00e7\u00e3o",
            "title": "Giovanna Lancellotti desabafa sobre suposta trai\u00e7\u00e3o de Arthur Aguiar - Istoe",
            "description": "Giovanna Lancellotti recorreu \u00e0s redes sociais para se pronunciar sobre o caso envolvendo Arthur Aguiar, sem citar nomes, no entanto. Recentemente, ela foi apontada como uma das pessoas que foram supostamente tra\u00eddas pelo ator.\u00a0A atriz de 27 anos afirma que e\u2026",
            "url": "https://istoe.com.br/giovanna-lancellotti-desabafa-sobre-suposta-traicao-de-arthur-aguiar/",
            "urlToImage": "https://cdn-istoe-ssl.akamaized.net/wp-content/uploads/sites/14/2020/07/giovanna-lancellotti.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-05T22:05:00Z",
            "content": "Giovanna Lancellotti recorreu \u00e0s redes sociais para se pronunciar sobre o caso envolvendo Arthur Aguiar, sem citar nomes, no entanto. Recentemente, ela foi apontada como uma das pessoas que foram sup\u2026 [+2009 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Morre Martha Rocha, primeira Miss Brasil, aos 83 anos, diz TV - UOL",
            "description": "Martha Rocha, eleita primeira Miss Brasil, morreu hoje aos 83 anos em Niter\u00f3i, na regi\u00e3o metropolitana do Rio. Segundo informa\u00e7\u00f5es da Globo News, ela teve um quadro de insufici\u00eancia respirat\u00f3ria seguido de infarto e seu corpo foi enterrado no Cemit\u00e9rio no",
            "url": "https://tvefamosos.uol.com.br/noticias/redacao/2020/07/05/morre-martha-rocha-primeira-miss-brasil-aos-83-anos-diz-tv.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/entretenimento/d8/2020/07/05/martha-rocha-em-1986-1593980830724_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-05T22:00:36Z",
            "content": "Martha Rocha, eleita primeira Miss Brasil, morreu hoje aos 83 anos em Niter\u00f3i, na regi\u00e3o metropolitana do Rio. Segundo informa\u00e7\u00f5es da Globo News, ela teve um quadro de insufici\u00eancia respirat\u00f3ria segu\u2026 [+962 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Clicrbs.com.br"
            },
            "author": "Marcelo Gonzatto",
            "title": "Tratamento in\u00e9dito desenvolvido no Brasil livra paciente do v\u00edrus HIV - GauchaZH",
            "description": "Um tratamento in\u00e9dito desenvolvido a partir de uma pesquisa brasileira feita na Universidade Federal de S\u00e3o Paulo (Unifesp), segundo informa\u00e7\u00f5es preliminares, conseguiu eliminar o HIV de um homem que vivia com o v\u00edrus havia sete anos. H\u00e1 17 meses, n\u00e3o se enco\u2026",
            "url": "https://gauchazh.clicrbs.com.br/saude/noticia/2020/07/tratamento-inedito-desenvolvido-no-brasil-livra-paciente-do-virus-hiv-ckc9lciez0032013gc7nt4ork.html",
            "urlToImage": "https://www.rbsdirect.com.br/imagesrc/25255224.jpg?w=1200&h=630&a=c&version=1575255600",
            "publishedAt": "2020-07-05T21:38:00Z",
            "content": "Receba gratuitamente o melhor de Ga\u00fachaZH no seu e-mail e mantenha-se sempre atualizado."
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": "New York Times, com ag\u00eancias internacionais",
            "title": "Cientistas refor\u00e7am possibilidade de transmiss\u00e3o da Covid-19 pelo ar - Jornal O Globo",
            "description": "Em carta aberta, 239 pesquisadores v\u00e3o cobrar mudan\u00e7a nas recomenda\u00e7\u00f5es da Organiza\u00e7\u00e3o Mundial da Sa\u00fade",
            "url": "https://oglobo.globo.com/sociedade/cientistas-reforcam-possibilidade-de-transmissao-da-covid-19-pelo-ar-24516816",
            "urlToImage": "https://ogimg.infoglobo.com.br/in/24511670-e0a-ef2/FT1086A/652/88657208_A-visitor-wearing-a-handmade-Mickey-Mouse-mask-waits-for-the-reopening-of-Tokyo-Disneyland.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-05T21:36:48Z",
            "content": "RIO Cerca de 240 especialistas de 32 pa\u00edses assinaram uma carta aberta e que ser\u00e1 veiculada na revista americana Clinical Infectious Diseases, na semana que vem, afirmando que h\u00e1 evid\u00eancias de que o \u2026 [+4366 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "'Piada' de Bruno com Fl\u00e1via Viana mostra que famosos n\u00e3o sabem se desculpar - UOL",
            "description": "Campe\u00e3 de \"A Fazenda\" h\u00e1 dois anos, Fl\u00e1via Viana, gr\u00e1vida, virou alvo de \"piadas\" de p\u00e9ssimo gosto de Bruno, da dupla com Marrone., enquanto apresentava um live dos cantores. Ao saber",
            "url": "https://tvefamosos.uol.com.br/colunas/fefito/2020/07/05/piada-do-bruno-com-flavia-viana-mostra-que-famosos-nao-sabem-se-desculpar.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/entretenimento/71/2020/07/05/flavia-viana-e-o-sertanejo-bruno-em-live-1593957473184_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-05T21:01:00Z",
            "content": "Campe\u00e3 de \"A Fazenda\" h\u00e1 dois anos, Fl\u00e1via Viana, gr\u00e1vida, virou alvo de \"piadas\" de p\u00e9ssimo gosto de Bruno, da dupla com Marrone., enquanto apresentava um live dos cantores. Ao saber que ela espera \u2026 [+3553 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Morre o escritor Antonio Bivar com Covid-19 em SP - G1",
            "description": "Bivar tinha 81 anos e estava internado desde o dia 23 de junho no Hospital Sancta Maggiore, em Pinheiros, na Zona Oeste de S\u00e3o Paulo.",
            "url": "https://g1.globo.com/sp/sao-paulo/noticia/2020/07/05/morre-o-escritor-antonio-bivar-com-covid-19-em-sp.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/miCofFZWvpP6KiICUM7Sjw_Npxw=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/L/4/2nKYVZRfGXUlBkW5OfOQ/bivar.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-05T20:58:00Z",
            "content": "1 de 1\r\nO escritor e dramaturgo Ant\u00f4nio Bivar, em entrevista ao Programa do J\u00f4 em 2013 Foto: Reprodu\u00e7\u00e3o/TV Globo \r\nO escritor e dramaturgo Ant\u00f4nio Bivar, em entrevista ao Programa do J\u00f4 em 2013 Foto:\u2026 [+776 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Por que o Fla liberou transmiss\u00e3o no YouTube ap\u00f3s falha com MyCujoo - UOL",
            "description": "A decis\u00e3o do Flamengo de liberar a transmiss\u00e3o da partida pela semifinal da Ta\u00e7a Rio no YouTube, faltando cinco minutos para come\u00e7ar o jogo contra o Volta Redonda, passou principalmente pelos problemas t\u00e9cnicos que torcedores tiveram. Muito rubro-negros r",
            "url": "https://www.uol.com.br/esporte/ultimas-noticias/2020/07/05/por-que-fla-liberou-transmissao-no-youtube-apos-falha-com-mycujoo.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/esporte/f1/2020/07/05/de-arrascaeta-encara-a-marcacao-na-semifinal-da-taca-rio-entre-flamengo-e-volta-redonda-1593977546434_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-05T20:45:41Z",
            "content": "A decis\u00e3o do Flamengo de liberar a transmiss\u00e3o da partida pela semifinal da Ta\u00e7a Rio no YouTube, faltando cinco minutos para come\u00e7ar o jogo contra o Volta Redonda, passou principalmente pelos problem\u2026 [+3533 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Esporteinterativo.com.br"
            },
            "author": "Esporte Interativo",
            "title": "EXCLUSIVO: Palmeiras deve emprestar Dudu para o Al-Duhail - Esporte Interativo",
            "description": "Por vontade do jogador, Dudu deve deixar o Palmeiras nos pr\u00f3ximos dias",
            "url": "https://www.esporteinterativo.com.br/futebolbrasileiro/EXCLUSIVO-Palmeiras-deve-emprestar-Dudu-para-o-Al-Duhail-20200705-0022.html",
            "urlToImage": "https://www.esporteinterativo.com.br/__export/1593981504321/sites/esporteinterativo/img/2020/07/05/gettyimages-1158664349-594x594.jpg_673822677.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-05T20:43:45Z",
            "content": "A chance de perman\u00eancia de Dudu no Palmeiras \u00e9 quase nula. O clube paulista, o jogador, e o Al-Duhail, do Qatar, chegaram a um acordo para a transfer\u00eancia do jogador, que deve ser anunciada j\u00e1\u00a0nos pr\u2026 [+1020 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "RJ tem 10.667 mortos e 121.292 casos confirmados de Covid-19 - G1",
            "description": "Foram 43 \u00f3bitos e 852 casos registrados nas \u00faltimas 24 horas.",
            "url": "https://g1.globo.com/rj/rio-de-janeiro/noticia/2020/07/05/rj-tem-10667-mil-mortos-e-121292-casos-de-covid-19.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/Bbl5-kR-7GWYzNW7o-UTyFL3rxs=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/K/X/JQo9cpSPaoAdPVuhWl9A/2020-05-29t212615z-233108811-rc2lyg9zat74-rtrmadp-3-health-coronavirus-brazil.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-05T20:22:00Z",
            "content": null
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Correiodopovo.com.br"
            },
            "author": "R7",
            "title": "Brasil ultrapassa marca de 1 milh\u00e3o de recuperados da Covid-19 - Jornal Correio do Povo",
            "description": "Levantamento da Universidade John Hopkins aponta que neste domingo o pa\u00eds tem o maior n\u00famero de recuperados do mundo",
            "url": "https://www.correiodopovo.com.br/not\u00edcias/mundo/brasil-ultrapassa-marca-de-1-milh\u00e3o-de-recuperados-da-covid-19-1.445892",
            "urlToImage": "https://www.correiodopovo.com.br/image/policy:1.445897:1593979964/image.jpg?a=191%3A100&q=0.6&w=900&$p$a$q$w=61e089e",
            "publishedAt": "2020-07-05T20:14:01Z",
            "content": "O Brasil superou a marca de 1 milh\u00e3o de recuperados da covid-19, segundo levantamento da Universidade Johns Hopkins, refer\u00eancia mundial no monitoramento da pandemia, divulgado neste domingo (5). O ma\u2026 [+1219 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Meutimao.com.br"
            },
            "author": "Meu Tim\u00e3o",
            "title": "Nova camisa de goleiro do Corinthians tem detalhes diferentes em azul e j\u00e1 est\u00e1 \u00e0 venda; veja fotos - Meu Tim\u00e3o",
            "description": "Em homenagem aos 30 anos do primeiro t\u00edtulo brasileiro de sua hist\u00f3ria, o Corinthians lan\u00e7ou oficialmente sua nova camisa principal neste domingo.",
            "url": "https://www.meutimao.com.br/noticias-do-corinthians/351750/nova-camisa-de-goleiro-do-corinthians-tem-detalhes-diferentes-em-azul-e-ja-esta-a-venda-veja-fotos",
            "urlToImage": "https://cdn.meutimao.com.br/_upload/noticia-share/facebook/2020/07/05/olha-ai-fiel-nova-camisa-de-goleiro-do-corinthians-tem_4536ee3.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-05T20:06:59Z",
            "content": "Em homenagem aos 30 anos do primeiro t\u00edtulo brasileiro de sua hist\u00f3ria, o Corinthians lan\u00e7ou oficialmente sua nova camisa principal neste domingo. Nas m\u00e3os de Neto, a Fiel p\u00f4de ver as primeiras image\u2026 [+931 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "China suspende importa\u00e7\u00e3o de mais dois frigor\u00edficos no RS em meio a receio sobre Covid-19 - G1",
            "description": "BRF de Lajeado e JBS de Tr\u00eas Passos s\u00e3o afetadas pela medida. Pa\u00eds asi\u00e1tico j\u00e1 havia anunciado a suspens\u00e3o de importa\u00e7\u00f5es de outras unidades no Brasil.",
            "url": "https://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2020/07/05/china-suspende-importacao-de-mais-dois-frigorificos-no-rs-em-meio-a-receio-sobre-covid-19.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/PItIPJs9nnEXW82kDY3_40o1yIM=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/q/l/ptSqYmRmAu0t8BFfaM4w/whatsapp-image-2020-05-08-at-12.13.11.jpeg",
            "publishedAt": "2020-07-05T19:40:00Z",
            "content": "A China suspendeu as importa\u00e7\u00f5es de duas unidades processadoras de carne su\u00edna do Brasil pertencentes \u00e0 JBS e \u00e0 BRF, de acordo com a autoridade aduaneira chinesa, reprimindo os embarques de carne em \u2026 [+2433 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Jovem de 29 anos gr\u00e1vida de 6 meses morre internada com coronav\u00edrus em MT - G1",
            "description": "A Secretaria de Sa\u00fade do munic\u00edpio confirmou o \u00f3bito. \u00c9 a 14\u00aa morte por Covid-19 em Lucas do Rio Verde.",
            "url": "https://g1.globo.com/mt/mato-grosso/noticia/2020/07/05/jovem-de-29-anos-gravida-de-6-meses-morre-internada-com-coronavirus-em-mt.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/ppC5EaU2z_L66ZBUQOcqvPMrXsg=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/R/F/4zDE1fTyWVuvommiBmyw/whatsapp-image-2020-07-05-at-15.17.06.jpeg",
            "publishedAt": "2020-07-05T19:18:00Z",
            "content": "Uma jovem diagnosticada com coronav\u00edrus (Covid-19) morreu nesse s\u00e1bado (4) enquanto estava internada no hospital S\u00e3o Lucas, em Lucas do Rio Verde, a 360 km de Cuiab\u00e1. Jhenyfer Rodrigues, de 29 anos, \u2026 [+433 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Editalconcursosbrasil.com.br"
            },
            "author": "Izaura Ara\u00fajo",
            "title": "FGTS Emergencial: Veja como abrir a conta digital Caixa onde o dinheiro ser\u00e1 depositado - Edital Concursos Brasil",
            "description": "O pagamento do saque emergencial do FGTS come\u00e7ou na \u00faltima segunda-feira, 29. O cr\u00e9dito ser\u00e1 realizado direto na conta digital Caixa.",
            "url": "https://editalconcursosbrasil.com.br/noticias/2020/07/fgts-emergencial-como-abrir-a-conta-digital-caixa/",
            "urlToImage": "https://editalconcursosbrasil.com.br/wp-content/uploads/2020/06/fgts-emergencial-como-abrir-conta-digital-caixa.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-05T19:04:53Z",
            "content": "O Fundo de Garantia do Tempo de Servi\u00e7o (FGTS) iniciou o pagamento do saque emergencial nesta segunda-feira, 29. O cr\u00e9dito ser\u00e1 feito direto na poupan\u00e7a social digital da Caixa e ficar\u00e1 dispon\u00edvel pa\u2026 [+1446 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Botafogo e Fluminense mant\u00eam protestos na entrada em campo: \"Respeitem nossa hist\u00f3ria\" - globoesporte.com",
            "description": "Clubes exibem faixa com a frase antes do cl\u00e1ssico v\u00e1lido pela semifinal da Ta\u00e7a Rio, e jogadores trocam camisas",
            "url": "https://globoesporte.globo.com/futebol/times/botafogo/noticia/botafogo-e-fluminense-mantem-protestos-na-entrada-em-campo-respeitem-nossa-historia.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/cZBSgqnmxKlLwF9qRojuV-pTULA=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s03.video.glbimg.com/x720/8675634.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-05T18:54:00Z",
            "content": "Botafogo e Fluminense, alinhados na posi\u00e7\u00e3o contr\u00e1ria ao retorno do Campeonato Carioca em meio \u00e0 pandemia do novo coronav\u00edrus, mantiveram os protestos na entrada em campo antes da semifinal da Ta\u00e7a R\u2026 [+1104 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Revistaforum.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Em live, sertanejo Leonardo pede liberdade para Ronaldinho Ga\u00facho - Revista F\u00f3rum",
            "description": "Cantor goiano afirmou estar indignado pela pris\u00e3o do ex-jogador, que est\u00e1 detido no Paraguai desde mar\u00e7o, e pediu que as autoridades brasileiras atuem para ajudar o craque",
            "url": "https://revistaforum.com.br/cultura/em-live-sertanejo-leonardo-pede-liberdade-para-ronaldinho-gaucho/",
            "urlToImage": "https://cdn.revistaforum.com.br/wp-content/uploads/2020/07/leonardo-ronaldinho.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-05T18:35:52Z",
            "content": "Em uma live realizada neste s\u00e1bado (4), o cantor sertanejo Leonardo deu uma pausa em seu repert\u00f3rio para pedir pela liberdade do futebolista Ronaldinho Ga\u00facho, que se encontra em pris\u00e3o domiciliar no\u2026 [+1064 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Renato Feder diz ter rejeitado convite para ser ministro da Educa\u00e7\u00e3o - G1",
            "description": "Secret\u00e1rio de Educa\u00e7\u00e3o do Paran\u00e1 afirmou ter sido convidado por Bolsonaro para cargo, mas que seguir\u00e1 com fun\u00e7\u00e3o no governo estadual. Indica\u00e7\u00e3o foi criticada por apoiadores do presidente.",
            "url": "https://g1.globo.com/politica/noticia/2020/07/05/renato-feder-rejeita-convite-para-ser-ministro-da-educacao.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/cKrdN516wIHGbNwKsIsU7xaHUMo=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s01.video.glbimg.com/x720/8675624.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-05T18:07:00Z",
            "content": "O secret\u00e1rio de Educa\u00e7\u00e3o do Paran\u00e1, Renato Feder, publicou mensagem neste domingo (5) na qual afirma ter recusado convite do presidente Jair Bolsonaro para ser o novo ministro da Educa\u00e7\u00e3o. Neste s\u00e1ba\u2026 [+2830 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Mais uma est\u00e1tua de Crist\u00f3v\u00e3o Colombo \u00e9 derrubada nos EUA - G1",
            "description": "Nas \u00faltimas semanas, diversos monumentos ligados \u00e0 escravid\u00e3o e ao colonialismo foram derrubados no pa\u00eds. Donald Trump assinou um decreto que prev\u00ea pris\u00e3o para quem depredar est\u00e1tuas, monumentos ou memoriais.",
            "url": "https://g1.globo.com/mundo/noticia/2020/07/05/mais-uma-estatua-de-cristovao-colombo-e-derrubada-nos-eua.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/2lfiVtbA0XBw6I9cbNAf-Tuq8Ks=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/R/K/ipOhmAQCyZGvxD0JskAg/baltimore.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-05T16:52:00Z",
            "content": "A est\u00e1tua de Colombo estava localizada no bairro de Litte, em Baltimore, os manifestantes demoliram com a ajuda de cordas, segundo imagens divulgadas pelo jornal local Baltimore Sun. \r\n Desde 25 de m\u2026 [+483 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Presidente da CBF garante in\u00edcio das S\u00e9ries A, B e C para o in\u00edcio de agosto - globoesporte.com",
            "description": "Rog\u00e9rio Caboclo, em entrevista ao Globo, afirmou que medida existe devido \u00e0 necessidade de ajustar todo o calend\u00e1rio do futebol at\u00e9 2022, ano previsto para a Copa do Mundo",
            "url": "https://globoesporte.globo.com/pe/futebol/noticia/presidente-da-cbf-garante-inicio-das-series-a-b-e-c-para-o-inicio-de-agosto.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/MFO1OV52D9qzHeYUgbb_gazSqW0=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s.glbimg.com/es/ge/f/original/2019/04/10/33696969728_3618e6f6a3_o.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-05T16:43:00Z",
            "content": "O in\u00edcio da S\u00e9rie A do Brasileiro em 9 de agosto \u00e9 algo definido. \u00c9 o que diz o presidente da CBF, Rog\u00e9rio Caboclo, em entrevista ao jornal O Globo. Em termos de calend\u00e1rio, as S\u00e9ries B e C devem com\u2026 [+3393 chars]"
        }
    ]
}