{
    "status": "ok",
    "totalResults": 34,
    "articles": [
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Alexandre de Moraes toma posse como ministro do TSE; Bolsonaro participa por v\u00eddeo - G1",
            "description": "Ministro atuava no tribunal como substituto e agora tomou posse como efetivo. Na semana passada, Moraes autorizou opera\u00e7\u00e3o da PF contra 'fake news'; Bolsonaro criticou.",
            "url": "https://g1.globo.com/politica/noticia/2020/06/02/alexandre-de-moraes-toma-posse-como-ministro-do-tse-bolsonaro-participa-por-video.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/EzDBGyboRVdnVwZ8F2aYa_mYyaM=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2019/p/p/uJhJlRR8Gsl9AaJNuxfw/moraes.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-02T21:17:00Z",
            "content": "O ministro do Supremo Tribunal Federal (STF) Alexandre de Moraes tomou posse nesta ter\u00e7a-feira (2) como integrante efetivo do Tribunal Superior Eleitoral (TSE). O mandato \u00e9 de dois anos. Alexandre de\u2026 [+3790 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Flamengo e Jesus aparam arestas e acertam renova\u00e7\u00e3o at\u00e9 junho de 2021; cl\u00e1usula prev\u00ea libera\u00e7\u00e3o para Europa - globoesporte.com",
            "description": "Reuni\u00e3o nesta ter\u00e7a-feira sela acordo e contrato come\u00e7a a ser redigido para assinatura. Acerto \u00e9 na casa dos quatro milh\u00f5es de euros por ano sem congelamento do cambio",
            "url": "https://globoesporte.globo.com/futebol/times/flamengo/noticia/flamengo-e-jorge-jesus-aparam-arestas-e-acertam-renovacao-ate-junho-de-2021.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/kFPW40yBdS_23At2cGwDnhu8qUk=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s01.video.glbimg.com/x720/8561804.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-02T21:12:00Z",
            "content": "Arestas aparadas, documentos em fase de reda\u00e7\u00e3o. Flamengo e Jorge Jesus entraram em consenso para renova\u00e7\u00e3o de contrato por um ano. Em reuni\u00e3o realizada nesta ter\u00e7a-feira, ficou definido que o novo v\u2026 [+1965 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "'The Lancet' divulga 'manifesta\u00e7\u00e3o de preocupa\u00e7\u00e3o' e auditoria em estudo sobre cloroquina e hidroxicloroquina com 96 mil pacientes - G1",
            "description": "Estudo motivou a OMS a suspender os testes com as subst\u00e2ncias em ensaios cl\u00ednicos internacionais.",
            "url": "https://g1.globo.com/bemestar/coronavirus/noticia/2020/06/02/the-lancet-divulga-manifestacao-de-preocupacao-e-auditoria-em-estudo-sobre-cloroquina-e-hidroxicloroquina-com-96-mil-pacientes.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/IZCmelCH6wUtJyocxuqdYY18jEI=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/0/Z/SLUtq7SLyYNXfHVFXUfA/ap20154680815145.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-02T21:00:00Z",
            "content": "A revista cient\u00edfica \"The Lancet\" publicou, nesta ter\u00e7a-feira (2), uma nota na qual manifesta \"preocupa\u00e7\u00e3o\" com o estudo sobre cloroquina e hidroxicloroquina que foi publicado na pr\u00f3pria revista no d\u2026 [+3953 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "D\u00f3lar recua 3,23%, maior queda em 2 anos, e vai a R$ 5,21; Bolsa sobe 2,74% - UOL",
            "description": "O d\u00f3lar comercial fechou em queda de 3,23%, vendido a R$ 5,21, menor valor desde 14 de abril (R$ 5,191). Foi a maior queda di\u00e1ria desde 8 junho de 2018.O Ibovespa, principal \u00edndice da Bolsa brasileira, fechou em alta de 2,74%, a 91.046,38 pontos, maior n\u00ed",
            "url": "https://economia.uol.com.br/cotacoes/noticias/redacao/2020/06/02/fechamento-bolsa-dolar.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/49/2020/02/20/dolar-1582226620562_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-02T20:11:06Z",
            "content": "O d\u00f3lar comercial fechou em queda de 3,23%, vendido a R$ 5,21, menor valor desde 14 de abril (R$ 5,191). Foi a maior queda di\u00e1ria desde 8 junho de 2018.\r\nO Ibovespa, principal \u00edndice da Bolsa brasile\u2026 [+2454 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Comiss\u00e3o decide que Moro ainda n\u00e3o pode advogar e receber\u00e1 sal\u00e1rio de ministro por 6 meses - G1",
            "description": "Pela decis\u00e3o da Comiss\u00e3o de \u00c9tica da Presid\u00eancia, Moro pode dar aulas e escrever artigos durante quarentena. Ex-ministro deixou cargo afirmando que Bolsonaro interferiu na PF; presidente nega.",
            "url": "https://g1.globo.com/politica/noticia/2020/06/02/comissao-de-etica-da-presidencia-determina-periodo-de-quarentena-para-moro.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/FCgEZajf9Eav3gpYXQ7hIm5cLeA=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/v/5/1HhIuBR8qGm0EBHzBZdQ/moro.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-02T20:05:00Z",
            "content": "A Comiss\u00e3o de \u00c9tica P\u00fablica da Presid\u00eancia decidiu nesta ter\u00e7a-feira (2) que o ex-ministro da Justi\u00e7a Sergio Moro deve cumprir per\u00edodo de quarentena. Pela decis\u00e3o, Moro: \r\n<ul><li>receber\u00e1 sal\u00e1rio po\u2026 [+2280 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Pol\u00edcia e manifestantes contra racismo entram em confronto em Paris - G1",
            "description": "Milhares de pessoas se reuniram em homenagem a George Floyd e Adama Traor\u00e9, jovem que morreu sob cust\u00f3dia da pol\u00edcia francesa em 2016. Segundo irm\u00e3 de Traor\u00e9, suas \u00faltimas palavras foram as mesmas de Floyd: 'n\u00e3o consigo respirar'.",
            "url": "https://g1.globo.com/mundo/noticia/2020/06/02/policia-e-manifestantes-contra-racismo-entram-em-confronto-em-paris.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/YaoIJJtTb_-7nqyJzpr1EHHdkY4=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s01.video.glbimg.com/x720/8597728.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-02T19:58:00Z",
            "content": "A pol\u00edcia lan\u00e7ou g\u00e1s lacrimog\u00eanio contra milhares de manifestantes em Paris, que protestavam contra o racismo policial nesta ter\u00e7a-feira (2), citando o norte-americano George Floyd e o jovem franc\u00eas \u2026 [+2043 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Protestos contra o racismo voltam a tomar as ruas dos EUA - G1",
            "description": "Manifesta\u00e7\u00f5es ap\u00f3s a morte do ex-seguran\u00e7a George Floyd entram no oitavo dia. A maioria dos atos \u00e9 pac\u00edfica. Outros pa\u00edses tamb\u00e9m registraram protestos.",
            "url": "https://g1.globo.com/mundo/noticia/2020/06/02/protestos-contra-o-racismo-voltam-a-tomar-as-ruas-dos-eua.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/C7lM0wxkOkIxytBRRvX5a_Z9cKY=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/D/G/cYgCexTHGY0L39BD7Xtg/ap20154664670526.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-02T19:49:00Z",
            "content": "Protestos ap\u00f3s a morte de George Floyd completam 7 dias: entenda o caso \r\nVeja abaixo um breve resumo dos protestos desta ter\u00e7a (2)\r\n<ul><li>As duas maiores cidades dos EUA, Nova York e Los Angeles, \u2026 [+7362 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "O que \u00e9 o artigo 142 da Constitui\u00e7\u00e3o, que Bolsonaro citou ao pedir interven\u00e7\u00e3o das For\u00e7as Armadas - G1",
            "description": "Presidente e seus apoiadores recorreram a um artigo da Constitui\u00e7\u00e3o para tentar justificar a ideia de que existe possibilidade constitucional de interven\u00e7\u00e3o militar, mas juristas dizem que tese \u00e9 'absurda'.",
            "url": "https://g1.globo.com/politica/noticia/2020/06/02/o-que-e-o-artigo-142-da-constituicao-que-bolsonaro-citou-ao-pedir-intervencao-das-forcas-armadas.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/A6xVHNmZ7qMiI7DAMoz3kj_BKko=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s03.video.glbimg.com/x720/8573642.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-02T19:36:00Z",
            "content": "O v\u00eddeo da reuni\u00e3o ministerial do governo Bolsonaro foi divulgado em meados de maio, mas continua a ter desdobramentos. Um dos principais envolve a refer\u00eancia que o presidente Jair Bolsonaro fez ao a\u2026 [+7089 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Tecmundo.com.br"
            },
            "author": "Nilton Kleina",
            "title": "'Sucessor do Chromecast' com Android TV e controle aparece em imagens - Tecmundo",
            "description": "Aparelho de codinome 'Sabrina' provavelmente seria lan\u00e7ado durante a Google I/O 2020, que foi cancelada e aconteceria em maio",
            "url": "https://www.tecmundo.com.br/produto/153758-sucessor-chromecast-android-tv-controle-aparece-imagens.htm",
            "urlToImage": "https://img.ibxk.com.br/2020/06/02/02152135834254.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-02T19:30:00Z",
            "content": "O novo acess\u00f3rio da Google que deve substituir o Chromecast Ultra foi detalhado pelo site XDA Developers, que obteve renderiza\u00e7\u00f5es e v\u00e1rios detalhes sobre o dispositivo.\r\nDe codinome \"Sabrina\", o apa\u2026 [+1993 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Se estivesse na PGR, Fonteles diz que j\u00e1 teria denunciado Jair Bolsonaro - Uol",
            "description": "O ex-procurador-geral da Rep\u00fablica (PGR) Claudio Fonteles afirmou na edi\u00e7\u00e3o de hoje do UOL Entrevista que, diante dos fatos expostos desde a sa\u00edda de Sergio Moro do governo, e da divulga\u00e7\u00e3o das imagens da reuni\u00e3o interministerial e de atitudes recentes de",
            "url": "https://noticias.uol.com.br/politica/ultimas-noticias/2020/06/02/claudio-fonteles-uol-entrevista.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/72/2020/06/02/claudio-fonteles-ex-procurador-geral-da-republica-em-entrevista-ao-vivo-ao-uol-1591121572491_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-02T18:46:06Z",
            "content": "O ex-procurador-geral da Rep\u00fablica (PGR) Claudio Fonteles afirmou na edi\u00e7\u00e3o de hoje do UOL Entrevista que, diante dos fatos expostos desde a sa\u00edda de Sergio Moro do governo, e da divulga\u00e7\u00e3o das image\u2026 [+6161 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uai.com.br"
            },
            "author": "Portal Uai Entretenimento, Portal Uai Entretenimento",
            "title": "Irm\u00e3o de Huck, Fernando Grostein posta foto com noivo e fala sobre homofobia - Portal Uai",
            "description": "",
            "url": "https://www.uai.com.br/app/noticia/mexerico/2020/06/02/noticias-mexerico,259047/irmao-de-huck-fernando-grostein-posta-foto-com-noivo-e-fala-sobre-hom.shtml",
            "urlToImage": "https://imgsapp2.uai.com.br/app/noticia_133890394703/2020/06/02/259047/20200602154415419231e.jpeg",
            "publishedAt": "2020-06-02T18:36:00Z",
            "content": "Fernando Grostein, um dos irmos do apresentador Luciano Huck, usou seu Instagram para postar uma foto ao lado do noivo, Fernando Siqueira e fazer um desabafo sobre homofobia.Ao citar reclamaes sobre \u2026 [+439 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Superesportes.com.br"
            },
            "author": "Superesportes, Superesportes",
            "title": "Ex-atacante Washington critica Cazares, do Atl\u00e9tico, por promover festa: 'Irresponsabilidade' - Superesportes",
            "description": "Ex-jogador fez duras cr\u00edticas ao comportamento do meia equatoriano",
            "url": "https://www.mg.superesportes.com.br/app/noticias/esporte-na-tv/2020/06/02/noticia_esporte_na_tv,3849407/ex-atleta-washington-critica-cazares-do-atletico-por-promover-festa.shtml",
            "urlToImage": "https://i.superesportes.com.br/YhbG58iwB-EHScmTHv6FRXL9S3U=/smart/imgsapp.mg.superesportes.com.br/app/noticia_126420360808/2020/06/02/3849407/20200602152354668800e.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-02T18:18:00Z",
            "content": "ESPORTE NA TV\r\nEx-jogador fez duras cr\u00edticas ao comportamento do meia equatoriano \r\nA postura do meia Juan Cazares, do\u00a0Atl\u00e9tico, ao promover uma festa ap\u00f3s ter testado positivo para COVID-19 foi dura\u2026 [+560 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Bolsonaro diz que suposto vazamento de dados \u00e9 tentativa de intimida\u00e7\u00e3o - G1",
            "description": "Presidente chamou o grupo 'Anonymous Brasil', respons\u00e1vel pelo suposto vazamento, de 'movimento hacktivista', e disse que medidas legais est\u00e3o sendo tomadas.",
            "url": "https://g1.globo.com/politica/noticia/2020/06/02/bolsonaro-diz-que-suposto-vazamento-de-dados-e-tentativa-de-intimidacao.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/pw1sXfz1NkPnEnQQBI_pZvNUzog=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s01.video.glbimg.com/x720/8597352.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-02T18:16:00Z",
            "content": "\"Em clara medida de intimida\u00e7\u00e3o o movimento hacktivista 'Anonymous Brasil' divulgou, em conta do Twitter, dados do Presidente da Rep\u00fablica e familiares\", postou o presidente em uma rede social. \r\n O \u2026 [+1092 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Cear\u00e1 ultrapassa 3,4 mil mortes por Covid-19; Caucaia \u00e9 o 3\u00ba munic\u00edpio cearense a superar 100 \u00f3bitos - G1",
            "description": "O n\u00famero de pacientes recuperados \u00e9 de 35.623, de acordo com a plataforma IntegraSUS, atualizada \u00e0s 19h27 desta ter\u00e7a-feira (2).",
            "url": "https://g1.globo.com/ce/ceara/noticia/2020/06/02/casos-de-covid-19-no-ceara-em-2-de-junho.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/htCS2mfRGWBbC0rra35uUNaLHdc=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s01.video.glbimg.com/x720/8595452.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-02T18:11:00Z",
            "content": "O Cear\u00e1 tem 54.683 casos positivos de Covid-19 e 3.504 \u00f3bitos, segundo dados da plataforma IntegraSUS, da Secretaria da Sa\u00fade. A atualiza\u00e7\u00e3o foi \u00e0s 19h27 desta ter\u00e7a-feira (2). Nesta segunda-feira (1\u2026 [+1768 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "BBC News"
            },
            "author": "https://www.facebook.com/bbcnews",
            "title": "Coronav\u00edrus: o site que mostra se voc\u00ea mora em \u00e1rea de risco de covid-19 - BBC News Brasil",
            "description": "Projeto colaborativo criado por estudante de Medicina est\u00e1 mapeando infec\u00e7\u00f5es no Brasil e criando base de dados que depois poder\u00e1 ser usada em pesquisas sobre pandemia.",
            "url": "https://www.bbc.com/portuguese/brasil-52855085",
            "urlToImage": "https://ichef.bbci.co.uk/news/1024/branded_portuguese/8A43/production/_112559353_c1a757aa-1aeb-4d77-8135-597f521851ae.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-02T16:33:00Z",
            "content": "Direito de imagemReprodu\u00e7\u00e3oImage caption\r\n Quase 170 mil pessoas j\u00e1 contribu\u00edram com o site\r\nFoi ao assistir uma coletiva de imprensa do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade no final de mar\u00e7o que o curitibano Faissal\u2026 [+7028 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Su\u00e9cia vai abrir 'CPI da Covid-19' para saber se governo fez bem ao n\u00e3o isolar a popula\u00e7\u00e3o - G1",
            "description": "Desde o in\u00edcio da pandemia do novo coronav\u00edrus, a Su\u00e9cia tem ido na contram\u00e3o de seus vizinhos. O pa\u00eds escandinavo preferiu manter um ritmo quase normal em suas atividades e n\u00e3o imp\u00f4s o confinamento generalizado, como fez boa parte do mundo. Mas, diante do au\u2026",
            "url": "https://g1.globo.com/mundo/noticia/2020/06/02/suecia-vai-abrir-cpi-da-covid-19-para-saber-se-governo-fez-bem-ao-nao-isolar-a-populacao.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/gqD9TB7t9YQGQyBcIXqx1yCZ-Ek=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s02.video.glbimg.com/x720/8579553.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-02T16:32:00Z",
            "content": "A estrat\u00e9gia da Su\u00e9cia na luta contra a Covid-19 \u00e9 cada vez menos defendida no pa\u00eds. Se no in\u00edcio a popula\u00e7\u00e3o aderiu rapidamente \u00e0 estrat\u00e9gia do governo, que adotou uma das pol\u00edticas menos severas da\u2026 [+2438 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "100% das vagas de UTI est\u00e3o ocupadas em Porto Velho: 'Estamos \u00e0 beira do colapso', diz secret\u00e1rio sobre Covid-19 - G1",
            "description": "Unidade de Terapia Intensiva do Hospital Jo\u00e3o Paulo II foi ativada para receber 10 pacientes com o novo coronav\u00edrus.",
            "url": "https://g1.globo.com/ro/rondonia/noticia/2020/06/02/100percent-das-vagas-de-uti-estao-ocupadas-em-porto-velho-estamos-a-beira-do-colapso-diz-secretario-sobre-covid-19.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/6S7mtdQs60lI2nFcvRD8LoaUuIQ=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/1/h/gRZtnGRiWQirE6ssDG7A/whatsapp-image-2020-04-08-at-12.08.14.jpeg",
            "publishedAt": "2020-06-02T16:26:00Z",
            "content": "A Secretaria de Estado da Sa\u00fade (Sesau) informou que 100% dos leitos p\u00fablicos de Unidade de Terapia Intensiva (UTI) est\u00e3o ocupados em Porto Velho. A informa\u00e7\u00e3o foi dada pelo secret\u00e1rio estadual de sa\u2026 [+2543 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "'N\u00e3o reabram economia muito r\u00e1pido, ou h\u00e1 risco de 2\u00aa onda de covid-19', diz Opas - UOL",
            "description": "Diretora da Organiza\u00e7\u00e3o Pan-Americana de Sa\u00fade (Opas), Carissa Etienne advertiu hoje para o risco de uma reabertura econ\u00f4mica precipitada ap\u00f3s as quarentenas, j\u00e1 que isso pode provocar uma segunda onda de casos da covid-19 que \"apagaria a vantagem consegu",
            "url": "https://noticias.uol.com.br/ultimas-noticias/agencia-estado/2020/06/02/opas-nao-reabram-economia-muito-rapido-ou-ha-risco-de-2-onda-de-covid-19.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/4a/2020/05/29/12mai2020---lojas-fechadas-na-regiao-de-comercio-de-belem-no-para-durante-pandemia-do-novo-coronavirus-1590778178554_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-02T16:16:00Z",
            "content": "Diretora da Organiza\u00e7\u00e3o Pan-Americana de Sa\u00fade (Opas), Carissa Etienne advertiu hoje para o risco de uma reabertura econ\u00f4mica precipitada ap\u00f3s as quarentenas, j\u00e1 que isso pode provocar uma segunda on\u2026 [+2217 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Metropoles.com"
            },
            "author": null,
            "title": "Sal\u00e1rio milion\u00e1rio fez Gottino voltar \u00e0 Record, diz colunista - Metr\u00f3poles",
            "description": "O apresentador vai receber R$ 30 milh\u00f5es em cinco anos, um dos maiores sal\u00e1rios do momento",
            "url": "https://www.metropoles.com/entretenimento/televisao/salario-milionario-fez-gottino-voltar-a-record-diz-colunista",
            "urlToImage": "https://uploads.metropoles.com/wp-content/uploads/2019/09/23121242/gottino.png",
            "publishedAt": "2020-06-02T16:11:00Z",
            "content": "O apresentador Reinaldo Gottino desistiu da CNN Brasil e retornou a Record TV. De acordo com Daniel Castro, do site Not\u00edcias da TV, o apresentador vai receber R$ 30 milh\u00f5es em cinco anos, um dos maio\u2026 [+1276 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Ebc.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Governo oferece garantia em empr\u00e9stimo para pequena e m\u00e9dia empresa - EBC",
            "description": "Com a publica\u00e7\u00e3o da Medida Provis\u00f3ria n\u00ba 975, o Minist\u00e9rio da Economia fica autorizado de imediato a aportar R$ 5 bilh\u00f5es no Programa Emergencial de Acesso ao Cr\u00e9dito.",
            "url": "https://agenciabrasil.ebc.com.br/economia/noticia/2020-06/governo-oferece-garantia-em-emprestimo-para-pequena-e-media-empresa",
            "urlToImage": "https://imagens.ebc.com.br/m0-x0yG3w1E8Sm2ycKgXHQ241ps=/754x0/smart/https://agenciabrasil.ebc.com.br/sites/default/files/atoms/image/notas_real_50_2_de_1-4.jpg?itok=GFAG12OF",
            "publishedAt": "2020-06-02T15:42:00Z",
            "content": "O Minist\u00e9rio da Economia e o Banco Nacional de Desenvolvimento Econ\u00f4mico e Social (BNDES) oferecer\u00e3o garantia emergencial para reduzir risco de pequenas e m\u00e9dias empresas na concess\u00e3o de cr\u00e9dito. Med\u2026 [+2679 chars]"
        }
    ]
}