{
    "status": "ok",
    "totalResults": 34,
    "articles": [
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Noticiasconcursos.com.br"
            },
            "author": "Ester Farias",
            "title": "Atualiza\u00e7\u00e3o de dados causou instabilidade no aplicativo Caixa Tem - Not\u00edcias Concursos",
            "description": "O ac\u00famulo de atualiza\u00e7\u00e3o da base de dados provocou instabilidade no aplicativo Caixa Tem, que permite a movimenta\u00e7\u00e3o das contas poupan\u00e7a digitais criadas para receber o pagamento do aux\u00edlio emergencial e os saques especiais do FGTS. De acordo com o v",
            "url": "https://noticiasconcursos.com.br/economia/atualizacao-de-dados-causou-instabilidade-no-aplicativo-caixa-tem/",
            "urlToImage": "https://noticiasconcursos.com.br/wp-content/uploads/2020/04/aplicativo-caixa-tem.png",
            "publishedAt": "2020-07-02T22:04:05Z",
            "content": "O ac\u00famulo de atualiza\u00e7\u00e3o da base de dados provocou instabilidade no aplicativo Caixa Tem, que permite a movimenta\u00e7\u00e3o das contas poupan\u00e7a digitais criadas para receber o pagamento do aux\u00edlio emergenci\u2026 [+1632 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Meutimao.com.br"
            },
            "author": "Meu Tim\u00e3o",
            "title": "Em nova enquete do Meu Tim\u00e3o, Gobbi desponta como favorito \u00e0 presid\u00eancia do Corinthians; confira - Meu Tim\u00e3o",
            "description": "Em enquete realizada pelo Meu Tim\u00e3o na \u00faltima quarta-feira, 38%,1 dos internautas apontaram M\u00e1rio Gobbi\u00a0como o favorito para vencer a elei\u00e7\u00e3o presidencial no pr\u00f3ximo dia 28 de novembro",
            "url": "https://www.meutimao.com.br/noticias-do-corinthians/351609/em-nova-enquete-do-meu-timao-gobbi-desponta-como-favorito-a-presidencia-do-corinthians-confira",
            "urlToImage": "https://cdn.meutimao.com.br/_upload/noticia-share/facebook/2020/07/02/situacao-em-ultimo-em-enquete-do-meu-timao-gobbi-desponta_0ac1281.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-02T21:43:55Z",
            "content": "Os torcedores do Corinthians querem uma mudan\u00e7a no setor pol\u00edtico do Parque S\u00e3o Jorge. Em nova enquete realizada pelo Meu Tim\u00e3o na \u00faltima quarta-feira, 38,1% dos internautas apontaram M\u00e1rio Gobbi com\u2026 [+1492 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Aras defende no STF que Bolsonaro seja questionado sobre como prefere prestar depoimento - G1",
            "description": "Inqu\u00e9rito apura se presidente interferiu na Pol\u00edcia Federal, o que ele nega. PF informou ao Supremo que quer ouvir Bolsonaro, e relator pediu manifesta\u00e7\u00e3o da PGR sobre o assunto.",
            "url": "https://g1.globo.com/politica/noticia/2020/07/02/aras-defende-no-supremo-que-bolsonaro-seja-intimado-a-dizer-como-prefere-prestar-depoimento-em-inquerito.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/FRlqThlzuhza59SWhC5FjYpwysU=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2019/B/k/alelRMRjuzTbpz63tw4A/jfcrz-abr-26091923692.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-02T21:15:00Z",
            "content": "O procurador-geral da Rep\u00fablica, Augusto Aras, defendeu nesta quinta-feira (2) em documento enviado ao Supremo Tribunal Federal (STF) que o presidente Jair Bolsonaro seja questionado sobre como prefe\u2026 [+5147 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "City faz 3 no 1\u00ba tempo, goleia Liverpool e carimba faixa do campe\u00e3o ingl\u00eas - UOL",
            "description": "O Manchester City carimbou a faixa do campe\u00e3o Liverpool hoje e aplicou uma goleada por 4 a 0 em casa, no Etihad Stadium. V\u00e1lido pela 32\u00aa rodada do Campeonato Ingl\u00eas, o jogo n\u00e3o teve torcida para comemorar os gols de De Bruyne, Sterling, Foden e Oxlade-Cha",
            "url": "https://www.uol.com.br/esporte/futebol/ultimas-noticias/2020/07/02/manchester-city-x-liverpool.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/esporte/80/2020/07/02/sterling-e-gabriel-jesus-comemoram-gol-do-manchester-city-sobre-o-liverpool-1593723703024_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-02T21:10:39Z",
            "content": "O Manchester City carimbou a faixa do campe\u00e3o Liverpool hoje e aplicou uma goleada por 4 a 0 em casa, no Etihad Stadium. V\u00e1lido pela 32\u00aa rodada do Campeonato Ingl\u00eas, o jogo n\u00e3o teve torcida para come\u2026 [+2323 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": "Juliana Dal Piva",
            "title": "MP intima Fl\u00e1vio Bolsonaro e mulher para depor no caso da 'rachadinha' na pr\u00f3xima semana - Jornal O Globo",
            "description": "Defesa criticou convoca\u00e7\u00e3o do senador, que ser\u00e1 agendada para segunda ou ter\u00e7a-feira, a depender da escolha dele",
            "url": "https://oglobo.globo.com/brasil/mp-intima-flavio-bolsonaro-mulher-para-depor-no-caso-da-rachadinha-na-proxima-semana-1-24512286",
            "urlToImage": "https://ogimg.infoglobo.com.br/brasil/24512174-d0b-b6f/FT1086A/652/flavio-bolsonaro.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-02T20:50:37Z",
            "content": "RIO O Minist\u00e9rio P\u00fablico (MP) do Rio intimou nesta quinta-feira o senador Fl\u00e1vio Bolsonaro (Republicanos-RJ) e sua mulher, Fernanda, para prestarem depoimento no Minist\u00e9rio P\u00fablico do Rio na pr\u00f3xima \u2026 [+5290 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Ferj pede a clubes que tinham contrato com a Globo para n\u00e3o transmitirem jogos do Carioca - globoesporte.com",
            "description": "Federa\u00e7\u00e3o informa que apresentar\u00e1 contra notifica\u00e7\u00e3o \u00e0 Globo, que rescindiu nesta quinta o contrato de transmiss\u00e3o do Carioca",
            "url": "https://globoesporte.globo.com/rj/futebol/campeonato-carioca/noticia/ferj-pede-a-clubes-que-tinham-contrato-com-a-globo-para-nao-transmitirem-jogos-do-carioca.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/SjjSFpz83VqNkoAbqHbzXG8LMlk=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_bc8228b6673f488aa253bbcb03c80ec5/internal_photos/bs/2018/J/A/pPaltDSeOLUfWlhcQxgw/rubens-lopes.png",
            "publishedAt": "2020-07-02T20:47:00Z",
            "content": "A Federa\u00e7\u00e3o de Futebol do Rio de Janeiro (Ferj) emitiu nota na tarde desta quinta-feira sobre a rescis\u00e3o por parte da Globo do contrato de transmiss\u00e3o do Campeonato Carioca. A entidade pediu aos 11 c\u2026 [+1430 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Canaltech.com.br"
            },
            "author": "Rubens Eishima",
            "title": "25 apps para Android s\u00e3o banidos da Play Store por roubarem senhas do Facebook - Canaltech",
            "description": "Uma empresa francesa de seguran\u00e7a denunciou ao Google 25 aplicativos capazes de roubar a senha do Facebook. Apesar de funcionarem normalmente, eles exibiam falsas telas de login da rede social que capturavam os dados digitados e os enviavam aos criadores dos \u2026",
            "url": "https://canaltech.com.br/apps/25-apps-para-android-sao-banidos-da-play-store-por-roubarem-senhas-do-facebook-167417/",
            "urlToImage": "https://timeline.canaltech.com.br/352239.700/25-apps-para-android-sao-banidos-da-play-store-por-roubarem-senhas-do-facebook-167417.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-02T20:23:41Z",
            "content": "O Google removeu da Play Store 25 aplicativos para Android flagrados roubando contas de usu\u00e1rio do Facebook. Segundo a empresa francesa de seguran\u00e7a Evina, a lista inclui apps de lanterna, jogos, con\u2026 [+1667 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Tribunaonline.com.br"
            },
            "author": "Reda\u00e7\u00e3o Tribuna Online",
            "title": "Noivo morre dois dias ap\u00f3s casamento com mais de 100 infectados por covid - Tribuna Online",
            "description": "Suspeita \u00e9 que o noivo, que estava com febre no dia da cerim\u00f4nia, possa ter transmitido a doen\u00e7a",
            "url": "https://tribunaonline.com.br/noivo-morre-dois-dias-apos-casamento-com-mais-de-100-infectados-por-covid",
            "urlToImage": "https://tribunaonline.com.br/thumbs/lightbox/2020-06/coronavirus-d6b06e0bcd5b465b8431f0ac8b117e3a.png",
            "publishedAt": "2020-07-02T20:18:00Z",
            "content": "Noivo morre dois dias ap\u00f3s casamento com mais de 100 infectados por covid\r\nPor Reda\u00e7\u00e3o Tribuna Online\r\n02/07/2020 \u00e0s 17:18\r\nUm casamento realizado em Bihar, na \u00cdndia, terminou com mais de 100 pessoas\u2026 [+1022 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "BBC News"
            },
            "author": "https://www.facebook.com/bbcnews",
            "title": "Ghislaine Maxwell: a ex-namorada de Jeffrey Epstein presa em esc\u00e2ndalo de abuso sexual de menores - BBC News Brasil",
            "description": "Ghislaine Maxwell \u00e9 acusada de colaborar em rede de abuso de menores construindo amizades com v\u00edtimas e se mostrando como uma pessoa em que estas podiam confiar, segundo promotora.",
            "url": "https://www.bbc.com/portuguese/internacional-53271599",
            "urlToImage": "https://ichef.bbci.co.uk/news/1024/branded_portuguese/06CA/production/_108283710_055796018-1.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-02T20:10:19Z",
            "content": "Direito de imagemGetty ImagesImage caption\r\n Jeffrey Epstein e Ghislaine Maxwell em foto de 2005; segundo acusa\u00e7\u00e3o, ela tinha papel de aliciar v\u00edtimas\r\nA socialite brit\u00e2nica Ghislaine Maxwell, ex-nam\u2026 [+6403 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Verdesmares.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Cear\u00e1 confirma mais de 116,5 mil casos da Covid-19, e 6.307 mortes pela doen\u00e7a - Metro - Di\u00e1rio do Nordeste",
            "description": "At\u00e9 as 16h47 de hoje (2), a ocupa\u00e7\u00e3o dos leitos de UTI no Estado era de 75,76%",
            "url": "https://diariodonordeste.verdesmares.com.br/metro/ceara-confirma-mais-de-1165-mil-casos-da-covid-19-e-6307-mortes-pela-doenca-1.2961993",
            "urlToImage": "https://diariodonordeste.verdesmares.com.br/image/contentid/policy:1.2962006:1593720227/image.jpg?h=630&q=0.6&w=1200&$p$h$q$w=f76cc5e",
            "publishedAt": "2020-07-02T20:04:00Z",
            "content": "O n\u00famero de casos confirmados da\u00a0Covid-19, infec\u00e7\u00e3o causada pelo novo\u00a0coronav\u00edrus\u00a0(Sars-CoV-2), chegou a\u00a0116.519\u00a0no Cear\u00e1, de acordo com os dados da plataforma\u00a0IntegraSUS, atualizados \u00e0s 16h47\u00a0pela S\u2026 [+1045 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Tudocelular.com"
            },
            "author": "TudoCelular.com",
            "title": "Motorola One Fusion \u00e9 anunciado com chip de 2018, bateria de 5.000 mAh e mais - Tudocelular.com",
            "description": "Novo smartphone chega com especifica\u00e7\u00f5es mais simples que irm\u00e3o Plus, mas n\u00e3o tem pre\u00e7o revelado; confira.",
            "url": "https://www.tudocelular.com/motorola/noticias/n159139/motorola-one-fusion-anunciado.html",
            "urlToImage": "https://t2.tudocdn.net/530918?w=1200",
            "publishedAt": "2020-07-02T19:58:10Z",
            "content": "Depois de apresentar na \u00cdndia o One Fusion Plus para competir frente a frente com o Poco X2, agora a Motorola apresenta ao mundo o modelo mais simples da linha, oferecendo design semelhante, mas cara\u2026 [+2398 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Otempo.com.br"
            },
            "author": "Folhapress",
            "title": "Ap\u00f3s deixar Globo, Renato Arag\u00e3o diz que participaria do 'A Pra\u00e7a \u00e9 Nossa' - O Tempo",
            "description": "A revela\u00e7\u00e3o aconteceu ap\u00f3s um seguidor do eterno Didi, no Instagram Stories, perguntar ao artista se ele participaria do humor\u00edstico do SBT",
            "url": "https://www.otempo.com.br/diversao/apos-deixar-globo-renato-aragao-diz-que-participaria-do-a-praca-e-nossa-1.2355810",
            "urlToImage": "https://www.otempo.com.br/image/contentid/policy:1.2355812:1593718064/renato.jpg?f=3x2&w=620&$p$f$w=fd67226",
            "publishedAt": "2020-07-02T19:53:24Z",
            "content": null
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Aux\u00edlio Emergencial: quase 2 milh\u00f5es ainda aguardam an\u00e1lise do cadastro - G1",
            "description": "O prazo para se inscrever e receber o benef\u00edcio termina nesta quinta-feira (2).",
            "url": "https://g1.globo.com/economia/noticia/2020/07/02/auxilio-emergencial-quase-2-milhoes-ainda-aguardam-analise-do-cadastro.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/EJQpq0itablli5482z1l0hWCWqk=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s01.video.glbimg.com/x720/8664892.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-02T18:52:00Z",
            "content": "A Caixa Econ\u00f4mica Federal informou nesta quinta-feira (2) que 1,9 milh\u00e3o de pessoas que se cadastraram para receber o Aux\u00edlio Emergencial est\u00e3o com o pedido em an\u00e1lise para saber se est\u00e3o aptas a rec\u2026 [+7699 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Acusticafm.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Not\u00edcias | LAN\u00c7OU: confira atualiza\u00e7\u00e3o do WhatsApp para Android - R\u00e1dio Ac\u00fastica FM",
            "description": "O update corrige diversos bugs das vers\u00f5es anteriores",
            "url": "https://www.acusticafm.com.br/noticias/33135/lancou-confira-atualizacao-do-whatsapp-para-android.html",
            "urlToImage": "https://www.acusticafm.com.br/img-crop-noticia/800/img_33135_foto_1.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-02T18:19:00Z",
            "content": "02/07/2020 15h19 - Atualizado em 02/07/2020 15h19\r\nO update corrige diversos bugs das vers\u00f5es anterioresUma atualiza\u00e7\u00e3o do WhatsApp para Android foi divulgada pelo site especializado WABetaInfo nesta\u2026 [+481 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "google-news",
                "name": "Google News"
            },
            "author": null,
            "title": "Ap\u00f3s caso Ferj, despesa de jogo do Botafogo cai pela metade, mas ainda \u00e9 cinco vezes a do Flamengo - Fog\u00e3oNET",
            "description": null,
            "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiWGh0dHBzOi8vd3d3LmZvZ2FvbmV0LmNvbS9ub3RpY2lhL2Rlc3Blc2Etam9nby1ib3RhZm9nby1wb3J0dWd1ZXNhLWNhaS01eC1tYWlvci1mbGFtZW5nby_SAVxodHRwczovL3d3dy5mb2dhb25ldC5jb20vbm90aWNpYS9kZXNwZXNhLWpvZ28tYm90YWZvZ28tcG9ydHVndWVzYS1jYWktNXgtbWFpb3ItZmxhbWVuZ28vYW1wLw?oc=5",
            "urlToImage": null,
            "publishedAt": "2020-07-02T18:00:00Z",
            "content": null
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "DANIELE AMORIM",
            "title": "Fina Estampa: Antes de desafiar perigo, Antenor apavora Patr\u00edcia com aviso sinistro - Not\u00edcias da TV",
            "description": "Antenor (Caio Castro) abordar\u00e1 Patr\u00edcia (Adriana Birolli) com um aviso sinistro. Em Fina Estampa, o estudante de medicina pedir\u00e1 desculpas para ex-namorada sobre algo que ainda ir\u00e1 acontecer. O filho de Griselda (Lilia Cabral) ir\u00e1 expor um podre do passado de\u2026",
            "url": "https://noticiasdatv.uol.com.br/noticia/novelas/fina-estampa-antes-de-desafiar-perigo-antenor-apavora-patricia-com-aviso-sinistro-38681",
            "urlToImage": "https://noticiasdatv.uol.com.br/media/_versions/artigos/globo-fina-estampa-antenor-caio-castro-patricia-adriana-birolli-reproducao-tv-globo_1_fixed_big.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-02T17:41:15Z",
            "content": "Antenor (Caio Castro) abordar\u00e1 Patr\u00edcia (Adriana Birolli) com um aviso sinistro. Em Fina Estampa, o estudante de Medicina pedir\u00e1 desculpas \u00e0 ex-namorada. Ele tentar\u00e1 divulgar o v\u00eddeo\u00a0de Marcela (Suza\u2026 [+2009 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Istoe.com.br"
            },
            "author": "Da Reda\u00e7\u00e3o",
            "title": "Filha de Leandro fala sobre acidente sofrido pelo irm\u00e3o e primos: \"Ficamos em choque\" - Istoe",
            "description": "Nesta quinta-feira (02), Lyandra Costa, filha do sertanejo Leandro, falou em sua rede social sobre o acidente de carro sofrido pelo seu irm\u00e3o e primos, filhos do cantor Leonardo. O carro que os garotos estavam capotou e caiu no Rio do Boi, em Goi\u00e1s. + Leonard\u2026",
            "url": "https://istoe.com.br/filha-de-leandro-fala-sobre-acidente-sofrido-pelo-irmao-e-primos-ficamos-em-choque/",
            "urlToImage": "https://cdn-istoe-ssl.akamaized.net/wp-content/uploads/sites/14/2020/07/lyandra-costa-irmao-e-primos-credito-da-foto-reproducao-web.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-02T16:55:00Z",
            "content": "Nesta quinta-feira (02), Lyandra Costa, filha do sertanejo Leandro, falou em sua rede social sobre o acidente de carro sofrido pelo seu irm\u00e3o e primos, filhos do cantor Leonardo. O carro que os garot\u2026 [+720 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Queiroz presta depoimento ao MPF em pres\u00eddio de Bangu - G1",
            "description": "Procurador vai a Bangu 8, dentro do inqu\u00e9rito que apura se houve vazamento da Opera\u00e7\u00e3o Furna da On\u00e7a.",
            "url": "https://g1.globo.com/rj/rio-de-janeiro/noticia/2020/07/02/queiroz-presta-depoimento-ao-mpf-em-presidio-de-bangu.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/yNTAbYvl83mR80phsnl7j1KulWk=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/u/l/lhtp8NQXCNQdJccwMNYw/8637469.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-02T16:36:00Z",
            "content": "O Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (MPF) programou para a tarde desta quinta-feira (2) ir tomar um depoimento de Fabr\u00edcio Queiroz no Complexo Penitenci\u00e1rio de Bangu, na Zona Oeste do Rio. Os procuradores b\u2026 [+3834 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Brasil atua para 'desfazer opini\u00f5es distorcidas' sobre preserva\u00e7\u00e3o ambiental, diz Bolsonaro - Folha de S.Paulo",
            "description": "Mandat\u00e1rio participou de c\u00fapula virtual do Mercosul e defendeu agenda de moderniza\u00e7\u00e3o do bloco",
            "url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2020/07/brasil-atua-para-desfazer-opinioes-distorcidas-sobre-preservacao-ambiental-diz-bolsonaro.shtml",
            "urlToImage": "https://f.i.uol.com.br/fotografia/2020/06/24/15930507645ef4068c15931_1593050764_3x2_md.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-02T15:57:27Z",
            "content": "Diante do aumento da press\u00e3o internacional pelos \u00edndices de desmatamento no Brasil, o presidente Jair Bolsonaro afirmou nesta quinta-feira (2) que o governo pretende \"desfazer opini\u00f5es distorcidas\" s\u2026 [+2234 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Ap\u00f3s alta hist\u00f3rica nas queimadas, Bolsonaro diz que tenta 'expor' a\u00e7\u00f5es do governo em defesa da Amaz\u00f4nia e de ind\u00edgenas - G1",
            "description": "Em reuni\u00e3o do Mercosul, presidente afirmou que h\u00e1 vis\u00e3o 'distorcida' sobre a pol\u00edtica ambiental brasileira. Ele ainda defendeu 'firme prop\u00f3sito' do bloco para assinar acordo com a Uni\u00e3o Europeia.",
            "url": "https://g1.globo.com/politica/noticia/2020/07/02/apos-alta-historica-nas-queimadas-bolsonaro-diz-que-tenta-mostrar-acoes-do-governo-em-defesa-da-amazonia-e-de-indigenas.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/Sswm3pJXRM82Qg8qyZdsFvfdzcM=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s01.video.glbimg.com/x720/8668596.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-02T14:39:00Z",
            "content": "O presidente Jair Bolsonaro afirmou nesta quinta-feira (2) que o governo brasileiro busca desfazer opini\u00f5es distorcidassobre a atua\u00e7\u00e3o do Brasil na prote\u00e7\u00e3o da floresta Amaz\u00f4nica e dos povos ind\u00edgena\u2026 [+3406 chars]"
        }
    ]
}