{
    "status": "ok",
    "totalResults": 34,
    "articles": [
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Griselda celebra vit\u00f3ria com show de Diogo Nogueira na mans\u00e3o - gshow",
            "description": "Portuguesa revela motivo da festa: \u00e9 o dia do seu anivers\u00e1rio!",
            "url": "https://gshow.globo.com/novelas/fina-estampa/vem-por-ai/noticia/griselda-celebra-vitoria-com-show-de-diogo-nogueira-na-mansao.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/ySekuh3pqcClEBIkla0KHaCwcXY=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_e84042ef78cb4708aeebdf1c68c6cbd6/internal_photos/bs/2020/H/q/eoQGDuQAGAGXsAz5AwCA/diogo-nogueira-fina-estampa-globo-2.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-17T00:38:00Z",
            "content": "Griselda (Lilia Cabral) convidou todos os seus amigos para uma festa em sua mans\u00e3o em Fina Estampa. Depois de dar o troco em Tereza Cristina (Christiane Torloni) e destruir o jantar da rival, a nova \u2026 [+1781 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Folhavitoria.com.br"
            },
            "author": "Folha Vit\u00f3ria",
            "title": "Felipe Ara\u00fajo se pronuncia sobre pens\u00e3o do filho: 'nunca contestei o valor estipulado pela Justi\u00e7a' - Folha Vit\u00f3ria",
            "description": "Felipe Ara\u00fajo falou tamb\u00e9m sobre os desafios da carreira de cantor para justificar a aus\u00eancia na vida do filho",
            "url": "https://www.folhavitoria.com.br/entretenimento/noticia/06/2020/felipe-araujo-se-pronuncia-sobre-pensao-do-filho-nunca-contestei-o-valor-estipulado-pela-justica",
            "urlToImage": "https://assets.folhavitoria.com.br/images/f0186e60-fc7e-0136-627e-6231c35b6685--minified.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-17T00:35:49Z",
            "content": "Foto: Reprodu\u00e7\u00e3o / Youtube\r\nNos \u00faltimos dias, circularam nas redes sociais postagens alegando que o cantor Felipe Ara\u00fajo estaria hesitando em realizar o pagamento da pens\u00e3o do filho. Ap\u00f3s afirma\u00e7\u00f5es \u2026 [+801 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "J\u00f4 aceita contrato at\u00e9 2023 e fica perto de an\u00fancio pelo Corinthians - globoesporte.com",
            "description": "Atacante de 33 anos estava livre ap\u00f3s romper contrato com o Nagoya Grampus, do Jap\u00e3o",
            "url": "https://globoesporte.globo.com/futebol/times/corinthians/noticia/noticias-corinthians-jo-acerto-contrato-2023-perto-anuncio.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/ok26v6hu4ApGIZ3qjGUZUXOQZy8=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s03.video.glbimg.com/x720/6292030.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-17T00:27:00Z",
            "content": "J\u00f4 est\u00e1 muito perto de selar seu retorno ao Corinthians. O atacante de 33 anos acertou nesta ter\u00e7a-feira os \u00faltimos detalhes do contrato at\u00e9 o final de 2023. Com o acordo apalavrado, a assinatura do \u2026 [+2030 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Governo de SP libera retorno de times aos treinos. Confira protocolo - UOL Esporte",
            "description": "Os times paulistas est\u00e3o liberados para voltar a treinar. A confirma\u00e7\u00e3o foi informada \u00e0 Federa\u00e7\u00e3o Paulista de Futebol pelo vice-governador, Rodrigo Garcia. As equipes precisar\u00e3o seguir etapas e recomenda\u00e7\u00f5es para poderem retornar \u00e0s atividades.Os principa",
            "url": "https://www.uol.com.br/esporte/futebol/ultimas-noticias/2020/06/16/governo-de-sp-libera-retorno-de-times-aos-treinos-confira-protocolo.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/esporte/4b/2020/06/11/presidentes-de-corinthians-palmeiras-e-sao-paulo-se-reunem-com-prefeito-de-sao-paulo-bruno-covas-para-discutir-volta-aos-treinos-1591886674809_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-17T00:19:25Z",
            "content": "Os times paulistas est\u00e3o liberados para voltar a treinar. A confirma\u00e7\u00e3o foi informada \u00e0 Federa\u00e7\u00e3o Paulista de Futebol pelo vice-governador, Rodrigo Garcia. As equipes precisar\u00e3o seguir etapas e recom\u2026 [+4151 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "PC Siqueira presta depoimento em SP ap\u00f3s ser acusado de pedofilia - UOL",
            "description": "PC Siqueira dep\u00f4s ontem \u00e0 4\u00aa Delegacia de Prote\u00e7\u00e3o \u00e0 Pessoa da DHPP, em S\u00e3o Paulo, acompanhado de dois advogados, sobre o caso de pedofilia no qual foi envolvido na semana passada. O youtuber est\u00e1 sendo investigado ap\u00f3s o vazamento de supostas mensagens e",
            "url": "https://entretenimento.uol.com.br/noticias/redacao/2020/06/16/pc-siqueira-presta-depoimento-em-sp-apos-ser-acusado-de-pedolifia.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/parceiros/8b/2020/06/16/apos-graves-acusacoes-pc-siqueira-deleta-canal-do-youtube-1592347373806_v2_615x300.png",
            "publishedAt": "2020-06-17T00:12:23Z",
            "content": "PC Siqueira dep\u00f4s ontem \u00e0 4\u00aa Delegacia de Prote\u00e7\u00e3o \u00e0 Pessoa da DHPP, em S\u00e3o Paulo, acompanhado de dois advogados, sobre o caso de pedofilia no qual foi envolvido na semana passada. O youtuber est\u00e1 se\u2026 [+4521 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Coronav\u00edrus: o ritmo de cont\u00e1gio no Brasil, estado a estado - \u00c9poca NEG\u00d3CIOS",
            "description": "Pa\u00eds registra recorde de novos casos nesta ter\u00e7a-feira (16/06)",
            "url": "https://epocanegocios.globo.com/Brasil/noticia/2020/06/coronavirus-o-ritmo-de-contagio-no-brasil-estado-estado-16-de-junho.html",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/i3VMYSiYCgWuv-RZTYubvRlp4bY=/512x320/smart/e.glbimg.com/og/ed/f/original/2020/03/24/img_7229.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-16T23:52:42Z",
            "content": "Avenida Paulista vazia no domingo, 22 de mar\u00e7o, devido ao coronav\u00edrus (Foto: Roberto Parizotti/Fotos P\u00fablicas)\r\nS\u00e3o Paulo, Rio de Janeiro, Cear\u00e1, Par\u00e1\u00a0e Maranh\u00e3o\u00a0s\u00e3o os estados com o maior n\u00famero de \u2026 [+1345 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Dois policiais militares de folga s\u00e3o apontados como suspeitos da morte de adolescente de 15 anos na Zona Sul de SP, diz DHPP - G1",
            "description": "Segundo o Departamento de Homic\u00eddio e Prote\u00e7\u00e3o \u00e0 Pessoa (DHPP), os dois PMs identificados cuidavam da seguran\u00e7a de um galp\u00e3o que pertence a uma empresa que presta servi\u00e7o para a Sabesp na Zona Sul da capital paulista.",
            "url": "https://g1.globo.com/sp/sao-paulo/noticia/2020/06/16/dois-policiais-militares-de-folga-sao-apontados-como-suspeitos-da-morte-de-adolescente-de-15-anos-na-zona-sul-de-sp-diz-dhpp.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/k03P89gX2eLCoyxZJknXSOnQoMY=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s01.video.glbimg.com/x720/8631040.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-16T23:14:00Z",
            "content": "A Pol\u00edcia Civil de S\u00e3o Paulo confirmou nesta ter\u00e7a-feira (16) que dois policiais militares s\u00e3o suspeitos de participa\u00e7\u00e3o na morte do adolescente Guilherme Silva Guedes, de 15 anos, que desapareceu na\u2026 [+5955 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "BBC News"
            },
            "author": "https://www.facebook.com/bbcnews",
            "title": "China e \u00cdndia: o que h\u00e1 por tr\u00e1s da escalada de tens\u00e3o que deixou 20 soldados mortos em choque na fronteira - BBC News Brasil",
            "description": "As causas do confronto entre os gigantes asi\u00e1ticos no Himalaia e como a situa\u00e7\u00e3o pode se desenvolver.",
            "url": "https://www.bbc.com/portuguese/internacional-53073587",
            "urlToImage": "https://ichef.bbci.co.uk/news/1024/branded_portuguese/149D0/production/_112923448_china5.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-16T23:05:11Z",
            "content": "Direito de imagemGetty ImagesImage caption\r\n \u00cdndia e China entraram em conflito sobre quem possui territ\u00f3rio no alto do Himalaia\r\n\u00cdndia e China, as duas na\u00e7\u00f5es mais populosas do mundo com os dois mai\u2026 [+8222 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Cear\u00e1 registra 32 \u00f3bitos por Covid-19 em crian\u00e7as e adolescentes - G1",
            "description": "Entre as poss\u00edveis causas para os \u00f3bitos em bairros perif\u00e9ricos est\u00e1 a baixa ades\u00e3o \u00e0s medidas de prote\u00e7\u00e3o ao v\u00edrus, como o isolamento social.",
            "url": "https://g1.globo.com/ce/ceara/noticia/2020/06/16/ceara-registra-32-obitos-por-covid-19-em-criancas-e-adolescentes.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/ydJDjwfHYNb6mVf5Isbr4muLuuw=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/6/r/eWiaBwT966G11CyoLa2w/whatsapp-image-2020-04-21-at-15.30.46caixao-kid-junioor-svm.jpeg",
            "publishedAt": "2020-06-16T22:47:00Z",
            "content": "Pelo menos 32 \u00f3bitos foram registrados por Covid-19 em crian\u00e7as e adolescentes at\u00e9 19 anos no Cear\u00e1 desde mar\u00e7o, come\u00e7o da pandemia do novo coronav\u00edrus no Estado. As mortes ocorreram em 19 munic\u00edpios\u2026 [+3417 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "Guilherme Tagiaroli",
            "title": "Crystal UHD \u00e9 a nova linha de TVs 4K da Samsung com recursos para o p\u00fablico gamer - Gizmodo Brasil",
            "description": "Samsung estreou uma nova linha de TVs 4K com painel de LED chamada Crystal HD. Modelo conta com recursos interessantes para p\u00fablico gamer.",
            "url": "https://gizmodo.uol.com.br/crystal-uhd-tv-4k-samsung-2020/",
            "urlToImage": "https://gizmodo.uol.com.br/wp-content/blogs.dir/8/files/2020/06/samsung-crystal-uhd-1000x562.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-16T22:40:00Z",
            "content": "Al\u00e9m dos n\u00fameros imensos das TVs 8K, a Samsung tamb\u00e9m mostrou nesta ter\u00e7a-feira (16) seu portf\u00f3lio de aparelhos 4K durante evento virtual. Basicamente, a empresa tem duas linhas: uma sofisticada (Q60\u2026 [+3113 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "BBC News"
            },
            "author": "https://www.facebook.com/bbcnews",
            "title": "O que se sabe sobre o inqu\u00e9rito que levou \u00e0s buscas e quebras de sigilo contra apoiadores de Bolsonaro - BBC News Brasil",
            "description": "Inqu\u00e9rito sigiloso resultou em mandados de busca contra blogueiros bolsonaristas nesta ter\u00e7a-feira, e levou \u00e0 pris\u00e3o l\u00edderes dos \"300 do Brasil\" ontem.",
            "url": "https://www.bbc.com/portuguese/brasil-53072301",
            "urlToImage": "https://ichef.bbci.co.uk/news/1024/branded_portuguese/93B6/production/_112941873_d0e46d24-228b-4db3-a134-3a8531ed0a68.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-16T22:16:00Z",
            "content": "Direito de imagemNELSON JR./SCO/STFImage caption\r\n Os mandados foram emitidos por decis\u00e3o ministro do Supremo Alexandre de Moraes, que \u00e9 o relator do inqu\u00e9rito das manifesta\u00e7\u00f5es antidemocr\u00e1ticas\r\nO m\u2026 [+10252 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Colunadofla.com"
            },
            "author": null,
            "title": "Globo emite comunicado e se posiciona sobre acordo de transmiss\u00e3o do Carioca com o Flamengo - Flamengo - Coluna do Fla",
            "description": "FOTO: FERNANDO FREIRE Nesta ter\u00e7a-feira (16), ap\u00f3s a reuni\u00e3o arbitral da FERJ que permitiu o retorno do Carioca, a Globo emitiu um comunicado e se posicionou sobre negocia\u00e7\u00f5es com o Flamengo para acordo de transmiss\u00e3o do campeonato. Em nota, a emissora destac\u2026",
            "url": "https://colunadofla.com/2020/06/globo-emite-comunicado-e-se-posiciona-sobre-acordo-de-transmissao-do-carioca-com-o-flamengo/",
            "urlToImage": "https://colunadofla.com/wp-content/uploads/2020/06/B24233E0-1063-43F9-99C4-C5FC005AF273.jpeg",
            "publishedAt": "2020-06-16T22:07:55Z",
            "content": "FOTO: FERNANDO FREIRE\r\nNesta ter\u00e7a-feira (16), ap\u00f3s a reuni\u00e3o arbitral da FERJ que permitiu o retorno do Carioca, a Globo emitiu um comunicado e se posicionou sobre negocia\u00e7\u00f5es com o Flamengo para ac\u2026 [+1887 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "google-news",
                "name": "Google News"
            },
            "author": null,
            "title": "Empresa paulista desenvolve tecido capaz de eliminar o novo coronav\u00edrus por contato - Sa\u00fade Estad\u00e3o",
            "description": null,
            "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiiwFodHRwczovL3NhdWRlLmVzdGFkYW8uY29tLmJyL25vdGljaWFzL2dlcmFsLGVtcHJlc2EtcGF1bGlzdGEtZGVzZW52b2x2ZS10ZWNpZG8tY2FwYXotZGUtZWxpbWluYXItby1ub3ZvLWNvcm9uYXZpcnVzLXBvci1jb250YXRvLDcwMDAzMzM1NDk30gGPAWh0dHBzOi8vc2F1ZGUuZXN0YWRhby5jb20uYnIvbm90aWNpYXMvZ2VyYWwsZW1wcmVzYS1wYXVsaXN0YS1kZXNlbnZvbHZlLXRlY2lkby1jYXBhei1kZS1lbGltaW5hci1vLW5vdm8tY29yb25hdmlydXMtcG9yLWNvbnRhdG8sNzAwMDMzMzU0OTcuYW1w?oc=5",
            "urlToImage": null,
            "publishedAt": "2020-06-16T22:02:39Z",
            "content": null
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Senado aprova MP que permite redu\u00e7\u00f5es de jornada e sal\u00e1rio e suspens\u00e3o de contratos - G1",
            "description": "Medida editada pelo governo tem o objetivo de preservar empregos e renda durante a pandemia do coronav\u00edrus. Texto vai \u00e0 san\u00e7\u00e3o de Jair Bolsonaro.",
            "url": "https://g1.globo.com/politica/noticia/2020/06/16/senado-aprova-mp-que-permite-reducoes-de-jornada-e-salario-e-suspensao-de-contratos.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/wRRzM_CIJ3zMcHjDAJCNmPsd-eg=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s01.video.glbimg.com/x720/8614960.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-16T22:02:00Z",
            "content": "O texto tamb\u00e9m autoriza a suspens\u00e3o tempor\u00e1ria de contratos de trabalho. Com a aprova\u00e7\u00e3o no Senado, a MP segue para a mesa do presidente Jair Bolsonaro, que poder\u00e1 sancionar ou vetar as mudan\u00e7as feit\u2026 [+5418 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Globoplay vir\u00e1 pr\u00e9-instalado em nova linha de TVs da Samsung - G1",
            "description": "Com a parceria, p\u00fablico poder\u00e1 ter melhor performance do aplicativo de streaming da Globo e uma nova experi\u00eancia de consumo de conte\u00fado na TV aberta e na internet.",
            "url": "https://g1.globo.com/economia/tecnologia/noticia/2020/06/16/globoplay-vira-embarcado-em-nova-linha-de-tvs-da-samsung.ghtml",
            "urlToImage": "https://s.glbimg.com/jo/g1/static/live/imagens/img_facebook.png",
            "publishedAt": "2020-06-16T22:01:00Z",
            "content": "O Globoplay, aplicativo de streaming da Globo, vir\u00e1 pr\u00e9-instalado na nova linha 2020 de televisores da Samsung, lan\u00e7ada nesta ter\u00e7a-feira (16). Com a novidade, o p\u00fablico poder\u00e1 usufruir de uma nova p\u2026 [+1749 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Azul e Latam v\u00e3o compartilhar de voos no Brasil a partir de agosto - Folha de S.Paulo",
            "description": "Acordo vale tamb\u00e9m para programas de milhas das duas companhias a\u00e9reas",
            "url": "https://www1.folha.uol.com.br/mercado/2020/06/azul-e-latam-vao-fazer-compartilhamento-de-voos-no-brasil-a-partir-de-agosto.shtml",
            "urlToImage": "https://f.i.uol.com.br/fotografia/2020/04/17/15871670395e9a3f3f2ee41_1587167039_3x2_rt.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-16T21:41:06Z",
            "content": "As companhias a\u00e9reas Azul e Latam Brasil anunciaram nesta ter\u00e7a-feira (16) um acordo de compartilhamento de voos (codeshare) e de programas de milhagem. A estrat\u00e9gia ilustra como o setor a\u00e9reo busca \u2026 [+2366 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uai.com.br"
            },
            "author": "Portal Uai Entretenimento, Portal Uai Entretenimento",
            "title": "Ludmilla sobre Anitta: 'Se n\u00e3o mudar de car\u00e1ter, n\u00e3o quero perto de mim' - Portal Uai",
            "description": "'Nunca quis guerra com ningu\ufffdm, s\ufffd queria ficar na paz. Mas eu tive que expor a verdade e foi libertador pra mim', afirmou a cantora",
            "url": "https://www.uai.com.br/app/noticia/mexerico/2020/06/16/noticias-mexerico,259484/ludmilla-sobre-anitta-se-nao-mudar-de-carater-nao-quero-perto-de-mi.shtml",
            "urlToImage": "https://imgsapp2.uai.com.br/app/noticia_133890394703/2020/06/16/259484/20200616165401773875a.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-16T21:38:31Z",
            "content": "Ludmilla posta vdeo expondo conversas com Anitta sobre 'Onda diferente'"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Conjur.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Alexandre de Moraes quebra sigilo fiscal de 11 parlamentares bolsonaristas - Consultor Jur\u00eddico",
            "description": "O ministro Alexandre de Moraes, do Supremo Tribunal Federal, determinou na tarde desta ter\u00e7a-feira (16/6) a quebra do sigilo fiscal de 11 parlamentares que integram a base bolsonarista no Congresso Nacional. A medida faz parte do inqu\u00e9rito que investiga o fin\u2026",
            "url": "https://www.conjur.com.br/2020-jun-16/alexandre-moraes-quebra-sigilo-fiscal-11-parlamentares-bolsonaristas",
            "urlToImage": "https://s.conjur.com.br/img/b/alexandre-moraes-2020.jpeg",
            "publishedAt": "2020-06-16T21:33:00Z",
            "content": "O ministro Alexandre de Moraes, do Supremo Tribunal Federal, determinou na tarde desta ter\u00e7a-feira (16/6) a quebra do sigilo fiscal de 11 parlamentares que integram a base bolsonarista no Congresso N\u2026 [+1916 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Folhavitoria.com.br"
            },
            "author": "Folha Vit\u00f3ria",
            "title": "Ibovespa fecha em alta com expectativas de mais est\u00edmulos globais - Folha Vit\u00f3ria",
            "description": "\u00cdndice de refer\u00eancia do mercado acion\u00e1rio brasileiro, o Ibovespa fechou em alta de 1,25%, a 93.531,17 pontos",
            "url": "https://www.folhavitoria.com.br/economia/noticia/06/2020/ibovespa-fecha-em-alta-com-expectativas-de-mais-estimulos-globais",
            "urlToImage": "https://assets.folhavitoria.com.br/images/4c8e2480-49b4-0138-c289-0a58a9feac2a--minified.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-16T21:30:08Z",
            "content": "Foto: Reprodu\u00e7\u00e3o/Pexels\r\nO tom positivo prevaleceu na bolsa paulista nesta ter\u00e7a-feira (16), v\u00e9spera dos vencimentos de op\u00e7\u00f5es sobre o Ibovespa e do \u00edndice futuro, apoiado pelo notici\u00e1rio de est\u00edmulo\u2026 [+3962 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Voxel.com.br"
            },
            "author": "Valdecir Emboava",
            "title": "PS5: exclusivos ser\u00e3o mais importantes do que nunca, diz Sony - Voxel",
            "description": "Jogos exclusivos sempre foram um dos maiores pontos fortes da Sony, e isso deve melhorar ainda mais na pr\u00f3xima gera\u00e7\u00e3o. A empresa reiterou em entrevista que os exclusivos do PlayStation 5 ser\u00e3o mais importantes do que nunca e a melhoria n\u00e3o est\u00e1 apenas nas pr\u2026",
            "url": "https://www.voxel.com.br//noticias/ps5-exclusivos-importantes-diz-sony_849070.htm",
            "urlToImage": "https://img.ibxk.com.br/2020/06/16/16155354019166.jpg?w=600",
            "publishedAt": "2020-06-16T21:00:00Z",
            "content": "Jogos exclusivos sempre foram um dos maiores pontos fortes da Sony, e isso deve melhorar ainda mais na pr\u00f3xima gera\u00e7\u00e3o. A empresa reiterou em entrevista que os exclusivos do PlayStation 5 ser\u00e3o mais \u2026 [+1259 chars]"
        }
    ]
}