{
    "status": "ok",
    "totalResults": 34,
    "articles": [
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Incitar estupro de filhas de ministros n\u00e3o \u00e9 liberdade de express\u00e3o, diz Moraes - G1",
            "description": "Ministro votou a favor da legalidade e continuidade do inqu\u00e9rito das fake news. Supremo retomou julgamento nesta quarta; at\u00e9 agora, s\u00e3o tr\u00eas votos a favor do inqu\u00e9rito e nenhum contra.",
            "url": "https://g1.globo.com/politica/noticia/2020/06/17/moraes-vota-pela-legalidade-e-continuidade-do-inquerito-das-fake-news.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/5oDZ_3NLt2aNswTtX9FLm4LciBU=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s01.video.glbimg.com/x720/8632208.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-17T14:26:00Z",
            "content": "O ministro Alexandre de Moraes, do Supremo Tribunal Federal (STF), disse nesta quarta-feira (17) que incitar estupro de filhas de ministros da Corte n\u00e3o \u00e9 o mesmo que exercer a liberdade de express\u00e3o\u2026 [+4994 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "info-money",
                "name": "InfoMoney"
            },
            "author": null,
            "title": "Com infla\u00e7\u00e3o sob controle e forte queda do PIB, gestores veem espa\u00e7o para BC cortar Selic para 2% ao fim de 2020 - InfoMoney",
            "description": "Em levantamento, gestores de fundos multimercado macro projetam retra\u00e7\u00e3o de 7% do Produto Interno Bruto (PIB) neste ano",
            "url": "https://www.infomoney.com.br/economia/com-inflacao-sob-controle-e-forte-queda-do-pib-gestores-veem-espaco-para-bc-cortar-selic-para-2-ao-fim-de-2020/",
            "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2020/06/Pesquisa-XP-fundos-macro.png?quality=75",
            "publishedAt": "2020-06-17T14:20:10Z",
            "content": "S\u00c3O PAULO \u2013 Sem esperar grandes surpresas para a reuni\u00e3o do Comit\u00ea de Pol\u00edtica Monet\u00e1ria (Copom) do Banco Central desta quarta-feira (17), gestores de fundos de estrat\u00e9gia multimercado macro t\u00eam expe\u2026 [+2280 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Corinthians acerta retorno de J\u00f4 para 3\u00aa passagem do atacante pelo clube - UOL Esporte",
            "description": "O Corinthians acertou o retorno de J\u00f4 para a terceira passagem do atacante pelo clube. A volta acontece dois anos e meio depois de o jogador deixar o Parque S\u00e3o Jorge no fim de 2017, em meio \u00e0s comemora\u00e7\u00f5es do t\u00edtulo brasileiro daquele ano. Como adiantou",
            "url": "https://www.uol.com.br/esporte/futebol/ultimas-noticias/2020/06/17/corinthians-acerta-retorno-de-jo-para-3-passagem-do-atacante-pelo-clube.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/esporte/4c/2017/12/28/jo-comemora-gol-1514480843078_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-17T14:14:58Z",
            "content": "O Corinthians acertou o retorno de J\u00f4 para a terceira passagem do atacante pelo clube. A volta acontece dois anos e meio depois de o jogador deixar o Parque S\u00e3o Jorge no fim de 2017, em meio \u00e0s comem\u2026 [+1640 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Ferj divulga hor\u00e1rios da volta do Carioca; Flamengo pega Bangu nesta quinta \u00e0s 21h - globoesporte.com",
            "description": "Vasco \u00e9 o segundo dos grandes a entrar em campo e recebe o Maca\u00e9 no pr\u00f3ximo domingo em S\u00e3o Janu\u00e1rio, \u00e0s 16h",
            "url": "https://globoesporte.globo.com/rj/futebol/campeonato-carioca/noticia/ferj-divulga-horarios-da-volta-do-carioca-flamengo-pega-bangu-nesta-quinta-as-21h.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/D8vsXdEbRBR0zhREnI5gxMwIkoc=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_bc8228b6673f488aa253bbcb03c80ec5/internal_photos/bs/2020/W/P/BA21MzS0ScMbonXrgW2Q/ferj1.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-17T14:10:00Z",
            "content": "A Ferj divulgou em seu site oficial as datas da quarta rodada da Ta\u00e7a Rio. Flamengo e Bangu abrem a jornada nesta quinta-feira, \u00e0s 21h, no Maracan\u00e3. O Vasco entra em campo no domingo, \u00e0s 16h, em S\u00e3o \u2026 [+2168 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Espn.com.br"
            },
            "author": "ESPN.com.br",
            "title": "Uefa Champions League ter\u00e1 fase final em agosto com jogos \u00fanicos e decis\u00e3o em Lisboa - ESPN.com.br",
            "description": "Liga dos Campe\u00f5es voltar\u00e1 em 8 de agosto com os quatro duelos restantes das oitavas",
            "url": "https://www.espn.com.br/futebol/artigo/_/id/7053918/champions-league-tera-fase-final-agosto-com-jogos-unicos-decisao-lisboa",
            "urlToImage": "https://a2.espncdn.com/combiner/i?img=%2Fphoto%2F2020%2F0617%2Fr709380_1296x729_16%2D9.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-17T13:47:08Z",
            "content": "A Uefa Champions League 2019-20 est\u00e1 prestes a voltar.\r\nOs melhores v\u00eddeos, entrevistas exclusivas, as grandes an\u00e1lises e as \u00faltimas not\u00edcias do mundo dos esportes. TUDO no ESPN.com.br! Clique e veja\u2026 [+2426 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Bolsonaro diz que 'est\u00e1 chegando a hora de tudo ser colocado no devido lugar' - G1",
            "description": "Em conversa com apoiadores, o presidente tamb\u00e9m afirmou que a quebra de sigilo de parlamentares de sua base pol\u00edtica 'n\u00e3o tem hist\u00f3ria nenhuma vista numa democracia', em refer\u00eancia a pedido da PGR, autorizado pelo ministro do STF Alexandre de Moraes.",
            "url": "https://g1.globo.com/politica/noticia/2020/06/17/bolsonaro-diz-que-esta-chegando-a-hora-de-tudo-ser-colocado-no-devido-lugar.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/iFRTY7ZhRlfZocEf8_32gYP8FFM=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s03.video.glbimg.com/x720/8632082.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-17T13:26:00Z",
            "content": "Em conversa com apoiadores no Pal\u00e1cio da Alvorada, na manh\u00e3 desta quarta-feira (17), o presidente Jair Bolsonaro disse que n\u00e3o ser\u00e1 o primeiro a agir e, sem se referir diretamente a quem, disse que e\u2026 [+1747 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Sara Winter \u00e9 denunciada pelos crimes de inj\u00faria e amea\u00e7a contra Alexandre de Moraes - Folha de S.Paulo",
            "description": "A ativista teve pris\u00e3o provis\u00f3ria decretada na segunda-feira (15)",
            "url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2020/06/sara-winter-e-denunciada-pelos-crimes-de-injuria-e-ameaca-contra-alexandre-de-moraes.shtml",
            "urlToImage": "https://f.i.uol.com.br/fotografia/2020/06/17/15923988025eea13d29c068_1592398802_3x2_xl.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-17T13:14:18Z",
            "content": "A Procuradoria da Rep\u00fablica no Distrito Federal denunciou Sara Giromini, conhecida como Sara Winter, pelos crimes de inj\u00faria e amea\u00e7a, praticados de forma continuada, contra o ministro do STF (Suprem\u2026 [+3821 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "STF retoma julgamento sobre a legalidade do inqu\u00e9rito das fake news - G1",
            "description": "Primeiro a votar, na semana passada, ministro Edson Fachin se manifestou a favor da continuidade do inqu\u00e9rito.",
            "url": "https://g1.globo.com/politica/noticia/2020/06/17/stf-retoma-julgamento-sobre-a-legalidade-do-inquerito-das-fake-news.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/E6JyrozAX9cfY-SwIzvv3sY3qbE=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s03.video.glbimg.com/x720/8631902.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-17T13:11:00Z",
            "content": "O Supremo Tribunal Federal (STF) retomou nesta quarta-feira (17) o julgamento sobre a legalidade do inqu\u00e9rito das fake news. O inqu\u00e9rito foi aberto no ano passado, por iniciativa do tribunal, para ap\u2026 [+1705 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Yahoo Entertainment"
            },
            "author": "Anita Efraim",
            "title": "Medicamento que reduz chance de morte por coronav\u00edrus tamb\u00e9m \u00e9 testado no Brasil - Yahoo Noticias Brasil",
            "description": "De acordo com estudos da Universidade de Oxford, rem\u00e9dio mostrou ser eficiente em casos de pacientes em estado grave",
            "url": "https://br.noticias.yahoo.com/medicamento-que-reduz-chance-de-morte-por-coronavirus-tambem-e-testado-no-brasil-124607793.html",
            "urlToImage": "https://s.yimg.com/ny/api/res/1.2/8G.ommVx42Gkc5SdzcJuog--~A/YXBwaWQ9aGlnaGxhbmRlcjt3PTM4NzI7aD0yNTgxO3NtPTE7aWw9cGxhbmU-/https://media-mbst-pub-ue1.s3.amazonaws.com/creatr-images/2020-03/ca46ccd0-7310-11ea-a3ff-6783939cb366.cf.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-17T12:54:30Z",
            "content": "O Brasil tamb\u00e9m est\u00e1 estudando o uso do corticoide dexametasona em pacientes com coronav\u00edrus. O medicamento foi testado por pesquisadores da Universidade de Oxford e, ap\u00f3s dados preliminares, foi con\u2026 [+1290 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Noticiasconcursos.com.br"
            },
            "author": "Saulo Moreira",
            "title": "FGTS de R$1.045: Trabalhador ter\u00e1 que esperar at\u00e9 5 meses para sacar benef\u00edcio - Not\u00edcias Concursos",
            "description": "Os trabalhadores que possuem dinheiro no FGTS ter\u00e3o que esperar para poder sacar ou transferi-lo da Caixa para outra institui\u00e7\u00e3o banc\u00e1ria. Come\u00e7ando a partir de 25 de julho, o cronograma depende do m\u00eas de nascimento. Para nascidos em novembro e dezem",
            "url": "https://noticiasconcursos.com.br/direitos-trabalhador/fgts-de-r1-045-trabalhador-tera-que-esperar-ate-5-meses-para-sacar-beneficio/",
            "urlToImage": "https://noticiasconcursos.com.br/wp-content/uploads/2020/03/fgts-o-saque-1024x585.png",
            "publishedAt": "2020-06-17T12:24:46Z",
            "content": "Os trabalhadores que possuem dinheiro no FGTS ter\u00e3o que esperar para poder sacar ou transferi-lo da Caixa para outra institui\u00e7\u00e3o banc\u00e1ria. Come\u00e7ando a partir de 25 de julho, o cronograma depende do m\u2026 [+4146 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Policiais revistam carros com cervejas saqueadas de carreta tombada na MGC-356, em BH - G1",
            "description": "Pessoas subiram barranco, se arriscando, para roubar a carga. Uma pessoa morreu e outra ficou ferida no acidente ocorrido na manh\u00e3 desta quarta-feira (17)",
            "url": "https://g1.globo.com/mg/minas-gerais/noticia/2020/06/17/policiais-revistam-carros-com-cervejas-saqueadas-de-carreta-tombada-na-br-356-em-bh.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/ZvxuMv2GTgHW18w_lDGuvapk674=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s03.video.glbimg.com/x720/8631762.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-17T12:23:00Z",
            "content": "Enquanto equipes de resgate, policiais militares e civis e agentes de tr\u00e2nsito trabalhavam no acidente causado pelo tombamento de uma carreta na manh\u00e3 desta quarta-feira (17) na MGC-356, em Belo Hori\u2026 [+2268 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Meiobit.com"
            },
            "author": "https://www.facebook.com/doriprata",
            "title": "Como o Gran Turismo 7 se beneficiar\u00e1 dos recursos do PS5 - Meio Bit",
            "description": "Prometendo ser o jogo mais imersivo da franquia, Sony revela que o Gran Turismo 7 explorar\u00e1 v\u00e1rias tecnologias novas presentes no PlayStation 5",
            "url": "https://meiobit.com/420900/como-o-gran-turismo-7-se-beneficiara-dos-recursos-do-ps5/",
            "urlToImage": "https://meiobit.com/wp-content/uploads/2020/06/20200617gran-turismo-7.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-17T12:03:29Z",
            "content": "J\u00c3\u00a1 conhece a nova extens\u00c3\u00a3o do Meio Bit? Baixe Agora\r\nDentre os muitos jogos que a Sony apresentou ao mundo durante a revela\u00c3\u00a7\u00c3\u00a3o do PlayStation 5, um dos nomes mais pesados foi o Gran Turismo 7. Co\u2026 [+3114 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Com pandemia, setor de servi\u00e7os tem queda recorde de 11,7% em abril - G1",
            "description": "Setor passa a acumular perda de 18,7% em 3 meses seguidos de retra\u00e7\u00e3o, mostra IBGE. Servi\u00e7os prestados \u00e0s fam\u00edlias registram tombo de 44,1% no m\u00eas.",
            "url": "https://g1.globo.com/economia/noticia/2020/06/17/setor-de-servicos-tem-queda-recorde-de-117percent-em-abril-diz-ibge.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/g5UmBBosK-K0DBsdwSXypacd9bY=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/9/r/BcgAlzS5yWbKigkxNXtQ/asi20200525041.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-17T12:00:00Z",
            "content": "O volume de servi\u00e7os prestados no Brasil teve queda recorde de 11,7% em abril, na compara\u00e7\u00e3o com mar\u00e7o, com perdas generalizadas em todas as as atividades, segundo dados divulgados nesta quarta-feira\u2026 [+7631 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Vit\u00e3o aparece em live de Lu\u00edsa Sonza e celebra parceria: 'muito felizes' - UOL",
            "description": "Lu\u00edsa Sonza fez uma live com a participa\u00e7\u00e3o de Vit\u00e3o na noite de ontem. Eles cantaram o hit 'Flores', lan\u00e7ado na semana passada, e depois gravaram alguns stories agradecendo o retorno do p\u00fablico.Abra\u00e7ados, os cantores falaram da empolga\u00e7\u00e3o pela can\u00e7\u00e3o, qu",
            "url": "https://tvefamosos.uol.com.br/noticias/redacao/2020/06/17/luisa-sonza-vitao-abraco-live.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/entretenimento/5c/2020/06/17/luisa-sonza-e-vitao-1592394209529_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-17T11:44:04Z",
            "content": "Lu\u00edsa Sonza fez uma live com a participa\u00e7\u00e3o de Vit\u00e3o na noite de ontem. Eles cantaram o hit 'Flores', lan\u00e7ado na semana passada, e depois gravaram alguns stories agradecendo o retorno do p\u00fablico.\r\nAb\u2026 [+870 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": "Rafael Garcia e Renato Grandelle",
            "title": "Curva de mortes pelo coronav\u00edrus se estabiliza no pa\u00eds - Jornal O Globo",
            "description": "Apesar de desacelera\u00e7\u00e3o da m\u00e9dia de casos, pa\u00eds tem recorde de infectados e deve chegar a 1 milh\u00e3o nesta semana",
            "url": "https://oglobo.globo.com/sociedade/coronavirus/curva-de-mortes-pelo-coronavirus-se-estabiliza-no-pais-1-24483397",
            "urlToImage": "https://ogimg.infoglobo.com.br/in/24483404-c9e-0ee/FT1086A/652/enterro.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-17T11:38:00Z",
            "content": "RIO O Brasil completa esta quarta-feira tr\u00eas semanas com o ritmo de registro de mortes por Covid-19 entrando em estabiliza\u00e7\u00e3o. Quando se considera uma m\u00e9dia semanal de \u00f3bitos (para descontar os atras\u2026 [+3072 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "R7.com"
            },
            "author": "R7.com",
            "title": "OMS destaca avan\u00e7os em teste com dexametasona em casos graves - R7",
            "description": "Medicamento foi anunciado pela Universidade de Oxford como 1\u00ba tratamento capaz de reduzir a mortalidade em pacientes com covid-19",
            "url": "https://noticias.r7.com/saude/oms-destaca-avancos-em-teste-com-dexametasona-em-casos-graves-17062020",
            "urlToImage": "https://img.r7.com/images/oms-casos-covid-aumentam-isolamento-05062020155041320?dimensions=600x315&crop_position=c",
            "publishedAt": "2020-06-17T11:11:56Z",
            "content": "A Organiza\u00e7\u00e3o Mundial da Sa\u00fade (OMS) elogiou nesta ter\u00e7a-feira (16) os progressos conseguidos no Reino Unido com o uso de dexametasona - um medicamento barato e dispon\u00edvel em todo o mundo - para o tr\u2026 [+1590 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": "https://www.facebook.com/PatriciaKogutOGlobo",
            "title": "'Totalmente demais': Germano descobre que Eliza \u00e9 sua filha - Kogut",
            "description": "Nos pr\u00f3ximos cap\u00edtulos de \"Totalmente demais\", Germano (Humberto Martins) descobrir\u00e1 que \u00e9 o pai de Eliza (Marina Ruy Barbosa). Tudo come\u00e7ar\u00e1 quando Gilda (Leona Cavalli) procurar o empres\u00e1rio para lhe pedir dinheiro, depois que descobrir que Dino",
            "url": "https://kogut.oglobo.globo.com/noticias-da-tv/novelas/noticia/2020/06/totalmente-demais-germano-descobre-que-eliza-e-sua-filha.html",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/lFwqaIvG5iNQ_XZaTZoLNlrc3fQ=/640x424/top/i.glbimg.com/og/ig/infoglobo/f/original/2020/06/09/eliza-germano-lili-totalmente-demais-1400x800-0420.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-17T10:54:39Z",
            "content": "Nos pr\u00f3ximos cap\u00edtulos de \"Totalmente demais\", Germano (Humberto Martins) descobrir\u00e1 que \u00e9 o pai de Eliza (Marina Ruy Barbosa). Tudo come\u00e7ar\u00e1 quando Gilda (Leona Cavalli) procurar o empres\u00e1rio para l\u2026 [+963 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uai.com.br"
            },
            "author": "Portal Uai Entretenimento, Portal Uai Entretenimento",
            "title": "RedeTV! anuncia sa\u00edda da jornalista Mariana Godoy - Portal Uai",
            "description": "Mariana Godoy foi contratada pela RedeTV! no fim de 2014, pouco depois de sair da Globo",
            "url": "https://www.uai.com.br/app/noticia/series-e-tv/2020/06/16/noticias-series-e-tv,259494/redetv-anuncia-saida-da-jornalista-mariana-godoy.shtml",
            "urlToImage": "https://imgsapp2.uai.com.br/app/noticia_133890394703/2020/06/16/259494/20200616221653152637u.jpeg",
            "publishedAt": "2020-06-17T10:18:55Z",
            "content": "A\u00a0RedeTV!\u00a0confirmou nesta tera-feira, 16, a demisso da jornalista Mariana Godoy, que assinou contrato com a Band, em substituio a Silvia Poppovic, no\u00a0Aqui na Band.\r\n\"Interinamente, as jornalistas Joi\u2026 [+327 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Superintendente da Sa\u00fade do RJ \u00e9 preso em nova fase de opera\u00e7\u00e3o contra irregularidades na compra de respiradores pelo estado - G1",
            "description": "Carlos Frederico Ver\u00e7osa Duboc \u00e9 ordenador de despesas da secretaria. Tamb\u00e9m foi preso o empres\u00e1rio Anderson Bezerra.",
            "url": "https://g1.globo.com/rj/rio-de-janeiro/noticia/2020/06/17/policia-civil-e-ministerio-publico-do-rj-fazem-operacao-nesta-quarta-feira.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/UomWFFp85meEh3VNoAY77vwNWVs=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s04.video.glbimg.com/x720/8631379.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-17T10:16:00Z",
            "content": "A Pol\u00edcia Civil e Minist\u00e9rio P\u00fablico (MP) do RJ prenderam, na manh\u00e3 desta quarta-feira (17), Carlos Frederico Ver\u00e7osa Duboc, superintendente de Or\u00e7amento e Finan\u00e7as da Secretaria Estadual de Sa\u00fade. T\u2026 [+3150 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Brasil247.com"
            },
            "author": "Reda\u00e7\u00e3o Brasil 247",
            "title": "Pequim cancela mais de 1.200 voos e fecha escolas para conter surto de coronav\u00edrus - Brasil 247",
            "description": "O governo chin\u00eas atua intensamente mobilizando agentes de sa\u00fade e tomando medidas extraordin\u00e1rias para conter novo surto de Covid-19 na zona sul de Pequim",
            "url": "https://www.brasil247.com/mundo/pequim-cancela-mais-de-1-200-voos-e-fecha-escolas-para-conter-surto-de-coronavirus",
            "urlToImage": "https://publisher-publish.s3.eu-central-1.amazonaws.com/pb-brasil247/swp/jtjeq9/media/20200616040652_3c78f2a6-20f2-4999-ada3-75e7c2f07443.jpeg",
            "publishedAt": "2020-06-17T09:59:47Z",
            "content": "O governo chin\u00eas atua intensamente mobilizando agentes de sa\u00fade e tomando medidas extraordin\u00e1rias para conter novo surto de Covid-19 na zona sul de Pequim\r\nedit247 - Os dois aeroportos de Pequim canc\u2026 [+1987 chars]"
        }
    ]
}