{
    "status": "ok",
    "totalResults": 34,
    "articles": [
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Olhardigital.com.br"
            },
            "author": "Luiz Nogueira",
            "title": "WhatsApp corrige erro que deixava de exibir quem est\u00e1 online - Olhar Digital",
            "description": "Aparentemente, todos os problemas envolvendo o aplicativo j\u00e1 foram corrigidos",
            "url": "https://olhardigital.com.br/noticia/whatsapp-corrige-erro-que-deixava-de-exibir-quem-esta-online/102391",
            "urlToImage": "https://img.olhardigital.com.br/uploads/acervo_imagens/2020/02/20200227072557.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-19T20:35:38Z",
            "content": "Nesta sexta-feira (19), o WhatsApp\u00a0apresentou um problema bastante peculiar. O mensageiro deixou de exibir quem estava online na plataforma e qual o \u00faltimo hor\u00e1rio que pessoa utilizou o app (para usu\u2026 [+1421 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Babu Santana \u00e9 internado em hospital da Barra da Tijuca ap\u00f3s passar mal - G1",
            "description": "Ator est\u00e1 bem e suspeita de Covid-19 foi descartada, segundo a assessoria.  Ele segue internado para realizar exames de rotina.",
            "url": "https://g1.globo.com/rj/rio-de-janeiro/noticia/2020/06/19/babu-santana-e-internado-em-hospital-da-barra-da-tijuca-apos-passar-mal.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/fiepQgILrsl7mbBm1ppw1hf-tYI=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/3/A/xyrOJBTKSKBD7OR0wgNw/babu-12.05.20-59.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-19T19:43:00Z",
            "content": "O ator e ex-BBB Babu Santana, de 40 anos, foi internado no Hospital Barra Dor, na Barra da Tijuca, na Zona Oeste do Rio, ap\u00f3s se sentir mal. Ele permanece internado na tarde desta sexta-feira (19) pa\u2026 [+713 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Olhardigital.com.br"
            },
            "author": "Renato  Santino",
            "title": "Estudo indica que anticorpos de Covid-19 caem at\u00e9 80% tr\u00eas meses ap\u00f3s infec\u00e7\u00e3o - Olhar Digital",
            "description": "Casos assintom\u00e1ticos t\u00eam redu\u00e7\u00e3o mais acentuada nos anticorpos imunizantes, mas isso n\u00e3o necessariamente significa que n\u00e3o h\u00e1 imunidade",
            "url": "https://olhardigital.com.br/coronavirus/noticia/estudo-indica-que-anticorpos-de-covid-19-caem-ate-80-tres-meses-apos-infeccao/102400",
            "urlToImage": "https://img.olhardigital.com.br/uploads/acervo_imagens/2020/05/20200528085803.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-19T19:25:48Z",
            "content": "A quest\u00e3o da dura\u00e7\u00e3o da imunidade de Covid-19 ainda intriga cientistas do mundo. At\u00e9 o momento, n\u00e3o h\u00e1 casos confirmados de reinfec\u00e7\u00e3o, mas como a doen\u00e7a ainda \u00e9 muito nova, ningu\u00e9m pode garantir por\u2026 [+2601 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "EL PA\u00cdS"
            },
            "author": "Amanda Mars",
            "title": "A quem pertence a Finl\u00e2ndia e outros epis\u00f3dios explosivos do livro de John Bolton sobre Trump - EL PA\u00cdS Brasil",
            "description": "O pedido de ajuda a Pequim para vencer as elei\u00e7\u00f5es, acusa\u00e7\u00f5es sobre o esc\u00e2ndalo de Ucr\u00e2nia e amostras da falta de conhecimentos gerais do presidente figuram nas mem\u00f3rias do ex-assessor de Seguran\u00e7a Nacional",
            "url": "https://brasil.elpais.com/internacional/2020-06-19/a-quem-pertence-a-finlandia-e-outros-episodios-explosivos-do-livro-de-john-bolton-sobre-trump.html",
            "urlToImage": "https://imagens.brasil.elpais.com/resizer/nFyLSCW1P2WCsVoMVzPxY6hjX8c=/1000x0/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/prisa/T7MK2ULUVNGAHHQ7VUH7PC7FCM.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-19T19:22:15Z",
            "content": "O ex-assessor de Seguran\u00e7a Nacional John Bolton na Carolina do Norte, em fevereiro deste ano.JONATHAN DRAKE / Reuters\r\nSe a Casa Branca n\u00e3o conseguir impedir, The Room Where It Happened (a sala onde \u2026 [+4925 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Alexandre de Moraes prorroga pris\u00e3o de extremista Sara Giromini - G1",
            "description": "Decis\u00e3o de ministro do STF mant\u00e9m Sara na Penitenci\u00e1ria Feminina de Bras\u00edlia por mais 5 dias. Acusada de participa\u00e7\u00e3o em atos antidemocr\u00e1ticos, ela foi transferida da Pol\u00edcia Federal na quarta-feira (17).",
            "url": "https://g1.globo.com/df/distrito-federal/noticia/2020/06/19/alexandre-de-moraes-prorroga-prisao-de-extremista-sara-giromini.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/DIolxlCEB8m4RBKz6fFctA3elYU=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/n/y/MpO6UzQASYVNSooHEAfA/sara-winter-armada-2.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-19T19:12:00Z",
            "content": "Apontada como chefe de um grupo de extrema-direita, que apoia o presidente Jair Bolsonaro (sem partido), ela est\u00e1 presa desde segunda-feira (15) por ordem do ministro, que \u00e9 relator do inqu\u00e9rito que \u2026 [+1699 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Advogado de Queiroz pede que ele v\u00e1 a pris\u00e3o domiciliar para tratar c\u00e2ncer - UOL Not\u00edcias",
            "description": "O advogado Paulo Em\u00edlio Catta Preta, que representa Fabr\u00edcio Queiroz, ex-assessor de Fl\u00e1vio Bolsonaro (Republicanos-RJ), entrou hoje na Justi\u00e7a com pedido de substitui\u00e7\u00e3o da pris\u00e3o preventiva por pris\u00e3o domiciliar. O habeas corpus cita o tratamento a um c",
            "url": "https://noticias.uol.com.br/politica/ultimas-noticias/2020/06/19/advogado-de-queiroz-pede-que-ele-va-a-prisao-domiciliar-por-causa-de-cancer.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/galeria/7c/2020/06/18/18jun2020---fabricio-queiroz-de-bone-ex-assessor-de-flavio-bolsonaro-chega-ao-iml-instituto-medico-legal-em-sao-paulo-apos-ser-preso-em-atibaia-66-km-da-capital-1592484050534_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-19T18:55:05Z",
            "content": "O advogado Paulo Em\u00edlio Catta Preta, que representa Fabr\u00edcio Queiroz, ex-assessor de Fl\u00e1vio Bolsonaro (Republicanos-RJ), entrou hoje na Justi\u00e7a com pedido de substitui\u00e7\u00e3o da pris\u00e3o preventiva por pri\u2026 [+4669 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Ministros do governo viajam para S\u00e3o Paulo e t\u00eam encontro com Alexandre de Moraes - G1",
            "description": "Encontro com ministro do STF reuniu Andr\u00e9 Mendon\u00e7a (Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a), Jorge Oliveira (Secretaria-Geral) e Jos\u00e9 Levi (Advocacia-Geral). Objetivo foi pacificar rela\u00e7\u00f5es com tribunal.",
            "url": "https://g1.globo.com/politica/noticia/2020/06/19/ministros-do-governo-viajam-para-sao-paulo-e-tem-encontro-com-alexandre-de-moraes.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/ZaGE_Vktu4X-Km_baBzBHNuSblU=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s03.video.glbimg.com/x720/8638726.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-19T18:50:00Z",
            "content": "Tr\u00eas ministros do n\u00facleo jur\u00eddico do governo viajaram na manh\u00e3 desta sexta-feira (19) para S\u00e3o Paulo, onde mantiveram um encontro com o ministro Alexandre de Moraes, do Supremo Tribunal Federal (STF)\u2026 [+1978 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Voxel.com.br"
            },
            "author": "Douglas Vieira (via nexperts)",
            "title": "Jogadores est\u00e3o detonando The Last of Us Part II no Metacritic - Voxel",
            "description": "The Last of Us Part II chega oficialmente nesta sexta-feira (19) \u00e0s lojas, dando aos jogadores a oportunidade de curtir a nova aventura de Ellie. Contudo, apesar de a cr\u00edtica especializada ter\u00a0garantido ao game uma m\u00e9dia 95 at\u00e9 o momento no Metacritic, a comu\u2026",
            "url": "https://www.voxel.com.br//noticias/jogadores-detonando-the-last-of-us-part-ii-metacritic_849125.htm",
            "urlToImage": "https://img.ibxk.com.br/2020/06/19/19132824352299.jpg?w=600",
            "publishedAt": "2020-06-19T18:30:01Z",
            "content": "The Last of Us Part II chega oficialmente nesta sexta-feira (19) \u00e0s lojas, dando aos jogadores a oportunidade de curtir a nova aventura de Ellie. Contudo, apesar de a cr\u00edtica especializada ter\u00a0garant\u2026 [+857 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Quem optou pelo saque-anivers\u00e1rio poder\u00e1 sacar os R$ 1.045 do FGTS? - UOL",
            "description": "Trabalhadores que optaram pelo saque-anivers\u00e1rio do FGTS (Fundo de Garantia do Tempo de Servi\u00e7o) tamb\u00e9m ter\u00e3o direito ao saque emergencial de at\u00e9 R$ 1.045 neste ano.O saque emergencial do FGTS foi anunciado pelo governo para ajudar a combater a crise econ",
            "url": "https://economia.uol.com.br/noticias/redacao/2020/06/19/fgts-saque-emergencial-saque-aniversario.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/e1/2019/08/01/fila-no-caixa-eletronico-saque-fgts-lego-1564693933459_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-19T18:17:39Z",
            "content": "Trabalhadores que optaram pelo saque-anivers\u00e1rio do FGTS (Fundo de Garantia do Tempo de Servi\u00e7o) tamb\u00e9m ter\u00e3o direito ao saque emergencial de at\u00e9 R$ 1.045 neste ano.\r\nO saque emergencial do FGTS foi \u2026 [+2837 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Samantha Schmutz alfineta escala\u00e7\u00e3o de Ludmilla para s\u00e9rie da Globo, e cantora responde; confira - Hugo Gloss",
            "description": "Nessa quinta-feira (18), Ludmilla anunciou em suas redes que participar\u00e1 da segunda temporada da s\u00e9rie \u201cArcanjo Renegado\u201d, do Globoplay. O hugogloss.com compartilhou a novidade no Instagram e, na sess\u00e3o de coment\u00e1rios, a atriz Samantha Schmutz deixou sua opin\u2026",
            "url": "https://hugogloss.uol.com.br/famosos/samantha-schmutz-alfineta-escalacao-de-ludmilla-para-serie-da-globo-e-cantora-responde-confira/",
            "urlToImage": "https://media.hugogloss.uol.com.br/uploads/2020/06/fotojet-7-2.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-19T17:51:54Z",
            "content": "Nessa quinta-feira (18), Ludmilla anunciou em suas redes que participar\u00e1 da segunda temporada da s\u00e9rie \u201cArcanjo Renegado\u201d, do Globoplay. O hugogloss.com compartilhou a novidade no Instagram e, na ses\u2026 [+2282 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Brasil tem mais de 1 milh\u00e3o de casos confirmados de coronav\u00edrus, aponta cons\u00f3rcio de ve\u00edculos de imprensa; veja a situa\u00e7\u00e3o por regi\u00e3o - G1",
            "description": "Norte apresenta tend\u00eancia decrescente, mas Centro-Oeste est\u00e1 com curva em ascens\u00e3o. V\u00edrus est\u00e1 se espalhando no interior do pa\u00eds e d\u00e1 sinais de 'plat\u00f4' em metr\u00f3poles do Sudeste. Especialistas avaliam que \u00e9 cedo para comemorar. Levantamento de cons\u00f3rcio de ve\u00ed\u2026",
            "url": "https://g1.globo.com/bemestar/coronavirus/noticia/2020/06/19/brasil-tem-mais-de-1-milhao-de-casos-confirmados-de-coronavirus-aponta-consorcio-de-veiculos-de-imprensa-veja-a-situacao-por-regioes.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/2F8h6aerKji5IEe75M1F_F4kxZA=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s01.video.glbimg.com/x720/8638448.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-19T17:00:00Z",
            "content": "O Brasil chegou a 1 milh\u00e3o de casos de coronav\u00edrus na tarde desta sexta-feira (19), mostra um boletim extra do levantamento feito pelo cons\u00f3rcio de ve\u00edculos de imprensa a partir de dados das secretar\u2026 [+15281 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Moneytimes.com.br"
            },
            "author": "Reuters",
            "title": "Wall Street cai com for\u00e7a ap\u00f3s not\u00edcia de que Apple fechar\u00e1 lojas de novo nos... - Money Times",
            "description": "O \u00edndice Dow Jones ca\u00eda 0,54%, a 25.938 pontos (Imagem: Reuters/Brendan McDermid) Os principais \u00edndices acion\u00e1rios de Wall Street passaram a cair em um preg\u00e3o vol\u00e1til nesta sexta-feira, depois de uma reportagem afirmando que a Apple Inc vai fechar algumas de \u2026",
            "url": "https://www.moneytimes.com.br/wall-street-cai-com-forca-apos-noticia-de-que-apple-fechara-lojas-de-novo-nos-eua/",
            "urlToImage": "https://media.moneytimes.com.br/uploads/2020/04/apple.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-19T16:55:55Z",
            "content": "O \u00edndice Dow Jones ca\u00eda 0,54%, a 25.938 pontos (Imagem: Reuters/Brendan McDermid)\r\nOs principais \u00edndices acion\u00e1rios de Wall Street passaram a cair em um preg\u00e3o vol\u00e1til nesta sexta-feira, depois de um\u2026 [+402 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Investigado pelo STF, Weintraub diz que deixar\u00e1 o Brasil 'o mais r\u00e1pido poss\u00edvel' - G1",
            "description": "Ex-ministro da Educa\u00e7\u00e3o, que anunciou sa\u00edda da pasta na quinta (18), \u00e9 investigado no inqu\u00e9rito que apura ataques ao Supremo. Governo anunciou que ele vai ocupar cargo no Banco Mundial.",
            "url": "https://g1.globo.com/politica/noticia/2020/06/19/investigado-pelo-stf-weintraub-diz-que-deixara-o-brasil-o-mais-rapido-possivel.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/0C-wR3ZpRIjvzdNwDW2XA7dqkrM=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s02.video.glbimg.com/x720/8637549.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-19T16:53:00Z",
            "content": "Um dia depois de anunciar sua sa\u00edda do comando do Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o, Abraham Weintraub afirmou nesta sexta-feira (19), por meio de uma rede social, que pretende sair do Brasil \"o mais r\u00e1pido pos\u2026 [+2083 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Terra.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Flamengo e Bangu: o jogo mais triste da hist\u00f3ria do Maraca - Terra",
            "description": "Na semana em que completou 70 anos, est\u00e1dio n\u00e3o merecia ser palco de uma partida t\u00e3o deprimente",
            "url": "https://www.terra.com.br/esportes/paradinha-esportiva/flamengo-e-bangu-o-jogo-mais-triste-da-historia-do-maraca,63b05fbb1549b15fc8f216f7d1645e66b5jhmat8.html",
            "urlToImage": "http://p2.trrsf.com/image/fget/cf/800/450/middle/images.terra.com/2020/06/19/gabigol-bruno-henrique-flamengo-bangu-carioca-18-06-202014m98i1hzm8j71bdyu05ugxch5.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-19T16:47:41Z",
            "content": "Ao lado do est\u00e1dio pessoas lutam pela vida. Duas pessoas morreram no hospital de campanha do Maracan\u00e3 ontem. Enquanto isso por capricho de Bolsonaro, Landim e Crivella o futebol carioca voltava, igno\u2026 [+818 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Ebc.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Pre\u00e7o da gasolina e do diesel vendidos nas refinarias aumenta - EBC",
            "description": "Gasolina foi reajustada, em m\u00e9dia, em 5%; diesel, em 8%. Essa \u00e9 a terceira vez que a gasolina registra aumento de pre\u00e7o em junho.",
            "url": "https://agenciabrasil.ebc.com.br/economia/noticia/2020-06/preco-da-gasolina-e-do-diesel-vendido-nas-refinarias-aumenta",
            "urlToImage": "https://imagens.ebc.com.br/2777Eii5wAbwNCJ0vbtcXxmfjJI=/754x0/smart/https://agenciabrasil.ebc.com.br/sites/default/files/thumbnails/image/caminhao-tanque_em_refinaria_da_petrobras_em_canoas_rs.jpg?itok=muR31Au8",
            "publishedAt": "2020-06-19T16:41:00Z",
            "content": "O pre\u00e7o da gasolina vendida nas refinarias da Petrobras foi reajustado em 5% na m\u00e9dia a partir de\u00a0hoje\u00a0(19). O an\u00fancio foi feito pela companhia que tamb\u00e9m divulgou aumento m\u00e9dio de 8% para o diesel v\u2026 [+1499 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": "O Globo, com ag\u00eancias internacionais",
            "title": "Malala conquista diploma da Universidade de Oxford - Jornal O Globo",
            "description": "Aos 22 anos, a Pr\u00eamio Nobel comemora gradua\u00e7\u00e3o em Filosofia, Pol\u00edtica e Economia na universidade brit\u00e2nica",
            "url": "https://oglobo.globo.com/celina/malala-conquista-diploma-da-universidade-de-oxford-24487948",
            "urlToImage": "https://ogimg.infoglobo.com.br/in/24487966-d6d-9d4/FT1086A/652/arte-2.png",
            "publishedAt": "2020-06-19T14:47:00Z",
            "content": "A paquistanesa Malala Yousafzai, s\u00edmbolo da luta pela educa\u00e7\u00e3o, expressou sua alegria por receber um diploma da Universidade de Oxford, no Reino Unido.\r\n\"\u00c9 dif\u00edcil expressar minha alegria e gratid\u00e3o \u2026 [+1362 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Resolu\u00e7\u00e3o da ONU condena o racismo sist\u00eamico, sem mencionar EUA - G1",
            "description": "O Conselho de Direitos Humanos, que os EUA abandonaram em 2018, adotou por consenso esta resolu\u00e7\u00e3o apresentada pelos pa\u00edses africanos com urg\u00eancia",
            "url": "https://g1.globo.com/mundo/noticia/2020/06/19/resolucao-da-onu-condena-o-racismo-sistemico-sem-mencionar-eua.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/gOtbR27NcmneX_bvJ1YEE0py4Nk=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/a/a/XZYJ5sQUOzeVZl6oquow/bachelet.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-19T14:47:00Z",
            "content": "Uma resolu\u00e7\u00e3o condenando o racismo sist\u00eamico e a viol\u00eancia policial foi adotada por unanimidade pelo Conselho de Direitos Humanos da ONU, ap\u00f3s a retirada de uma men\u00e7\u00e3o que criticava especificamente o\u2026 [+1735 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Poder360.com.br"
            },
            "author": "Poder360",
            "title": "Tipo sangu\u00edneo e genes est\u00e3o ligados \u00e0 covid-19 grave, mostra estudo - Poder360",
            "description": "Descoberta de pesquisadores europeus. Pessoas com sangue A correm mais risco. Leia no Poder360.",
            "url": "https://www.poder360.com.br/coronavirus/tipo-sanguineo-e-genes-estao-ligados-a-covid-19-grave-mostra-estudo/",
            "urlToImage": "https://static.poder360.com.br/2020/06/sangue-coronavirus-teste-hemorio-1170x630.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-19T14:30:37Z",
            "content": "O tipo sangu\u00edneo de uma pessoa e outros fatores gen\u00e9ticos podem ter liga\u00e7\u00e3o com a gravidade de uma infec\u00e7\u00e3o pelo novo coronav\u00edrus, de acordo com pesquisadores europeus que buscam mais pistas para exp\u2026 [+2039 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Weintraub diz no Twitter que est\u00e1 saindo do Brasil \"o mais r\u00e1pido poss\u00edvel\" - Valor Econ\u00f4mico",
            "description": "\"Quero ficar quieto, me deixem em paz, por\u00e9m, n\u00e3o me provoquem!\", escreveu ex-ministro, indicado para diretoria do Banco Mundial ap\u00f3s demiss\u00e3o",
            "url": "https://valor.globo.com/politica/noticia/2020/06/19/weintraub-diz-no-twitter-que-esta-saindo-do-brasil-o-mais-rapido-possivel.ghtml",
            "urlToImage": "https://s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/public/fb_marca.png",
            "publishedAt": "2020-06-19T14:06:43Z",
            "content": "O ex-ministro da Educa\u00e7\u00e3o Abraham Weintraub afirmou nesta manh\u00e3 no Twitter que \"est\u00e1 saindo do Brasil o mais r\u00e1pido poss\u00edvel\", em poucos dias. Ele foi indicado pelo governo brasileiro para ocupar a d\u2026 [+1563 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Ofuxico.com.br"
            },
            "author": "OFuxico",
            "title": "Emocionado, Raul Gil volta ao trabalho - OFuxico",
            "description": "Apresentador de 82 anos gravou em seu est\u00fadio",
            "url": "https://www.ofuxico.com.br/noticias-sobre-famosos/emocionado-raul-gil-volta-ao-trabalho/2020/06/19-380150.html",
            "urlToImage": "https://cdn-ofuxico.akamaized.net/img/upload/noticias/2020/06/19/raul-gil-volta-ao-trabalho_380150_36.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-19T13:34:47Z",
            "content": "Dois meses ap\u00f3s cair da escada, em casa, e passar por duas cirurgias,\u00a0Raul Gil\u00a0voltou ao trabalho. O apresentador de 82 anos, esteve em seu pr\u00f3prio est\u00fadio, na Zona Sul de S\u00e3o Paulo, na\u00a0quinta-feira \u2026 [+1066 chars]"
        }
    ]
}