{
    "status": "ok",
    "totalResults": 34,
    "articles": [
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Em decis\u00e3o, Moraes determinou que postagens de parlamentares sobre atos antidemocr\u00e1ticos n\u00e3o sejam apagadas - G1",
            "description": "Ministro atendeu a pedido da PGR. Opera\u00e7\u00e3o foi deflagrada em 16 de junho e mirou aliados do presidente Jair Bolsonaro. Conte\u00fado da decis\u00e3o se tornou p\u00fablico nesta segunda (22).",
            "url": "https://g1.globo.com/politica/noticia/2020/06/22/em-decisao-moraes-determinou-que-postagens-de-parlamentares-sobre-atos-antidemocraticos-nao-sejam-apagadas.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/y2Skj64d1ahOA1kL4LZBgca6gWM=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s04.video.glbimg.com/x720/8644495.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-23T01:52:00Z",
            "content": "O ministro Alexandre de Moraes, do Supremo Tribunal Federal (STF), determinou a \"preserva\u00e7\u00e3o e a reten\u00e7\u00e3o\" de publica\u00e7\u00f5es de parlamentares sobre atos antidemocr\u00e1ticos para inclu\u00ed-las no inqu\u00e9rito que\u2026 [+2794 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Argentina bate novos recordes de mortes e infec\u00e7\u00f5es por Covid-19 em um dia - G1",
            "description": "Foram registrados 2.146 novos casos e 32 mortes nesta segunda-feira (22). No total, pa\u00eds tem 1.043 \u00f3bitos e 44.931 infec\u00e7\u00f5es desde o in\u00edcio da pandemia; Buenos Aires concentra quase 90% dos casos.",
            "url": "https://g1.globo.com/mundo/noticia/2020/06/22/argentina-bate-novos-recordes-de-mortes-e-infeccoes-por-covid-19-em-um-dia.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/cd9lXgBdmGW8gplC1N7MOswBi-0=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/p/9/MFuS23TEymBrAoGBr0qg/2020-06-17t190659z-26461892-rc27bh9gkio1-rtrmadp-3-health-coronavirus-argentina.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-23T01:48:00Z",
            "content": "A Argentina registrou 2.146 novos casos e 32 mortes por coronav\u00edrus nesta segunda-feira (22), os n\u00fameros mais altos desde o in\u00edcio da pandemia, que causou 1.043 \u00f3bitos em um total de 44.931 infec\u00e7\u00f5es\u2026 [+2005 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Vacina de Oxford contra Covid-19 come\u00e7a a ser testada em profissionais de sa\u00fade de SP - G1",
            "description": "A vacina \u00e9 uma das 141 cadastradas na Organiza\u00e7\u00e3o Mundial de Sa\u00fade (OMS) e est\u00e1 entre as 13 que j\u00e1 est\u00e3o em fase cl\u00ednica de testes em humanos no mundo. A testagem em profissionais de sa\u00fade de S\u00e3o Paulo come\u00e7ou na sexta-feira (19).",
            "url": "https://g1.globo.com/sp/sao-paulo/noticia/2020/06/22/vacina-de-oxford-contra-covid-19-comeca-a-ser-testada-em-profissionais-de-saude-de-sp.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/q2FNzShKGTiKNy0uqyWp6SXtwBw=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/n/l/ntSHT8TSer4o1ZHBoHAA/ap20124821157204.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-23T00:55:00Z",
            "content": "A Universidade Federal de S\u00e3o Paulo (Unifesp) e a Funda\u00e7\u00e3o Lemann confirmaram nesta segunda-feira (22) que come\u00e7aram os testes em S\u00e3o Paulo da vacina ChAdOx1 nCoV-19, liderada globalmente pela Univer\u2026 [+5895 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Jornalcontabil.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "FGTS Emergencial de R$ 1.045; quem recebe primeiro? - Jornal Cont\u00e1bil",
            "description": "O calend\u00e1rio que foi divulgado, mostra que o recebimento do benef\u00edcio come\u00e7a a partir do dia 29 de junho, os primeiros",
            "url": "https://www.jornalcontabil.com.br/fgts-emergencial-de-r-1-045-quem-recebe-primeiro/",
            "urlToImage": "https://www.jornalcontabil.com.br/wp-content/uploads/2019/12/FGTS.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-23T00:44:00Z",
            "content": "O calend\u00e1rio que foi divulgado, mostra que o recebimento do benef\u00edcio come\u00e7a a partir do dia 29 de junho, os primeiros a receber nesta data, ser\u00e3o os nascidos em janeiro. Os demais v\u00e3o receber de aco\u2026 [+2378 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Ren\u00e9 expulsa Tereza Cristina do Brasileir\u00edssimo e joga ex no meio da rua: 'Acabou a palha\u00e7ada' - gshow",
            "description": "Vil\u00e3 provoca o ex, mas n\u00e3o consegue armar novo barraco em 'Fina Estampa'",
            "url": "https://gshow.globo.com/novelas/fina-estampa/vem-por-ai/noticia/rene-expulsa-tereza-cristina-do-brasileirissimo-e-joga-ex-no-meio-da-rua-acabou-a-palhacada.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/_uzX74DpsjM_JWA1MM1Aqi3PqpQ=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_e84042ef78cb4708aeebdf1c68c6cbd6/internal_photos/bs/2020/l/E/j7ymZARFKaC7N2qLBKZA/rene-dalton-vigh-tereza-cristina-torloni-gshow-globo.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-23T00:32:00Z",
            "content": "Ren\u00e9 Velmont (Dalton Vigh) inaugura seu novo restaurante em Fina Estampa, mas Tereza Cristina (Christiane Torloni) decide estragar a noite o ex. No cap\u00edtulo desta ter\u00e7a-feira, 23/6, a vil\u00e3 entra no B\u2026 [+1997 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Istoe.com.br"
            },
            "author": "Da Reda\u00e7\u00e3o",
            "title": "Wassef diz que abrigou Fabr\u00edcio Queiroz em Atibaia por raz\u00f5es humanit\u00e1rias - Istoe",
            "description": "O advogado Frederick Wassef alegou \u201cquest\u00f5es humanit\u00e1rias\u201d para ter hospedado Fabr\u00edcio Queiroz, ex-assessor de Flavio Bolsonaro, em um im\u00f3vel da cidade de Atibaia, no interior de S\u00e3o Paulo, de acordo com do UOL. \u201cO que eu tenho para dizer \u00e9 o seguinte: jamais\u2026",
            "url": "https://istoe.com.br/wassef-diz-que-abrigou-fabricio-queiroz-em-atibaia-por-razoes-humanitarias/",
            "urlToImage": "https://cdn-istoe-ssl.akamaized.net/wp-content/uploads/sites/14/2020/06/wassef.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-23T00:26:00Z",
            "content": "O advogado Frederick Wassef alegou \u201cquest\u00f5es humanit\u00e1rias\u201d para ter hospedado Fabr\u00edcio Queiroz, ex-assessor de Flavio Bolsonaro, em um im\u00f3vel da cidade de Atibaia, no interior de S\u00e3o Paulo, de acordo\u2026 [+788 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Um jogador e oito funcion\u00e1rios do Santos testam positivo para o coronav\u00edrus - globoesporte.com",
            "description": "Outros tr\u00eas atletas do Peixe foram infectados, mas j\u00e1 est\u00e3o curados",
            "url": "https://globoesporte.globo.com/sp/santos-e-regiao/futebol/times/santos/noticia/noticias-santos-testes-coronavirus-jogadores.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/vt3hVlVZFd8kA_aJP_v0B-SnXh4=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_bc8228b6673f488aa253bbcb03c80ec5/internal_photos/bs/2020/7/P/wVZneMQAWn5wwTFDNsOg/49654893948-a560637813-o.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-23T00:18:00Z",
            "content": "O Santos anunciou na noite desta segunda-feira que um jogador do elenco testou positivo para o novo coronav\u00edrus. Al\u00e9m do atleta, oito funcion\u00e1rios tamb\u00e9m se contaminaram o v\u00edrus Sars-Cov-2, que causa\u2026 [+1305 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "S\u00e3o Paulo tem um jogador e um funcion\u00e1rio com coronav\u00edrus - globoesporte.com",
            "description": "Outros tr\u00eas atletas e mais um funcion\u00e1rio contra\u00edram, mas j\u00e1 est\u00e3o recuperados",
            "url": "https://globoesporte.globo.com/futebol/times/sao-paulo/noticia/noticias-spfc-sao-paulo-testes-coronavirus-1.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/rO11q6rlmDirZltoBqk5teju3ww=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s02.video.glbimg.com/x720/8644493.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-22T23:55:00Z",
            "content": "O S\u00e3o Paulo informou os resultados dos testes de Covid-19 feitos de quinta-feira a s\u00e1bado da semana passada. Segundo o clube, entre as 90 pessoas examinadas, um jogador e um funcion\u00e1rio foram diagnos\u2026 [+2912 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "'Eu n\u00e3o sabia' tornou-se um c\u00f3digo da desfa\u00e7atez - UOL Not\u00edcias",
            "description": "A coreografia executada na troca do defenso",
            "url": "https://noticias.uol.com.br/colunas/josias-de-souza/2020/06/22/eu-nao-sabia-tornou-se-um-codigo-da-desfacatez.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/f0/2020/05/20/flavio-e-jair-bolsonaro-1590005685465_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-22T23:30:32Z",
            "content": "A coreografia executada na troca do defensor de Fl\u00e1vio Bolsonaro acentua a degrada\u00e7\u00e3o da situa\u00e7\u00e3o pol\u00edtica do cl\u00e3 presidencial. No momento, o principal \u00e1libi dos Bolsonaro no caso da rachadinha \u00e9 o c\u2026 [+2002 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Apple vai suspender processadores da Intel e usar chips pr\u00f3prios em computadores - Folha de S.Paulo",
            "description": "Para Tim Cook, presidente da empresa, mudan\u00e7a marca in\u00edcio de nova era para a linha de produtos",
            "url": "https://www1.folha.uol.com.br/mercado/2020/06/apple-vai-suspender-processadores-da-intel-e-usar-chips-proprios-em-computadores.shtml",
            "urlToImage": "https://f.i.uol.com.br/fotografia/2020/06/22/15928667775ef137d90682d_1592866777_3x2_rt.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-22T23:23:55Z",
            "content": "A Apple anunciou nesta segunda-feira (22) que vai usar seus pr\u00f3prios chips nos computadores Mac. As primeiras m\u00e1quinas ser\u00e3o lan\u00e7adas neste ano e encerram uma depend\u00eancia de quase 15 anos da Intel, q\u2026 [+2103 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Ofuxico.com.br"
            },
            "author": "OFuxico",
            "title": "L\u00edvia Andrade sobre Fofocalizando: \u2018Vou comprar nariz vermelho\u2019 - OFuxico",
            "description": "Programa de fofocas do SBT foi cancelado no dia em que voltaria ao ar",
            "url": "https://www.ofuxico.com.br/noticias-sobre-famosos/livia-andrade-sobre-fofocalizando-vou-comprar-nariz-vermelho/2020/06/22-380360.html",
            "urlToImage": "https://cdn-ofuxico.akamaized.net/img/upload/noticias/2020/06/22/livia-andrade-desabafa-cancelamento-fofocalizando_380360_36.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-22T23:10:06Z",
            "content": "L\u00edvia Andrade sempre foi uma das apresentadoras mais conhecidas do SBT, e conforme confirmado pela assessoria da emissora ao OFuxico na \u00faltima sexta-feira (19), ela estava confirmada para voltar com \u2026 [+1954 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Brasil tem 51.407 mortes por coronav\u00edrus, mostra cons\u00f3rcio de ve\u00edculos de imprensa; s\u00e3o 748 em 24 horas - G1",
            "description": "Levantamento mostra ainda que Brasil j\u00e1 tem 1.111.348 casos de Covid-19, mais que R\u00fassia e \u00cdndia juntos, o 3\u00ba e o 4\u00ba pa\u00edses com mais casos no mundo.",
            "url": "https://g1.globo.com/bemestar/coronavirus/noticia/2020/06/22/brasil-tem-51407-mortes-por-coronavirus-mostra-consorcio-de-veiculos-de-imprensa-sao-748-em-24-horas.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/LxRRPi-aFTVb2a6afanwdoDlQUk=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s02.video.glbimg.com/x720/8644309.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-22T23:00:00Z",
            "content": "O Brasil teve 748 novas mortes registradas em raz\u00e3o do novo coronav\u00edrus em 24 horas, mostra levantamento feito pelo cons\u00f3rcio de ve\u00edculos de imprensa junto \u00e0s secretarias estaduais de Sa\u00fade. Com isso\u2026 [+3633 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Fogaonet.com"
            },
            "author": "Fog\u00e3oNet",
            "title": "Presidente do STJD aguarda termo de media\u00e7\u00e3o, e decis\u00e3o sobre liminares de Botafogo e Fluminense deve ficar pa - Fog\u00e3oNET",
            "description": "O presidente do Superior Tribunal de Justi\u00e7a Desportiva, Paulo C\u00e9sar Salom\u00e3o Filho, deve tomar uma decis\u00e3o acerca dos pedidos de liminares de Botafogo e ...",
            "url": "https://www.fogaonet.com/noticia-em-destaque/presidente-stjd-decisao-liminares-botafogo-fluminense-campeonato-carioca/",
            "urlToImage": "https://img.fogaonet.com/wp-content/uploads/2020/06/paulo-cesar-salomao-filho-stjd.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-22T22:48:00Z",
            "content": "O presidente do Superior Tribunal de Justi\u00e7a Desportiva, Paulo C\u00e9sar Salom\u00e3o Filho, deve tomar uma decis\u00e3o acerca dos pedidos de liminares de Botafogo e Fluminense para adiar suas partidas do Campeon\u2026 [+1190 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Correiobraziliense.com.br"
            },
            "author": "Correio Braziliense, Correio Braziliense",
            "title": "OMS pede aumento da produ\u00e7\u00e3o mundial de dexametasona para enfrentar covid - Correio Braziliense",
            "description": "Este medicamento \ufffd o primeiro a mostrar melhora entre os portadores de coronav\ufffdrus, no momento em que ainda n\ufffdo h\ufffd vacina",
            "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/mundo/2020/06/22/interna_mundo,865890/oms-pede-aumento-da-producao-mundial-de-dexametasona-para-enfrentar-co.shtml",
            "urlToImage": "https://i.correiobraziliense.com.br/wqiK1xgVl6VXVpNxkxFC1OblQbI=/600x315/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2020/06/22/865890/20200622152341302123a.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-22T22:47:16Z",
            "content": "Maduro se diz disposto a dialogar com Trump, que s falaria sobre sua sada\r\nPeru reabre shoppings para salvar economia gravemente afetada pela pandemia\r\nTrump diz que mortos por covid-19 podem chegar \u2026 [+3300 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Sem programas de rastreamento e com poucos testes, 8 capitais brasileiras n\u00e3o estavam prontas para flexibilizar, diz pesquisa de Oxford - G1",
            "description": "S\u00e3o Paulo, Rio de Janeiro, Salvador, Recife, Fortaleza, Goi\u00e2nia, Manaus e Porto Alegre 'n\u00e3o atenderam aos crit\u00e9rios da OMS, embora as pol\u00edticas de resposta \u00e0 Covid-19 tenham reduzido a mobilidade', de acordo o levantamento.",
            "url": "https://g1.globo.com/bemestar/coronavirus/noticia/2020/06/22/sem-programas-de-rastreamento-e-com-poucos-testes-8-capitais-brasileiras-nao-estavam-prontas-para-flexibilizar-diz-pesquisa-de-oxford.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/P260r6k5pc2rA3zKyWM3lA5I0tc=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/G/b/t1mBkaQueEbh1xme0s8A/shopping-boa-vista.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-22T22:32:00Z",
            "content": "Oito das principais capitais do Brasil n\u00e3o estavam prontas para flexibilizar as medidas de isolamento social, de acordo com uma pesquisa da Universidade de Oxford publicada nesta segunda-feira (22). \u2026 [+4390 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "YouTube"
            },
            "author": null,
            "title": "Corpo humano n\u00e3o cria resist\u00eancia \u00e0 COVID-19 e Apple lan\u00e7a iOS 14 no WWDC 2020 \u2013 Hoje no TecMundo - TecMundo",
            "description": "No programa de hoje, vamos falar sobre um novo estudo apontando que o corpo humano n\u00e3o cria resist\u00eancia ao coronav\u00edrus, AirDrop do Google e um resumo sobre o...",
            "url": "https://www.youtube.com/watch?v=fsXJ7cULeK8",
            "urlToImage": "https://i.ytimg.com/vi/fsXJ7cULeK8/maxresdefault.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-22T22:20:23Z",
            "content": "No programa de hoje, vamos falar sobre um novo estudo apontando que o corpo humano n\u00e3o cria resist\u00eancia ao coronav\u00edrus, AirDrop do Google e um resumo sobre o que rolou no evento da Apple. Confira!\r\nS\u2026 [+2533 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Moraes retira sigilo de decis\u00e3o que autorizou a\u00e7\u00e3o da PF em inqu\u00e9rito sobre atos antidemocr\u00e1ticos - G1",
            "description": "Opera\u00e7\u00e3o foi deflagrada na semana passada, com 26 mandados contra 21 pessoas. Ministro do STF disse que retirou sigilo em raz\u00e3o de 'in\u00fameras publica\u00e7\u00f5es' com 'trechos incompletos'.",
            "url": "https://g1.globo.com/politica/noticia/2020/06/22/moraes-retira-sigilo-de-decisao-que-autorizou-operacao-da-pf-em-inquerito-sobre-atos-antidemocraticos.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/5sVmElFOEC6obvSXg_bbc6BOrDs=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2019/Y/y/jCEQ2iSgqBSRUlSxRWXA/age20191023176.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-22T22:11:00Z",
            "content": "Na decis\u00e3o, Moraes justificou que retirou o sigilo diante de \"in\u00fameras publica\u00e7\u00f5es jornal\u00edsticas de trechos incompletos do inqu\u00e9rito\". \r\n Foram alvos da opera\u00e7\u00e3o parlamentares, empres\u00e1rios, publicit\u00e1\u2026 [+2339 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Avi\u00e3o exibe faixa 'vida brancas importam' em est\u00e1dio; Burnley repudia ato - UOL",
            "description": "Um avi\u00e3o com a mensagem \"White Lives Matter\" (vida brancas importam) em uma faixa sobrevoou o Etihad Stadium, hoje, antes do in\u00edcio do jogo entre Manchester City e o Burnley pelo Campeonato Ingl\u00eas.A frase, que ironiza o movimento \"Black Lives Matter\", inc",
            "url": "https://www.uol.com.br/esporte/futebol/ultimas-noticias/2020/06/22/aviao-exibe-faixa-vida-brancas-importam-em-estadio-burnley-repudia-ato.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/esporte/e2/2020/06/22/aviao-com-faixa-white-lives-matter-sobrevoou-o-etihad-stadium-antes-de-jogo-entre-manchester-city-e-burnley-1592862026988_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-22T22:06:15Z",
            "content": "Um avi\u00e3o com a mensagem \"White Lives Matter\" (vida brancas importam) em uma faixa sobrevoou o Etihad Stadium, hoje, antes do in\u00edcio do jogo entre Manchester City e o Burnley pelo Campeonato Ingl\u00eas.\r\n\u2026 [+1630 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Trump suspende emiss\u00e3o de vistos de trabalho para estrangeiros nos EUA - G1",
            "description": "Presidente diz que medida servir\u00e1 para diminuir o impacto da pandemia de Covid-19 nos empregos.",
            "url": "https://g1.globo.com/mundo/noticia/2020/06/22/trump-suspende-emissao-de-vistos-de-trabalho-para-estrangeiros-nos-eua.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/DmoNbSEWxe9ObH_fR2StUowy6lo=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/t/N/z4JNJ6QGKhpGb0PalY1w/trump2.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-22T22:01:00Z",
            "content": "O presidente dos Estados Unidos, Donald Trump, assinou nesta segunda-feira (22) ordem executiva que suspende a emiss\u00e3o de vistos de trabalho para estrangeiros. O republicano argumenta que a medida se\u2026 [+3241 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Gr\u00e1vida, Mariana Weickert est\u00e1 com coronav\u00edrus: 'Ficamos muito assustados' - UOL",
            "description": "Mariana Weickert anunciou, por meio de seu Instagram, que est\u00e1 com covid-19, doen\u00e7a causada pelo novo coronav\u00edrus. A apresentadora \u2014 que est\u00e1 gr\u00e1vida de seu segundo filho \u2014 falou sobre o assunto em um v\u00eddeo publicado nos Stories.\"Carinha de do",
            "url": "https://tvefamosos.uol.com.br/noticias/redacao/2020/06/22/gravida-mariana-weickert-esta-com-coronavirus-ficamos-muito-assustados.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/entretenimento/92/2020/06/22/mariana-weickert-1592862040783_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-22T21:45:06Z",
            "content": "Mariana Weickert anunciou, por meio de seu Instagram, que est\u00e1 com covid-19, doen\u00e7a causada pelo novo coronav\u00edrus. A apresentadora \u2014 que est\u00e1 gr\u00e1vida de seu segundo filho \u2014 falou sobre o assunto em u\u2026 [+1784 chars]"
        }
    ]
}