{
    "status": "ok",
    "totalResults": 34,
    "articles": [
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Maduro ordena que embaixadora da Uni\u00e3o Europeia na Venezuela deixe o pa\u00eds - G1",
            "description": "Medida foi tomada ap\u00f3s bloco europeu aplicar san\u00e7\u00f5es em aliados do presidente chavista.",
            "url": "https://g1.globo.com/mundo/noticia/2020/06/29/maduro-ordena-que-embaixadora-da-uniao-europeia-na-venezuela-deixe-o-pais.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/W421gCN-6-kDT032q5aoZFNq6vQ=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/2/r/rerV4aSOOGaWhu6zWzCA/ap20170782258296.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-29T23:41:00Z",
            "content": "O presidente do governo chavista, Nicol\u00e1s Maduro, ordenou nesta segunda-feira (29) que a embaixadora da Uni\u00e3o Europeia na Venezuela, Isabel Brilhante Pedrosa, deixe o pa\u00eds em at\u00e9 72 horas. Segundo o \u2026 [+1509 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Ap\u00f3s fim de disputa pela heran\u00e7a de Gugu, Thiago Salv\u00e1tico rebate acusa\u00e7\u00f5es de suposto \u201cex-marido\u201d, que revida: \u201cDecep\u00e7\u00e3o muito grande\u201d - Hugo Gloss",
            "description": "Mais um cap\u00edtulo da novela\u2026 Neste fim de semana, Thiago Salv\u00e1tico quebrou o sil\u00eancio ap\u00f3s entrevistas e relatos de um homem que alega ser seu ex-marido. O chef de cozinha, que afirmava ter vivido uma uni\u00e3o est\u00e1vel com Gugu Liberato, negou que teria tido qualq\u2026",
            "url": "https://hugogloss.uol.com.br/famosos/baphos/apos-fim-de-disputa-pela-heranca-de-gugu-thiago-salvatico-rebate-acusacoes-de-suposto-ex-marido-que-revida-decepcao-muito-grande/",
            "urlToImage": "https://media.hugogloss.uol.com.br/uploads/2020/06/thiago-gugu-stangherlin.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-29T23:16:15Z",
            "content": "Mais um cap\u00edtulo da novela\u2026 Neste fim de semana, Thiago Salv\u00e1tico quebrou o sil\u00eancio ap\u00f3s entrevistas e relatos de um homem que alega ser seu ex-marido. O chef de cozinha, que afirmava ter vivido uma\u2026 [+4645 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": "Reuters",
            "title": "China suspende importa\u00e7\u00f5es de tr\u00eas produtores de carne do Brasil com preocupa\u00e7\u00e3o sobre casos de Covid-19 - Jornal O Globo",
            "description": "Pasta da Agricultura n\u00e3o informou quais foram as unidades descredenciadas, mas admitiu ter recebido pedido de informa\u00e7\u00f5es de Pequim sobre cont\u00e1gio em frigor\u00edficos",
            "url": "https://oglobo.globo.com/economia/china-suspende-importacoes-de-tres-produtores-de-carne-do-brasil-com-preocupacao-sobre-casos-de-covid-19-24506012",
            "urlToImage": "https://ogimg.infoglobo.com.br/in/24506006-486-568/FT1086A/652/78412762_Workers-process-slaughtered-cattle-in-the-Marfrig-Group-slaughter-house-in-Promissao-500-km.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-29T22:32:00Z",
            "content": "S\u00c3O PAULO - A China suspendeu importa\u00e7\u00f5es de tr\u00eas processadores brasileiros de carne, informou o Minist\u00e9rio da Agricultura (Mapa) nesta segunda-feira, citando preocupa\u00e7\u00f5es de Pequim de conter um novo\u2026 [+1402 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Decotelli nega pl\u00e1gio no mestrado, explica doutorado e diz: 'Sou ministro' - UOL",
            "description": "O ministro da Educa\u00e7\u00e3o, Carlos Alberto Decotelli, negou hoje as acusa\u00e7\u00f5es de pl\u00e1gio sobre sua disserta\u00e7\u00e3o de mestrado, explicou por que se apresentou como doutor \u2014 ainda que n\u00e3o tenha adquirido o t\u00edtulo na Universidade de Ros\u00e1rio, na Argentina, como",
            "url": "https://educacao.uol.com.br/noticias/2020/06/29/decotelli-nega-plagio-no-mestrado-explica-doutorado-e-diz-sou-ministro.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/35/2020/06/25/21fev2019---carlos-alberto-decotelli-em-sua-cerimonia-de-posse-como-presidente-do-fnde-hoje-ele-e-ministro-da-educacao-1593115455645_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-29T22:26:23Z",
            "content": "O ministro da Educa\u00e7\u00e3o, Carlos Alberto Decotelli, negou hoje as acusa\u00e7\u00f5es de pl\u00e1gio sobre sua disserta\u00e7\u00e3o de mestrado, explicou por que se apresentou como doutor \u2014 ainda que n\u00e3o tenha adquirido o t\u00edt\u2026 [+3740 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Ratinho Junior descarta lockdown e convoca reuni\u00e3o para anunciar novas medidas restritivas nas cidades mais atingidas pelo novo coronav\u00edrus - G1",
            "description": "Discuss\u00e3o est\u00e1 marcada para a manh\u00e3 de ter\u00e7a-feira (30) e deve ocorrer por videoconfer\u00eancia; Paran\u00e1 registra 600 mortes e tem 21.089 casos confirmados, conforme a Sesa.",
            "url": "https://g1.globo.com/pr/parana/noticia/2020/06/29/ratinho-junior-convoca-reuniao-e-deve-anunciar-novas-medidas-restritivas-nas-cidades-mais-atingidas-pelo-novo-coronavirus.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/57ug9g2COuXVc-m9XabneKKAlMo=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/M/x/P7NCYERZA9ZtpuqqK87Q/governador-ratinho-junior-.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-29T22:23:00Z",
            "content": "O governador do Paran\u00e1, Ratinho Junior (PSD) far\u00e1 uma reuni\u00e3o na manh\u00e3 de ter\u00e7a-feira (30) para anunciar novas medidas restritivas nas cidades mais atingidas pelo novo coronav\u00edrus. Veja quais s\u00e3o as \u2026 [+2444 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Transfer\u00eancia para Juventus torna Arthur terceiro brasileiro mais caro da hist\u00f3ria; veja ranking - globoesporte.com",
            "description": "Volante fica atr\u00e1s apenas de Neymar e Philippe Coutinho e \u00e9 o 27\u00ba na lista geral",
            "url": "https://globoesporte.globo.com/futebol/futebol-internacional/noticia/transferencia-para-juventus-torna-arthur-terceiro-brasileiro-mais-caro-da-historia-veja-ranking.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/SSmdHnJrzxJV7bJLbAOFZzDFdQE=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_bc8228b6673f488aa253bbcb03c80ec5/internal_photos/bs/2020/p/3/5tkBi8Qza4rShWBAe2GA/carrossel-arthur.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-29T22:16:00Z",
            "content": "Neymar, Coutinho e agora Arthur. Esse \u00e9 o novo Top-3 dos jogadores brasileiros mais caros da hist\u00f3ria. A transfer\u00eancia do volante do Barcelona para a Juventus o deixou \u00e0 frente de Kak\u00e1, atr\u00e1s apenas \u2026 [+3093 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "BBC News"
            },
            "author": "https://www.facebook.com/bbcnews",
            "title": "Por que Brasil j\u00e1 pode ter atingido 'fundo do po\u00e7o' da recess\u00e3o - e o que isso significa - BBC News Brasil",
            "description": "Dados sinalizam que abril foi o pior m\u00eas da crise atual, mas velocidade da retomada \u00e9 uma inc\u00f3gnita \u2014 e, para economista que pesquisa ciclos econ\u00f4micos brasileiros, indica que 'podemos ficar no po\u00e7o por algum tempo'.",
            "url": "https://www.bbc.com/portuguese/brasil-53226917",
            "urlToImage": "https://ichef.bbci.co.uk/news/1024/branded_portuguese/606D/production/_113158642_imagem1.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-29T22:11:44Z",
            "content": "Direito de imagemGetty ImagesImage caption\r\n Dados sinalizam que abril foi o pior m\u00eas da crise atual\r\nTr\u00eas anos depois de passar pela pior crise econ\u00f4mica de sua hist\u00f3ria, o Brasil entrou em recess\u00e3o\u2026 [+6241 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Canaltech.com.br"
            },
            "author": "Reda\u00e7\u00e3o",
            "title": "OFERTA DO ANO | Galaxy S20 e S20+ com TV 32\" e rel\u00f3gio Watch Active 2 de brinde! - Canaltech",
            "description": "Promo\u00e7\u00e3o do Magalu tem celular topo de linha da Samsung com smart TV e smartwatch de presente; \u00e9 a sua chance de comprar seu novo Galaxy S20 na pechincha do ano, s\u00e3o R$ 2866 em brindes para quem garantir a oferta hoje!",
            "url": "https://canaltech.com.br/smartphone/oferta-do-ano-galaxy-s20-e-s20-com-tv-32-e-relogio-watch-active-2-de-brinde-167177/",
            "urlToImage": "https://timeline.canaltech.com.br/351992.700/oferta-do-ano-galaxy-s20-e-s20-com-tv-32-e-relogio-watch-active-2-de-brinde-167177.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-29T22:10:30Z",
            "content": "*IMPORTANTE: fique atento \u00e0 data de publica\u00e7\u00e3o desta mat\u00e9ria, pois todos os pre\u00e7os e promo\u00e7\u00f5es est\u00e3o sujeitos \u00e0 disponibilidade de estoque e dura\u00e7\u00e3o da oferta, que tem tempo limitado. Altera\u00e7\u00f5es de p\u2026 [+8149 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Jornalcontabil.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "FGTS: Saldo de 1999 a 2013 pode ter corre\u00e7\u00e3o de 48% a 88%. - Jornal Cont\u00e1bil",
            "description": "\u00c9 poss\u00edvel que o dinheiro que os trabalhadores t\u00eam depositado na conta do FGTS seja de maior valor do que o imaginado.",
            "url": "https://www.jornalcontabil.com.br/fgts-saldo-de-pode-ter-correcao/",
            "urlToImage": "https://www.jornalcontabil.com.br/wp-content/uploads/2016/10/FGTS-1024x630.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-29T22:01:00Z",
            "content": "\u00c9 poss\u00edvel que o dinheiro que os trabalhadores t\u00eam depositado na conta do FGTS seja de maior valor do que o imaginado.\r\nSegundo advogados especialistas, o saldo do FGTS de 1999 \u00e0 2013 pode ter corre\u00e7\u2026 [+1995 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": "Aguirre Talento",
            "title": "Em seu primeiro depoimento, Queiroz diz \u00e0 PF que desconhece vazamento de investiga\u00e7\u00e3o para Fl\u00e1vio Bolsonaro - Jornal O Globo",
            "description": "Ex-assessor foi ouvido como testemunha e disse que pediu demiss\u00e3o do cargo na Alerj por vontade pr\u00f3pria",
            "url": "https://oglobo.globo.com/brasil/em-seu-primeiro-depoimento-queiroz-diz-pf-que-desconhece-vazamento-de-investigacao-para-flavio-bolsonaro-1-24505925",
            "urlToImage": "https://ogimg.infoglobo.com.br/in/24501968-e90-7c3/FT1086A/652/WhatsApp-Image-2020-06-26-at-17.45.44.jpeg.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-29T21:49:00Z",
            "content": "BRAS\u00cdLIA Em seu primeiro depoimento prestado desde que se tornou piv\u00f4 das investiga\u00e7\u00f5es envolvendo o senador Fl\u00e1vio Bolsonaro (Republicanos-RJ), o ex-assessor Fabr\u00edcio Queiroz afirmou nesta segunda-f\u2026 [+3238 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Jornalcontabil.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "IR 2020: Veja se sua declara\u00e7\u00e3o caiu na malha fina, saiba como resolver - Jornal Cont\u00e1bil",
            "description": "\u00c9 preciso ficar atento no site da Receita Federal, para saber quando sair\u00e1 a sua restitui\u00e7\u00e3o, quanto para saber se voc\u00ea caiu na malha fina.",
            "url": "https://www.jornalcontabil.com.br/ir-2020-veja-se-sua-declaracao-caiu-na-malha-fina/",
            "urlToImage": "https://www.jornalcontabil.com.br/wp-content/uploads/2020/02/imposto-de-renda-2020.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-29T21:38:00Z",
            "content": "A rela\u00e7\u00e3o com a Receita Federal n\u00e3o termina a\u00ed. Depois de enviada a sua declara\u00e7\u00e3o, \u00e9 importante acompanhar regularmente como anda o processo da declara\u00e7\u00e3o.\r\n\u00c9 preciso ficar atento no site da Receita\u2026 [+4254 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "D\u00c9BORA LIMA",
            "title": "Totalmente Demais: Arthur se revolta ao ver que Germano dormiu com Carolina - Not\u00edcias da TV",
            "description": "Arthur (Fabio Assun\u00e7\u00e3o) n\u00e3o gostar\u00e1 nada de saber que Carolina (Juliana Paes) e Germano (Humberto Martins) passaram uma noite juntos em Totalmente Demais. O dono da Excalibur flagrar\u00e1 a jornalista e o empres\u00e1rio juntos no apartamento dela. Dominado pelo ci\u00fame\u2026",
            "url": "https://noticiasdatv.uol.com.br/noticia/novelas/totalmente-demais-arthur-se-revolta-ao-ver-que-germano-dormiu-com-carolina-38571",
            "urlToImage": "https://noticiasdatv.uol.com.br/media/_versions/artigos/arthur-fabio-assuncao-totalmente-demais-reproducao-tv-globo-min_KN9WNe9_fixed_big.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-29T21:06:34Z",
            "content": "Arthur (Fabio Assun\u00e7\u00e3o) n\u00e3o gostar\u00e1 nada de saber que Carolina (Juliana Paes) e Germano (Humberto Martins) passaram uma noite juntos em\u00a0Totalmente Demais. O dono da Excalibur flagrar\u00e1 o empres\u00e1rio be\u2026 [+2093 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Otempo.com.br"
            },
            "author": "Da reda\u00e7\u00e3o",
            "title": "Ex-BBB Ivy Moraes quebra quarentena para ir a festa clandestina em Goi\u00e1s - O Tempo",
            "description": "Al\u00e9m de Ivy Moraes, a ex-BBB Anamara e o m\u00fasico Bruno, da dupla com Marrone, estavam no evento",
            "url": "https://www.otempo.com.br/diversao/ex-bbb-ivy-moraes-quebra-quarentena-para-ir-a-festa-clandestina-em-goias-1.2354684",
            "urlToImage": "https://www.otempo.com.br/image/contentid/policy:1.2354687:1593462784/ivy-festa-goias.jpg?f=3x2&w=620&$p$f$w=7fcea78",
            "publishedAt": "2020-06-29T21:06:32Z",
            "content": "Ivy Moraes, mineira que passou pelo Big Brother Brasil 20, da Globo, foi fotografada em uma festa, no \u00faltimo s\u00e1bado (27), na cidade de Caldas Novas, em Goi\u00e1s. Al\u00e9m dela, estavam no evento a modelo Al\u2026 [+1165 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Felipe Neto reafirma promessa contra v\u00eddeos impr\u00f3prios e explica os antigos - UOL",
            "description": "Felipe Neto reafirmou hoje uma promessa que j\u00e1 fez algumas vezes ao longo dos \u00faltimos anos em seu canal do YouTube: evitar que ele e sua equipe produzam conte\u00fado impr\u00f3prio para crian\u00e7as. Segundo o empres\u00e1rio, a divulga\u00e7\u00e3o de v\u00eddeos antigos dele e do irm\u00e3o",
            "url": "https://tvefamosos.uol.com.br/noticias/redacao/2020/06/29/felipe-neto-reafirma-promessa-contra-videos-improprios-e-explica-os-antigos.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/entretenimento/ad/2020/06/29/o-youtuber-felipe-neto-1593464016028_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-29T21:00:08Z",
            "content": "Felipe Neto reafirmou hoje uma promessa que j\u00e1 fez algumas vezes ao longo dos \u00faltimos anos em seu canal do YouTube: evitar que ele e sua equipe produzam conte\u00fado impr\u00f3prio para crian\u00e7as. Segundo o em\u2026 [+4546 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Novo v\u00edrus da gripe com 'potencial pand\u00eamico' \u00e9 encontrado na China - G1",
            "description": "Parece ser capaz de infectar pessoas, embora os porcos sejam os hospedeiros, dizem os especialistas.",
            "url": "https://g1.globo.com/ciencia-e-saude/noticia/2020/06/29/novo-virus-da-gripe-com-potencial-pandemico-e-encontrado-na-china.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/idpxjK0JgZn5q3L902lyN2PuQkk=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/3/2/wUHeaXSoGFj8lPPWZCwQ/113157156-gettyimages-1151096351.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-29T20:49:00Z",
            "content": "Uma nova cepa do v\u00edrus da gripe com potencial de causar uma pandemia foi identificada na China, segundo um novo estudo. Essa linhagem surgiu recentemente e tem os porcos como hospedeiros, mas pode in\u2026 [+2953 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Meiobit.com"
            },
            "author": "https://www.facebook.com/doriprata",
            "title": "Para engenheiro da Epic Games, PS5 \u00e9 uma obra-prima - Meio Bit",
            "description": "Empolgado com o PS5, um dos pais da demo da Unreal Engine 5 diz que o console ser\u00e1 revolucion\u00e1rio e o classifica como \"obra-prima do design de sistemas\"",
            "url": "https://meiobit.com/421184/para-engenheiro-da-epic-games-ps5-e-uma-obra-prima/",
            "urlToImage": "https://meiobit.com/wp-content/uploads/2020/06/20200629ps5.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-29T20:41:51Z",
            "content": "J\u00c3\u00a1 conhece a nova extens\u00c3\u00a3o do Meio Bit? Baixe Agora\r\nAinda faltam alguns meses para a nona gera\u00c3\u00a7\u00c3\u00a3o de consoles ter in\u00c3\u00adcio, mas podemos dizer que, ao menos nos bastidores, a guerra entre o Xbox S\u2026 [+3439 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "R7.com"
            },
            "author": "R7.com",
            "title": "Bandeira de Mello e mais seis. Denunciados pelo inc\u00eandio no Ninho - R7",
            "description": "Ex-presidente do Fla e mais seis pessoas acabaram sendo responsabilizados pelo inc\u00eandio que matou dez garotos. A acusa\u00e7\u00e3o \u00e9 de inc\u00eandio culposo",
            "url": "https://esportes.r7.com/prisma/cosme-rimoli/bandeira-de-mello-e-mais-seis-denunciados-pelo-incendio-no-ninho-29062020",
            "urlToImage": "https://img.r7.com/images/bandeira-de-mello-29062020173610134?dimensions=600x315&crop_position=c",
            "publishedAt": "2020-06-29T20:39:00Z",
            "content": "S\u00e3o Paulo, Brasil\r\nLevou um ano e quatro meses.\r\nMas finalmente, o Minist\u00e9rio P\u00fablico do Rio de Janeiro decidiu.\r\nE optou por processo criminal a den\u00fancia de sete pessoas pelo tr\u00e1gico inc\u00eandio no dor\u2026 [+2785 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Istoe.com.br"
            },
            "author": "Da Reda\u00e7\u00e3o",
            "title": "Namorada de Dudu faz BO contra ex-mulher do jogador - ISTO\u00c9 Independente - Istoe",
            "description": "A pol\u00eamica com Dudu, jogador do Palmeiras, est\u00e1 longe de acabar. A namorada dele, Paula Caroline Campos e Silva, afirmou que a ex-mulher do jogador, Mallu Ohanna, a amea\u00e7ou. Paula registrou um boletim de ocorr\u00eancia 9\u00aa Delegacia de Defesa da Mulher (DDM) depoi\u2026",
            "url": "https://istoe.com.br/namorada-de-dudu-faz-b-o-contra-ex-mulher-do-jogador/",
            "urlToImage": "https://cdn-istoe-ssl.akamaized.net/wp-content/uploads/sites/14/2020/06/mallu-e-dudu-1.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-29T20:31:00Z",
            "content": "A pol\u00eamica com Dudu, jogador do Palmeiras, est\u00e1 longe de acabar. A namorada dele, Paula Caroline Campos e Silva, afirmou que a ex-mulher do jogador, Mallu Ohanna, a amea\u00e7ou. Paula registrou um boleti\u2026 [+1193 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Pol\u00edcia Civil abre procedimento para apurar fatos de acidente do volante Henrique, do Cruzeiro - globoesporte.com",
            "description": "Acidente automobil\u00edstico ocorreu na \u00faltima sexta, e jogador ficou internado at\u00e9 a manh\u00e3 desta segunda; de acordo com Pol\u00edcia, causas ainda n\u00e3o foram identificadas",
            "url": "https://globoesporte.globo.com/futebol/times/cruzeiro/noticia/policia-civil-abre-procedimento-para-apurar-fatos-de-acidente-do-volante-henrique-do-cruzeiro.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/owhBZ9DH1jEE-VJ3fhmZbJ_E6HU=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_bc8228b6673f488aa253bbcb03c80ec5/internal_photos/bs/2020/n/R/QGy0LzQwO5CLGJhyqtsQ/f8993776-0bfd-47df-9b51-18ebe2681f08.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-29T20:29:00Z",
            "content": "O acidente em que o volante Henrique se envolveu, na noite da \u00faltima sexta-feira, ser\u00e1 investigado pela Pol\u00edcia Civil de Minas Gerais. A delegacia de Brumadinho informou que abriu procedimento para a\u2026 [+1991 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Adidas e Ford entram para o boicote de publicidade nas redes sociais - UOL",
            "description": "Adidas e Ford s\u00e3o mais duas multinacionais que anunciaram hoje que entrar\u00e3o para o boicote de publicidade em redes sociais. A Adidas informou que deixar\u00e1 de anunciar no Facebook e no Instagram durante o m\u00eas de julho. A orienta\u00e7\u00e3o vale para todas as marcas",
            "url": "https://economia.uol.com.br/noticias/redacao/2020/06/29/adidas-e-ford-entram-para-o-boicote-de-anuncios-nas-redes-sociais.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/ef/2020/01/06/logo-do-facebook-1578312084691_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-29T20:22:34Z",
            "content": "Adidas e Ford s\u00e3o mais duas multinacionais que anunciaram hoje que entrar\u00e3o para o boicote de publicidade em redes sociais. \r\nA Adidas informou que deixar\u00e1 de anunciar no Facebook e no Instagram dura\u2026 [+2116 chars]"
        }
    ]
}