{
    "status": "ok",
    "totalResults": 34,
    "articles": [
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Alexandre de Moraes decide que extremista Sara Giromini pode deixar pris\u00e3o com tornozeleira eletr\u00f4nica - G1",
            "description": "Apontada como chefe de grupo de apoiadores do presidente Jair Bolsonaro, ela est\u00e1 presa desde 15 de junho. Sara Giromini \u00e9 investigada em inqu\u00e9rito que apura organiza\u00e7\u00e3o de atos antidemocr\u00e1ticos.",
            "url": "https://g1.globo.com/df/distrito-federal/noticia/2020/06/24/alexandre-moraes-decide-que-extremista-sara-giromini-pode-deixar-prisao-com-tornozeleira-eletronica.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/g6Q55_B8xaClE1qD7VunNcY1Ghk=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/P/s/BfYdiCTHSBUH7iCMoBRg/sara-giromini.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-24T19:59:00Z",
            "content": "O ministro Alexandre de Moraes, do Supremo Tribunal Federal (STF), decidiu nesta quarta-feira (24) que a extremista Sara Giromini pode deixar a pris\u00e3o, mas ser\u00e1 monitorada com tornozeleira eletr\u00f4nica\u2026 [+4719 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Cruzeiro oficializa retorno de volante Henrique - globoesporte.com",
            "description": "Volante de 35 anos se despediu dos companheiros no Fluminense ap\u00f3s o treino desta manh\u00e3 e \u00e9 aguardado nos pr\u00f3ximos dias em Belo Horizonte",
            "url": "https://globoesporte.globo.com/futebol/noticia/cruzeiro-oficializa-retorno-de-volante-henrique.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/uGm-e0Vxac7a5SBJPXFtM4gDnUs=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s.glbimg.com/es/ge/f/original/2019/01/31/henrique-cruzeiro_2.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-24T19:57:00Z",
            "content": "Seis meses depois de ser emprestado ao Fluminense, o volante Henrique est\u00e1 de volta oficialmente ao Cruzeiro. O clube mineiro confirmou o retorno do jogador no fim da tarde desta sexta-feira. Ele est\u2026 [+2625 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Oantagonista.com"
            },
            "author": "Reda\u00e7\u00e3o O Antagonista",
            "title": "Ita\u00fa abre guerra contra a s\u00f3cia XP, com comercial agressivo -- e fundador da XP responde - O Antagonista",
            "description": "O Ita\u00fa abriu guerra contra a sua s\u00f3cia, a XP, com \u00a0a veicula\u00e7\u00e3o de um comercial agressivo no qual ataca, sem citar nomes, as corretoras que t\u00eam agentes aut\u00f4nomos para vender produtos financeiros -- justamente o modelo da empresa fundada por Guilherme Benchimo\u2026",
            "url": "https://www.oantagonista.com/economia/itau-abre-guerra-contra-a-socia-xp-com-comercial-agressivo-e-fundador-da-xp-responde/",
            "urlToImage": "https://cdn.oantagonista.net/uploads/2019/11/itau-1024x768.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-24T19:42:52Z",
            "content": "O Ita\u00fa abriu guerra contra a sua s\u00f3cia, a XP, com \u00a0a veicula\u00e7\u00e3o de um comercial no qual ataca, sem citar nomes, as corretoras que t\u00eam agentes aut\u00f4nomos para vender produtos financeiros justamente o m\u2026 [+3735 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Istoe.com.br"
            },
            "author": "Ag\u00eancia Brasil",
            "title": "Aulas presenciais em SP voltam a partir de 8 de setembro - Istoe",
            "description": "O governador de S\u00e3o Paulo, Jo\u00e3o Doria, anunciou hoje (24) que as aulas presenciais na rede de ensino do estado voltar\u00e3o a partir de 8 de setembro, em sistema de rod\u00edzio. Segundo Doria, a medida afeta 13,3 milh\u00f5es de alunos tanto da rede p\u00fablica quanto da rede\u2026",
            "url": "https://istoe.com.br/aulas-presenciais-em-sp-voltam-a-partir-de-8-de-setembro/",
            "urlToImage": "https://cdn-istoe-ssl.akamaized.net/wp-content/uploads/sites/14/2018/05/escola.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-24T18:51:00Z",
            "content": "O governador de S\u00e3o Paulo, Jo\u00e3o Doria, anunciou hoje (24) que as aulas presenciais na rede de ensino do estado voltar\u00e3o a partir de 8 de setembro, em sistema de rod\u00edzio. Segundo Doria, a medida afeta\u2026 [+6665 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Superesportes.com.br"
            },
            "author": "Superesportes, Superesportes",
            "title": "Milton Neves diz que Atl\u00e9tico vai parar ascens\u00e3o do Flamengo: '\u00daltimos meses de reinado' - Superesportes",
            "description": "Jornalista elogiou a contrata\u00e7\u00e3o do t\u00e9cnico Jorge Sampaoli e dos refor\u00e7os para a sequ\u00eancia do ano",
            "url": "https://www.mg.superesportes.com.br/app/noticias/esporte-na-tv/2020/06/24/noticia_esporte_na_tv,3852019/milton-neves-diz-que-atletico-vai-parar-ascensao-do-flamengo.shtml",
            "urlToImage": "https://i.superesportes.com.br/kKiL81TAc67OonIWGU0QVj0l0Yk=/smart/imgsapp.mg.superesportes.com.br/app/noticia_126420360808/2020/06/24/3852019/20200624153425256792u.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-24T18:21:00Z",
            "content": "ESPORTE NA TV\r\nJornalista elogiou a contrata\u00e7\u00e3o do t\u00e9cnico Jorge Sampaoli e dos refor\u00e7os para a sequ\u00eancia do ano \r\nEm seu blog no UOL Esporte, o comentarista ainda elogiou a contrata\u00e7\u00e3o do t\u00e9cnico Jo\u2026 [+1472 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "RS: nuvem de gafanhotos gera apreens\u00e3o e agrot\u00f3xicos s\u00e3o considerados - UOL",
            "description": "O governo do Rio Grande do Sul afirmou hoje que os agricultores est\u00e3o apreensivos com a poss\u00edvel chegada de uma nuvem com milh\u00f5es de gafanhotos proveniente da Argentina. A administra\u00e7\u00e3o local afirma que est\u00e1 elaborando um plano de conting\u00eancia e estuda a",
            "url": "https://economia.uol.com.br/noticias/redacao/2020/06/24/rs-nuvem-de-gafanhotos-gera-apreensao-e-agrotoxicos-sao-considerados.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/d8/2020/06/24/avanco-de-uma-nuvem-de-gafanhotos-poe-as-autoridades-argentinas-em-alerta-de-acordo-com-o-servico-nacional-de-saude-e-qualidade-agroalimentar-senasa-a-regiao-classificada-como-perigo-fica-na-1593010262764_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-24T18:13:43Z",
            "content": "O governo do Rio Grande do Sul afirmou hoje que os agricultores est\u00e3o apreensivos com a poss\u00edvel chegada de uma nuvem com milh\u00f5es de gafanhotos proveniente da Argentina. A administra\u00e7\u00e3o local afirma \u2026 [+2123 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "EL PA\u00cdS"
            },
            "author": "Llu\u00eds Pellicer, Luc\u00eda Abell\u00e1n",
            "title": "UE prepara lista de pa\u00edses para reabrir fronteiras e Brasil deve ser exclu\u00eddo - EL PA\u00cdS Brasil",
            "description": "EUA e R\u00fassia tamb\u00e9m n\u00e3o cumpririam os crit\u00e9rios exigidos pelo bloco comunit\u00e1rio",
            "url": "https://brasil.elpais.com/internacional/2020-06-24/ue-prepara-lista-de-paises-para-reabrir-fronteiras-e-brasil-deve-ser-excluido.html",
            "urlToImage": "https://imagens.brasil.elpais.com/resizer/c_0MUV0KsK1iuW89eH0mrdA5g_s=/1000x0/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/prisa/KPI4JEBOWNE6DIELOZKSZH6PNY.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-24T18:08:49Z",
            "content": "A Uni\u00e3o Europeia est\u00e1 concluindo uma lista de pa\u00edses considerados suficientemente seguros para que seus cidad\u00e3os possam viajar para o bloco comunit\u00e1rio a partir de 1\u00ba de julho. Segundo fontes diplom\u00e1\u2026 [+4253 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "R7.com"
            },
            "author": "R7.com",
            "title": "IBGE: Quase 10 milh\u00f5es ficaram sem sal\u00e1rio devido \u00e0 pandemia em maio - R7",
            "description": "Segundo a Pnad Covid-19, divulgada pelo instituto hoje, o total de desempregados foi de 10,1 milh\u00f5es e a taxa de desocupa\u00e7\u00e3o chegou a 10,7%",
            "url": "https://noticias.r7.com/economia/ibge-quase-10-milhoes-ficaram-sem-salario-devido-a-pandemia-em-maio-24062020",
            "urlToImage": "https://img.r7.com/images/ae-carteira-de-trabalho-27052020110800902?dimensions=600x315&crop_position=c",
            "publishedAt": "2020-06-24T17:57:00Z",
            "content": "O Brasil tem 84,4 milh\u00f5es de trabalhadores ocupados e, destes, cerca de 19 milh\u00f5es (22,5%) estavam afastados do trabalho\u00a0em maio, durante a pandemia de coronav\u00edrus.\r\nDentre esses brasileiros distante\u2026 [+3803 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Nova linhagem do v\u00edrus da zika est\u00e1 em circula\u00e7\u00e3o no Brasil e pode originar epidemia, diz estudo - G1",
            "description": "Cientistas detectaram, em 2019, sequ\u00eancias gen\u00e9ticas de uma linhagem africana do v\u00edrus. Como ela nunca havia circulado no pa\u00eds, maior parte da popula\u00e7\u00e3o n\u00e3o tem anticorpos para combat\u00ea-la.",
            "url": "https://g1.globo.com/ciencia-e-saude/noticia/2020/06/24/nova-linhagem-do-virus-da-zika-esta-em-circulacao-no-brasil-e-pode-originar-epidemia-diz-estudo.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/qxDVAY0i4yJQXpyKRnqj0KnrC-M=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s04.video.glbimg.com/x720/8648427.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-24T17:46:00Z",
            "content": "Uma nova linhagem do v\u00edrus da zika est\u00e1 em circula\u00e7\u00e3o no Brasil, segundo pesquisadores do Centro de Integra\u00e7\u00e3o de Dados e Conhecimentos para Sa\u00fade (Cidacs), da Fiocruz Bahia. Por meio de uma ferramen\u2026 [+1969 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Tereza Cristina debocha de inc\u00eandio e leva banho de \u00e1gua fria de Griselda - gshow",
            "description": "Vil\u00e3 mandou Ferdinand destruir casa da vizinha em 'Fina Estampa'",
            "url": "https://gshow.globo.com/novelas/fina-estampa/vem-por-ai/noticia/tereza-cristina-debocha-de-incendio-e-leva-banho-de-agua-fria-de-griselda.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/_jXDKaaLAmVDWrHmOjKnF3CFApE=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_e84042ef78cb4708aeebdf1c68c6cbd6/internal_photos/bs/2020/Q/s/gQg47oSSyqBg1CYalGuQ/griselda-lilia-cabral-tereza-cristina-torloni-fina-estampa-globo.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-24T17:19:00Z",
            "content": "Tereza Cristina (Christiane Torloni) mandou incendiar a casa de Griselda (Lilia Cabral) em Fina Estampa. Ap\u00f3s ver o plano ser executado com sucesso, a vil\u00e3 n\u00e3o se d\u00e1 por satisfeita e resolve ver o es\u2026 [+1714 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": "Leandro Prazeres e Victor Farias",
            "title": "Associa\u00e7\u00e3o de funcion\u00e1rios do Banco Mundial pede suspens\u00e3o da nomea\u00e7\u00e3o de Weintraub - Jornal O Globo",
            "description": "Entidade menciona o fato do ex-ministro ter sugerido a pris\u00e3o de ministros do Supremo Tribunal Federal e de ter feito pronunciamentos p\u00fablicos contr\u00e1rios aos direitos de minorias",
            "url": "https://oglobo.globo.com/brasil/associacao-de-funcionarios-do-banco-mundial-pede-suspensao-da-nomeacao-de-weintraub-1-24496267",
            "urlToImage": "https://ogimg.infoglobo.com.br/in/24486279-f74-43a/FT1086A/652/aaaa.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-24T17:18:00Z",
            "content": "BRAS\u00cdLIA A associa\u00e7\u00e3o dos funcion\u00e1rios do Banco Mundial (Bird) enviou uma carta nesta quarta-feira ao comit\u00ea de \u00e9tica da institui\u00e7\u00e3o contr\u00e1ria \u00e0 nomea\u00e7\u00e3o do ex-ministro da Educa\u00e7\u00e3o Abraham Weintraub \u2026 [+2402 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Istoe.com.br"
            },
            "author": "Da Reda\u00e7\u00e3o",
            "title": "Xuxa fala sobre rela\u00e7\u00e3o com Jo\u00e3o de Deus: \"A gente n\u00e3o pode ser grata por um monstro\" - Istoe",
            "description": "Em um relato para \u00e0 s\u00e9rie documental \u2018Em Nome de Deus\u2019, do Globoplay, a apresentadora Xuxa Meneghel falou sobre a sua rela\u00e7\u00e3o com o m\u00e9dium Jo\u00e3o de Deus, que est\u00e1 sendo acusado de abuso e viol\u00eancia contra v\u00e1rias mulheres. Ela procurou ele para o tratamento da \u2026",
            "url": "https://istoe.com.br/xuxa-fala-sobre-relacao-com-joao-de-deus-a-gente-nao-pode-ser-grata-por-um-monstro/",
            "urlToImage": "https://cdn-istoe-ssl.akamaized.net/wp-content/uploads/sites/14/2019/10/xuxa-meneghel.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-24T17:09:00Z",
            "content": "Em um relato para \u00e0 s\u00e9rie documental \u2018Em Nome de Deus\u2019, do Globoplay, a apresentadora Xuxa Meneghel falou sobre a sua rela\u00e7\u00e3o com o m\u00e9dium Jo\u00e3o de Deus, que est\u00e1 sendo acusado de abuso e viol\u00eancia co\u2026 [+997 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "YouTube"
            },
            "author": null,
            "title": "Dudu \u00e9 acusado de AGREDIR ex-esposa, e Vampeta diz: \"Quando tem filho, dinheiro...\" - Jovem Pan Esportes",
            "description": "Dudu, do Palmeiras, foi acusado de agredir a ex-esposa. Veja o que Vampeta comentou sobre o caso e sobre o v\u00eddeo da briga que foi divulgado. Link do v\u00eddeo: h...",
            "url": "https://www.youtube.com/watch?v=jMNvnZDz5vI",
            "urlToImage": "https://i.ytimg.com/vi/jMNvnZDz5vI/maxresdefault.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-24T16:59:58Z",
            "content": "Dudu, do Palmeiras, foi acusado de agredir a ex-esposa. Veja o que Vampeta comentou sobre o caso e sobre o v\u00eddeo da briga que foi divulgado. \r\nLink do v\u00eddeo: https://youtu.be/jMNvnZDz5vI\r\n#JovemPan#E\u2026 [+284 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Cresce preocupa\u00e7\u00e3o de investidores com poss\u00edvel vit\u00f3ria de Biden nos EUA - Valor Econ\u00f4mico",
            "description": "Temas como aumento de impostos, maior regula\u00e7\u00e3o e interven\u00e7\u00e3o em setores como sa\u00fade s\u00e3o vistos como desfavor\u00e1veis ao mercado na pauta democrata",
            "url": "https://valor.globo.com/financas/noticia/2020/06/24/cresce-preocupacao-de-investidores-com-possivel-vitoria-de-biden-nos-eua.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/ui9U6MkXeVRppGHbJNkR0-udNpI=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2020/y/r/Umz4H0RpmIrCRm1iFFMA/d139bcd2a84645c5afddb4f28ab34227-e3dfc.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-24T16:39:45Z",
            "content": "Enquanto os temores relacionados a uma segunda onda de infec\u00e7\u00f5es pelo novo coronav\u00edrus continuam no radar, os rumos da pol\u00edtica americana j\u00e1 se tornaram a principal preocupa\u00e7\u00e3o dos investidores insti\u2026 [+277 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Canaltech.com.br"
            },
            "author": "Luciana Zaramela",
            "title": "Dexametasona: o que voc\u00ea precisa saber sobre ela e por que n\u00e3o se automedicar - Canaltech",
            "description": "Um corticoide t\u00e3o comum e amplamente dispon\u00edvel nas farm\u00e1cias brasileiras parece ser a droga da vez, capaz de reduzir a mortalidade em pacientes com COVID-19. O que dizem os especialistas sobre seu uso?",
            "url": "https://canaltech.com.br/saude/dexametasona-o-que-voce-precisa-saber-sobre-ela-e-por-que-nao-se-automedicar-166888/",
            "urlToImage": "https://timeline.canaltech.com.br/351691.700/dexametasona-o-que-voce-precisa-saber-sobre-ela-e-por-que-nao-se-automedicar-166888.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-24T16:05:04Z",
            "content": "Ap\u00f3s o an\u00fancio da \u00faltima semana, em que a Universidade de Oxford ter conseguido, em um estudo, reduzir a mortalidade por COVID-19 nos pacientes participantes em 33%, uma movimenta\u00e7\u00e3o positivista ao r\u2026 [+11114 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "'Ficar preso em casa n\u00e3o \u00e9 nada agrad\u00e1vel. Mas isso transforma as pessoas', diz Ary Fontoura sobre quarentena como 'influencer' - G1",
            "description": "Ator de 87 anos conversou com Bom Dia SP sobre postagens nas redes sociais e sua rotina no isolamento devido ao coronav\u00edrus. 'As pessoas sempre acham que atores s\u00e3o intranspon\u00edveis', falou ele \u00e0 TV Globo.",
            "url": "https://g1.globo.com/sp/sao-paulo/noticia/2020/06/24/ficar-preso-em-casa-nao-e-nada-agradavel-mas-isso-transforma-as-pessoas-diz-ary-fontoura-sobre-quarentena-como-influencer.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/cZqW8AQssOcyx22qz6hKzlB6IbA=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s03.video.glbimg.com/x720/8647606.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-24T15:32:00Z",
            "content": "O ator Ary Fontoura, de 87 anos, virou \"influencer\" nas redes sociais durante a pandemia de coronav\u00edrus, que provocou o isolamento social da popula\u00e7\u00e3o. Ao Bom Dia S\u00e3o Paulo desta quarta-feira (24), e\u2026 [+1453 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Ap\u00f3s rumores de briga, Gui Ara\u00fajo esclarece motivo pelo qual deixou a casa de Anitta: \u201cQuanta mentira!\u201d; Assista - Hugo Gloss",
            "description": "Gui Ara\u00fajo usou as redes sociais nessa ter\u00e7a-feira (23) para se manifestar sobre os rumores de que teria sa\u00eddo da casa de Anitta ap\u00f3s uma \u201ccrise no namoro\u201d. Atrav\u00e9s de uma s\u00e9rie de Stories no Instagram, o apresentador da MTV garantiu que seu relacionamento co\u2026",
            "url": "https://hugogloss.uol.com.br/famosos/baphos/apos-rumores-de-briga-gui-araujo-esclarece-motivo-pelo-qual-deixou-a-casa-de-anitta-quanta-mentira-assista/",
            "urlToImage": "https://media.hugogloss.uol.com.br/uploads/2020/06/gui-araujo-anitta-esclarece-briga.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-24T15:09:05Z",
            "content": "Gui Ara\u00fajo usou as redes sociais nessa ter\u00e7a-feira (23) para se manifestar sobre os rumores de que teria sa\u00eddo da casa de Anitta ap\u00f3s uma \u201ccrise no namoro\u201d. Atrav\u00e9s de uma s\u00e9rie de Stories no Instagr\u2026 [+4344 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Voxel.com.br"
            },
            "author": "Vinicius Munhoz",
            "title": "Pok\u00e9mon Unite, 1\u00ba MOBA da franquia, \u00e9 anunciado e ganha gameplay - Tecmundo",
            "description": "Durante a revela\u00e7\u00e3o de hoje (24), a Pok\u00e9mon Company anunciou Pok\u00e9mon Unite, o primeiro jogo de estrat\u00e9gia em tempo real da franquia. para Nintendo Switch e mobile (Android e iOS). O t\u00edtulo est\u00e1 em desenvolvimento em conjunto com a Tencent e o TIMi Studios par\u2026",
            "url": "https://www.voxel.com.br//noticias/pokemon-unite-primeiro-moba-franquia-anunciado-ganha-gameplay_849187.htm",
            "urlToImage": "https://img.ibxk.com.br/2020/06/24/24100605809372.jpg?w=600",
            "publishedAt": "2020-06-24T14:47:00Z",
            "content": "Durante a revela\u00e7\u00e3o de hoje (24), a Pok\u00e9mon Company anunciou Pok\u00e9mon Unite, o primeiro jogo de estrat\u00e9gia em tempo real da franquia. para Nintendo Switch e mobile (Android e iOS). O t\u00edtulo est\u00e1 em de\u2026 [+1144 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Parcelamento de im\u00f3vel e mudan\u00e7a em declara\u00e7\u00e3o explicam suspeitas em inqu\u00e9rito contra Fl\u00e1vio Bolsonaro - Folha de S.Paulo",
            "description": "Senador declarou valor diferente do mesmo im\u00f3vel num intervalo de dois anos, e parcelamento explica diverg\u00eancias",
            "url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2020/06/parcelamento-de-imovel-e-mudanca-em-declaracao-explicam-suspeitas-em-inquerito-contra-flavio-bolsonaro.shtml",
            "urlToImage": "https://f.i.uol.com.br/fotografia/2020/03/11/15839814635e69a39723147_1583981463_3x2_rt.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-24T14:38:40Z",
            "content": "As suspeitas que geraram o inqu\u00e9rito eleitoral contra o senador Fl\u00e1vio Bolsonaro (Republicanos-RJ) t\u00eam como origem o financiamento feito pelo filho do presidente Jair Bolsonaro na aquisi\u00e7\u00e3o de um im\u00f3\u2026 [+6988 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Zema: MG tem 90% de chance de ter lockdown e PM vai abordar pessoas sem m\u00e1scara nas ruas - G1",
            "description": "'Poderemos ter o lockdown, sim, mas em determinadas regi\u00f5es aonde a incid\u00eancia est\u00e1 muito acima do que seria considerado adequado', diz. Em entrevista exclusiva, ele negou que exista subnotifica\u00e7\u00e3o de mortes no estado.",
            "url": "https://g1.globo.com/mg/minas-gerais/noticia/2020/06/24/pm-vai-abordar-pessoas-que-estiverem-sem-mascara-em-mg-a-partir-desta-quinta-diz-zema.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/KNPQsKBi_Y32zV_uS644H8Ih2mA=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/u/9/dQf2YlSfOw6yJqBJBCzg/otc20200511015.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-24T14:33:00Z",
            "content": "O governador Romeu Zema (Novo) disse, em entrevista exclusiva \u00e0 TV Globo, que o estado tem 90% de chance de adotar o lockdown e que a partir desta quinta-feira (25), a Pol\u00edcia Militar (PM) vai aborda\u2026 [+4279 chars]"
        }
    ]
}