{
    "status": "ok",
    "totalResults": 34,
    "articles": [
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Universidade nega que Decotelli tenha feito p\u00f3s-doutorado na Alemanha e ministro altera de novo o curr\u00edculo - G1",
            "description": "Curr\u00edculo do ministro da Educa\u00e7\u00e3o \u00e9 contestado por duas universidades. Nesta segunda, governo decidiu adiar posse para fazer 'checagem completa' nas informa\u00e7\u00f5es prestadas por  Carlos Alberto Decotelli da Silva.",
            "url": "https://g1.globo.com/educacao/noticia/2020/06/29/universidade-nega-que-decotelli-tenha-obtido-titulo-de-pos-doutorado-na-alemanha-e-novo-ministro-altera-curriculo.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/_rVEYWHbDm8RNJJmoQouHiCDTJg=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/1/B/S7hSEST2yVuLvbLlxeXQ/47022661874-03de7163b9-k.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-29T17:44:00Z",
            "content": "A Universidade de Wuppertal, na Alemanha, informou em nota enviada \u00e0 TV Globo nesta segunda-feira (29) que o novo ministro da Educa\u00e7\u00e3o, Carlos Alberto Decotelli da Silva, n\u00e3o obteve o t\u00edtulo de p\u00f3s-d\u2026 [+2484 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": "Aguirre Talento",
            "title": "Corregedora do MPF abre sindic\u00e2ncia para apurar conflito de auxiliar de Aras com Lava-Jato de Curitiba - Jornal O Globo",
            "description": "Of\u00edcio enviado pela for\u00e7a-tarefa da Lava-Jato de Curitiba apontou que subprocuradora Lindora Ara\u00fajo tentou copiar dados sigilosos de maneira informal",
            "url": "https://oglobo.globo.com/brasil/corregedora-do-mpf-abre-sindicancia-para-apurar-conflito-de-auxiliar-de-aras-com-lava-jato-de-curitiba-24505311",
            "urlToImage": "https://ogimg.infoglobo.com.br/in/24502738-252-5b9/FT1086A/652/WhatsApp-Image-2020-06-26-at-21.06.30.jpeg.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-29T17:06:00Z",
            "content": "BRAS\u00cdLIA A corregedora-geral do Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal, Elizeta Maria de Paiva Ramos, determinou a abertura de sindic\u00e2ncia para analisar os fatos descritos no of\u00edcio da for\u00e7a-tarefa da Lava-Jato \u2026 [+1881 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Istoe.com.br"
            },
            "author": "Da Reda\u00e7\u00e3o",
            "title": "Ex-mulher acusa Dudu do Palmeiras de forjar assinatura abrindo m\u00e3o da heran\u00e7a - Istoe",
            "description": "Parece que as pol\u00eamicas envolvendo a vida conjugal do jogador Dudu, do Palmeiras, e sua ex-mulher, Mallu Ohana, est\u00e3o longo de terminar. Ap\u00f3s uma troca de agress\u00f5es e brigas p\u00fablicas, agora, segundo a coluna de Leo Dias do site Metr\u00f3poles, Mallu est\u00e1 acusando\u2026",
            "url": "https://istoe.com.br/ex-mulher-acusa-dudu-do-palmeiras-de-forjar-assinatura-abrindo-mao-da-heranca-segundo-colunista/",
            "urlToImage": "https://cdn-istoe-ssl.akamaized.net/wp-content/uploads/sites/14/2020/06/mallu-e-dudu.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-29T17:03:00Z",
            "content": "Ainda de acordo com o ve\u00edculo, em fevereiro deste ano, ela entrou na Justi\u00e7a pedindo a separa\u00e7\u00e3o e, em meados de mar\u00e7o, a defesa do atleta apresentou o que seria um pacto antenupcial. No documento, q\u2026 [+750 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Tecmundo.com.br"
            },
            "author": "Ramalho Lima",
            "title": "Aux\u00edlio Emergencial: 3\u00aa parcela come\u00e7a a ser paga hoje - Tecmundo",
            "description": "Veja quem tem o saque da terceira parcela liberado a partir desta segunda-feira (29 de junho)",
            "url": "https://www.tecmundo.com.br/mercado/154642-auxilio-emergencial-3-parcela-comeca-paga.htm",
            "urlToImage": "https://img.ibxk.com.br/2020/06/29/29121756731051.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-29T16:16:00Z",
            "content": "Nesta segunda-feira (29), a Caixa Econ\u00f4mica libera o saque da terceira parcela do aux\u00edlio emergencial de R$ 600 para os benefici\u00e1rios do Bolsa Fam\u00edlia que t\u00eam o NIS (N\u00famero de Identifica\u00e7\u00e3o Social) t\u2026 [+1159 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": "O Globo e ag\u00eancias internacionais",
            "title": "Pandemia da Covid-19 est\u00e1 'longe de ter terminado', diz diretor-geral da OMS: 'O pior ainda est\u00e1 por vir' - Jornal O Globo",
            "description": "Total de infectados pelo novo coronav\u00edrus no mundo passa de 10 milh\u00f5es; mais de 500 mil pessoas morreram, segundo levantamento da Universidade Johns Hopkins",
            "url": "https://oglobo.globo.com/mundo/pandemia-da-covid-19-esta-longe-de-ter-terminado-diz-diretor-geral-da-oms-pior-ainda-esta-por-vir-24505218",
            "urlToImage": "https://ogimg.infoglobo.com.br/in/24492128-bd1-122/FT1086A/652/88455090_FILE-PHOTO-Director-General-of-the-World-Health-Organization-WHO-Tedros-Adhanom-Ghebrey.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-29T16:02:00Z",
            "content": "GENEBRA O diretor-geral da Organiza\u00e7\u00e3o Mundial da Sa\u00fade (OMS), Tedros Adhanom Ghebreyesus, alertou nesta segunda-feira que a pandemia do coronav\u00edrus est\u00e1 longe de ter terminado e que o \"pior ainda es\u2026 [+4004 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Noticiasconcursos.com.br"
            },
            "author": "Saulo Moreira",
            "title": "FGTS: Valor de at\u00e9 R$1.045 vai voltar para o fundo se n\u00e3o for sacado! - Not\u00edcias Concursos",
            "description": "Nesta segunda-feira, 29 de junho, a Caixa Econ\u00f4mica Federal (CEF) come\u00e7a iniciou os dep\u00f3sitos dos valores de at\u00e9 R$1.045 do Fundo de Garantia do Tempo de Servi\u00e7o (FGTS) para os nascidos no primeiro m\u00eas do ano, janeiro. Os dep\u00f3sitos v\u00e3o seguir at\u00e9 21",
            "url": "https://noticiasconcursos.com.br/direitos-trabalhador/fgts-valor-de-ate-r1-045-vai-voltar-para-o-fundo-se-nao-for-sacado/",
            "urlToImage": "https://noticiasconcursos.com.br/wp-content/uploads/2019/05/saque-fgts.png",
            "publishedAt": "2020-06-29T15:57:33Z",
            "content": "Nesta segunda-feira, 29 de junho, a Caixa Econ\u00f4mica Federal (CEF) come\u00e7a iniciou os dep\u00f3sitos dos valores de at\u00e9 R$1.045 do Fundo de Garantia do Tempo de Servi\u00e7o (FGTS) para os nascidos no primeiro m\u2026 [+3850 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Gazetadopovo.com.br"
            },
            "author": "Isabella Mayer de Moura",
            "title": "Ir\u00e3 emite mandado de pris\u00e3o contra Trump pela morte de Soleimani - Gazeta do Povo",
            "description": "Ir\u00e3 emitiu um mandado de pris\u00e3o contra o presidente dos Estados Unidos, Donald Trump, citando o ataque com drone que matou o general Qasem Soleimani",
            "url": "https://www.gazetadopovo.com.br/mundo/ira-emite-mandado-de-prisao-contra-trump-e-tenta-acionar-interpol/",
            "urlToImage": "https://media.gazetadopovo.com.br/2020/06/29124421/000_1U93Q0-660x372.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-29T15:52:26Z",
            "content": "O Ir\u00e3 emitiu um mandado de pris\u00e3o contra o presidente dos Estados Unidos, Donald Trump, citando o ataque com drone que matou o general iraniano Qasem Soleimani em 3 de janeiro, anunciou a ag\u00eancia de \u2026 [+892 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "MP recusa proposta de indiciados por inc\u00eandio no Ninho do Urubu para evitar processo criminal - globoesporte.com",
            "description": "Minist\u00e9rio P\u00fablico afirma que indiciados responder\u00e3o por \"inc\u00eandio culposo\", com o resultado de 10 homic\u00eddios culposos e 3 crimes de les\u00f5es corporais culposas, sendo um deles o ex-Presidente do Flamengo, Eduardo Bandeira de Mello",
            "url": "https://globoesporte.globo.com/futebol/times/flamengo/noticia/mp-recusa-proposta-de-indiciados-por-incendio-no-ninho-do-urubu-para-evitar-processo-criminal.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/adQRnEt_dWHJWdac8JdWg6LXC4w=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s.glbimg.com/es/ge/f/original/2019/02/08/106.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-29T15:50:00Z",
            "content": "O Minist\u00e9rio P\u00fablico do Rio de Janeiro recusou nesta segunda-feira a proposta dos indiciados do caso do inc\u00eandio no Ninho do Urubu, em fevereiro de 2019, para evitar um processo criminal. De acordo c\u2026 [+2483 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "google-news",
                "name": "Google News"
            },
            "author": null,
            "title": "iPhone 12 pode ser vendido sem carregador e fone de ouvido, diz analista - Link Estad\u00e3o",
            "description": null,
            "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMif2h0dHBzOi8vbGluay5lc3RhZGFvLmNvbS5ici9ub3RpY2lhcy9nYWRnZXQsaXBob25lLTEyLXBvZGUtc2VyLXZlbmRpZG8tc2VtLWNhcnJlZ2Fkb3ItZS1mb25lLWRlLW91dmlkby1kaXotYW5hbGlzdGEsNzAwMDMzNDgwNzXSAYMBaHR0cHM6Ly9saW5rLmVzdGFkYW8uY29tLmJyL25vdGljaWFzL2dhZGdldCxpcGhvbmUtMTItcG9kZS1zZXItdmVuZGlkby1zZW0tY2FycmVnYWRvci1lLWZvbmUtZGUtb3V2aWRvLWRpei1hbmFsaXN0YSw3MDAwMzM0ODA3NS5hbXA?oc=5",
            "urlToImage": null,
            "publishedAt": "2020-06-29T15:27:15Z",
            "content": null
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Inc\u00eandio atinge galp\u00e3o de ind\u00fastria qu\u00edmica em Guarulhos - G1",
            "description": "Segundo o Corpo de Bombeiros, im\u00f3vel no bairro de Cumbica come\u00e7ou a pegar fogo por volta das 12h15 desta segunda (29). Chamas avan\u00e7aram para casas vizinhas. N\u00e3o h\u00e1 feridos.",
            "url": "https://g1.globo.com/sp/sao-paulo/noticia/2020/06/29/incendio-atinge-galpao-de-industria-quimica-em-guarulhos.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/U8laEvXvUmchBAas0gsdmK-xWow=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/s/E/92TMNrSqSsJD6JYxRsMw/frame-00-18-06.471.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-29T15:26:00Z",
            "content": "Um inc\u00eandio atinge um galp\u00e3o de uma ind\u00fastria qu\u00edmica no bairro de Cumbica, em Guarulhos, no in\u00edcio da tarde desta segunda-feira (29). Segundo o Corpo de Bombeiros, o im\u00f3vel, localizado da Rua Prefei\u2026 [+600 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "google-news",
                "name": "Google News"
            },
            "author": null,
            "title": "Em comemora\u00e7\u00e3o aos dez anos da PS Plus, NBA 2K20 poder\u00e1 ser baixado de gra\u00e7a - LANCE!",
            "description": null,
            "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMibWh0dHA6Ly9qdW1wZXJicmFzaWwubGFuY2UuY29tLmJyL2VtLWNvbWVtb3JhY2FvLWFvcy1kZXotYW5vcy1kYS1wcy1wbHVzLW5iYS0yazIwLXBvZGVyYS1zZXItYmFpeGFkby1kZS1ncmFjYS_SAQA?oc=5",
            "urlToImage": null,
            "publishedAt": "2020-06-29T15:25:00Z",
            "content": null
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Troca-troca: Barcelona anuncia venda de Arthur para Juventus, e Pjanic faz caminho inverso - globoesporte.com",
            "description": "Ap\u00f3s neg\u00f3cio que movimentou muito dinheiro, volante brasileiro e meia b\u00f3snio permanecer\u00e3o em seus clubes at\u00e9 o fim da temporada",
            "url": "https://globoesporte.globo.com/futebol/futebol-internacional/noticia/barcelona-anuncia-venda-de-arthur-para-a-juventus.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/63TPKogttGVG6cUvp9uTmC0Jmvg=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_bc8228b6673f488aa253bbcb03c80ec5/internal_photos/bs/2020/u/4/rJJ3f1RryAYvf9Wq6Qqg/ebsaiccwkaanb3m.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-29T15:09:00Z",
            "content": "O Barcelona confirmou nesta segunda-feira o que j\u00e1 era esperado desde a \u00faltima semana: Arthur \u00e9 jogador da Juventus, enquanto o b\u00f3snio Pjanic fez o caminho contr\u00e1rio e fechou com o clube catal\u00e3o. Seg\u2026 [+1751 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "PowerPoint dos Bolsonaros: conhe\u00e7a novas revela\u00e7\u00f5es do elo fam\u00edlia, Queiroz e mil\u00edcias - Folha de S.Paulo",
            "description": "Segundo a Promotoria, ex-assessor mantinha influ\u00eancia sobre grupo paramilitar e tentou elaborar plano de fuga com miliciano",
            "url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2020/06/powerpoint-dos-bolsonaros-conheca-novas-revelacoes-do-elo-familia-queiroz-e-milicias.shtml",
            "urlToImage": "https://f.i.uol.com.br/fotografia/2018/12/08/15442762135c0bc8f56b69e_1544276213_3x2_md.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-29T15:08:30Z",
            "content": "A opera\u00e7\u00e3o Anjo, deflagrada em 18 de junho, avan\u00e7ou alguns passos na elucida\u00e7\u00e3o dos la\u00e7os de Fabr\u00edcio Queiroz e da fam\u00edlia Bolsonaro com as mil\u00edcias do Rio de Janeiro.\r\nA profundidade dessa rela\u00e7\u00e3o a\u2026 [+6532 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Otempo.com.br"
            },
            "author": "Da reda\u00e7\u00e3o",
            "title": "Ex-namorado de Gugu desmente homem que diz ter sido seu marido - O Tempo",
            "description": "Thiago Salv\u00e1tico afirmou que Guilherme Stangherlin foi apenas seu funcion\u00e1rio em sua sorveteria na Alemanha",
            "url": "https://www.otempo.com.br/diversao/ex-namorado-de-gugu-desmente-homem-que-diz-ter-sido-seu-marido-1.2354466",
            "urlToImage": "https://www.otempo.com.br/image/contentid/policy:1.2354473:1593437817/GuiThi.jpg?f=3x2&w=620&$p$f$w=f1ed1bc",
            "publishedAt": "2020-06-29T14:26:28Z",
            "content": "Ap\u00f3s ter sido acionado na Justi\u00e7a pelo empres\u00e1rio Guilherme Stangherlin, o chef de cozinha Thiago Salv\u00e1tico decidiu romper o sil\u00eancio na noite deste domingo (28) e se manifestar sobre a acusa\u00e7\u00e3o de t\u2026 [+2410 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Oantagonista.com"
            },
            "author": "Reda\u00e7\u00e3o O Antagonista",
            "title": "Bancos emprestaram R$ 1,1 tri desde in\u00edcio da pandemia - O Antagonista",
            "description": "Os bancos emprestaram R$ 1,1 trilh\u00e3o desde o in\u00edcio da pandemia no Brasil, segundo balan\u00e7o da Febraban...",
            "url": "https://www.oantagonista.com/economia/bancos-emprestaram-r-11-tri-desde-inicio-da-pandemia/",
            "urlToImage": "https://cdn.oantagonista.net/uploads/2020/06/dinheiro-img-1-1.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-29T14:21:57Z",
            "content": "Os bancos emprestaram R$ 1,1 trilh\u00e3o desde o in\u00edcio da pandemia no Brasil, segundo balan\u00e7o da Febraban.\r\nO valor, referente aos meses de mar\u00e7o a maio, representa alta de 5,4% na compara\u00e7\u00e3o com o mesm\u2026 [+312 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Brasil entrou em recess\u00e3o no primeiro trimestre de 2020, diz FGV - Folha de S.Paulo",
            "description": "Avalia\u00e7\u00e3o \u00e9 de comit\u00ea respons\u00e1vel por data\u00e7\u00e3o de ciclos econ\u00f4micos",
            "url": "https://www1.folha.uol.com.br/mercado/2020/06/brasil-entrou-em-recessao-no-primeiro-trimestre-de-2020.shtml",
            "urlToImage": "https://f.i.uol.com.br/fotografia/2020/02/25/15826489245e554e5cbdff0_1582648924_3x2_rt.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-29T14:06:48Z",
            "content": "O Brasil entrou em recess\u00e3o no primeiro trimestre de 2020, ap\u00f3s chegar ao ponto mais alto do \u00faltimo ciclo de crescimento no quarto trimestre de 2019. Esse foi o fim de um per\u00edodo de expans\u00e3o econ\u00f4mic\u2026 [+2575 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Mortes por Covid-19 v\u00e3o a 95 no Sul de Minas; casos confirmados s\u00e3o 3.252, aponta Estado - G1",
            "description": "Mais tr\u00eas mortes e outros 34 novos casos da doen\u00e7a foram confirmados em boletim nesta segunda-feira (29).",
            "url": "https://g1.globo.com/mg/sul-de-minas/noticia/2020/06/29/mortes-por-covid-19-vao-a-95-no-sul-de-minas-casos-confirmados-sao-3252.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/4LDXxCVUcMMPoFtuGAD3AN-kynw=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/A/u/xRybUzQDG6V2ArtSgaxA/000-1u37n8.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-29T13:57:00Z",
            "content": "A Secretaria de Estado de Sa\u00fade (SES-MG) confirmou mais tr\u00eas mortes e outros 34 novos casos de Covid-19 no Sul de Minas em boletim divulgado nesta segunda-feira (29). Com os novos registros, a regi\u00e3o\u2026 [+4784 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": "J\u00e9ssica Moura",
            "title": "Planos de sa\u00fade ter\u00e3o de cobrir testes sorol\u00f3gicos de Covid-19 a partir desta segunda - Jornal O Globo",
            "description": "Quem apresentou sintomas como tosse, coriza, dor de garganta e febre pode fazer o exame sem custo extra, desde que com pedido m\u00e9dico",
            "url": "https://oglobo.globo.com/economia/defesa-do-consumidor/planos-de-saude-terao-de-cobrir-testes-sorologicos-de-covid-19-partir-desta-segunda-24504992",
            "urlToImage": "https://ogimg.infoglobo.com.br/in/24504460-cad-900/FT1086A/652/chi88468769_FILES-This-file-photo-taken-on-April-29-2020-shows-an-engineer-displaying-an-experiment.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-29T13:48:00Z",
            "content": "BRAS\u00cdLIA \u00a0 Os planos de sa\u00fade ter\u00e3o de cobrir a realiza\u00e7\u00e3o de testes sorol\u00f3gicos para detec\u00e7\u00e3o do novo coronav\u00edrus. A medida foi editada por meio de resolu\u00e7\u00e3o da Ag\u00eancia Nacional de Sa\u00fade Suplementar\u2026 [+2467 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Ap\u00f3s perder seguidores por se assumir gay, Igor Cosso, de 'Salve-se quem Puder', comemora apoio - Extra",
            "description": "O ator Igor Cosso, o J\u00fanior de",
            "url": "https://extra.globo.com/tv-e-lazer/apos-perder-seguidores-por-se-assumir-gay-igor-cosso-de-salve-se-quem-puder-comemora-apoio-24504947.html",
            "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/24504955-2e9-5d0/w533h800/105998083_175657203922539_8940849961127681593_n.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-29T13:38:15Z",
            "content": "O ator Igor Cosso, o J\u00fanior de \"Salve-se quem puder\", compartilhou uma foto comemorando o dia do orgulho LGBTQI+ no fim de semana. Ap\u00f3s o post, cerca de 4 mil pessoas deixaram de seguir o artista, qu\u2026 [+1539 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "Reda\u00e7\u00e3o NT",
            "title": "Criadora do merchan na TV, Clarice Amaral morre aos 84 anos - NaTelinha",
            "description": "Clarice Amaral foi pioneira na televis\u00e3o brasileira ao criar merchan e programa ao p\u00fablico feminino; confira",
            "url": "https://natelinha.uol.com.br/famosos/2020/06/29/criadora-do-merchan-na-tv-clarice-amaral-morre-aos-84-anos-147117.php",
            "urlToImage": "https://imagem.natelinha.uol.com.br/grande/clarice-amaral-morte_3167974b518b7b7ab84b0579bf8abb6764a367a3.jpeg",
            "publishedAt": "2020-06-29T13:37:51Z",
            "content": "Clarice Amaral, pioneira dos programas voltados ao p\u00fablico feminino na TV e criadora do merchandising, morreu aos 84 anos de idade no \u00faltimo s\u00e1bado (27) e foi homenageada por familiares e amigos nas \u2026 [+1662 chars]"
        }
    ]
}