{
    "status": "ok",
    "totalResults": 34,
    "articles": [
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "1\u00aa noite com bares liberados tem aglomera\u00e7\u00e3o e desrespeito a regras de distanciamento no Rio - G1",
            "description": "No Leblon, Rua Dias Ferreira ficou lotada, com a maioria das pessoas sem m\u00e1scara. Em v\u00eddeos, frequentadores chegam a debochar da pandemia que j\u00e1 matou 10,3 mil no RJ.",
            "url": "https://g1.globo.com/rj/rio-de-janeiro/noticia/2020/07/03/1a-noite-com-bares-liberados-tem-aglomeracao-e-desrespeito-a-regras-de-distanciamento-no-rio.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/taODSmD1HG0XdqrmgRtRcG94P2Q=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s03.video.glbimg.com/x720/8670374.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-03T03:10:00Z",
            "content": "A primeira noite com bares autorizados a reabrirem no Rio, nesta quinta-feira (2), foi repleta de desrespeito a regras de distanciamento contra a Covid-19. Na Rua Dias Ferreira, no Leblon, Zona Sul, \u2026 [+3737 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Aux\u00edlio Emergencial: Caixa credita benef\u00edcio a 6,8 milh\u00f5es de trabalhadores nesta sexta; veja quem recebe - G1",
            "description": "Neste grupo est\u00e3o nascidos em setembro e outubro. Recursos ser\u00e3o liberados por meio da poupan\u00e7a social digital. Prazo para cadastramento no programa terminou na quinta.",
            "url": "https://g1.globo.com/economia/noticia/2020/07/03/auxilio-emergencial-caixa-credita-beneficio-a-68-milhoes-de-trabalhadores-nesta-sexta-veja-quem-recebe.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/TLgbmeIasst2HsqqR5W-CznyfpE=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s03.video.glbimg.com/x720/8653866.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-03T03:01:00Z",
            "content": "A Caixa Econ\u00f4mica Federal (CEF) credita nesta sexta (3) o Aux\u00edlio Emergencial a mais 6,8 milh\u00f5es de benefici\u00e1rios, todos fora do programa Bolsa Fam\u00edlia. Veja quem recebe: \r\n<ul><li>5,2 milh\u00f5es de tra\u2026 [+4080 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Terra.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Fluminense volta a trope\u00e7ar, mas avan\u00e7a \u00e0 semifinal da Ta\u00e7a Rio - Terra",
            "description": "O Fluminense segue sem vencer desde que o Campeonato Carioca retornou ap\u00f3s a paralisa\u00e7\u00e3o. O Tricolor ficou no",
            "url": "https://www.terra.com.br/esportes/fluminense/fluminense-volta-a-tropecar-mas-avanca-a-semifinal-da-taca-rio,ae1b0b91dc347aa0d803fa4103e7d8a6xyo4eo2q.html",
            "urlToImage": "http://p2.trrsf.com/image/fget/cf/800/450/middle/s1.trrsf.com/atm/3/core/_img/terra-logo-white-bg-v3.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-03T02:10:49Z",
            "content": "O Fluminense segue sem vencer desde que o Campeonato Carioca retornou ap\u00f3s a paralisa\u00e7\u00e3o. O Tricolor ficou no 0 a 0 com o Maca\u00e9 na tarde desta quinta-feira, em Bacax\u00e1. A partida foi v\u00e1lida pela quint\u2026 [+1776 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Claro anuncia a primeira rede 5G comercial no pa\u00eds - Valor Econ\u00f4mico",
            "description": "A operadora informou que o servi\u00e7o chega com a tecnologia 5G DSS (compartilhamento din\u00e2mico de espectro) na sua rede",
            "url": "https://valor.globo.com/empresas/noticia/2020/07/02/claro-anuncia-a-primeira-rede-5g-comercial-no-pas.ghtml",
            "urlToImage": "https://s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/public/fb_marca.png",
            "publishedAt": "2020-07-03T01:48:47Z",
            "content": "Por Ivone Santana, Valor \u2014 S\u00e3o Paulo\r\n 02/07/2020 22h23 Atualizado 2020-07-03T01:23:17.734Z"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "EUA registram recorde de 53 mil novos casos de Covid-19 em 24 horas - G1",
            "description": "Foram 53.069 registros at\u00e9 \u00e0s 21h30 desta quinta-feira (2), segundo a Universidade John Hopkins, superando recorde da v\u00e9spera, de 52 mil. Pa\u00eds j\u00e1 tem mais de 2,7 milh\u00f5es de casos desde o in\u00edcio da pandemia.",
            "url": "https://g1.globo.com/mundo/noticia/2020/07/02/eua-registram-recorde-de-53-mil-novos-casos-de-covid-19-em-24-horas.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/hTlLv0IJ3n_lZRqUqpc6BAK0Qdo=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/d/E/Y11CdkT2uQhAjurugIsg/000-1ui64c.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-03T01:19:00Z",
            "content": "1 de 1\r\nMulher usa m\u00e1scara em frente ao setor de emerg\u00eancia do Los Angeles County+USC Medical Center, em Los Angeles, na Calif\u00f3rnia, na quarta-feira (2) Foto: Frederic J. Brown/AFP \r\nMulher usa m\u00e1sca\u2026 [+903 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "YouTube"
            },
            "author": null,
            "title": "VASCO 1 x 0 MADUREIRA - Melhores Momentos - Campeonato Carioca (02/07/2020) - Esporte Interativo",
            "description": "Com gol de Germ\u00e1n Cano, o Vasco bateu o Madureira pela Ta\u00e7a Rio por 1 x 0. Mesmo com o resultado positivio, o Vasco est\u00e1 eliminado do Campeonato Carioca 2020...",
            "url": "https://www.youtube.com/watch?v=CKgJyLapKpc",
            "urlToImage": "https://i.ytimg.com/vi/CKgJyLapKpc/maxresdefault.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-03T01:10:03Z",
            "content": null
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Semifinais da Ta\u00e7a Rio t\u00eam confrontos definidos; veja hor\u00e1rios e locais dos jogos - globoesporte.com",
            "description": "Classificados em primeiro, Flamengo e Fluminense jogar\u00e3o pelo empate",
            "url": "https://globoesporte.globo.com/rj/futebol/campeonato-carioca/noticia/semifinais-da-taca-rio-tem-confrontos-definidos-veja-como-ficou.ghtml",
            "urlToImage": "https://s.glbimg.com/es/ge/static/live/globoesporte/img/logos/facebook.png",
            "publishedAt": "2020-07-03T00:57:00Z",
            "content": "A fase de grupos da Ta\u00e7a Rio terminou nesta quinta-feira e definiu os confrontos da semifinal do segundo turno do Campeonato Carioca: <ul><li>Primeiro colocado do Grupo A, o Flamengo vai enfrentar o \u2026 [+746 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Mel Lisboa cancela live ap\u00f3s repercuss\u00e3o de post: 'Sei que errei' - UOL",
            "description": "Mel Lisboa cancelou uma live da qual participaria durante a noite ap\u00f3s a repercuss\u00e3o sobre uma postagem feita em sua conta no Instagram, no in\u00edcio da manh\u00e3, sobre uma conversa entre ela e a professora de sua filha no grupo de um curso de ingl\u00eas.\"Gente, a",
            "url": "https://tvefamosos.uol.com.br/noticias/redacao/2020/07/02/mel-lisboa-cancela-live-por-causa-de-repercussao-de-post-polemico.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/entretenimento/48/2020/07/02/mel-lisboa-1593736333689_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-03T00:33:41Z",
            "content": "Mel Lisboa cancelou uma live da qual participaria durante a noite ap\u00f3s a repercuss\u00e3o sobre uma postagem feita em sua conta no Instagram, no in\u00edcio da manh\u00e3, sobre uma conversa entre ela e a professor\u2026 [+2196 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Tereza Cristina \u00e9 abandonada pelo filho e amarga solid\u00e3o em 'Fina Estampa' - gshow",
            "description": "Ren\u00e9 Junior se muda com o pai para mans\u00e3o de Griselda",
            "url": "https://gshow.globo.com/novelas/fina-estampa/vem-por-ai/noticia/tereza-cristina-e-abandonada-pelo-filho-e-amarga-solidao-em-fina-estampa.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/qmuEug7ftVNvN2hE2TRc6ke0B5k=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_e84042ef78cb4708aeebdf1c68c6cbd6/internal_photos/bs/2020/7/C/pDkNBfReOAXo5GxiAZ9w/tereza-cristina-torloni-fina-estampa-globo.jpg-2.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-03T00:30:00Z",
            "content": "Depois de ser abandonada por Patr\u00edcia (Adriana Birolli) e Ren\u00e9 (Dalton Vigh), Tereza Cristina (Christiane Torloni) ver\u00e1 Ren\u00e9 Junior (Davi Lucas) trocar sua mans\u00e3o pela de Griselda (Lilia Cabral) em F\u2026 [+2217 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Noticiasconcursos.com.br"
            },
            "author": "Ester Farias",
            "title": "Bolsonaro diz que aux\u00edlio est\u00e1 aumentando d\u00edvida e pede a reabertura do com\u00e9rcio no pa\u00eds - Not\u00edcias Concursos",
            "description": "Durante live realizada nas redes sociais, o presidente Jair Bolsonaro disse que o aux\u00edlio emergencial, pago durante a pandemia, est\u00e1 aumentando a d\u00edvida do Brasil e pediu novamente a reabertura da economia.\"Assinei o decreto essa semana. Mais duas pa",
            "url": "https://noticiasconcursos.com.br/direitos-trabalhador/bolsonaro-diz-que-auxilio-esta-aumentando-divida-e-pede-a-reabertura-do-comercio-no-pais/",
            "urlToImage": "https://noticiasconcursos.com.br/wp-content/uploads/2020/04/auxilio-de-ate-1800.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-03T00:11:04Z",
            "content": "Durante live realizada nas redes sociais, o presidente Jair Bolsonaro disse que o aux\u00edlio emergencial, pago durante a pandemia, est\u00e1 aumentando a d\u00edvida do Brasil e pediu novamente a reabertura da ec\u2026 [+4323 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Em.com.br"
            },
            "author": "Roger Dias",
            "title": "Caixa reconhece lentid\u00e3o no app para retirada de aux\u00edlio emergencial e FGTS - Estado de Minas",
            "description": "Durante o dia, usu\u00e1rios reclamaram que aplicativo Caixa Tem estava lento. Apesar da justificativa da institui\u00e7\u00e3o, sistema voltou a ficar inoperante no come\u00e7o da noite",
            "url": "https://www.em.com.br/app/noticia/nacional/2020/07/02/interna_nacional,1162257/caixa-reconhece-lentidao-no-app-para-retirada-de-auxilio-emergencial-e.shtml",
            "urlToImage": "https://i.em.com.br/PoBcJwUJiAQt4H4KI7zUmN-6uYo=/600x315/smart/imgsapp.em.com.br/app/noticia_127983242361/2020/07/02/1162257/20200702210804339503e.png",
            "publishedAt": "2020-07-03T00:02:00Z",
            "content": "Aproveite o melhor do Estado de Minas: contedos exclusivos, colunistas renomados e muitos benefcios para voc.\r\nASSINE AGORAUtilizamos tecnologia e segurana do Google para fazer a assinatura."
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Como diretor, Zeca Camargo chegar\u00e1 \u00e0 Band com sal\u00e1rio pr\u00f3ximo ao da Globo - UOL",
            "description": "Apesar de a assinatura n\u00e3o ter sido efetivamente colocada no papel, os termos do contrato de Zeca Camargo com a Band est\u00e3o praticamente finalizados. Como a coluna adiantou,",
            "url": "https://tvefamosos.uol.com.br/colunas/fefito/2020/07/02/como-diretor-zeca-camargo-chegara-a-band-com-salario-proximo-ao-da-globo.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/entretenimento/62/2020/07/02/zeca-camargo-compartilha-com-seus-seguidores-e-agora-com-os-leitores-do-uol-receitas-rapidas-faceis-e-cheias-de-historias-1593704816442_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-02T23:56:00Z",
            "content": "Apesar de a assinatura n\u00e3o ter sido efetivamente colocada no papel, os termos do contrato de Zeca Camargo com a Band est\u00e3o praticamente finalizados. Como a coluna adiantou, a emissora esperava celebr\u2026 [+777 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "YouTube"
            },
            "author": null,
            "title": "ALERTA AO CORINTHIANS NA BRIGA FLAMENGO X GLOBO | O QUE ACONTECE AGORA E DEPOIS (JOGO NO YOUTUBE) - Meu Tim\u00e3o",
            "description": "Jogo do Corinthians transmitido no YouTube? Como ser\u00e3o as transmiss\u00f5es ao vivo de futebol de agora em diante depois da briga entre Flamengo e Globo? Veja o q...",
            "url": "https://www.youtube.com/watch?v=TShXuIfPGH0",
            "urlToImage": "https://i.ytimg.com/vi/TShXuIfPGH0/maxresdefault.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-02T23:55:28Z",
            "content": null
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": "Eduardo Campos",
            "title": "Novo Minha Casa Minha Vida deve ser anunciado em 15 dias, diz ministro - Jornal O Globo",
            "description": "Segundo Rog\u00e9rio Marinho, projeto tamb\u00e9m prev\u00ea regulariza\u00e7\u00e3o de im\u00f3veis e ajuda para reforma de casas",
            "url": "https://oglobo.globo.com/economia/novo-minha-casa-minha-vida-deve-ser-anunciado-em-15-dias-diz-ministro-24512686",
            "urlToImage": "https://ogimg.infoglobo.com.br/economia/24232058-951-261/FT1086A/652/82373320_RI-Rio-de-Janeiro-25-04-2019Materia-sobre-deficit-habitacional-no-Rio-de-Janeiro-Conjunt-1.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-02T23:53:36Z",
            "content": "BRAS\u00cdLIA - O ministro do Desenvolvimento Regional, Rog\u00e9rio Marinho, afirmou que nos pr\u00f3ximos 15 dias o governo deve anunciar a reformula\u00e7\u00e3o do programa habitacional Minha Casa, Minha Vida.\r\nDesburocr\u2026 [+1787 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Brasil ultrapassa 1,5 milh\u00e3o de infectados e 61 mil mortes por covid-19 - UOL Not\u00edcias",
            "description": "O Brasil chega hoje a um total de 1.501.353 de pessoas j\u00e1 infectadas pelo novo coronav\u00edrus desde o in\u00edcio da pandemia, revela o levantamento feito pelo cons\u00f3rcio de ve\u00edculos de imprensa do qual o UOL faz parte. Foram 47.984 novos registros desde ontem. Na",
            "url": "https://noticias.uol.com.br/saude/ultimas-noticias/redacao/2020/07/02/coronavirus-covid-19-casos-mortes-2-julho.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/6e/2020/06/14/14jun2020---pessoas-acompanham-sepultamento-no-cemiterio-de-vila-formosa-na-zona-leste-de-sao-paulo-1592162852119_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-02T23:37:46Z",
            "content": "O Brasil chega hoje a um total de 1.501.353 de pessoas j\u00e1 infectadas pelo novo coronav\u00edrus desde o in\u00edcio da pandemia, revela o levantamento feito pelo cons\u00f3rcio de ve\u00edculos de imprensa do qual o UOL\u2026 [+2048 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Verdesmares.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Cear\u00e1 tem 4 cidades com baixa taxa de transmiss\u00e3o da Covid-19; Fortaleza e Sobral t\u00eam taxa m\u00e9dia - Metro - Di\u00e1rio do Nordeste",
            "description": "Dado \u00e9 da \u00faltima atualiza\u00e7\u00e3o feita sobre o assunto pelo IntegraSUS na \u00faltima segunda (29)",
            "url": "https://diariodonordeste.verdesmares.com.br/metro/ceara-tem-4-cidades-com-baixa-taxa-de-transmissao-da-covid-19-fortaleza-e-sobral-tem-taxa-media-1.2961926",
            "urlToImage": "https://diariodonordeste.verdesmares.com.br/image/contentid/policy:1.2961981:1593714969/image.jpg?h=630&q=0.6&w=1200&$p$h$q$w=f76cc5e",
            "publishedAt": "2020-07-02T23:25:00Z",
            "content": "Quatro cidades cearenses est\u00e3o com baixa transmiss\u00e3o do novo coronav\u00edrus:\u00a0Chor\u00f3, Baturit\u00e9, Guai\u00faba e S\u00e3o Lu\u00eds do Curu.\u00a0A informa\u00e7\u00e3o \u00e9 da atualiza\u00e7\u00e3o feita pelo IntegraSUS, plataforma com dados da Cov\u2026 [+1246 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Estudo aponta presen\u00e7a de anticorpos do coronav\u00edrus em 3,8% dos brasileiros - UOL Not\u00edcias",
            "description": "O estudo realizado pelo Minist\u00e9rio da Sa\u00fade em parceria com a UFPel (Universidade Federal de Pelotas) para mapear a pandemia da covid-19 no Brasil apontou a presen\u00e7a de anticorpos do coronav\u00edrus em 3,8% da popula\u00e7\u00e3o na terceira fase da pesquisa, realizada",
            "url": "https://noticias.uol.com.br/saude/ultimas-noticias/redacao/2020/07/02/estudo-aponta-presenca-de-anticorpos-do-coronavirus-em-38-dos-brasileiros.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/69/2020/04/15/15042020---teste-rapido-para-detectar-covid-19-mostra-resultado-positivo-para-coronavirus-1586976696398_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-02T23:24:19Z",
            "content": "O estudo realizado pelo Minist\u00e9rio da Sa\u00fade em parceria com a UFPel (Universidade Federal de Pelotas) para mapear a pandemia da covid-19 no Brasil apontou a presen\u00e7a de anticorpos do coronav\u00edrus em 3\u2026 [+2180 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "MP intima Fl\u00e1vio Bolsonaro a depor e diz que grupo que investigou \u2018rachadinhas\u2019 em 1\u00aa inst\u00e2ncia segue no caso - G1",
            "description": "Defesa do senador alega que promotores do Gaecc n\u00e3o poderiam intimar Fl\u00e1vio e a mulher porque a Justi\u00e7a decidiu pela mudan\u00e7a de foro. MP diz que grupo continua na investiga\u00e7\u00e3o, mas agora com o procurador-geral de Justi\u00e7a como respons\u00e1vel, em 2\u00aa inst\u00e2ncia.",
            "url": "https://g1.globo.com/rj/rio-de-janeiro/noticia/2020/07/02/mp-intima-flavio-bolsonaro-a-depor-e-diz-que-grupo-que-investigou-rachadinhas-em-1a-instancia-segue-no-caso.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/IiuBIyjrCTq88uq9GVeBwA8fcMc=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s03.video.glbimg.com/x720/8670154.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-02T23:17:00Z",
            "content": "O senador Fl\u00e1vio Bolsonaro (Republicanos-RJ) e sua mulher, Fernanda Nantes, foram intimados pelo Minist\u00e9rio P\u00fablico do Rio de Janeiro (MP), nesta quinta-feira (2), a prestar depoimento sobre as suspe\u2026 [+5457 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Como antecipar saque do aux\u00edlio de R$ 600 e do FGTS com boleto ou cart\u00e3o - UOL",
            "description": "Quem j\u00e1 recebeu uma parcela do aux\u00edlio emergencial ou o FGTS emergencial mas ainda n\u00e3o est\u00e1 autorizado a sacar o dinheiro tem uma op\u00e7\u00e3o para fugir da restri\u00e7\u00e3o imposta pelo governo. Fintechs (empresas de tecnologia financeira) como PagBank, Nubank, Mercad",
            "url": "https://economia.uol.com.br/noticias/redacao/2020/07/02/auxilio-emergencial-fgts-saque-antecipacao-fintechs-boleto-cartao-virtual.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/a5/2020/06/10/homem-banco-agencia-bancaria-economia-contas-dinheiro-1591821439907_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-02T23:04:35Z",
            "content": "Quem j\u00e1 recebeu uma parcela do aux\u00edlio emergencial ou o FGTS emergencial mas ainda n\u00e3o est\u00e1 autorizado a sacar o dinheiro tem uma op\u00e7\u00e3o para fugir da restri\u00e7\u00e3o imposta pelo governo. Fintechs (empresa\u2026 [+4370 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Noticiasconcursos.com.br"
            },
            "author": "Ester Farias",
            "title": "Banco Central diz que WhatsApp precisa comprovar seguran\u00e7a de dados e competitividade - Not\u00edcias Concursos",
            "description": "Nesta quinta-feira (2) o presidente do Banco Central, Roberto Campos Neto, afirmou que o WhatsApp precisa provar que o servi\u00e7o de pagamentos e transfer\u00eancias \u00e9 competitivo e garante a seguran\u00e7a de dados para os usu\u00e1rios.O WhatsApp passou a permitir,",
            "url": "https://noticiasconcursos.com.br/economia/banco-central-diz-que-whatsapp-precisa-comprovar-seguranca-de-dados-e-competitividade/",
            "urlToImage": "https://noticiasconcursos.com.br/wp-content/uploads/2020/07/noticiasconcursos.com.br-whatsapp-pagamentos.png",
            "publishedAt": "2020-07-02T22:50:56Z",
            "content": "Nesta quinta-feira (2) o presidente do Banco Central, Roberto Campos Neto, afirmou que o WhatsApp precisa provar que o servi\u00e7o de pagamentos e transfer\u00eancias \u00e9 competitivo e garante a seguran\u00e7a de da\u2026 [+1500 chars]"
        }
    ]
}