{
    "status": "ok",
    "totalResults": 34,
    "articles": [
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Prefeitura vai apresentar queixa-crime contra casal que agrediu fiscal da Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria na Barra - Extra",
            "description": "A prefeitura anunciou nesta quinta-feira que apresentar\u00e1 uma queixa-crime contra Leonardo Santos Neves de Barros e N\u00edvea Valle Del Maestro. O casal desacatou...",
            "url": "https://extra.globo.com/noticias/rio/prefeitura-vai-apresentar-queixa-crime-contra-casal-que-agrediu-fiscal-da-vigilancia-sanitaria-na-barra-24523793.html",
            "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/24523769-c2c-246/w976h550-PROP/casal-de-bem.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-09T17:27:00Z",
            "content": "A prefeitura anunciou nesta quinta-feira que apresentar\u00e1 uma queixa-crime contra Leonardo Santos Neves de Barros e N\u00edvea Valle Del Maestro. O casal desacatou fiscais da Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria durante u\u2026 [+3271 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Meutimao.com.br"
            },
            "author": "Andrew Sousa e Mayara Munhoz",
            "title": "FPF libera inscri\u00e7\u00f5es de novos jogadores e Corinthians poder\u00e1 ter refor\u00e7os na volta do Paulist\u00e3o - Meu Tim\u00e3o",
            "description": "Um dia depois de ter a volta confirmada para o dia 22 de julho, o Paulist\u00e3o teve defini\u00e7\u00e3o importante da Federa\u00e7\u00e3o Paulista de Futebol nesta quinta-feira.",
            "url": "https://www.meutimao.com.br/noticias-do-corinthians/352014/fpf-libera-inscricoes-de-novos-jogadores-e-corinthians-podera-ter-reforcos-na-volta-do-paulistao",
            "urlToImage": "https://cdn.meutimao.com.br/_upload/noticia-share/facebook/2020/07/09/liberado-fpf-libera-inscricoes-de-novos-jogadores-e_2e215d9.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-09T17:04:00Z",
            "content": "Um dia depois de ter a volta confirmada para o dia 22 de julho, os clubes e a Federa\u00e7\u00e3o Paulista de Futebol se reuniram para definir os detalhes do Paulist\u00e3o. Entre diversos assuntos, o encontro defi\u2026 [+3584 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Editalconcursosbrasil.com.br"
            },
            "author": "Edital Concursos Brasil",
            "title": "Teve o aux\u00edlio emergencial de R$ 600 negado? Saiba como contestar! - Edital Concursos Brasil",
            "description": "Ajuda foi negada a milh\u00f5es de brasileiros, mesmo muitos deles cumprindo com os requisitos exigidos.",
            "url": "https://editalconcursosbrasil.com.br/noticias/2020/07/teve-o-auxilio-emergencial-de-r-600-negado-saiba-como-contestar/",
            "urlToImage": "https://editalconcursosbrasil.com.br/wp-content/uploads/2020/05/aux\u00edlio-emergencial-negado.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-09T16:57:25Z",
            "content": "O aux\u00edlio emergencial chegou como um al\u00edvio financeiro para muitas fam\u00edlias que tiveram seus rendimentos afetados em raz\u00e3o da pandemia da Covid-19. Contudo, a ajuda de R$ 600,00 ou R$ 1.200,00 foi ne\u2026 [+2590 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Autoridades presumem que Naya Rivera, de 'Glee', se afogou e buscam corpo - UOL",
            "description": "As autoridades dos Estados Unidos mudaram a opera\u00e7\u00e3o envolvendo o desaparecimento em um passeio de barco de Naya Rivera, famosa por trabalhar na s\u00e9rie \"Glee\". De acordo com a AFP, para a pol\u00edcia j\u00e1 \u00e9 presum\u00edvel que ela esteja morta, e o que era uma opera\u00e7",
            "url": "https://entretenimento.uol.com.br/noticias/redacao/2020/07/09/autoridades-presumem-que-naya-rivera-de-glee-esta-morta-e-buscam-corpo.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/entretenimento/f4/2020/07/09/naya-rivera-atriz-de-glee-1594288746390_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-09T16:55:25Z",
            "content": "As autoridades dos Estados Unidos mudaram a opera\u00e7\u00e3o envolvendo o desaparecimento em um passeio de barco de Naya Rivera, famosa por trabalhar na s\u00e9rie \"Glee\". De acordo com a AFP, para a pol\u00edcia j\u00e1 \u00e9\u2026 [+1088 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": "Gabriel Shinohara",
            "title": "Relator muda texto de MP 927, adia dep\u00f3sito do FGTS e restringe acordos individuais ao per\u00edodo da pandemia - Jornal O Globo",
            "description": "Se mudan\u00e7as forem aprovadas pelo Senado, projeto deve voltar para a C\u00e2mara",
            "url": "https://oglobo.globo.com/economia/relator-muda-texto-de-mp-927-adia-deposito-do-fgts-restringe-acordos-individuais-ao-periodo-da-pandemia-24523729",
            "urlToImage": "https://ogimg.infoglobo.com.br/in/24482939-918-572/FT1086A/652/Carteira-de-trabalho.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-09T16:51:26Z",
            "content": "BRAS\u00cdLIA O senador Iraj\u00e1 (PSD-TO), relator da medida provis\u00f3ria (MP) 927, que trata de flexibiliza\u00e7\u00f5es das leis trabalhistas durante o per\u00edodo da pandemia, aumentou o per\u00edodo em que os empregadores e\u2026 [+4453 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Latam diz que recupera\u00e7\u00e3o judicial n\u00e3o altera voos no Brasil - UOL",
            "description": "Ao entrar no processo de recupera\u00e7\u00e3o judicial do grupo nos Estados Unidos, a Latam Brasil afirmou que a medida n\u00e3o deve afetar suas opera\u00e7\u00f5es no pa\u00eds. A companhia a\u00e9rea disse que \"seguir\u00e1 operando os seus voos de passageiros e de carga, assim como est\u00e3o f",
            "url": "https://economia.uol.com.br/todos-a-bordo/2020/07/09/latam-diz-que-recuperacao-judicial-nao-altera-voos-no-brasil.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/e1/2020/06/19/11set2019---passageiros-embarcam-em-aviao-da-latam-no-aeroporto-internacional-de-padre-aldamiz-em-puerto-maldonado-na-espanha-1592611629438_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-09T16:50:10Z",
            "content": "Ao entrar no processo de recupera\u00e7\u00e3o judicial do grupo nos Estados Unidos, a Latam Brasil afirmou que a medida n\u00e3o deve afetar suas opera\u00e7\u00f5es no pa\u00eds. A companhia a\u00e9rea disse que \"seguir\u00e1 operando os\u2026 [+4644 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "google-news",
                "name": "Google News"
            },
            "author": null,
            "title": "Jogou DE SALTO ALTO? \"O Flamengo TOMOU UMA LI\u00c7\u00c3O do Fluminense!\" - Jovem Pan Esportes",
            "description": null,
            "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiK2h0dHBzOi8vd3d3LnlvdXR1YmUuY29tL3dhdGNoP3Y9VnVGUUVMc1JKTjDSAQA?oc=5",
            "urlToImage": null,
            "publishedAt": "2020-07-09T16:46:20Z",
            "content": null
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Istoe.com.br"
            },
            "author": "Da Reda\u00e7\u00e3o",
            "title": "Gentili revela que Bolsonaro pediu sua demiss\u00e3o: \"Esse 'fdp' foi pedir minha cabe\u00e7a\" - Istoe",
            "description": "Na \u00faltima quarta-feira, 8, Danilo Gentili respondeu coment\u00e1rios de uma publica\u00e7\u00e3o no Instagram e revelou que o presidente Jair Bolsonaro chegou a pedir sua demiss\u00e3o e censura no SBT, onde ele apresenta o programa \u2018The Noite\u2018. + Fundador da Ricardo Eletro \u00e9 pr\u2026",
            "url": "https://istoe.com.br/gentili-revela-que-bolsonaro-pediu-sua-demissao-esse-fdp-foi-pedir-minha-cabeca/",
            "urlToImage": "https://cdn-istoe-ssl.akamaized.net/wp-content/uploads/sites/14/2020/07/danilo-gentili-e-bolsonaro.jpeg",
            "publishedAt": "2020-07-09T16:29:00Z",
            "content": "Na \u00faltima quarta-feira, 8, Danilo Gentili respondeu coment\u00e1rios de uma publica\u00e7\u00e3o no Instagram e revelou que o presidente Jair Bolsonaro chegou a pedir sua demiss\u00e3o e censura no SBT, onde ele apresen\u2026 [+2092 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": "Luiz Ernesto Magalh\u00e3es",
            "title": "Crivella diz que s\u00f3 libera praias do Rio ap\u00f3s vacina e vai multar quem estiver na areia sem m\u00e1scara - Jornal O Globo",
            "description": "Prefeito afrma que proibi\u00e7\u00e3o continua porque n\u00e3o seria poss\u00edvel tomar banho de sol sem equipamento de prote\u00e7\u00e3o",
            "url": "https://oglobo.globo.com/rio/crivella-diz-que-so-libera-praias-do-rio-apos-vacina-vai-multar-quem-estiver-na-areia-sem-mascara-1-24523620",
            "urlToImage": "https://ogimg.infoglobo.com.br/in/24516884-4d3-942/FT1086A/652/88718020_RIRio-de-Janeiro-RJ-05-07-2020Praia-do-Leblon-cheia-no-Domingo-com-banhistas-nas-are.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-09T15:54:20Z",
            "content": "RIO O prefeito Marcelo Crivella vai manter a proibi\u00e7\u00e3o de frequ\u00eancia de p\u00fablico nas areias das praias do Rio. Crivella alegou que n\u00e3o seria poss\u00edvel tomar banho de sol sem m\u00e1scara. A decis\u00e3o foi toma\u2026 [+5131 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "'Se a gente se arrepende de alguma coisa \u00e9 de ter sa\u00eddo de casa', diz mulher que discutiu com fiscal que coibia aglomera\u00e7\u00e3o - G1",
            "description": "Ao G1, N\u00edvea e o marido dizem que di\u00e1logo com fiscal foi tirado de contexto e que temem as muitas amea\u00e7as. 'Al\u00e9m de perdermos nossos empregos, querem que n\u00e3o trabalhemos nunca mais. O que querem mais? Querem que a gente morra?', questiona.",
            "url": "https://g1.globo.com/rj/rio-de-janeiro/noticia/2020/07/09/se-a-gente-se-arrepende-de-alguma-coisa-e-de-ter-saido-de-casa-diz-mulher-que-discutiu-com-fiscal-que-coibia-aglomeracao.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/JZA9Bz6yh30_OkCVKtHruo5mpwc=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s02.video.glbimg.com/x720/8685825.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-09T15:36:00Z",
            "content": "A afirma\u00e7\u00e3o \u00e9 de N\u00edvea Valle Del Maestro que, em entrevista ao G1 nesta quinta-feira (9), comentou sobre discuss\u00e3o com um fiscal da Prefeitura do Rio durante uma fiscaliza\u00e7\u00e3o no fim de semana ap\u00f3s a \u2026 [+7275 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "BBC News"
            },
            "author": "https://www.facebook.com/bbcnews",
            "title": "Coronav\u00edrus: o que significa o alerta da OMS sobre transmiss\u00e3o a\u00e9rea da covid-19? - BBC News Brasil",
            "description": "Ap\u00f3s press\u00e3o de cientistas, organiza\u00e7\u00e3o reconhece que h\u00e1 evid\u00eancias de que Sars-CoV-2 pode ser transmitido por micropart\u00edculas suspensas no ar.",
            "url": "https://www.bbc.com/portuguese/geral-53343977",
            "urlToImage": "https://ichef.bbci.co.uk/news/1024/branded_portuguese/C8C8/production/_113300415_gettyimages-1204686159.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-09T15:31:58Z",
            "content": "Direito de imagemGetty ImagesImage caption\r\n Cientistas pedem que autoridades em sa\u00fade reconhe\u00e7am que o coronav\u00edrus pode ser transmitido por micropart\u00edculas suspensas no ar\r\nA Organiza\u00e7\u00e3o Mundial da \u2026 [+14175 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Com ajustes, CBF publica novo calend\u00e1rio e prev\u00ea Campeonato Brasileiro at\u00e9 24 de fevereiro - globoesporte.com",
            "description": "Departamento de Competi\u00e7\u00f5es rev\u00ea datas e publica agenda de s\u00e9ries A, B, C e D, al\u00e9m de Copa do Brasil e Copa do Nordeste. Seis datas Fifa v\u00e3o desfalcar equipes brasileiras",
            "url": "https://globoesporte.globo.com/futebol/noticia/cbf-publica-novo-calendario-com-datas-de-brasileiro-ate-24-de-fevereiro.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/QLIp22iC-T1ncsmvRN8itRvFhH4=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_bc8228b6673f488aa253bbcb03c80ec5/internal_photos/bs/2020/d/4/Gm5nJqTQyGyHAuDEXKAw/1.png",
            "publishedAt": "2020-07-09T15:11:00Z",
            "content": "A CBF publicou na manh\u00e3 desta quinta-feira nova vers\u00e3o do calend\u00e1rio de competi\u00e7\u00f5es masculinas previstas para o ano de 2020, que s\u00f3 vai terminar em 2021 com ajustes devido \u00e0 pandemia do novo coronav\u00ed\u2026 [+5584 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Investidores querem ver resultado, e governo busca reduzir desmatamento, diz Mour\u00e3o - G1",
            "description": "Vice-presidente e ministros fizeram reuni\u00e3o por videoconfer\u00eancia nesta quinta-feira (9) com investidores estrangeiros para tratar de Amaz\u00f4nia.",
            "url": "https://g1.globo.com/politica/noticia/2020/07/09/investidores-querem-ver-resultado-e-governo-busca-reduzir-desmatamento-diz-mourao.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/yGSMCK8zlwmimKSU7CB9-9SVLmc=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s03.video.glbimg.com/x720/8685942.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-09T15:02:00Z",
            "content": "O vice-presidente da Rep\u00fablica, Hamilton Mour\u00e3o, afirmou nesta quinta-feira (9) que, na avalia\u00e7\u00e3o dele, \"\u00e9 \u00f3bvio\" que os investidores estrangeiros querem ver resultados das pol\u00edticas ambientais do Br\u2026 [+8746 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Suprema Corte dos EUA diz que promotor pode ter acesso a dados sobre o Imposto de Renda de Trump - G1",
            "description": "Os ju\u00edzes tamb\u00e9m decidiram que o Congresso n\u00e3o pode receber esses dados. Um promotor de Nova York investiga Trump por ter supostamente comprado o sil\u00eancio de duas mulheres com quem ele se relacionou.",
            "url": "https://g1.globo.com/mundo/noticia/2020/07/09/suprema-corte-dos-eua-diz-que-promotor-pode-ter-acesso-a-dados-fiscais-de-trump.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/j8DAWLFlzf2kaL4-3VtLVR9pg4Q=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/7/a/tCOWZFRwGHmI5mYaUtRA/2020-06-15t185414z-1601137945-rc2u9h936t9r-rtrmadp-3-usa-trump.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-09T14:54:00Z",
            "content": "A Suprema Corte dos Estados Unidos deixou claro nesta quinta-feira (9) que o presidente do pa\u00eds n\u00e3o pode escapar de investiga\u00e7\u00f5es, ao decidir que um promotor da cidade de Nova York pode obter os regi\u2026 [+2626 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Parques municipais e academias de SP ser\u00e3o reabertos na pr\u00f3xima segunda, diz Covas - G1",
            "description": "Prefeito anunciou que 70 parques poder\u00e3o ser reabertos. Bebedouros e parquinhos infantis seguir\u00e3o fechados.",
            "url": "https://g1.globo.com/sp/sao-paulo/noticia/2020/07/09/parques-municipais-e-academias-serao-reabertos-na-proxima-segunda-diz-covas.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/z0JWJp9jh8aA4rJkv3Ije4vBR4s=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s02.video.glbimg.com/x720/8685841.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-09T14:51:00Z",
            "content": "O prefeito da cidade de S\u00e3o Paulo, Bruno Covas (PSDB), anunciou nesta quinta-feira (9) que academias e 70 dos parques municipais ser\u00e3o reabertos na segunda-feira (13). O Parque Ibirapuera, na Zona Su\u2026 [+3033 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Prefeito de Seul, na Coreia do Sul, est\u00e1 desaparecido - G1",
            "description": "Park Won-soon desmarcou uma reuni\u00e3o que estava agendada pela manh\u00e3. Sua filha acionou a pol\u00edcia. Come\u00e7ou ent\u00e3o uma busca pelo prefeito, que foi encontrado morto.",
            "url": "https://g1.globo.com/mundo/noticia/2020/07/09/prefeito-de-seul-na-coreia-do-sul-esta-desaparecido.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/riXGznATEHIY28QKAiSCiFa1ffo=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/q/J/OaFqdBQamBpfa77kQGTg/000-1uw5b3.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-09T13:25:00Z",
            "content": "A pol\u00edcia da Coreia do Sul disse nesta quinta-feira (9) o prefeito de Seul, Park Won-soon, de 64 anos, foi encontrado morto. O corpo foi encontrado perto do Monte Bugak, no norte de Seul. A pol\u00edcia h\u2026 [+1429 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Oantagonista.com"
            },
            "author": "Reda\u00e7\u00e3o O Antagonista",
            "title": "EUA: pedidos de seguro-desemprego ficam abaixo do esperado na \u00faltima semana - O Antagonista",
            "description": "Os pedidos de seguro-desemprego registraram uma queda na semana encerrada no dia 4, em compara\u00e7\u00e3o com os sete dias anteriores...",
            "url": "https://www.oantagonista.com/economia/eua-pedidos-de-seguro-desemprego-ficam-abaixo-do-esperado-na-ultima-semana/",
            "urlToImage": "https://cdn.oantagonista.net/uploads/2020/04/estados-unidos-eua.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-09T13:20:07Z",
            "content": "Os pedidos de seguro-desemprego registraram uma queda na semana encerrada no dia 4, em compara\u00e7\u00e3o com os sete dias anteriores.\r\nSegundo dados divulgados pelo Departamento de Trabalho do governo ameri\u2026 [+410 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Tecmundo.com.br"
            },
            "author": "Equipe TecMundo",
            "title": "WhatsApp: agora voc\u00ea conversa com empresas sem salvar o n\u00famero - Tecmundo",
            "description": "Empreas poder\u00e3o ofercer QR Code para facilitar o in\u00edcio de um chat com clientes",
            "url": "https://www.tecmundo.com.br/software/154959-whatsapp-qr-code-empresas-conversar-salvar-numero.htm",
            "urlToImage": "https://img.ibxk.com.br/2020/07/08/08114239484206.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-09T12:11:00Z",
            "content": "O WhatsApp\u00a0est\u00e1 lan\u00e7ando hoje (09) duas novidades importantes para quem usa o app para se comunicar com empresas. Agora ser\u00e1 poss\u00edvel iniciar uma conversa com uma empresa por meio de um QR Code, sem \u2026 [+1782 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "R7.com"
            },
            "author": "R7.com",
            "title": "Brasil retoma posto de maior produtor de soja do planeta - HORA 7",
            "description": "Mesmo diante da crise gerada pela pandemia da covid-19, agropecu\u00e1ria brasileira apresenta um bom desempenho",
            "url": "https://noticias.r7.com/economia/brasil-retoma-posto-de-maior-produtor-de-soja-do-planeta-09072020-1",
            "urlToImage": "https://img.r7.com/images/soja-18012019173425003?dimensions=600x315&crop_position=c",
            "publishedAt": "2020-07-09T12:04:08Z",
            "content": "Com a supersafra deste ano, revisada para cima pelo IBGE ontem, o Brasil retoma dos Estados Unidos o posto de maior produtor mundial de soja. As proje\u00e7\u00f5es americanas indicam que o Brasil se consolida\u2026 [+2829 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Mas, afinal, por que o Facebook extinguiu as contas de bolsonaristas? Vejam - UOL Not\u00edcias",
            "description": "Mas, afinal, por que o Facebook extinguiu as contas bolsonaristas, estes grandes moralistas das redes sociais e autoproclamados defensores da lib",
            "url": "https://noticias.uol.com.br/colunas/reinaldo-azevedo/2020/07/09/mas-afinal-por-que-o-facebook-extinguiu-as-contas-de-bolsonaristas-vejam.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/65/2020/07/09/conteudos-postados-por-paginas-extintas-do-bolsonarismo-1594291220229_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-09T11:26:14Z",
            "content": "Mas, afinal, por que o Facebook extinguiu as contas bolsonaristas, estes grandes moralistas das redes sociais e autoproclamados defensores da liberdade de express\u00e3o?\r\nVamos deixar que a pr\u00f3pria rede \u2026 [+1677 chars]"
        }
    ]
}