{
    "status": "ok",
    "totalResults": 34,
    "articles": [
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "EL PA\u00cdS"
            },
            "author": "Reuters",
            "title": "Ir\u00e3 emite ordem de pris\u00e3o contra Trump pelo assassinato do general Soleimani - EL PA\u00cdS Brasil",
            "description": "Militar foi morto por um ataque norte-americano com drones em janeiro deste ano",
            "url": "https://brasil.elpais.com/internacional/2020-06-29/ira-emite-ordem-de-prisao-contra-trump-pelo-assassinato-de-general-soleimani.html",
            "urlToImage": "https://imagens.brasil.elpais.com/resizer/YvFf6rq98ypWYheDIjTOL9MoLUs=/1000x0/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/prisa/RM3JH3AYXNB7NAPOQ4F3NNQBP4.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-30T18:05:28Z",
            "content": "O Ir\u00e3 emitiu nesta segunda-feira uma ordem de pris\u00e3o contra o presidente dos Estados Unidos, Donald Trump, e outras 35 pessoas pelo assassinato do general Qasem Soleimani. Al\u00e9m disso, o procurador Al\u2026 [+1106 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "M\u00e9dico conselheiro da Casa Branca diz que novo v\u00edrus descoberto na China 'n\u00e3o \u00e9 amea\u00e7a imediata', mas que \u00e9 preciso 'ficar de olho' - G1",
            "description": "Influenza G4 EA H1N1 foi registrado em porcos ap\u00f3s anos de estudos e ainda n\u00e3o h\u00e1 registro de transmiss\u00e3o entre humanos, mas descoberta gerou aten\u00e7\u00e3o caso o v\u00edrus sofra muta\u00e7\u00f5es.",
            "url": "https://g1.globo.com/ciencia-e-saude/noticia/2020/06/30/medico-conselheiro-da-casa-branca-diz-que-novo-virus-descoberto-na-china-tem-semelhancas-com-a-gripe-h1n1-de-2009.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/7vfy6LjdLNbyWhreupjUBFKx5xw=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/5/E/SW2nSdTAyNarxauJicfQ/2020-06-30t150939z-508549041-rc2rjh9gm9rg-rtrmadp-3-health-coronavirus-usa-congress.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-30T17:31:00Z",
            "content": "O m\u00e9dico Anthony Fauci, principal conselheiro em epidemiologia na Casa Branca, afirmou nesta ter\u00e7a-feira (30) que o novo v\u00edrus descoberto em porcos na China se assemelha aos v\u00edrus de gripe que causar\u2026 [+1691 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Na corda-bamba, Decotelli tenta resistir, mas deve entregar cargo no MEC - UOL",
            "description": "Auxiliares do presidente Jair Bolsonaro admitiram que o novo ministro da Educa\u00e7\u00e3o, Carlos Alberto Decotelli, nomeado, mas ainda n\u00e3o empossado, deve entregar sua carta de demiss\u00e3o em",
            "url": "https://economia.uol.com.br/colunas/carla-araujo/2020/06/30/novo-ministro-da-educacao-resiste-mas-deve-entregar-demissao.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/60/2020/06/25/de-perfil-mais-moderado-que-seu-antecessor-decotelli-e-um-academico-e-tambem-o-primeiro-ministro-negro-de-bolsonaro-1593123516009_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-30T17:18:00Z",
            "content": "Auxiliares do presidente Jair Bolsonaro admitiram que o novo ministro da Educa\u00e7\u00e3o, Carlos Alberto Decotelli, nomeado, mas ainda n\u00e3o empossado, deve entregar sua carta de demiss\u00e3o em breve.\r\n\"Est\u00e1 res\u2026 [+1974 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Gilmar Mendes \u00e9 escolhido relator do pedido no STF contra foro privilegiado para Fl\u00e1vio Bolsonaro - G1",
            "description": "Pedido do Minist\u00e9rio P\u00fablico do Rio quer reverter decis\u00e3o que levou caso das 'rachadinhas' para a segunda inst\u00e2ncia.",
            "url": "https://g1.globo.com/politica/noticia/2020/06/30/gilmar-mendes-e-sorteado-relator-do-pedido-no-stf-contra-foro-privilegiado-para-flavio-bolsonaro.ghtml",
            "urlToImage": "https://s.glbimg.com/jo/g1/static/live/imagens/img_facebook.png",
            "publishedAt": "2020-06-30T17:01:00Z",
            "content": "A a\u00e7\u00e3o \u00e9 de autoria do Minist\u00e9rio P\u00fablico do Rio de Janeiro, que pede a cassa\u00e7\u00e3o da decis\u00e3o da 3\u00aa C\u00e2mara Criminal do Tribunal de Justi\u00e7a do estado. A decis\u00e3o retirou o caso do juiz Fl\u00e1vio Itabaiana, \u2026 [+2118 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Ap\u00f3s aprova\u00e7\u00e3o no Conselho, Flamengo apresenta novo patrocinador master nesta quarta - globoesporte.com",
            "description": "Banco de Bras\u00edlia vai estampar pelos pr\u00f3ximos tr\u00eas anos sua marca no uniforme do clube, que receber\u00e1 pelo menos R$ 32 milh\u00f5es por ano",
            "url": "https://globoesporte.globo.com/futebol/times/flamengo/noticia/apos-aprovacao-no-conselho-flamengo-apresenta-novo-patrocinador-master-nesta-quarta.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/rtUkrt6huMANarXqYQwLuuwbCsE=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_bc8228b6673f488aa253bbcb03c80ec5/internal_photos/bs/2020/d/n/m8tDtjRImaxndzfs2ylg/img-20200410-wa0001.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-30T16:28:00Z",
            "content": "O Conselho Deliberativo aprovou na noite de segunda-feira o contrato com o novo patrocinador master, o Banco de Bras\u00edlia (BRB). Em vota\u00e7\u00e3o online, com recorde de participa\u00e7\u00e3o, houve 1.083 votos a fav\u2026 [+819 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Imagens mostram um dos ataques do Escrit\u00f3rio do Crime - G1",
            "description": "C\u00e2meras de um restaurante registraram os disparos contra Marcelo Diotti da Matta, em mar\u00e7o de 2018. Suspeitos foram presos nesta ter\u00e7a-feira (30), na Opera\u00e7\u00e3o T\u00e2natos.",
            "url": "https://g1.globo.com/rj/rio-de-janeiro/noticia/2020/06/30/imagens-mostram-um-dos-ataques-do-escritorio-do-crime.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/32JujHbDIREa9YfcMqhGqvelg0o=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s03.video.glbimg.com/x720/8662746.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-30T16:25:00Z",
            "content": "C\u00e2meras de seguran\u00e7a de um restaurante na Barra da Tijuca flagraram o que, para a pol\u00edcia, foi um dos homic\u00eddios encomendados ao Escrit\u00f3rio do Crime. Nas imagens do ataque a que o RJ1 teve acesso com\u2026 [+2259 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "info-money",
                "name": "InfoMoney"
            },
            "author": null,
            "title": "Como evitar pagamento de IR em duplicidade sobre compra e venda de a\u00e7\u00f5es no mesmo exerc\u00edcio - InfoMoney",
            "description": "\u00c9 preciso aten\u00e7\u00e3o na hora do preenchimento da Declara\u00e7\u00e3o das informa\u00e7\u00f5es sobre ganhos obtidos em negocia\u00e7\u00f5es no mercado de a\u00e7\u00f5es",
            "url": "https://www.infomoney.com.br/minhas-financas/como-evitar-pagamento-de-ir-em-duplicidade-sobre-compra-e-venda-de-acoes-no-mesmo-exercicio/",
            "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2020/03/GettyImages-1200508619-low.jpg?fit=1700%2C1063&quality=75&strip=all",
            "publishedAt": "2020-06-30T16:21:04Z",
            "content": "(Getty Images) \r\nD\u00favida do leitor: Como declarar a compra e venda de a\u00e7\u00f5es no mesmo exerc\u00edcio, cujo Imposto de Renda foi pago por DARF (Documento de Arrecada\u00e7\u00e3o de Receitas Federais), sem correr o ri\u2026 [+3485 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Caiado diz que espera ades\u00e3o de todas as 246 cidades de Goi\u00e1s a decreto que fecha atividades n\u00e3o essenciais de forma alternada - G1",
            "description": "Governador determinou fechamento de setores n\u00e3o essenciais por 14 dias e, posteriormente, libera\u00e7\u00e3o pelo mesmo per\u00edodo. No entanto, munic\u00edpios t\u00eam autonomia para seguir ou n\u00e3o delibera\u00e7\u00e3o.",
            "url": "https://g1.globo.com/go/goias/noticia/2020/06/30/caiado-diz-que-espera-adesao-de-todas-as-246-cidades-de-goias-a-decreto-que-fecha-atividades-nao-essenciais-de-forma-alternada.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/Gy5aAQ8AC6CagRVaNZvXhbr1JQY=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s01.video.glbimg.com/x720/8662796.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-30T16:06:00Z",
            "content": "O governador de Goi\u00e1s, Ronaldo Caiado (DEM), disse nesta ter\u00e7a-feira (30) que espera a ades\u00e3o de todas as 246 cidades do estado ao decreto que determina o fechamento alternado de atividades n\u00e3o-essen\u2026 [+3886 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Editalconcursosbrasil.com.br"
            },
            "author": "Lidianne Porto",
            "title": "Quem recebeu o saque-anivers\u00e1rio poder\u00e1 sacar os R$ 1.045 do FGTS? - Edital Concursos Brasil",
            "description": "FGTS emergencial \u00e9 uma das medidas anunciadas pelo governo federal para reduzir os impactos econ\u00f4micos da pandemia de Covid-19. Saiba se pode receber!",
            "url": "https://editalconcursosbrasil.com.br/noticias/2020/06/quem-recebeu-o-saque-aniversario-podera-sacar-os-r-1-045-do-fgts/",
            "urlToImage": "https://editalconcursosbrasil.com.br/wp-content/uploads/2020/04/saque-fgts-novo-1.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-30T16:01:45Z",
            "content": "Olha a excelente not\u00edcia! Os trabalhadores que fizeram a ades\u00e3o da modalidade de saque-anivers\u00e1rio do Fundo de Garantia por Tempo e Servi\u00e7o (FGTS) tamb\u00e9m ir\u00e3o poder fazer a retirada do saque-emergenc\u2026 [+2305 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Arthur Virg\u00edlio Neto, Prefeito de Manaus, \u00e9 hospitalizado - G1",
            "description": "Em nota, prefeitura confirmou diagn\u00f3stico ap\u00f3s realiza\u00e7\u00e3o de tomografia em hospital particular da capital amazonense.",
            "url": "https://g1.globo.com/am/amazonas/noticia/2020/06/30/arthur-virgilio-neto-prefeito-de-manaus-e-hospitalizado.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/-PITQ3ytKCQO50WMdgml_cBUlmQ=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/i/V/m02bC7RpWz0UGlpKE0uw/49839484161-85b80bd80e-o.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-30T15:42:00Z",
            "content": "O prefeito de Manaus Arthur Virg\u00edlio Neto, de 74 anos, foi internado na Unidade de Tratamento Intensivo (UTI) de um hospital particular da cidade na madrugada desta ter\u00e7a-feira (29) com Covid-19. Art\u2026 [+2102 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Meutimao.com.br"
            },
            "author": "Meu Tim\u00e3o",
            "title": "Corinthians confirma libera\u00e7\u00e3o de Gustagol para acertar com clube da Coreia do Sul - Meu Tim\u00e3o",
            "description": "Fora dos planos de Tiago Nunes e emprestado h\u00e1 poucos meses ao Internacional, o atacante Gustagol depende apenas de detalhes para acertar com o Jeonbuk Motors, da Coreia do Sul.",
            "url": "https://www.meutimao.com.br/noticias-do-corinthians/351453/corinthians-confirma-liberacao-de-gustagol-para-acertar-com-clube-da-coreia-do-sul",
            "urlToImage": "https://cdn.meutimao.com.br/_upload/noticia-share/facebook/2020/06/30/so-faltam-exames-corinthians-confirma-liberacao-de_6bbabad.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-30T15:15:14Z",
            "content": "O Corinthians est\u00e1 cada vez mais perto de perder uma pe\u00e7a em definitivo. Fora dos planos de Tiago Nunes e emprestado h\u00e1 poucos meses ao Internacional, o atacante Gustagol depende apenas de detalhes p\u2026 [+2109 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Sul de Minas chega a 100 mortes confirmadas por Covid-19, apontam dados do Estado - G1",
            "description": "Regi\u00e3o tamb\u00e9m chegou a 3.349 casos confirmados do novo coronav\u00edrus.",
            "url": "https://g1.globo.com/mg/sul-de-minas/noticia/2020/06/30/sul-de-minas-chega-a-100-mortes-confirmadas-por-covid-19-aponta-dados-do-estado.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/4LDXxCVUcMMPoFtuGAD3AN-kynw=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/A/u/xRybUzQDG6V2ArtSgaxA/000-1u37n8.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-30T14:24:00Z",
            "content": "O Sul de Minas chegou \u00e0 marca de 100 mortes confirmadas pela Covid-19 nesta ter\u00e7a-feira (30). Mais cinco mortes foram divulgadas em novo boletim divulgado pela Secretaria de Estado de Sa\u00fade (SES-MG).\u2026 [+5561 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Olhardigital.com.br"
            },
            "author": "Alvaro Scola",
            "title": "Como baixar o primeiro pacote de figurinhas animadas do WhatsApp - Olhar Digital",
            "description": "WhatsApp Beta liberou o seu primeiro pacote de figurinhas animadas para download. Confira como baix\u00e1-lo e us\u00e1-lo!",
            "url": "https://olhardigital.com.br/dicas_e_tutoriais/noticia/como-baixar-o-primeiro-pacote-de-figurinhas-animadas-do-whatsapp/102820",
            "urlToImage": "https://img.olhardigital.com.br/uploads/acervo_imagens/2020/06/20200630105506.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-30T14:18:41Z",
            "content": "O WhatsApp \u00e9 um dos aplicativos mais utilizados pelos brasileiros no celular para conversar sobre assuntos pessoais e profissionais. Por sua vez, um dos recursos que fazem mais sucesso nele s\u00e3o as fi\u2026 [+2125 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Uni\u00e3o Europeia autoriza entrada de turistas de 15 pa\u00edses -Brasil est\u00e1 fora da lista - G1",
            "description": "Moradores do Brasil e Estados Unidos n\u00e3o est\u00e3o entre os que poder\u00e3o entrar na Europa a partir de 1\u00ba de julho. Fronteiras est\u00e3o se reabrindo para estimular o setor a\u00e9reo e os destinos tur\u00edsticos.",
            "url": "https://g1.globo.com/mundo/noticia/2020/06/30/uniao-europeia-autoriza-entrada-de-turistas-de-15-paises-brasil-esta-fora-da-lista.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/6dLQim_0QuoTsMLrHZZhy8CZPXQ=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/u/R/cYW6lFSUW8CVqPbWXToQ/000-1tw2eu.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-30T14:05:00Z",
            "content": "Os pa\u00edses da Uni\u00e3o Europeia (UE) aprovaram nesta ter\u00e7a-feira (30) a reabertura das fronteiras a partir de 1\u00ba de julho aos turistas de 15 pa\u00edses --moradores do Brasil, Estados Unidos, Turquia e R\u00fassia\u2026 [+3206 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "V\u00eddeo: defesa de Dudu, do Palmeiras, divulga mais imagens de confus\u00e3o com ex-esposa - globoesporte.com",
            "description": "Jogador nega agress\u00e3o; imagem mostra atacante levando tapa",
            "url": "https://globoesporte.globo.com/futebol/times/palmeiras/noticia/noticias-palmeiras-dudu-video-esposa-agressao.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/l1moxLln-jwxv7l1z9DOicTYdvM=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s01.video.glbimg.com/x720/8662408.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-30T13:59:00Z",
            "content": "Os novos v\u00eddeos incluem o encontro entre os dois na garagem do condom\u00ednio onde ela mora. As primeiras imagens divulgadas na semana passada eram exclusivamente da parte externa. \r\n Nas imagens da gara\u2026 [+2773 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "BBC News"
            },
            "author": "https://www.facebook.com/bbcnews",
            "title": "Hong Kong tem nova lei de seguran\u00e7a: por que regras impostas pela China para o territ\u00f3rio geram preocupa\u00e7\u00e3o - BBC News Brasil",
            "description": "China aprovou uma lei de seguran\u00e7a controversa em Hong Kong, dando-lhe novos poderes sobre a regi\u00e3o. Muitos temem que isso pode acabar com as liberdades de Hong Kong.",
            "url": "https://www.bbc.com/portuguese/internacional-53236726",
            "urlToImage": "https://ichef.bbci.co.uk/news/1024/branded_portuguese/0956/production/_112409320_gettyimages-1214464374.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-30T13:52:31Z",
            "content": "Direito de imagemANTHONY WALLACE/AFPImage caption\r\n Tanya Chan, no centro, do Partido C\u00edvico, Jimmy Smam (segundo \u00e0 direita), de uma organiza\u00e7\u00e3o pr\u00f3-democracia e outros ativistas se disseram preocupa\u2026 [+7341 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Investing.com"
            },
            "author": null,
            "title": "Ap\u00f3s cair 5% na abertura, IRB entra em leil\u00e3o e retorna com queda menor de 1% - Investing.com Brasil",
            "description": "Ap\u00f3s cair 5% na abertura, IRB entra em leil\u00e3o e retorna com queda menor de 1%",
            "url": "https://br.investing.com/news/stock-market-news/apos-cair-5-na-abertura-irb-entra-em-leilao-e-retorna-com-queda-menor-de-1-759597",
            "urlToImage": "https://i-invdn-com.akamaized.net/news/LYNXNPEF1H0SH_L.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-30T13:48:00Z",
            "content": "Por Gabriel Codas\r\nInvesting.com - Nos primeiros neg\u00f3cios da manh\u00e3 desta ter\u00e7a-feira, as a\u00e7\u00f5es do IRB Brasil (SA:IRBR3) Re abriram com forte queda de mais de 5%, acima da baixa do Ibovespa no momento\u2026 [+1414 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Renato Arag\u00e3o encerra contrato com a Globo ap\u00f3s 44 anos: 'Novos projetos e desafios' - G1",
            "description": "Em publica\u00e7\u00e3o no Instagram, ator e comediante cita projetos pontuais com emissora. Segundo a Comunica\u00e7\u00e3o da Globo, 'Renato Arag\u00e3o tem abertas as portas da empresa para futuros projetos em nossas m\u00faltiplas plataformas.'",
            "url": "https://g1.globo.com/pop-arte/noticia/2020/06/30/renato-aragao-deixa-globo-apos-44-anos-novos-tempos-parceiros-projetos-e-desafios.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/ViM6g0jTS2X5gbbFl0PsvCjv7wQ=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/p/x/R2icpZT6Oq6MMqpTUBOw/aragao.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-30T13:30:00Z",
            "content": "Renato Arag\u00e3o usou as redes sociais para anunciar o fim de seu contrato com a TV Globo ap\u00f3s 44 anos. Nesta ter\u00e7a-feira (30), o ator e comediante de 85 anos fez uma publica\u00e7\u00e3o no Instagram citando \"no\u2026 [+1733 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Veja a mans\u00e3o em Angra em que Grazi comemorou anivers\u00e1rio com Caio Castro - UOL",
            "description": "Caio Castro e Grazi Massafera est\u00e3o isolados juntinhos na Casa dos Coqueiros, uma mans\u00e3o em frente ao mar em Angra dos Reis (RJ), pelo menos desde o come\u00e7o do m\u00eas \u2014 e a casa virou cen\u00e1rio para comemora\u00e7\u00e3o do anivers\u00e1rio de Grazi no \u00faltimo fim de sem",
            "url": "https://tvefamosos.uol.com.br/noticias/redacao/2020/06/30/veja-a-mansao-em-angra-em-que-grazi-comemorou-aniversario-com-caio-castro.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/entretenimento/a5/2020/06/30/grazi-comemora-aniversario-em-mansao-em-angra-dos-reis-rj-1593523307645_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-30T13:25:10Z",
            "content": "Caio Castro e Grazi Massafera est\u00e3o isolados juntinhos na Casa dos Coqueiros, uma mans\u00e3o em frente ao mar em Angra dos Reis (RJ), pelo menos desde o come\u00e7o do m\u00eas \u2014 e a casa virou cen\u00e1rio para comemo\u2026 [+477 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Canalrural.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Minist\u00e9rio divulga plano de combate a gafanhotos; veja inseticidas indicados - Canal Rural",
            "description": "Medida inclui cria\u00e7\u00e3o de canal para envio de informa\u00e7\u00f5es, procedimentos para monitoramento e controle da praga, al\u00e9m de libera\u00e7\u00e3o de determinados agroqu\u00edmicos para combater a praga",
            "url": "https://www.canalrural.com.br/noticias/agricultura/ministerio-agricultura-plano-combate-nuvem-gafanhotos/",
            "urlToImage": "https://static-wp-canalr-prd.canalrural.com.br/wp-content/uploads/Design-sem-nome-1-640x360.png",
            "publishedAt": "2020-06-30T13:10:00Z",
            "content": "O Minist\u00e9rio da Agricultura publicou nesta ter\u00e7a-feira, 30, no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o uma portaria que estabelece as diretrizes para a elabora\u00e7\u00e3o do plano de supress\u00e3o e as medidas emergenciais de c\u2026 [+1920 chars]"
        }
    ]
}