{
    "status": "ok",
    "totalResults": 34,
    "articles": [
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Atl\u00e9tico-MG intensifica negocia\u00e7\u00e3o e formaliza proposta ao Vasco por Marrony - globoesporte.com",
            "description": "Galo tem interesse no atacante de 21 anos, revelado em S\u00e3o Janu\u00e1rio. Time carioca j\u00e1 tem oferta em m\u00e3os e tratativas est\u00e3o em andamento",
            "url": "https://globoesporte.globo.com/rj/futebol/noticia/atletico-mg-intensifica-negociacao-e-formaliza-proposta-ao-vasco-por-marrony.ghtml",
            "urlToImage": "https://s.glbimg.com/es/ge/static/live/globoesporte/img/logos/facebook.png",
            "publishedAt": "2020-06-04T17:05:00Z",
            "content": "Na busca por refor\u00e7os para o t\u00e9cnico Jorge Sampaoli, o Atl\u00e9tico-MG intensificou conversas com o Vasco por Marrony. O Galo tem interesse no jovem de 21 anos revelado em S\u00e3o Janu\u00e1rio e oficializou prop\u2026 [+2036 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Olhardigital.com.br"
            },
            "author": "Alvaro Scola",
            "title": "Como impedir a instala\u00e7\u00e3o autom\u00e1tica do novo Edge no Windows 10 - Olhar Digital",
            "description": "Vers\u00e3o do Edge com o motor do Chromium est\u00e1 sendo instalada automaticamente no Windows 10 por meio de suas atualiza\u00e7\u00f5es. Saiba como impedir isto!",
            "url": "https://olhardigital.com.br/dicas_e_tutoriais/noticia/como-impedir-a-instalacao-automatica-do-novo-edge-no-windows-10/101709",
            "urlToImage": "https://img.olhardigital.com.br/uploads/acervo_imagens/2020/02/20200227102921.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-04T17:00:21Z",
            "content": "Para mudar a reputa\u00e7\u00e3o de seu navegador principal, no Windows 8, a Microsoft substituiu o Internet Explorer pelo Edge, como aplicativo padr\u00e3o para acessar a internet. Apesar de ter recebido boas novi\u2026 [+2923 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": "Washington Luiz",
            "title": "Maia defende prorroga\u00e7\u00e3o do aux\u00edlio emergencial de R$ 600 por mais dois meses - Jornal O Globo",
            "description": "Governo deve pagar mais duas parcelas de R$ 300",
            "url": "https://oglobo.globo.com/economia/maia-defende-prorrogacao-do-auxilio-emergencial-de-600-por-mais-dois-meses-24462489",
            "urlToImage": "https://ogimg.infoglobo.com.br/economia/24333816-2a7-e3c/FT1086A/652/87642977_PA-Brasilia-BSB-25-03-2020-O-Presidente-da-Camara-Federal-Rodrigo-Maia-chega-na-camara-para.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-04T16:50:22Z",
            "content": "BRAS\u00cdLIA - O presidente da C\u00e2mara, Rodrigo Maia, defendeu nesta quinta-feira\u00a0 a prorroga\u00e7\u00e3o do aux\u00edlio emergencial pago a trabalhadores informais e aut\u00f4nomos. Segundo Maia, a inten\u00e7\u00e3o dos deputados \u00e9\u2026 [+1896 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Jos\u00e9 de Abreu deixa Rede Globo ap\u00f3s 40 anos: 'Vou tentar carreira internacional' - Extra",
            "description": "Jos\u00e9 de Abreu vai deixar a Rede Globo no fim de junho. O contrato com o ator passa a ser por obra. A informa\u00e7\u00e3o foi divulgada por ele durante uma live e...",
            "url": "https://extra.globo.com/tv-e-lazer/jose-de-abreu-deixa-rede-globo-apos-40-anos-vou-tentar-carreira-internacional-24462384.html",
            "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/24462379-75a-5db/w976h550-PROP/jose-de-abreu-deixa-rede-globo.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-04T16:16:45Z",
            "content": "Jos\u00e9 de Abreu vai deixar a Rede Globo no fim de junho. O contrato com o ator passa a ser por obra. A informa\u00e7\u00e3o foi divulgada por ele durante uma live e confirmada pela assessoria de imprensa da emis\u2026 [+1553 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Investing.com"
            },
            "author": null,
            "title": "Ibovespa mostra volatilidade ap\u00f3s sequ\u00eancia de altas; Via Varejo sobe - Investing.com Brasil",
            "description": "Ibovespa mostra volatilidade ap\u00f3s sequ\u00eancia de altas; Via Varejo sobe",
            "url": "https://br.investing.com/news/stock-market-news/ibovespa-mostra-volatilidade-apos-sequencia-de-altas-via-varejo-sobe-753119",
            "urlToImage": "https://i-invdn-com.akamaized.net/trkd-images/LYNXMPEG531X6_L.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-04T16:10:00Z",
            "content": "Por Paula Arend Laier\r\nS\u00c3O PAULO (Reuters) - O Ibovespa mostrava alguma volatilidade nesta quinta-feira, em meio a movimentos de realiza\u00e7\u00e3o de lucros, ap\u00f3s subir nas \u00faltimas quatro sess\u00f5es, quando pr\u2026 [+2419 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Zagueiro L\u00e9o \u00e9 o terceiro jogador do Cruzeiro a testar positivo para Covid-19 - globoesporte.com",
            "description": "Segundo o clube, defensor est\u00e1 assintom\u00e1tico e j\u00e1 foi afastado das atividades na Toca",
            "url": "https://globoesporte.globo.com/futebol/times/cruzeiro/noticia/zagueiro-leo-e-o-terceiro-jogador-do-cruzeiro-a-testar-positivo-para-covid-19.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/0TJ5YJiV8zizVrs4Nx7jPEQXEB8=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s04.video.glbimg.com/x720/8601455.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-04T15:52:00Z",
            "content": "O zagueiro L\u00e9o testou positivo para Covid-19 na nova fase de testes para detec\u00e7\u00e3o da Covid-19 feitos pelo Cruzeiro, nessa quarta-feira. O comunicado foi divulgado pelo clube nesta quinta. A informa\u00e7\u00e3\u2026 [+1080 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Colunadofla.com"
            },
            "author": null,
            "title": "Comentarista elogia renova\u00e7\u00e3o contratual de Jorge Jesus, mas arrisca: \"N\u00e3o sei se vai dar certo novamente\" - Flamengo - Coluna do Fla",
            "description": "FOTO: DIVULGA\u00c7\u00c3O Nessa ter\u00e7a-feira (2), o Flamengo acertou a renova\u00e7\u00e3o contratual de Jorge Jesus por mais um ano, at\u00e9 junho de 2021. Em seu Instagram, o treinador anunciou o acordo antes mesmo do comunicado oficial por parte do clube, que deve ser feito nesta\u2026",
            "url": "https://colunadofla.com/2020/06/comentarista-elogia-renovacao-contratual-de-jorge-jesus-mas-arrisca-nao-sei-se-vai-dar-certo-novamente/",
            "urlToImage": "https://colunadofla.com/wp-content/uploads/2019/11/jorge-jesus-13.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-04T15:26:59Z",
            "content": "FOTO: DIVULGA\u00c7\u00c3O\r\nNessa ter\u00e7a-feira (2), o Flamengo acertou a renova\u00e7\u00e3o contratual de Jorge Jesus por mais um ano, at\u00e9 junho de 2021. Em seu Instagram, o treinador anunciou o acordo antes mesmo do co\u2026 [+1057 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Contabeis.com.br"
            },
            "author": "",
            "title": "BEm: Governo atrasa pagamento do Benef\u00edcio Emergencial dos trabalhadores - Cont\u00e1beis",
            "description": "Trabalhadores que tiveram sal\u00e1rios reduzidos ou suspensos est\u00e3o com dificuldades para receber o Benef\u00edcio Emergencial para complementar a renda.",
            "url": "https://www.contabeis.com.br/noticias/43273/bem-governo-atrasa-pagamento-do-beneficio-emergencial-dos-trabalhadores/",
            "urlToImage": "https://www.contabeis.com.br/assets/img/news/n_43273_252f6d4524f82b63c027def22ced5230.jpg?v=1591283108",
            "publishedAt": "2020-06-04T15:22:12Z",
            "content": "Empregados que tiveram jornada reduzida ou o contrato de trabalho suspenso durante a pandemia de coronav\u00edrus relatam atrasos nas parcelas do BEm, o benef\u00edcio emergencial do Governo Federal.\r\nA primei\u2026 [+1524 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "BBC News"
            },
            "author": "https://www.facebook.com/bbcnews",
            "title": "Madeleine McCann: a reviravolta que levou a pol\u00edcia a crer que menina desaparecida h\u00e1 13 anos est\u00e1 morta - BBC News Brasil",
            "description": "Um alem\u00e3o de 43 anos \u00e9 o mais novo suspeito de ter provocado o desaparecimento da menina em 2007 em uma praia em Portugal.",
            "url": "https://www.bbc.com/portuguese/internacional-52925726",
            "urlToImage": "https://ichef.bbci.co.uk/news/1024/branded_portuguese/A5BF/production/_97713424_mediaitem97713423.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-04T15:11:40Z",
            "content": "Direito de imagemPAImage caption\r\n Madeleine McCann tinha 3 anos quando desapareceu em Portugal em 2007\r\nA menina brit\u00e2nica Madeleine McCann, que desapareceu em Portugal em 2007 em um caso de grande \u2026 [+4910 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Prefeitura do Rio libera volta \u00e0s ruas de 14 mil camel\u00f4s enquanto a maior parte do com\u00e9rcio segue fechada - G1",
            "description": "Libera\u00e7\u00e3o do com\u00e9rcio ambulante n\u00e3o estava prevista na primeira fase de reabertura da cidade, mas foi inclu\u00edda em edi\u00e7\u00e3o extraordin\u00e1ria do Di\u00e1rio Oficial. Especialistas alertam que medida p\u00f5e em risco vendedores e clientes.",
            "url": "https://g1.globo.com/rj/rio-de-janeiro/noticia/2020/06/04/prefeitura-do-rio-libera-volta-as-ruas-de-14-mil-camelos-enquanto-a-maior-parte-do-comercio-segue-fechada.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/y7tQLsbzXkR2s_x6CjUW7JgnQm8=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s01.video.glbimg.com/x720/8602404.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-04T15:07:00Z",
            "content": "Enquanto a maior parte do com\u00e9rcio carioca continua fechada, os 14 mil camel\u00f4s licenciados pela prefeitura foram liberados a retomar o trabalho nas ruas. Isso acontece enquanto o Rio de Janeiro segue\u2026 [+5894 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Coronav\u00edrus: morre cantora gospel Fabiana Anast\u00e1cio - UOL",
            "description": "A cantora Fabiana Anast\u00e1cio morreu na manh\u00e3 de hoje ap\u00f3s lutar contra a covid-19. A not\u00edcia foi confirmada na p\u00e1gina oficial da artista, que era conhecida por suas obras no g\u00eanero gospel. Fabiana estava internada h\u00e1 cerca de uma semana, na UTI de um hospi",
            "url": "https://entretenimento.uol.com.br/videos/2020/06/04/coronavirus-morre-cantora-gospel-fabiana-anastacio.htm",
            "urlToImage": "https://thumb.mais.uol.com.br/16799343.jpg?ver=1",
            "publishedAt": "2020-06-04T14:00:44Z",
            "content": null
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "R7.com"
            },
            "author": "R7.com",
            "title": "Cinco grandes bancos do pa\u00eds concentram 83% dos dep\u00f3sitos - R7",
            "description": "Apesar da pandemia, pesquisa do Banco Central mostra que institui\u00e7\u00f5es banc\u00e1rias preveem aumento de 2,8% no saldo do cr\u00e9dito neste ano",
            "url": "https://noticias.r7.com/economia/cinco-grandes-bancos-do-pais-concentram-83-dos-depositos-04062020",
            "urlToImage": "https://img.r7.com/images/caixa-agencia-brasil-06052020164559189?dimensions=600x315&crop_position=c",
            "publishedAt": "2020-06-04T13:40:00Z",
            "content": "A concentra\u00e7\u00e3o banc\u00e1ria caiu levemente no ano passado, informou nesta quinta-feira (4) o Banco Central (BC), atrav\u00e9s do Relat\u00f3rio de Economia Banc\u00e1ria de 2019.\r\nNo ano passado, os cinco maiores banco\u2026 [+3021 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Defensoria pede ao STJ sa\u00edda urgente de S\u00e9rgio Camargo do comando da Funda\u00e7\u00e3o Palmares - G1",
            "description": "Em fevereiro, presidente do tribunal atendeu pedido do governo e liberou a nomea\u00e7\u00e3o. Camargo j\u00e1 chamou movimento negro de 'esc\u00f3ria' e desqualificou Zumbi.",
            "url": "https://g1.globo.com/politica/noticia/2020/06/04/defensoria-pede-ao-stj-saida-urgente-de-sergio-camargo-do-comando-da-fundacao-palmares.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/imWnHnNvsJzcUjWGBanwEY_zLII=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s03.video.glbimg.com/x720/8602158.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-04T13:36:00Z",
            "content": "A Defensoria P\u00fablica da Uni\u00e3o (DPU) entrou com um pedido de tutela provis\u00f3ria de urg\u00eancia para retirar S\u00e9rgio Nascimento de Camargo da presid\u00eancia da Funda\u00e7\u00e3o Cultural Palmares. O recurso foi apresen\u2026 [+5281 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Mulheres t\u00eam mais fun\u00e7\u00f5es dom\u00e9sticas que homens e menos tempo para trabalho remunerado, diz IBGE - Folha de S.Paulo",
            "description": "Participa\u00e7\u00e3o masculina no lar cresce, mas \u00e9 mais forte apenas em atividades l\u00fadicas e de organiza\u00e7\u00e3o",
            "url": "https://www1.folha.uol.com.br/mercado/2020/06/mulheres-tem-mais-funcoes-domesticas-que-homens-e-menos-tempo-para-trabalho-remunerado-diz-ibge.shtml",
            "urlToImage": "https://f.i.uol.com.br/fotografia/2020/05/18/15898293315ec2ded336f57_1589829331_3x2_rt.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-04T13:31:54Z",
            "content": "Pesquisa divulgada nesta quinta-feira (4) pelo IBGE (Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica) mostra que, embora a tend\u00eancia de maior participa\u00e7\u00e3o dos homens em fun\u00e7\u00f5es dom\u00e9sticas tenha se ma\u2026 [+3052 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": "Marcello Corr\u00eaa e Geralda Doca",
            "title": "Governo deve pagar mais duas parcelas de R$ 300 do aux\u00edlio emergencial - Jornal O Globo",
            "description": "Hoje, benef\u00edcio \u00e9 de R$ 600. Ideia \u00e9 fazer transi\u00e7\u00e3o gradual, diante da gravidade da crise. Proposta de prorroga\u00e7\u00e3o precisa ser enviada ao Congresso",
            "url": "https://oglobo.globo.com/economia/governo-deve-pagar-mais-duas-parcelas-de-300-do-auxilio-emergencial-1-24462088",
            "urlToImage": "https://ogimg.infoglobo.com.br/in/24452035-71b-d61/FT1086A/652/caixa.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-04T13:27:59Z",
            "content": "BRAS\u00cdLIA - Diante da gravidade da crise causada pela pandemia de coronav\u00edrus, o governo decidiu estender o aux\u00edlio emergencial pago a trabalhadores informais e aut\u00f4nomos por mais dois meses. Segundo \u2026 [+2045 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "YouTube"
            },
            "author": null,
            "title": "Acusa\u00e7\u00e3o mais forte - Estad\u00e3o",
            "description": "O procurador que investiga a morte de George Floyd endureceu as acusa\u00e7\u00f5es contra o policial que o asfixiou, o qual acusa de \u2018homic\u00eddio sem premedita\u00e7\u00e3o\u2019, e i...",
            "url": "https://www.youtube.com/watch?v=jDxYHBdri9Y",
            "urlToImage": "https://i.ytimg.com/vi/jDxYHBdri9Y/maxresdefault.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-04T12:45:31Z",
            "content": null
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": "O Globo e New York Times",
            "title": "Obama a jovens manifestantes contra o racismo: 'Voc\u00eas ajudaram a fazer o pa\u00eds sentir que precisa melhorar' - O Globo",
            "description": "Ex-presidente fala pela primeira vez ao vivo sobre assassinato de homem negro por policial branco, diz que protestos s\u00e3o 'diferentes de tudo que j\u00e1 viu' e agradece a jovens por promover mudan\u00e7as",
            "url": "https://oglobo.globo.com/mundo/obama-jovens-manifestantes-contra-racismo-voces-ajudaram-fazer-pais-sentir-que-precisa-melhorar-24461095",
            "urlToImage": "https://ogimg.infoglobo.com.br/in/24461106-89c-aed/FT1086A/652/68224803_Former-US-President-Barack-Obama-delivers-his-keynote-speech-to-the-Montreal-Chamber-of.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-04T12:24:53Z",
            "content": "WASHINGTON O ex-presidente americano Barack Obama falou pela primeira vez ao vivo, nesta quarta-feira, sobre o assassinato de George Floyd e os protestos contra a brutalidade e o racismo na pol\u00edcia d\u2026 [+3402 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "N\u00e3o faz sentido Moro defender compadre mais do que o pr\u00f3prio a si mesmo - UOL Not\u00edcias",
            "description": "Mais uma vez o altar treme de indigna\u00e7\u00e3o. Por qu\u00ea?Augusto Aras, procurador-geral da Rep\u00fablica, retomou a negocia\u00e7\u00e3o de um acordo",
            "url": "https://noticias.uol.com.br/colunas/reinaldo-azevedo/2020/06/04/pgr-resolve-retomar-uma-delacao-e-moro-vira-a-mamae-gansa-do-seu-compadre.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/f9/2020/06/04/galinha-protege-pintinhos-1591255959424_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-04T11:06:58Z",
            "content": "Mais uma vez o altar treme de indigna\u00e7\u00e3o. Por qu\u00ea?\r\nAugusto Aras, procurador-geral da Rep\u00fablica, retomou a negocia\u00e7\u00e3o de um acordo de dela\u00e7\u00e3o premiada com o advogado Rodrigo Tacla Duran. Ele acusa o \u2026 [+2929 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Investing.com"
            },
            "author": null,
            "title": "Rali em Pausa Por BCE e Corre\u00e7\u00e3o - Investing.com Brasil",
            "description": "Vis\u00e3o do Mercado por Jason Vieira abrangendo: XAU/USD, CAC 40, Dow Jones Industrial Average, S&P/ASX 200. Leia a Vis\u00e3o do Mercado de Jason Vieira no Investing.com.",
            "url": "https://br.investing.com/analysis/rali-em-pausa-por-bce-e-correcao-200435471",
            "urlToImage": "https://i-invdn-com.akamaized.net/redesign/images/seo/v2/investingcom_analysis_og.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-04T10:43:00Z",
            "content": "A decis\u00e3o de juros do Banco Central Europeu (BCE) \u00e9 o mote para a redu\u00e7\u00e3o de velocidade do rali instalado nos mercados nos \u00faltimos dias, de forma a dar sustenta\u00e7\u00e3o \u00e0 uma poss\u00edvel continuidade do movi\u2026 [+4126 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Crian\u00e7as s\u00e3o esfaqueadas em escola na China - G1",
            "description": "Ao menos 39 pessoas, em sua maioria alunos, foram esfaqueadas em uma escola do ensino b\u00e1sico de Cangwu; Dois adultos est\u00e3o sofreram ferimentos mais graves.",
            "url": "https://g1.globo.com/mundo/noticia/2020/06/04/criancas-sao-esfaqueadas-em-escola-na-china.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/cB3PdTV12pTdlopHGEJXFm9W51I=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/n/D/I1c5BCRwa9WG5DI4Er7A/000-1su2ar.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-04T10:28:00Z",
            "content": "Ao menos 39 pessoas, em sua maioria alunos, foram esfaqueadas em uma escola do ensino b\u00e1sico de Cangwu, sul da China, anunciaram as autoridades locais. \"Trinta e sete alunos ficaram levemente feridos\u2026 [+658 chars]"
        }
    ]
}