{
    "status": "ok",
    "totalResults": 34,
    "articles": [
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": "Carolina Br\u00edgido",
            "title": "TSE pede informa\u00e7\u00f5es ao STF sobre uso de provas do inqu\u00e9rito das fake news em processo de cassa\u00e7\u00e3o de Bolsonaro - O Globo",
            "description": "A depender da opini\u00e3o de Alexandre de Moraes, o ministro Og Fernandes vai decidir se concede ou n\u00e3o o pedido do PT para que as provas sejam compartilhadas",
            "url": "https://oglobo.globo.com/brasil/tse-pede-informacoes-ao-stf-sobre-uso-de-provas-do-inquerito-das-fake-news-em-processo-de-cassacao-de-bolsonaro-1-24477026",
            "urlToImage": "https://ogimg.infoglobo.com.br/in/24462406-873-acf/FT1086A/652/88354992_BrasiliaDF-02-06-2020-Presidente-da-Republica-Jair-Bolsonaro-durante-Solenidade-de-P.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-13T02:14:17Z",
            "content": "BRAS\u00cdLIA O ministro Og Fernandes, do Tribunal Superior Eleitoral (TSE), pediu nesta sexta-feira informa\u00e7\u00f5es ao ministro Alexandre de Moraes, do Supremo Tribunal Federal (STF), sobre a possibilidade d\u2026 [+5906 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Superesportes.com.br"
            },
            "author": "Superesportes, Superesportes",
            "title": "Danilinho acusa Cuca de cobrar para escalar jogadores no Atl\u00e9tico em 2012; t\u00e9cnico promete processo - Superesportes",
            "description": "Atacante sugeriu, em live, que Guilherme e Berola eram cobrados",
            "url": "https://www.mg.superesportes.com.br/app/noticias/futebol/atletico-mg/2020/06/12/noticia_atletico_mg,3850680/danilinho-acusa-cuca-de-cobrar-para-escalar-jogadores-no-atletico.shtml",
            "urlToImage": "https://i.superesportes.com.br/wx2ZFPcMoTMCz2cimekYLEIyx08=/smart/imgsapp.mg.superesportes.com.br/app/noticia_126420360808/2020/06/12/3850680/20200612222353253024i.JPG",
            "publishedAt": "2020-06-13T01:08:00Z",
            "content": "Ex-jogador do Atl\u00e9tico, o atacante Danilinho fez uma forte acusa\u00e7\u00e3o nesta sexta-feira. Em uma live, o jogador, que est\u00e1 no Central-PE, afirmou que o t\u00e9cnico Cuca, comandante do Galo entre 2011 e 2013\u2026 [+381 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Propor\u00e7\u00e3o da popula\u00e7\u00e3o com anticorpos do novo coronav\u00edrus aumenta 53% - VivaBem",
            "description": "Estudo coordenado pelo Centro de Pesquisas Epidemiol\u00f3gicas da Universidade Federal de Pelotas (Ufpel) revelou um aumento de 53% em apenas duas semanas na propor\u00e7\u00e3o da popula\u00e7\u00e3o com anticorpos para o novo coronav\u00edrus nos principais centros urbanos brasilei",
            "url": "https://www.uol.com.br/vivabem/noticias/redacao/2020/06/12/proporcao-da-populacao-com-anticorpos-do-novo-coronavirus-aumenta-53.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/d5/2020/03/13/pessoa-usando-mascara-de-protecao-devido-o-coronavirus-na-rua-25-de-marco-em-sao-paulo-1584150242761_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-13T01:02:58Z",
            "content": "Estudo coordenado pelo Centro de Pesquisas Epidemiol\u00f3gicas da Universidade Federal de Pelotas (Ufpel) revelou um aumento de 53% em apenas duas semanas na propor\u00e7\u00e3o da popula\u00e7\u00e3o com anticorpos para o \u2026 [+6156 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "EL PA\u00cdS"
            },
            "author": "Pablo Guim\u00f3n",
            "title": "Est\u00e1tuas de Colombo s\u00e3o o novo alvo do movimento revisionista nos EUA - EL PA\u00cdS Brasil",
            "description": "O governador de Nova York, Andrew Cuomo, defende a perman\u00eancia da escultura do explorador no Central Park depois da depreda\u00e7\u00e3o de v\u00e1rios monumentos no pa\u00eds",
            "url": "https://brasil.elpais.com/internacional/2020-06-12/estatuas-de-colombo-sao-o-novo-alvo-do-movimento-revisionista-nos-eua.html",
            "urlToImage": "https://imagens.brasil.elpais.com/resizer/5EHFFCRN-iiFGklOr4yl-OoV7u0=/1000x0/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/prisa/ZGKWYGOWKNN43UY3BRANEIODHM.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-13T00:38:01Z",
            "content": "Quase tr\u00eas semanas depois da morte do afro-americano George Floydsob cust\u00f3dia policial, os Estados Unidos entraram de cabe\u00e7a em uma discuss\u00e3o sobre o racismo, o tema fundamental da hist\u00f3ria do pa\u00eds. \u2026 [+5469 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "EL PA\u00cdS"
            },
            "author": "\u00c1lvaro S\u00e1nchez",
            "title": "Comiss\u00e3o Europeia pede reabertura das fronteiras internas da UE a partir de 15 de junho - EL PA\u00cdS Brasil",
            "description": "O \u00f3rg\u00e3o executivo da UE quer que viajantes de terceiros pa\u00edses comecem a chegar em 1\u00ba de julho. Brasil e demais pa\u00edses onde doen\u00e7a n\u00e3o foi controlada ficam de fora da lista",
            "url": "https://brasil.elpais.com/internacional/2020-06-11/comissao-europeia-pede-reabertura-das-fronteiras-internas-da-ue-a-partir-de-15-de-junho.html",
            "urlToImage": "https://imagens.brasil.elpais.com/resizer/ZPiowFMPR8Z2W9TFsC81gmLmVAA=/1000x0/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/prisa/UDFXLVEHKZD5NBFEQYRADJ5FNQ.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-13T00:36:50Z",
            "content": "A comiss\u00e1ria para o Interior, Ylva Johansson, durante a coletiva de imprensa em Bruxelas, nesta quinta-feira.Delmi \u00c1lvarez\r\nA Uni\u00e3o Europeia se tornou um quebra-cabe\u00e7a complexo para o viajante nesta \u2026 [+5750 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Grazi Massafera e Caio Castro celebram Dia dos Namorados: 'Feliz' - gshow",
            "description": "Atriz compartilhou fotos e momentos marcantes com o ator em rede social na noite do dia 12/6 e famosos elogiaram casal. Confira declara\u00e7\u00e3o de amor!",
            "url": "https://gshow.globo.com/Famosos/noticia/grazi-massafera-e-caio-castro-celebram-dia-dos-namorados-feliz.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/ja_0TTsBMGFkB3g544bzhlOZ88Y=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_e84042ef78cb4708aeebdf1c68c6cbd6/internal_photos/bs/2020/x/L/8UV3BaRYm6NhvNOe86MA/grazimassaferaecaiocastro-diadosnamorados-2-.jpeg",
            "publishedAt": "2020-06-13T00:36:00Z",
            "content": "O amor \u00e9 lindo! Discreta quando o assunto \u00e9 sua vida amorosa, Grazi Massafera aproveitou o Dia dos Namorados e fez homenagem fofa para o ator Caio Castro. O casal compartilhou fotos de momentos espec\u2026 [+1835 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "\u00danico munic\u00edpio do Cear\u00e1 sem casos confirmados de Covid-19, Granjeiro investiu em barreira sanit\u00e1ria e fiscaliza\u00e7\u00e3o do isolamento - G1",
            "description": "Colabora\u00e7\u00e3o da popula\u00e7\u00e3o, que segue medidas preventivas, \u00e9 fundamental para o controle, aponta Secretaria de Sa\u00fade municipal.",
            "url": "https://g1.globo.com/ce/ceara/noticia/2020/06/12/unico-municipio-do-ceara-sem-casos-confirmados-de-covid-19-granjeiro-investiu-em-barreira-sanitaria-e-fiscalizacao-do-isolamento.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/LYBj0Blddk1WHWr5G95HM-XXEoc=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/z/l/NUqgiDRnCdXbXh2JtgeA/captura-de-tela-2020-06-03-as-18.12.41.png",
            "publishedAt": "2020-06-13T00:08:00Z",
            "content": "Dos 184 munic\u00edpios do Cear\u00e1, Granjeiro, a 484 km de Fortaleza, \u00e9 o \u00fanico sem casos confirmados de Covid-19. At\u00e9 a mais recente atualiza\u00e7\u00e3o IntegraSUS, portal da Secretaria de Sa\u00fade (Sesa) para acompa\u2026 [+3859 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Metropoles.com"
            },
            "author": null,
            "title": "Veja ao vivo a live com show de Duda Beat - Metr\u00f3poles",
            "description": "A cantora se apresenta nesta sexta-feira (12/6), \u00e0s 23h, em seu canal oficial do YouTube",
            "url": "https://www.metropoles.com/entretenimento/musica/veja-ao-vivo-a-live-com-show-de-duda-beat",
            "urlToImage": "https://uploads.metropoles.com/wp-content/uploads/2019/02/14093941/dudabeat.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-13T00:00:00Z",
            "content": "A cantora Duda Beat apresenta sua live com show nesta sexta-feira (12/6), \u00e0s 23h, em seu canal oficial do YouTube.\r\nMais sobre o assunto\r\n<ul><li>\r\nA cerim\u00f4nia deveria ter acontecido em abril, mas fo\u2026 [+541 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Caixa deve adiar libera\u00e7\u00e3o dos R$ 1.045 do FGTS, que estava prevista para segunda-feira - Valor Investe",
            "description": "Inicialmente, o dinheiro deveria ser liberado no dia 15; mesmo com atraso, quando acesso for autorizado, ele deve se limitar, no in\u00edcio, ao aplicativo Caixa Tem",
            "url": "https://valorinveste.globo.com/objetivo/organize-as-contas/noticia/2020/06/12/caixa-deve-adiar-liberacao-dos-r-1045-do-fgts-que-estava-prevista-para-segunda-feira.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/U-SdUHvnzJcjwyEKBuylOZYYN7A=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_f035dd6fd91c438fa04ab718d608bbaa/internal_photos/bs/2020/I/1/9BZ6MOTwWGJiIRXAQNeA/caixa-tem.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-12T23:51:00Z",
            "content": "A Caixa Econ\u00f4mica Federal deve anunciar amanh\u00e3 o adiamento do pagamento de at\u00e9 R$ 1.045 (valor do sal\u00e1rio m\u00ednimo) do Fundo de Garantia por Tempo de Servi\u00e7o (FGTS) para todos os trabalhadores que tenh\u2026 [+5794 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Canalrural.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Mesmo com Selic baixa, taxas de juros para o agro chegam at\u00e9 10% - Canal Rural",
            "description": "De acordo com o comentarista do Canal Rural Celso Grisi, o campo precisa de encargos compat\u00edveis para se manter",
            "url": "https://www.canalrural.com.br/programas/informacao/rural-noticias/mesmo-com-selic-baixa-taxas-de-juros-para-o-agro-chegam-ate-10/",
            "urlToImage": "https://static-wp-canalr-prd.canalrural.com.br/2018/06/calculadora_5389.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-12T23:17:00Z",
            "content": "Mesmo com a Selic no menor patamar da hist\u00f3ria, bancos p\u00fablicos e privados v\u00eam elevando as taxas de juros nos financiamentos ao setor do agroneg\u00f3cio em plena pandemia no Brasil.\r\nO movimento ganhou f\u2026 [+882 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Brasil tem 41.901 mortes por coronav\u00edrus, mostra cons\u00f3rcio de ve\u00edculos de imprensa; pa\u00eds ultrapassa Reino Unido e \u00e9 o 2\u00ba com maior n\u00ba de \u00f3bitos no mundo - G1",
            "description": "Levantamento feito por jornalistas de G1, O Globo, Extra, Estad\u00e3o, Folha e UOL junto \u00e0s secretarias estaduais de Sa\u00fade mostra ainda que houve 843 novos \u00f3bitos de Covid-19 em um dia. S\u00e3o 829.902 casos no total. Brasil s\u00f3 tem menos v\u00edtimas que os EUA.",
            "url": "https://g1.globo.com/bemestar/coronavirus/noticia/2020/06/12/brasil-tem-41901-mortes-por-coronavirus-mostra-consorcio-de-veiculos-de-imprensa-pais-ultrapassa-reino-unido-e-e-o-2o-com-maior-no-de-obitos-no-mundo.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/7W4ckgf4cb-Ryq8SKYdLjRynWko=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s04.video.glbimg.com/x720/8623379.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-12T23:00:00Z",
            "content": "O Brasil teve 843 novas mortes registradas em raz\u00e3o do novo coronav\u00edrus nas \u00faltimas 24 horas, aponta levantamento feito pelo cons\u00f3rcio de ve\u00edculos de imprensa junto \u00e0s secretarias estaduais de Sa\u00fade.\u2026 [+3420 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "YouTube"
            },
            "author": null,
            "title": "CRISTIANO RONALDO PERDE P\u00caNALTI, MAS JUVENTUS ELIMINA O MILAN E VAI \u00c0 FINAL DA COPA DA IT\u00c1LIA - Esporte Interativo",
            "description": "Vitor Sergio Rodrigues analisou a volta de Cristiano Ronaldo ao futebol depois da parada por conta da pandemia de Covid-19. Na semifinal da Copa da It\u00e1lia CR...",
            "url": "https://www.youtube.com/watch?v=4yrFdp_SeHQ",
            "urlToImage": "https://i.ytimg.com/vi/4yrFdp_SeHQ/maxresdefault.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-12T22:54:49Z",
            "content": null
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Conjur.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Fux submete ao plen\u00e1rio defini\u00e7\u00e3o do uso das For\u00e7as Armadas na garantia da lei e da ordem - Consultor Jur\u00eddico",
            "description": "O vice-presidente do Supremo Tribunal Federal, ministro Luiz Fux, deferiu parcialmente pedido de liminar em a\u00e7\u00e3o direta de inconstitucionalidade\u00a0para que a Corte d\u00ea interpreta\u00e7\u00e3o conforme a Constitui\u00e7\u00e3o de dispositivos de leis que tratam do emprego das For\u00e7as\u2026",
            "url": "https://www.conjur.com.br/2020-jun-12/fux-submete-plenario-definicao-uso-forcas-armadas",
            "urlToImage": "https://s.conjur.com.br/img/b/ministro-luiz-fux-20205.jpeg",
            "publishedAt": "2020-06-12T22:42:00Z",
            "content": "O vice-presidente do Supremo Tribunal Federal, ministro Luiz Fux, deferiu parcialmente pedido de liminar em a\u00e7\u00e3o direta de inconstitucionalidade\u00a0para que a Corte d\u00ea interpreta\u00e7\u00e3o conforme a Constitui\u2026 [+2190 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Clicrbs.com.br"
            },
            "author": "Anderson Aires",
            "title": "Brasil chega a 41,8 mil mortes por coronav\u00edrus e se torna o segundo no ranking de \u00f3bitos - Zero Hora",
            "description": "Pa\u00eds tem 828.810 casos confirmados (25.982 registrados nas \u00faltimas 24 horas)",
            "url": "https://gauchazh.clicrbs.com.br/coronavirus-servico/noticia/2020/06/brasil-chega-a-418-mil-mortes-por-coronavirus-e-se-torna-o-segundo-no-ranking-de-obitos-ckbcpj7f30098015n8slmjgp9.html",
            "urlToImage": "https://www.rbsdirect.com.br/imagesrc/25662563.jpg?w=1200&h=630&a=c&version=1575255600",
            "publishedAt": "2020-06-12T21:59:00Z",
            "content": "Receba gratuitamente o melhor de Ga\u00fachaZH no seu e-mail e mantenha-se sempre atualizado."
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Depois de criticar Anitta, Ludmilla questiona se vai ter de 'contar tudo' - UOL",
            "description": "Ludmilla fez seguidos desabafos nas redes sociais, hoje, em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 antiga parceira \u2014 e hoje desafeta \u2014 Anitta. Depois de acusar a colega de reacender uma briga antiga, Ludmilla tuitou uma mensagem de tom amea\u00e7ador no Twitter: \"Ent\u00e3o eu vou",
            "url": "https://tvefamosos.uol.com.br/noticias/redacao/2020/06/12/depois-de-criticar-anitta-ludmilla-questiona-se-vai-ter-de-contar-tudo.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/entretenimento/5d/2019/10/09/anitta-e-ludmilla-1570655460329_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-12T21:26:46Z",
            "content": "Ludmilla fez seguidos desabafos nas redes sociais, hoje, em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 antiga parceira \u2014 e hoje desafeta \u2014 Anitta. Depois de acusar a colega de reacender uma briga antiga, Ludmilla tuitou uma mensagem\u2026 [+1035 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "F\u00e1rmaco feito para tratar c\u00e2ncer acelera recupera\u00e7\u00e3o de casos de covid-19 - VivaBem",
            "description": "Um medicamento desenvolvido por pesquisadores da Universidade Estadual de Campinas (Unicamp) para estimular o sistema imune a combater o c\u00e2ncer - ainda em fase de testes cl\u00ednicos - pode se tornar uma arma importante contra o novo coronav\u00edrus (SARS-CoV-2).",
            "url": "https://www.uol.com.br/vivabem/noticias/redacao/2020/06/12/farmaco-feito-para-tratar-cancer-acelera-recuperacao-de-casos-de-covid-19.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/40/2020/02/28/imagem-do-coronavirus-1582883049150_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-12T21:25:59Z",
            "content": "Um medicamento desenvolvido por pesquisadores da Universidade Estadual de Campinas (Unicamp) para estimular o sistema imune a combater o c\u00e2ncer - ainda em fase de testes cl\u00ednicos - pode se tornar uma\u2026 [+8548 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "D\u00f3lar emenda terceira alta e fecha acima de R$ 5; Bolsa cai 2,02% - UOL",
            "description": "O d\u00f3lar comercial emendou hoje (12) a terceira alta seguida, de 2,14%, e voltou a fechar acima de R$ 5 pela primeira vez desde a quinta-feira da semana passada, cotado a R$ 5,045 na venda. Na semana, a moeda avan\u00e7ou 1,16%, ap\u00f3s tr\u00eas quedas semanais seguid",
            "url": "https://economia.uol.com.br/noticias/redacao/2020/06/12/dolar-comercial-fecha-em-alta-r-5045.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/f4/2020/02/14/dolar-1581677836476_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-12T20:12:44Z",
            "content": "O d\u00f3lar comercial emendou hoje (12) a terceira alta seguida, de 2,14%, e voltou a fechar acima de R$ 5 pela primeira vez desde a quinta-feira da semana passada, cotado a R$ 5,045 na venda. Na semana,\u2026 [+2493 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Relator no TSE consultar\u00e1 Moraes sobre incluir 'inqu\u00e9rito das fake news' em a\u00e7\u00f5es contra Bolsonaro - G1",
            "description": "PT quer que TSE inclua provas do inqu\u00e9rito nas a\u00e7\u00f5es que pedem cassa\u00e7\u00e3o de Bolsonaro. Alexandre de Moraes \u00e9 relator de inqu\u00e9rito no STF que apura dissemina\u00e7\u00e3o de fake news.",
            "url": "https://g1.globo.com/politica/noticia/2020/06/12/relator-decide-consultar-moraes-sobre-uso-do-inquerito-das-fake-news-em-acao-contra-bolsonaro.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/EzDBGyboRVdnVwZ8F2aYa_mYyaM=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2019/p/p/uJhJlRR8Gsl9AaJNuxfw/moraes.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-12T20:04:00Z",
            "content": "O ministro Og Fernandes, do Tribunal Superior Eleitoral (TSE), decidiu nesta sexta-feira (12) consultar o ministro Alexandre de Moraes, tamb\u00e9m do TSE e do Supremo Tribunal Federal (STF), sobre o even\u2026 [+3893 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Gazetaesportiva.com"
            },
            "author": null,
            "title": "Patrocinador reativa contrato com o Santos, que busca renovar com outros dois - Gazeta Esportiva",
            "description": "",
            "url": "https://www.gazetaesportiva.com/times/santos/patrocinador-reativa-contrato-com-o-santos-que-busca-renovar-com-outros-dois/",
            "urlToImage": "https://www.gazetaesportiva.com/wp-content/uploads/imagem/2020/06/12/santos-tail\u00e2ndia.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-12T20:01:45Z",
            "content": "A Autoridade de Turismo da Tail\u00e2ndia (TAT) reativou o contrato de patroc\u00ednio com o Santos. O acordo havia sido suspenso no fim de mar\u00e7o por causa do novo coronav\u00edrus.\r\nN\u00e3o havia sentido em fazer prop\u2026 [+1089 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Coronav\u00edrus \u00e9 encontrado em 100% de amostras do esgoto de Belo Horizonte e Contagem, diz pesquisa do INCT - G1",
            "description": "Estudo mostra ainda que mais de 20 mil pessoas que usam este sistema de saneamento estariam infectadas.",
            "url": "https://g1.globo.com/mg/minas-gerais/noticia/2020/06/12/coronavirus-e-encontrado-em-100percent-de-amostras-do-esgoto-de-belo-horizonte-e-contagem-diz-pesquisa-do-inct.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/c1c5XkSpM3gXCe8yamqc6Ivvye0=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2013/05/08/esgoto.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-12T19:57:00Z",
            "content": "Na bacia do Arrudas, que tamb\u00e9m faz parte do sistema de saneamento a capital, o \u00edndice de contamina\u00e7\u00e3o passou de 71%, observado na semana anterior, para 86%. \r\n As coletas foram feitas em 24 pontos d\u2026 [+649 chars]"
        }
    ]
}