{
    "status": "ok",
    "totalResults": 34,
    "articles": [
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Pol\u00edticos e representantes da sociedade civil voltam a repudiar declara\u00e7\u00f5es de Bolsonaro - G1",
            "description": "Manifesta\u00e7\u00f5es do presidente em mensagens e discursos s\u00e3o consideradas amea\u00e7as \u00e0 democracia. Jair Bolsonaro n\u00e3o chegou a mencionar explicitamente as investiga\u00e7\u00f5es de apoiadores dele sobre financiamento de atos inconstitucionais.",
            "url": "https://g1.globo.com/jornal-nacional/noticia/2020/06/17/politicos-e-representantes-da-sociedade-civil-voltam-a-repudiar-declaracoes-de-bolsonaro.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/EQghu_tfxxJmDQUf6RvoNnJzB24=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s04.video.glbimg.com/x720/8633943.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-18T01:23:00Z",
            "content": "Pol\u00edticos e representantes da sociedade civil voltaram a repudiar mensagens e discursos do presidente Jair Bolsonaro que consideram amea\u00e7ar a democracia. Nessas manifesta\u00e7\u00f5es, Bolsonaro n\u00e3o chegou a \u2026 [+7237 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Otempo.com.br"
            },
            "author": "O TEMPO",
            "title": "Procurador alem\u00e3o diz ter provas de que Madeleine McCann est\u00e1 morta - O Tempo",
            "description": "O advogado portugu\u00eas da fam\u00edlia McCann, Rog\u00e9rio Alves, pediu \u00e0 pol\u00edcia alem\u00e3 que compartilhe as evid\u00eancias; saiba mais",
            "url": "https://www.otempo.com.br/coronavirus/procurador-alemao-diz-ter-provas-de-que-madeleine-mccann-esta-morta-1.2350477",
            "urlToImage": "https://www.otempo.com.br/image/contentid/policy:3.1496196:1526731177/image/image.jpg?f=3x2&w=620&$p$f$w=3220ccf",
            "publishedAt": "2020-06-18T01:13:58Z",
            "content": "As autoridades alem\u00e3s disseram nesta quarta-feira (17) ter \"provas\" de que a menina brit\u00e2nica Madeleine McCann, desaparecida em Portugal em 2007, est\u00e1 morta. \"S\u00e3o provas concretas, fatos que est\u00e3o em\u2026 [+2536 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Ministro do STJ determina que Ad\u00e9lio Bispo siga preso na penitenci\u00e1ria federal de Campo Grande - G1",
            "description": "Pedido havia sido feito por juiz da 3\u00aa Vara Federal de Juiz de Fora para que o autor da facada em Bolsonaro em 2018 n\u00e3o fosse transferido para Barbacena (MG).",
            "url": "https://g1.globo.com/ms/mato-grosso-do-sul/noticia/2020/06/17/ministro-do-stj-determina-que-adelio-siga-preso-na-penitenciaria-federal-de-campo-grande.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/VwYayTuD93Gotz6ZY1yKA7r57vk=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2018/L/i/uAYBh7Qu29T5JooBLZ3A/suspeito-bolsonaro-ok.png",
            "publishedAt": "2020-06-18T00:54:00Z",
            "content": "O ministro do Superior Tribunal de Justi\u00e7a (STJ) Joel Ilan Paciornik determinou nesta quarta-feira (17) que Ad\u00e9lio Bispo de Oliveira, autor do atentado a faca em 6 de setembro de 2018 contra o ent\u00e3o \u2026 [+2581 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Em nota, jogadores do Fluminense criticam volta imediata do Carioca: \"N\u00e3o nos sentimos confort\u00e1veis\" - globoesporte.com",
            "description": "\"Jogaremos sob protesto caso Fluminense seja obrigado a jogar antes do tempo\", diz mensagem",
            "url": "https://globoesporte.globo.com/futebol/times/fluminense/noticia/jogadores-do-fluminense-postam-mensagem-de-apoio-ao-clube-e-criticam-reinicio-do-carioca.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/kcOa9nwk57LudfNfpy1ExZXK09s=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_bc8228b6673f488aa253bbcb03c80ec5/internal_photos/bs/2020/Q/w/2KJVffRo2bC3pjpjBNeQ/103536673-138155497882814-1881738575971960558-n.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-18T00:11:00Z",
            "content": "Na noite desta quarta-feira, os jogadores do Fluminense se manifestaram em conjunto atrav\u00e9s de uma mensagem publicada nas redes sociais. No comunicado, o elenco criticou o retorno considerado precipi\u2026 [+3289 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Otempo.com.br"
            },
            "author": "O TEMPO",
            "title": "Pol\u00edcia Civil ouve depoimento de PC Siqueira ap\u00f3s acusa\u00e7\u00e3o de pedofilia - O Tempo",
            "description": "O canal Ilha de Barbados, do qual PC Siqueira fazia parte, desabilitou todos os seus v\u00eddeos do YouTube; saiba mais",
            "url": "https://www.otempo.com.br/coronavirus/policia-civil-ouve-depoimento-de-pc-siqueira-apos-acusacao-de-pedofilia-1.2350456",
            "urlToImage": "https://www.otempo.com.br/image/contentid/policy:1.2349984:1592341556/WhatsApp%20Image%202020-06-16%20at%2018.06.19.jpeg?f=3x2&w=620&$p$f$w=e5a2de7",
            "publishedAt": "2020-06-18T00:02:44Z",
            "content": "A Pol\u00edcia Civil de S\u00e3o Paulo ouviu depoimento de PC Siqueira e de testemunhas ap\u00f3s acusa\u00e7\u00f5es de pedofilia ao youtuber feitas por um perfil no Twitter na semana passada. Na ter\u00e7a-feira (16), seu canal\u2026 [+1540 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Terra.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Mega-Sena acumula de novo e pode pagar R$ 37 mi no s\u00e1bado - Terra",
            "description": "Nenhuma aposta acertou as seis dezenas sorteadas neste s\u00e1bado: 14 - 16 - 38 - 39 - 41 - 48",
            "url": "https://www.terra.com.br/noticias/loterias/mega-sena/mega-sena-acumula-de-novo-e-pode-pagar-r-37-mi-no-sabado,5879d289a0b77b5506283d87aff60954dv1vjv5w.html",
            "urlToImage": "http://p2.trrsf.com/image/fget/cf/800/450/middle/images.terra.com/2019/05/11/mega-mauro-akiin-nassor-fotoarena-ae.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-18T00:01:05Z",
            "content": "Ningu\u00e9m acertou as seis dezenas do concurso 2271\u00a0da Mega-Sena, realizado na noite desta quarta-feira (17) em S\u00e3o Paulo. Com isso, o\u00a0pr\u00eamio - que era de R$ 32\u00a0milh\u00f5es -\u00a0saltou para\u00a0R$ 37\u00a0milh\u00f5es.\u00a0O pr\u2026 [+827 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "YouTube"
            },
            "author": null,
            "title": "QLED 8K e The Frame 2020: as TVs de gente rica da Samsung e outras novidades no Brasil! - TecMundo - TecMundo",
            "description": "Nova linha 2020 de TVs Samsung no Brasil! A coreana realizou um evento online para a imprensa brasileira para anunciar oficialmente a chegada da nova gera\u00e7\u00e3o...",
            "url": "https://www.youtube.com/watch?v=HTTZtVC4lNY",
            "urlToImage": "https://i.ytimg.com/vi/HTTZtVC4lNY/maxresdefault.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-18T00:00:04Z",
            "content": "Nova linha 2020 de TVs Samsung no Brasil! A coreana realizou um evento online para a imprensa brasileira para anunciar oficialmente a chegada da nova gera\u00e7\u00e3o de todo o seu portf\u00f3lio de TVs, incluindo\u2026 [+1478 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "YouTube"
            },
            "author": null,
            "title": "Banco Central reduz taxa Selic a 2,25% - Record News",
            "description": "O BC (Banco Central) decidiu nesta quarta-feira (6) pela oitava redu\u00e7\u00e3o consecutiva da taxa b\u00e1sica de juros da economia brasileira. Por unanimidade, os membr...",
            "url": "https://www.youtube.com/watch?v=F70eoC0SyXk",
            "urlToImage": "https://i.ytimg.com/vi/F70eoC0SyXk/maxresdefault.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-17T23:38:55Z",
            "content": null
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Brasil tem 1.209 mortes por coronav\u00edrus em 24 horas, revela cons\u00f3rcio de ve\u00edculos de imprensa; s\u00e3o 46.665 no total - G1",
            "description": "Pelo 2\u00ba dia consecutivo, pa\u00eds tem mais de 1,2 mil mortes no per\u00edodo de 24 horas; n\u00famero se aproxima dos 50 mil. S\u00e3o Paulo tem recorde mais uma vez, com 389 \u00f3bitos.",
            "url": "https://g1.globo.com/bemestar/coronavirus/noticia/2020/06/17/brasil-tem-1209-mortes-por-coronavirus-em-24-horas-revela-consorcio-de-veiculos-de-imprensa-sao-46665-no-total.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/GEn1-JWkSAdn_5tJdrtVHQ3LN_A=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s02.video.glbimg.com/x720/8633781.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-17T23:00:00Z",
            "content": "O Brasil teve 1.209 novas mortes registradas em raz\u00e3o do novo coronav\u00edrus em 24 horas, mostra levantamento feito pelo cons\u00f3rcio de ve\u00edculos de imprensa junto \u00e0s secretarias estaduais de Sa\u00fade. Com is\u2026 [+3656 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Napoli faz festa em est\u00e1dio vazio, mas v\u00ea cidade 'bombar' com t\u00edtulo - UOL",
            "description": "O Napoli venceu a Juventus nos p\u00eanaltis e conquistou o t\u00edtulo da Copa da It\u00e1lia. Em campo, os jogadores fizeram festa no vazio Est\u00e1dio Ol\u00edmpico de Roma, mas a situa\u00e7\u00e3o foi diferente em N\u00e1poles.Os torcedores se aglomeraram na cidade que fica no Sul do pa\u00eds",
            "url": "https://www.uol.com.br/esporte/futebol/ultimas-noticias/2020/06/17/napoli-faz-festa-em-estadio-vazio-mas-ve-cidade-bombar-com-titulo.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/esporte/68/2020/06/17/torcedores-do-napoli-se-aglomeram-apos-titulo-da-copa-da-italia-1592434643237_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-17T22:50:03Z",
            "content": "O Napoli venceu a Juventus nos p\u00eanaltis e conquistou o t\u00edtulo da Copa da It\u00e1lia. Em campo, os jogadores fizeram festa no vazio Est\u00e1dio Ol\u00edmpico de Roma, mas a situa\u00e7\u00e3o foi diferente em N\u00e1poles.\r\nOs t\u2026 [+1401 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Sporting News"
            },
            "author": "Sporting News",
            "title": "O que esperar de J\u00f4 no Corinthians em 2020? \u00daltimo ano no Jap\u00e3o ficou abaixo do esperado - Goal.com",
            "description": "Maurizio Sarri believes Cristiano Ronaldo and his other Juventus stars are lacking sharpness after their Coppa Italia final loss to Napoli on Wednesday.",
            "url": "https://www.sportingnews.com/ca/soccer",
            "urlToImage": "https://images.daznservices.com/di/library/sporting_news/a4/8/sportingnews_blid1xj976d41uqjx0jd6x52p.png",
            "publishedAt": "2020-06-17T22:45:00Z",
            "content": "More"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "David Luiz assume culpa por derrota e diz que \"deveria ter tomado decis\u00e3o\" sobre contrato - globoesporte.com",
            "description": "Zagueiro falha, comete p\u00eanalti e \u00e9 expulso no 3 a 0 sofrido pelo Arsenal para o Manchester City: \"N\u00e3o quero dar desculpas, apenas assumir meus erros na partida\"",
            "url": "https://globoesporte.globo.com/futebol/futebol-internacional/futebol-ingles/noticia/david-luiz-assume-culpa-por-derrota-e-diz-que-deveria-ter-tomado-decisao-sobre-contrato.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/qqsW7FHucWajVtdpsRQZif_PftE=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_bc8228b6673f488aa253bbcb03c80ec5/internal_photos/bs/2020/B/G/OS3jUVQC69Qph9VEAuPw/2020-06-17t202932z-854428162-up1eg6h1kx89w-rtrmadp-3-soccer-england-mci-ars-report.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-17T22:30:00Z",
            "content": "David Luiz teve uma noite para esquecer na volta do Campeonato Ingl\u00eas, nesta quarta-feira. O zagueiro saiu do banco de reservas para substituir Pablo Mar\u00ed ainda no primeiro tempo, falhou feio no prim\u2026 [+1613 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Com Selic a 2,25%, poupan\u00e7a passa a render 1,58% ao ano e 0,13% ao m\u00eas - G1",
            "description": "Mesmo com rendimento menor, retorno da poupan\u00e7a ainda supera o de muitos fundos de renda fixa, aponta Anefac.",
            "url": "https://g1.globo.com/economia/noticia/2020/06/17/com-selic-a-225percent-poupanca-passa-a-render-158percent-ao-ano-e-013percent-ao-mes.ghtml",
            "urlToImage": "https://s.glbimg.com/jo/g1/static/live/imagens/img_facebook.png",
            "publishedAt": "2020-06-17T21:24:00Z",
            "content": "Com o novo corte na taxa b\u00e1sica de juros da economia brasileira, a Selic, a caderneta de poupan\u00e7a passar\u00e1 a render ainda menos. Nesta quarta-feira (17), o Copom (Comit\u00ea de Pol\u00edtica Monet\u00e1ria) reduziu\u2026 [+3662 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Kristen Stewart vai interpretar princesa Diana no filme 'Spencer' - G1",
            "description": "Pablo Larra\u00edn, de 'Jackie', vai dirigir filme cujo t\u00edtulo faz refer\u00eancia ao sobrenome de solteira de Diana, que morreu em 1997.",
            "url": "https://g1.globo.com/pop-arte/cinema/noticia/2020/06/17/kristen-stewart-vai-interpretar-princesa-diana-no-filme-spencer.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/H0p8MndHBZWUsnuYtDiHtuEOrf4=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2018/H/t/y147FRSDimDxTgtZF5aA/ap18128632656008-b.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-17T21:10:00Z",
            "content": "Kristen Stewart, atriz de \"As Panteras\" (2019), vai interpretar a princesa Diana (1961-1997) no filme \"Spencer\". Dirigido por Pablo Larra\u00edn (\"Jackie\"), a produ\u00e7\u00e3o cujo t\u00edtulo faz refer\u00eancia ao sobren\u2026 [+727 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Secret\u00e1rio olavista e evang\u00e9lico \u00e0 frente da Capes s\u00e3o cotados para o Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o - Folha de S.Paulo",
            "description": "Bolsonaro \u00e9 pressionado a manter pasta sob comando de ala ideol\u00f3gica, mesmo ap\u00f3s sa\u00edda de Weintraub",
            "url": "https://www1.folha.uol.com.br/educacao/2020/06/secretario-olavista-e-evangelico-a-frente-da-capes-sao-cotados-para-o-ministerio-da-educacao.shtml",
            "urlToImage": "https://f.i.uol.com.br/fotografia/2019/12/22/15770525435dffe97fb9805_1577052543_3x2_rt.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-17T20:58:34Z",
            "content": "Com a imin\u00eancia da sa\u00edda de Abraham Weintraub do MEC (Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o), o presidente Jair Bolsonaro (sem partido) tem sido pressionado a manter a pasta sob o comando da ala ideol\u00f3gica e olavis\u2026 [+2568 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Para OMS, Brasil caminha para estabiliza\u00e7\u00e3o e precisa redobrar cautela - Folha de S.Paulo",
            "description": "Diretor diz que epidemia ainda \u00e9 severa e que medidas de preven\u00e7\u00e3o devem ser refor\u00e7adas para evitar nova alta",
            "url": "https://www1.folha.uol.com.br/equilibrioesaude/2020/06/para-oms-brasil-caminha-para-estabilizacao-e-precisa-redobrar-cautela.shtml",
            "urlToImage": "https://f.i.uol.com.br/fotografia/2020/03/18/15845661045e728f580f323_1584566104_3x2_rt.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-17T20:31:44Z",
            "content": "A epidemia ainda \u00e9 muito severa no Brasil, mas h\u00e1 sinais de que ela est\u00e1 se estabilizando, afirmou nesta quarta (17) o diretor-executivo da OMS (Organiza\u00e7\u00e3o Mundial da Sa\u00fade), Michael Ryan. Segundo e\u2026 [+2096 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Promessa de Guedes e prov\u00e1vel corte da Selic turbinam alta do Ibovespa - Valor Investe",
            "description": "Descolado do exterior, \u00edndice da bolsa brasileira teve dia de altas generalizadas, puxadas pela Eletrobras, '\u00e0 venda', e varejistas \u00e0 espera de alta no consumo; ministro da Economia prometeu 'acelerar\u2019 reformas, e quem acelerou foi o pre\u00e7o das a\u00e7\u00f5es na B3",
            "url": "https://valorinveste.globo.com/mercados/renda-variavel/noticia/2020/06/17/promessa-de-guedes-e-provavel-corte-da-selic-turbinam-alta-do-ibovespa.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/teRfxcWbZmDya8lB08koLlZCN0c=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_f035dd6fd91c438fa04ab718d608bbaa/internal_photos/bs/2020/T/z/Ntued5ROegjmK5Y5Bxkw/guedes.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-17T20:23:00Z",
            "content": "A bolsa brasileira teve desses dias cada vez mais raros, em que os gatilhos de compra ou venda s\u00e3o mais ligados \u00e0 cena local do que ao exterior. E, desta vez, prevaleceram com for\u00e7a os ganhos. O Ibov\u2026 [+16372 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Ex-policial que matou a tiros Rayshard Brooks recebe 11 acusa\u00e7\u00f5es nos EUA, incluindo homic\u00eddio culposo - G1",
            "description": "Se condenado especificamente por homic\u00eddio culposo, Garrett Rolfe poder\u00e1 ser condenado \u00e0 pris\u00e3o perp\u00e9tua sem direito a liberdade condicional ou pena de morte. Brooks foi baleado pelas costas e morte ampliou protestos por racismo na pol\u00edcia dos EUA.",
            "url": "https://g1.globo.com/mundo/noticia/2020/06/17/ex-policial-que-matou-a-tiros-rayshard-brooks-recebe-11-acusacoes-nos-eua-incluindo-homicidio-culposo.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/87j8GKodbA2sXkuCuxKkovtX1jE=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/Q/R/TkBcGBTIivYWjBVFkBNQ/ap20169612911959.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-17T20:05:00Z",
            "content": "O ex-policial que matou a tiros Rayshard Brooks recebeu 11 acusa\u00e7\u00f5es nesta quarta-feira (17), incluindo homic\u00eddio culposo (quando h\u00e1 inten\u00e7\u00e3o de matar). Se considerado culpado por esse item espec\u00edfic\u2026 [+5087 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Governo lan\u00e7a parcelamento de d\u00edvida tribut\u00e1ria com desconto de at\u00e9 70% - Folha de S.Paulo",
            "description": "Minist\u00e9rio diz que programa n\u00e3o \u00e9 um novo Refis porque atende apenas a contribuintes em dificuldade financeira",
            "url": "https://www1.folha.uol.com.br/mercado/2020/06/governo-lanca-parcelamento-de-divida-tributaria-com-desconto-de-ate-70.shtml",
            "urlToImage": "https://f.i.uol.com.br/fotografia/2018/05/10/15259972325af4deb086a2a_1525997232_3x2_xl.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-17T19:58:27Z",
            "content": "O governo anunciou nesta quarta-feira (17) um programa de renegocia\u00e7\u00e3o de d\u00edvidas tribut\u00e1rias para pessoas f\u00edsicas e empresas. Ser\u00e3o oferecidos descontos de at\u00e9 70% do valor total dos d\u00e9bitos.\r\nA a\u00e7\u00e3\u2026 [+4309 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Ex-assessor da Casa Branca diz que Trump pediu ao presidente da China ajuda para se reeleger, diz imprensa dos EUA - G1",
            "description": "Trecho faz parte de livro que ser\u00e1 lan\u00e7ado por John Bolton, ex-bra\u00e7o direito da presid\u00eancia dos EUA para seguran\u00e7a nacional. Segundo publica\u00e7\u00e3o, Trump mostrou ser favor\u00e1vel \u00e0 ideia de invadir a Venezuela.",
            "url": "https://g1.globo.com/mundo/eleicoes-nos-eua/2020/noticia/2020/06/17/ex-assessor-da-casa-branca-diz-que-trump-pediu-ao-presidente-da-china-ajuda-para-se-reeleger-diz-jornal.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/z4mvwvvQBvPqp67zbmtw9bPqW9w=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2019/o/H/iKYgiBSCCmvUJzTF4M0w/trump.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-17T19:37:00Z",
            "content": "Esse \u00e9 um dos trechos do livro que deve ser publicado nos pr\u00f3ximos dias pelo ex-assessor de Seguran\u00e7a Nacional dos EUA John Bolton, divulgados nesta quarta-feira (17) por ve\u00edculos de imprensa norte-a\u2026 [+3823 chars]"
        }
    ]
}