{
    "status": "ok",
    "totalResults": 34,
    "articles": [
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Brasil tem 50.659 mortes por coronav\u00edrus, mostra cons\u00f3rcio de ve\u00edculos de imprensa; s\u00e3o 601 em 24 horas - G1",
            "description": "Levantamento de cons\u00f3rcio de ve\u00edculos de imprensa aponta que pa\u00eds tem 1.086.990 casos confirmados, sendo que 16.851 foram registrados nas \u00faltimas 24 horas.",
            "url": "https://g1.globo.com/bemestar/coronavirus/noticia/2020/06/21/brasil-tem-50659-mortes-por-coronavirus-mostra-consorcio-de-veiculos-de-imprensa-sao-601-em-24-horas.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/Rl2IBBdfKAQQHMywSesbHqlFpXc=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s04.video.glbimg.com/x720/8641735.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-21T23:00:00Z",
            "content": "O Brasil teve 601 novas mortes registradas em raz\u00e3o do novo coronav\u00edrus em 24 horas, mostra levantamento feito pelo cons\u00f3rcio de ve\u00edculos de imprensa junto \u00e0s secretarias estaduais de Sa\u00fade. Com isso\u2026 [+3358 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Espn.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "LaLiga: Jornais catal\u00e3es destroem arbitragem ap\u00f3s vit\u00f3ria do Real Madrid e veem 'VAR aliado' ao l\u00edder - ESPN.com.br",
            "description": "Barcelona deixou a lideran\u00e7a do Campeonato Espanhol com o triunfo merengue neste domingo",
            "url": "https://www.espn.com.br/futebol/artigo/_/id/7071744/laliga-jornais-catalaes-destroem-arbitragem-vitoria-real-madrid-real-sociedad-veem-var-aliado-novo-lider",
            "urlToImage": "https://a1.espncdn.com/combiner/i?img=%2Fphoto%2F2020%2F0621%2Fr711110_1296x729_16%2D9.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-21T22:53:08Z",
            "content": "Em um jogo com muitas pol\u00eamicas de arbitragem, o Real Madrid conseguiu um triunfo important\u00edssimo e virou novo l\u00edder de LaLiga.\r\nRelacionado\r\nJogando fora de casa, o time merengue bateu a Real Socied\u2026 [+4100 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Amigo diz que levou Queiroz de Atibaia para visita ao Rio no ano passado - G1",
            "description": "O radialista e ex-presidente regional do PSL M\u00e1rcio Motta disse que buscou Queiroz em Atibaia e levou para a capital para ver a fam\u00edlia. Tamb\u00e9m afirmou que ex-assessor de Fl\u00e1vio Bolsonaro foi a Saquarema duas vezes ver o filho jogar futebol.",
            "url": "https://g1.globo.com/rj/rio-de-janeiro/noticia/2020/06/21/fabricio-queiroz-visitou-rio-e-saquarema-no-ano-passado-diz-amigo.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/TKVrZTNlb59Ib0ceD01qOQvIr9I=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/g/8/ggZzqeTzAKQTZgB3hd0g/frame-00-00-05.611.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-21T22:50:00Z",
            "content": "Preso na quinta-feira (18) am Atibaia, Fabr\u00edcio Queiroz visitou o Rio e Saquarema no ano passado, segundo o radialista M\u00e1rcio Motta, ex-presidente regional do PSL e amigo do ex-assessor de Fl\u00e1vio Bol\u2026 [+2233 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Palmeiras registra 4 casos de coronav\u00edrus no elenco; um atleta \u00e9 afastado - UOL Esporte",
            "description": "O Palmeiras divulgou na noite de hoje (21) os resultados dos testes de covid-19 no elenco realizados nos \u00faltimos dias. De acordo com o clube, quatro jogadores tiveram contato com o v\u00edrus. Tr\u00eas est\u00e3o recuperados. Um atleta testou positivo e foi afastada da",
            "url": "https://www.uol.com.br/esporte/ultimas-noticias/2020/06/21/palmeiras-registra-4-casos-de-coronavirus-no-elenco-um-atleta-foi-afastado.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/esporte/07/2020/02/01/vanderlei-luxemburgo-conversa-com-o-elenco-do-palmeiras-na-arena-fonte-luminosa-1580570572735_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-21T22:38:18Z",
            "content": "O Palmeiras divulgou na noite de hoje (21) os resultados dos testes de covid-19 no elenco realizados nos \u00faltimos dias. De acordo com o clube, quatro jogadores tiveram contato com o v\u00edrus. Tr\u00eas est\u00e3o \u2026 [+1607 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": "Igor Siqueira",
            "title": "Ferj adia jogos do Carioca para sexta e s\u00e1bado - O Globo",
            "description": "Entidade publica resolu\u00e7\u00e3o da diretoria ap\u00f3s decreto de Crivella",
            "url": "https://oglobo.globo.com/esportes/ferj-adia-jogos-do-carioca-para-sexta-sabado-1-24491474",
            "urlToImage": "https://ogimg.infoglobo.com.br/in/24479547-6e0-c3d/FT1086A/652/rubinho.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-21T22:33:06Z",
            "content": "A Ferj publicou neste domingo uma resolu\u00e7\u00e3o da diretoria que altera a tabela das partidas do Carioca. Em suma, a entidade muda o planejamento de jogos diante do decreto do prefeito Marcelo Crivella q\u2026 [+3432 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Brasil247.com"
            },
            "author": "Gustavo Conde",
            "title": "Weintraub gravou v\u00eddeo com bandeira nacional antes de fugir do Brasil (v\u00eddeo) - Brasil 247",
            "description": "O ex-ministro da Educa\u00e7\u00e3o, Abraham Weintraub, gravou um v\u00eddeo com a bandeira nacional momentos antes de partir para os Estados Unidos, com medo de ser preso. Weintraub repetiu os mantras da extrema direita brasileira: disse que \u201cnossa bandeira nunca ser\u00e1 verm\u2026",
            "url": "https://www.brasil247.com/midia/weintraub-gravou-video-com-bandeira-nacional-antes-de-fugir-do-brasil-video",
            "urlToImage": "https://publisher-publish.s3.eu-central-1.amazonaws.com/pb-brasil247/swp/jtjeq9/media/20200621180652_0e5991f794cc948dfbcfbf372efba3cd59683c3847e546b274724182f98b8622.jpeg",
            "publishedAt": "2020-06-21T22:31:00Z",
            "content": "O ex-ministro da Educa\u00e7\u00e3o, Abraham Weintraub, gravou um v\u00eddeo com a bandeira nacional momentos antes de partir para os Estados Unidos, com medo de ser preso. Weintraub repetiu os mantras da extrema d\u2026 [+486 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Por que o Banco da Inglaterra n\u00e3o quer devolver 31 toneladas de ouro da Venezuela - G1",
            "description": "Tribunal em Londres decidir\u00e1 neste m\u00eas se governo de Nicol\u00e1s Maduro tem legitimidade para reivindicar o ouro que est\u00e1 em cofres brit\u00e2nicos.",
            "url": "https://g1.globo.com/economia/noticia/2020/06/21/por-que-o-banco-da-inglaterra-nao-quer-devolver-31-toneladas-de-ouro-da-venezuela.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/uzX0HP-ANupE-ozYjzA5bL1dyoA=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/r/z/71U4hQRNiRBAPYodGDFQ/o-governo-de-nicolas-maduro-deu-prioridade-ao-ouro-com-a-queda-do-petroleo.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-21T22:18:00Z",
            "content": "Trinta e uma toneladas de ouro est\u00e3o no centro de uma disputa legal entre o Banco Central da Venezuela (BCV) e o Banco da Inglaterra, o banco central brit\u00e2nico. Os lingotes de ouro, com valor equival\u2026 [+11937 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Otempo.com.br"
            },
            "author": "Ag\u00eancia Brasil",
            "title": "Tipo sangu\u00edneo A aumenta risco de casos graves de coronav\u00edrus, afirma estudo - O Tempo",
            "description": "Cientistas dizem que perigo \u00e9 45% maior para pessoas com sangue tipo A do que aquelas  com outros tipos sangu\u00edneos, e parece ser 35% menor para pessoas com sangue tipo O",
            "url": "https://www.otempo.com.br/coronavirus/tipo-sanguineo-a-aumenta-risco-de-casos-graves-de-coronavirus-afirma-estudo-1.2351833",
            "urlToImage": "https://www.otempo.com.br/image/contentid/policy:1.1951594:1530728389/image/image.jpg?f=3x2&w=620&$p$f$w=3220ccf",
            "publishedAt": "2020-06-21T22:02:10Z",
            "content": "O tipo sangu\u00edneo de uma pessoa e outros fatores gen\u00e9ticos podem ter liga\u00e7\u00e3o com a gravidade de uma infec\u00e7\u00e3o pelo novo coronav\u00edrus, de acordo com pesquisadores europeus que buscam mais pistas para exp\u2026 [+2017 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Hypescience.com"
            },
            "author": "Liliane Jochelavicius",
            "title": "Pesquisadores ficam intrigados com eventos em excesso em detector de mat\u00e9ria escura - HypeScience - A ci\u00eancia \u00e9 a grande estrela do mundo real",
            "description": "Dados coletados pelo detector de mat\u00e9ria escura Xenon1T, n\u00e3o considerados nas an\u00e1lises principais, intrigam pesquisadores.",
            "url": "https://hypescience.com/pesquisadores-ficam-intrigados-com-eventos-em-excesso-em-detector-de-materia-escura/",
            "urlToImage": "https://hypescience.com/wp-content/uploads/2020/06/lang-xepr1-scaled.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-21T20:35:38Z",
            "content": "Por Liliane Jochelavicius, em 21.06.2020\r\nNovo estudo ainda n\u00e3o revisado pelos pares, foi publicado no reposit\u00f3rio arXiv. O artigo foi escrito por 163 cientistas de 11 pa\u00edses. Ele relata algo que, po\u2026 [+3425 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Folhavitoria.com.br"
            },
            "author": "Folha Vit\u00f3ria",
            "title": "Saiba como consultar o saldo do FGTS e ver se voc\u00ea tem direito ao saque emergencial de R$ 1.045 - Folha Vit\u00f3ria",
            "description": "Segundo a Caixa, o trabalhador poder\u00e1 indicar que n\u00e3o deseja receber o saque emergencial do FGTS at\u00e9 10 dias antes do in\u00edcio do seu calend\u00e1rio de cr\u00e9dito",
            "url": "https://www.folhavitoria.com.br/economia/noticia/06/2020/saiba-como-consultar-o-saldo-do-fgts-e-ver-se-voce-tem-direito-ao-saque-emergencial-de-r-1-045",
            "urlToImage": "https://assets.folhavitoria.com.br/images/bcf1cf60-a51a-0137-50b8-6231c35b6685--minified.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-21T20:31:06Z",
            "content": "Foto: Marcelo Camargo/Ag\u00eancia Brasil\r\nO trabalhador j\u00e1 pode consultar o valor e a data do saque emergencial do Fundo de Garantia do Tempo de Servi\u00e7o (FGTS) de at\u00e9 R$ 1.045. A consulta por trabalhador\u2026 [+3238 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Istoe.com.br"
            },
            "author": "Da Reda\u00e7\u00e3o",
            "title": "Maisa pede respeito ap\u00f3s mais perguntas sobre vida sexual: '\u00c9 meu direito' - Istoe",
            "description": "Ap\u00f3s mais questionamentos sobre sua vida sexual, Maisa Silva postou um longo desabafo em seu Instagram no \u00faltimo s\u00e1bado (20). A artista criticou as perguntas sobre o que ela faz ou deixa de fazer com o namorado, Nicholas Arashiro, ambos com 18 anos. \u201cH\u00e1 muito\u2026",
            "url": "https://istoe.com.br/maisa-pede-respeito-apos-mais-perguntas-sobre-vida-sexual-e-meu-direito/",
            "urlToImage": "https://cdn-istoe-ssl.akamaized.net/wp-content/uploads/sites/14/2020/04/maisa.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-21T20:21:00Z",
            "content": "Ap\u00f3s mais questionamentos sobre sua vida sexual, Maisa Silva postou um longo desabafo em seu Instagram no \u00faltimo s\u00e1bado (20).\r\nA artista criticou as perguntas sobre o que ela faz ou deixa de fazer co\u2026 [+1569 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Usu\u00e1rios do TikTok e f\u00e3s de K-pop dizem que agiram para esvaziar com\u00edcio de Trump - G1",
            "description": "Eles incentivaram outras pessoas a se registrar para comparecer e n\u00e3o ir. Campanha de Trump esperava grande n\u00famero de participantes, mas arena ficou parcialmente cheia.",
            "url": "https://g1.globo.com/economia/tecnologia/noticia/2020/06/21/usuarios-do-tiktok-afirmam-que-inflaram-numero-de-presenca-em-comicio-de-trump.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/7bEjBHHsb6QoDm-7CfT4jmniLec=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/9/l/cjSmcoQKSAZFB9uaGO3w/trump-tulsa-2-.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-21T20:00:00Z",
            "content": "Os usu\u00e1rios teriam feito o registro para participar gratuitamente do com\u00edcio, sem a inten\u00e7\u00e3o de realmente comparecer, segundo a imprensa norte-americana. \r\n O jornal \"New York Times\" relatou que os u\u2026 [+3750 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Sem Bolsonaro, Bras\u00edlia \u00e9 palco de atos rivais com interven\u00e7\u00e3o policial - UOL Not\u00edcias",
            "description": "Protestos contra e a favor do governo levaram hoje centenas de pessoas \u00e0 Esplanada dos Minist\u00e9rios, em Bras\u00edlia, o que exigiu da Pol\u00edcia Militar do Distrito Federal interven\u00e7\u00f5es antes e durante os atos.Enquanto manifestantes rivais, separados pela cavalar",
            "url": "https://noticias.uol.com.br/politica/ultimas-noticias/2020/06/21/com-bolsonaro-fora-e-intervencao-policial-brasilia-e-palco-de-atos-rivais.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/b9/2020/06/21/21jun2020---apoiadores-do-presidente-jair-bolsonao-simulam-uma-via-crucis-durante-ato-em-brasilia-1592745257368_v2_750x421.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-21T19:00:00Z",
            "content": "Protestos contra e a favor do governo levaram hoje centenas de pessoas \u00e0 Esplanada dos Minist\u00e9rios, em Bras\u00edlia, o que exigiu da Pol\u00edcia Militar do Distrito Federal interven\u00e7\u00f5es antes e durante os at\u2026 [+4563 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "R7.com"
            },
            "author": "R7.com",
            "title": "Mortes causadas pela covid-19 passam de 461 mil em todo o mundo - R7",
            "description": "Total de pessoas infectadas pelo novo coronav\u00edrus chega a 8,7 milh\u00f5es; Brasil \u00e9 o segundo pa\u00eds mais afetado pela pandemia, atr\u00e1s dos Estados Unidos",
            "url": "https://noticias.r7.com/internacional/mortes-causadas-pela-covid-19-passam-de-461-mil-em-todo-o-mundo-21062020",
            "urlToImage": "https://img.r7.com/images/homem-em-metro-de-pequim-21062020152408716?dimensions=600x315&crop_position=c",
            "publishedAt": "2020-06-21T18:29:22Z",
            "content": "O n\u00famero de mortes causadas pela covid-19 aumentou para 461.715 em todo o mundo e os casos confirmados chegam a 8,7 milh\u00f5es, de acordo com a contagem di\u00e1ria da OMS (Organiza\u00e7\u00e3o Mundial da Sa\u00fade) divu\u2026 [+970 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": "Reuters",
            "title": "Espanha reabre suas fronteiras para turistas e declara fim do estado de emerg\u00eancia - O Globo",
            "description": "Para Portugal, restri\u00e7\u00e3o permanece at\u00e9 o dia 1\u00ba de julho",
            "url": "https://oglobo.globo.com/mundo/espanha-reabre-suas-fronteiras-para-turistas-declara-fim-do-estado-de-emergencia-24491128",
            "urlToImage": "https://ogimg.infoglobo.com.br/in/24491129-337-ff8/FT1086A/652/ponte.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-21T18:25:09Z",
            "content": "MADRI Passageiros e turistas come\u00e7aram a desembarcar no aeroporto principal de Madri neste domingo, quando a Espanha abriu oficialmente suas fronteiras para a maioria dos pa\u00edses europeus e encerrou o\u2026 [+2874 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Zagallo relembra time repleto de camisas 10 no tri: \"Disseram que seria imposs\u00edvel, mas vencemos\" - globoesporte.com",
            "description": "No dia do anivers\u00e1rio de 50 anos da conquista da Copa do Mundo no M\u00e9xico, Velho Lobo fala ao site da Fifa e cita seis nomes ao ser perguntado sobre melhor jogador do Brasil",
            "url": "https://globoesporte.globo.com/futebol/selecao-brasileira/noticia/zagallo-relembra-time-repleto-de-camisas-10-no-tri-disseram-que-seria-impossivel-mas-vencemos.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/xZAOfZPum_9iJx_8aqckKh1sn4U=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_bc8228b6673f488aa253bbcb03c80ec5/internal_photos/bs/2020/U/L/tGFcDnRP2NCJL8ncrgBA/zagalloface.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-21T17:12:00Z",
            "content": "No dia em que a conquista do tri brasileiro em Copas do Mundo completa 50 anos, o site oficial da Fifa publicou uma entrevista com Zagallo, t\u00e9cnico da conquista. Aos 88 anos, o Velho Lobo relembrou a\u2026 [+3495 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Famosos pedem m\u00fasica em live junina de Michel Tel\u00f3 - gshow",
            "description": "Xuxa, Junno Andrade, Preta Gil, Juliana Paes e mais elogiam o cantor e fazem seus pedidos; Sertanejo faz transmiss\u00e3o ao vivo, em clima de S\u00e3o Jo\u00e3o, com participa\u00e7\u00e3o de Thais Fersoza, Melinda e Teodoro",
            "url": "https://gshow.globo.com/Famosos/noticia/famosos-pedem-musica-em-live-junina-de-michel-telo.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/5VndPOh5I1CdbeRH7gfjgjsCjas=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_e84042ef78cb4708aeebdf1c68c6cbd6/internal_photos/bs/2020/c/K/XVeWClTYqwADY9ncjdBw/familia-de-telo-durante-arraia-do-pai.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-21T17:11:00Z",
            "content": "O clima \u00e9 de festa junina na casa de Michel Tel\u00f3 neste domingo, 21/6! Tendo como objetivo arrecadar fundos para ajudar no combate ao novo coronav\u00edrus, o cantor preparou a live Arrai\u00e1 do Tel\u00f3, em espe\u2026 [+6529 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": "O Globo",
            "title": "Rio tem aglomera\u00e7\u00e3o nas praias neste domingo, ap\u00f3s flexibiliza\u00e7\u00e3o do isolamento social - Jornal O Globo",
            "description": "Praias do Leme e do Arpoador, na Zona Sul, tiveram grande movimenta\u00e7\u00e3o de banhistas sem m\u00e1scara",
            "url": "https://oglobo.globo.com/rio/rio-tem-aglomeracao-nas-praias-neste-domingo-apos-flexibilizacao-do-isolamento-social-24491199",
            "urlToImage": "https://ogimg.infoglobo.com.br/in/24491191-834-e51/FT1086A/652/arpoador.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-21T16:31:00Z",
            "content": "RIO Mesmo com mais de 50 mil casos de coronav\u00edrus confirmados na cidade do Rio, os cariocas voltaram a se aglomerar nas praias neste domingo, dia 21, primeiro fim de semana de inverno. Na Zona Sul, c\u2026 [+2889 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Diarioonline.com.br"
            },
            "author": "Di\u00e1rio do Par\u00e1",
            "title": "Muta\u00e7\u00e3o: novo coronav\u00edrus se comporta como DST - Di\u00e1rio Online",
            "description": "Todo e qualquer v\u00edrus costumam oscilar entre duas tend\u00eancias, severidade e transmissibilidade. Mas o v\u00edrus Sars-CoV-2, o coronav\u00edrus que causa a covid-19, parece driblar essa etapa de evolu\u00e7\u00e3o. Os sintomas, em geral, s\u00f3 aparecem depois que a pessoa infect",
            "url": "https://www.diarioonline.com.br/noticias/mundo-noticias/593654/mutacao-novo-coronavirus-se-comporta-como-dst",
            "urlToImage": "https://cdn.diarioonline.com.br/img/Artigo-Destaque/590000/22_00593654_0_.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-21T15:46:00Z",
            "content": "Todo e qualquer v\u00edrus costumam oscilar entre duas tend\u00eancias, severidade e transmissibilidade. Mas o v\u00edrus Sars-CoV-2, o coronav\u00edrus que causa a covid-19, parece driblar essa etapa de evolu\u00e7\u00e3o. Os si\u2026 [+3085 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Profissionais de sa\u00fade fazem ato no Centro de SP em homenagem \u00e0s v\u00edtimas da Covid-19 - G1",
            "description": "Protesto ocorre na Pra\u00e7a Roosevelt, na manh\u00e3 deste domingo (21). Manifestantes tamb\u00e9m pedem em defesa do SUS e da democracia. Na sexta (19), estado de SP registrou 2\u00b0 maior n\u00famero de novas mortes por Covid-19 em 24 horas, com 386 \u00f3bitos.",
            "url": "https://g1.globo.com/sp/sao-paulo/noticia/2020/06/21/profissionais-de-saude-fazem-ato-no-centro-de-sp-em-homenagem-as-vitimas-da-covid-19.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/vXehdoHA4B4VBT6bCF5bi-jlVqI=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/K/y/AUGMVCQBCx07nFSub81Q/agf20200621013.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-21T15:17:00Z",
            "content": "Profissionais da sa\u00fade realizam um ato em homenagem \u00e0s v\u00edtimas da Covid-19 na Pra\u00e7a Roosevelt, no Centro de S\u00e3o Paulo, na manh\u00e3 deste domingo (21). A a\u00e7\u00e3o \u00e9 coordenada pela Associa\u00e7\u00e3o Brasileira de M\u2026 [+1788 chars]"
        }
    ]
}