{
    "status": "ok",
    "totalResults": 34,
    "articles": [
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Ofuxico.com.br"
            },
            "author": "OFuxico",
            "title": "Zeca Camargo \u00e9 o mais novo diretor da Band - OFuxico",
            "description": "Dispensado da Globo, ele teria assinado com a emissora paulista",
            "url": "https://www.ofuxico.com.br/noticias-sobre-famosos/zeca-camargo-e-o-mais-novo-diretor-da-band/2020/07/03-381138.html",
            "urlToImage": "https://cdn-ofuxico.akamaized.net/img/upload/noticias/2020/07/03/zeca-camargo-band_381138_36.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-03T22:17:45Z",
            "content": "(Atualizada \u00e0s 18h59)\r\nAo que tudo indica, a Band tem um novo diretor. Zeca Camargo assumir\u00e1 o cargo na Band, conciliando com outras fun\u00e7\u00f5es, como a de apresentador e coordenador de novos projetos do\u2026 [+5355 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "S\u00e3o Paulo alega calote do Cruzeiro e pede a volta de Everton Felipe - globoesporte.com",
            "description": "Paulistas dizem que mineiros n\u00e3o pagaram parte de sal\u00e1rios do atleta, emprestado em janeiro",
            "url": "https://globoesporte.globo.com/sp/futebol/noticia/noticias-spfc-sao-paulo-cruzeiro-everton-felipe-calote-retorno.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/g7zdYqsImZ8MIiA30A9J4ZtPdWI=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_bc8228b6673f488aa253bbcb03c80ec5/internal_photos/bs/2020/b/Z/AwNZijQoiN3YPpfAy6Gg/50059980062-f91b074220-o.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-03T22:12:00Z",
            "content": "O S\u00e3o Paulo acionou a CNRD (C\u00e2mara Nacional de Resolu\u00e7\u00e3o de Disputas) da CBF para que o Cruzeiro devolva o meia-atacante Everton Felipe, emprestado sem custos aos mineiros no come\u00e7o da temporada. O c\u2026 [+967 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "TRF-1 determina que governo federal retire garimpeiros da Terra Yanomami em Roraima - G1",
            "description": "Uni\u00e3o tem 15 dias para come\u00e7ar a enfrentar a pandemia de coronav\u00edrus no territ\u00f3rio ind\u00edgena. Cabe recurso \u00e0 decis\u00e3o.",
            "url": "https://g1.globo.com/rr/roraima/noticia/2020/07/03/trf-1-determina-que-governo-federal-retire-garimpeiros-da-terra-yanomami-em-roraima.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/j3rv4FOkT0N76l18LiIIAFa6S84=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2019/d/T/zB4HKETdOrUO5QNuIreQ/operacao-curare-1002-.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-03T21:21:00Z",
            "content": "O Tribunal Regional Federal da 1\u00aa Regi\u00e3o (TRF1) determinou nesta sexta-feira (3) que o governo federal retire garimpeiros da Terra Yanomami como forma de combate ao coronav\u00edrus na regi\u00e3o. A decis\u00e3o \u00e9\u2026 [+4121 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Tribunadonorte.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "'A gente transava dez vezes por dia', conta Deborah Secco sobre Hugo Moura - Tribuna do Norte - Natal",
            "description": "A atriz Deborah Secco deu alguns detalhes sobre sua vida sexual com o marido, Hugo Moura, em uma conversa que teve no canal no YouTube da apresentador",
            "url": "http://www.tribunadonorte.com.br/noticia/a-gente-transava-dez-vezes-por-dia-conta-deborah-secco-sobre-hugo-moura/483889",
            "urlToImage": "http://arquivos.tribunadonorte.com.br/fotos/240479.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-03T21:14:00Z",
            "content": "Ap\u00f3s encerrar contrato com a Globo, Zeca Camargo \u00e9 contratado pela Band"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Justi\u00e7a Federal nega suspender indica\u00e7\u00e3o de Weintraub para Banco Mundial - G1",
            "description": "Juiz classificou pedido de 'patrulhamento ideol\u00f3gico'. A\u00e7\u00e3o foi proposta pelo deputado federal Ivan Valente.",
            "url": "https://g1.globo.com/df/distrito-federal/noticia/2020/07/03/justica-federal-nega-suspender-indicacao-de-weintraub-para-banco-mundial.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/d4VW05HDJNUg3kyWuRbGSk087wA=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/x/b/TdoIREQGAtLcZ44adt8A/weintraub2.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-03T20:37:00Z",
            "content": "A Justi\u00e7a Federal no Distrito Federal arquivou uma a\u00e7\u00e3o que tentava suspender a indica\u00e7\u00e3o do ex-ministro da Educa\u00e7\u00e3o Abraham Weintraub para o cargo de diretor do Banco Mundial. A a\u00e7\u00e3o popular, movida\u2026 [+3052 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Resist\u00eancia no Congresso segura indica\u00e7\u00e3o de Feder para o MEC - Valor Econ\u00f4mico",
            "description": "O nome preferido de parte do bolsonarismo \u00e9 o de Sergio Sant\u2019ana, que foi assessor especial do ex-ministro Abraham Weintraub e \u00e9 pr\u00f3ximo de Eduardo Bolsonaro",
            "url": "https://valor.globo.com/politica/noticia/2020/07/03/resistencia-no-congresso-segura-indicacao-de-feder-para-o-mec.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/NxV2K2w7FOvMFa6wHisAX6MgvI4=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2020/s/h/WlwBCyQ6yLDBuWBNGHpQ/img-1152.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-03T20:35:54Z",
            "content": "A resist\u00eancia de setores bolsonaristas no Congresso e da ala mais ideol\u00f3gica do governo levaram o presidente Jair Bolsonaro a segurar o an\u00fancio de Renato Feder para o cargo de ministro da Educa\u00e7\u00e3o. F\u2026 [+2598 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Leonardo Villar, ator de 'O pagador de promessas' e 'Passione', morre aos 96 anos - G1",
            "description": "Com extensa carreira no teatro, na televis\u00e3o e no cinema, Villar foi protagonista do filme dirigido por Anselmo Duarte que ganhou a Palma de Ouro no Festival de Cannes.",
            "url": "https://g1.globo.com/pop-arte/noticia/2020/07/03/ator-leonardo-villar-morre-aos-96-anos-em-sao-paulo.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/M4P9abvZfkzaVhF5Dwar7AvYirU=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/h/q/ImtnVMTeeJV1hueuXcag/20101229-passione-01.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-03T19:50:00Z",
            "content": "Leonardo Villar, ator de 96 anos, morreu na manh\u00e3 desta sexta-feira (3) em S\u00e3o Paulo, v\u00edtima de uma parada card\u00edaca. A informa\u00e7\u00e3o foi confirmada ao G1 por familiares dele. Ele foi internado na UTI na\u2026 [+2205 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Jornalconexao.com.br"
            },
            "author": "https://www.facebook.com/emanuelramon.soares, https://www.facebook.com/emanuelramon.soares",
            "title": "Novo ciclone vai provocar chuva e ventos em Santa Catarina na pr\u00f3xima semana - Jornal Conex\u00e3o Comunidade",
            "description": "Foto: Emanuel Soares / Jornal Conex\u00e3o Comunidade Um novo ciclone vai provocar, novamente, chuva e ventos",
            "url": "https://jornalconexao.com.br/2020/07/03/novo-ciclone-vai-provocar-chuva-e-ventos-em-santa-catarina-na-proxima-semana/",
            "urlToImage": "https://i1.wp.com/jornalconexao.com.br/wp-content/uploads/2020/06/IMG_0748-scaled.jpg?fit=2560%2C1707&ssl=1",
            "publishedAt": "2020-07-03T19:46:00Z",
            "content": "Foto: Emanuel Soares / Jornal Conex\u00e3o Comunidade\r\nUm novo ciclone vai provocar, novamente, chuva e ventos em Santa Catarina na pr\u00f3xima semana. As altera\u00e7\u00f5es no tempo v\u00e3o ocorrer a partir da pr\u00f3xima t\u2026 [+1365 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Qual a origem da Lua? Quantidade de metal do sat\u00e9lite pode trazer resposta - Tilt",
            "description": "Cientistas descobriram que a Lua tem mais metais do que estudos anteriores constataram ao longo dos anos. A descoberta de dep\u00f3sitos de metal nas crateras lunares pode colocar em xeque as hip\u00f3teses mais aceitas sobre como o nosso sat\u00e9lite natural se formou",
            "url": "https://www.uol.com.br/tilt/noticias/redacao/2020/07/03/qual-a-origem-da-lua-quantidade-de-metais-nas-crateras-pode-ser-a-resposta.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/entretenimento/70/2020/01/10/lua-cheia-em-sao-paulo-1578671049166_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-03T19:14:50Z",
            "content": "Cientistas descobriram que a Lua tem mais metais do que estudos anteriores constataram ao longo dos anos. A descoberta de dep\u00f3sitos de metal nas crateras lunares pode colocar em xeque as hip\u00f3teses ma\u2026 [+1866 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Correiobraziliense.com.br"
            },
            "author": "Correio Braziliense, Correio Braziliense",
            "title": "Lava-Jato de S\u00e3o Paulo manda recado \u00e0 PGR em opera\u00e7\u00e3o contra Serra - Correio Braziliense",
            "description": "Procuradoria e for\ufffda-tarefa vivem crise, com cr\ufffdticas \ufffd opera\ufffd\ufffdo vindo de dentro do \ufffdrg\ufffdo",
            "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/2020/07/03/interna_politica,869109/lava-jato-de-sao-paulo-manda-recado-a-pgr-em-operacao-contra-serra.shtml",
            "urlToImage": "https://i.correiobraziliense.com.br/l57OJleIUAfezbjOGOCgIaSTCoI=/600x315/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2020/07/03/869109/20200703112455498624u.jpeg",
            "publishedAt": "2020-07-03T19:11:57Z",
            "content": "Publicidade\r\nBLOGS\r\nImagens meramente ilustrativas\r\nPublicidade\r\nCopyright Correio Braziliense 2000 - 2020. todos os direitos reservados."
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Correiodoestado.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Vacina\u00e7\u00e3o contra a gripe ser\u00e1 aberta para toda a popula\u00e7\u00e3o - Correio do Estado",
            "description": "Cerca de 60 mil doses sobraram da campanha e ser\u00e3o destinada ao p\u00fablico em geral na pr\u00f3xima semana",
            "url": "https://correiodoestado.com.br/cidades/vacinacao-contra-a-gripe-sera-aberta-para-toda-a-populacao/374195",
            "urlToImage": "https://correiodoestado.com.br/noticia/midia/200880/1593804596990-660x440.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-03T19:03:00Z",
            "content": "Campanha Nacional de Vacina\u00e7\u00e3o contra a Gripe terminou na \u00faltima ter\u00e7a-feira (30), destinada a grupos priorit\u00e1rios, e aproximadamente 60 mil doses da vacina sobraram em Campo Grande. Devido a essas d\u2026 [+1934 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Grande Pr\u00eamio do Brasil de F\u00f3rmula 1 pode ser cancelado - UOL Esporte",
            "description": "O chefe da Mercedes, o austr\u00edaco Toto Wolff, afirmou ser improv\u00e1vel a realiza\u00e7\u00e3o dos Grandes Pr\u00eamios de F\u00f3rmula 1 do Brasil e dos Estados Unidos por causa da pandemia de novo coronav\u00edrus. A previs\u00e3o \u00e9 que as corridas aconte\u00e7am entre outubro e novembro des",
            "url": "https://www.uol.com.br/esporte/f1/ultimas-noticias/2020/07/03/grande-premio-do-brasil-de-formula-1-pode-ser-cancelado.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/esporte/ee/2020/06/19/max-verstappen-e-lewis-hamilton-dividem-a-primeira-curva-na-largada-do-gp-brasil-de-2019-1592581532170_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-03T19:00:57Z",
            "content": "O chefe da Mercedes, o austr\u00edaco Toto Wolff, afirmou ser improv\u00e1vel a realiza\u00e7\u00e3o dos Grandes Pr\u00eamios de F\u00f3rmula 1 do Brasil e dos Estados Unidos por causa da pandemia de novo coronav\u00edrus. A previs\u00e3o \u2026 [+1858 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Problemas no aplicativo Caixa Tem continuam, dizem trabalhadores - UOL",
            "description": "O aplicativo Caixa Tem, que permite usar o aux\u00edlio de R$ 600 e o FGTS emergencial, continua com problemas nesta sexta-feira (3). Alguns trabalhadores relatam fila para acessar o aplicativo e outros dizem que n\u00e3o conseguem utilizar os servi\u00e7os, como pagar",
            "url": "https://economia.uol.com.br/noticias/redacao/2020/07/03/caixa-tem-reclamacoes-aplicativo.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/0c/2020/05/11/17abr2020---pagamento-do-auxilio-emergencial-e-feito-pelo-app-caixa-tem-diferente-do-utilizado-para-o-cadastro-no-beneficio-1589242168867_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-03T19:00:40Z",
            "content": "O aplicativo Caixa Tem, que permite usar o aux\u00edlio de R$ 600 e o FGTS emergencial, continua com problemas nesta sexta-feira (3). Alguns trabalhadores relatam fila para acessar o aplicativo e outros d\u2026 [+1535 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Benfica n\u00e3o desistiu de Jesus, feliz no Flamengo, incomodado com calend\u00e1rio - UOL Esporte",
            "description": "Lu\u00eds Filipe Vieira, presidente do Benfica, ainda n\u00e3o desistiu de contar com Jorge Jesus na temporada 2020/2021. Ele liga, procura, insiste para que o treinador do Flamengo volte ao clube de Lisboa, em crise ap\u00f3s perder os dois \u00faltimos jogos e vencer so",
            "url": "https://www.uol.com.br/esporte/futebol/colunas/mauro-cezar-pereira/2020/07/03/benfica-nao-desistiu-de-jesus-feliz-no-flamengo-e-inquieto-com-indefinicao.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/parceiros/ec/2020/07/02/jorge-jesus-atinge-cenarios-expressivos-entre-os-tecnicos-de-todo-o-mundo-1593696650062_v2_615x300.png",
            "publishedAt": "2020-07-03T18:45:00Z",
            "content": "Lu\u00eds Filipe Vieira, presidente do Benfica, ainda n\u00e3o desistiu de contar com Jorge Jesus na temporada 2020/2021. Ele liga, procura, insiste para que o treinador do Flamengo volte ao clube de Lisboa, e\u2026 [+1641 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Entenda a sa\u00edda jur\u00eddica da Lava Jato para denunciar Serra e evitar restri\u00e7\u00f5es do Supremo - Folha de S.Paulo",
            "description": "Procuradoria diz que houve movimenta\u00e7\u00f5es financeiras ligadas ao tucano at\u00e9 o ano de 2014",
            "url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2020/07/entenda-a-saida-juridica-da-lava-jato-para-denunciar-serra-e-evitar-restricoes-do-supremo.shtml",
            "urlToImage": "https://f.i.uol.com.br/fotografia/2019/05/02/15568500935ccba5ad6c7b8_1556850093_3x2_rt.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-03T17:07:45Z",
            "content": "Restri\u00e7\u00f5es impostas pelo STF (Supremo Tribunal Federal) sobre investiga\u00e7\u00f5es relativas ao senador e ex-governador de S\u00e3o Paulo Jos\u00e9 Serra (PSDB) n\u00e3o impediram a Lava Jato de identificar sa\u00eddas jur\u00eddic\u2026 [+5268 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Sporting News"
            },
            "author": "Sporting News",
            "title": "Sem Globo, Flamengo busca acordo para transmiss\u00e3o de jogos na TV - Goal.com",
            "description": "Jurgen Klopp rejected any talk of focus being shifted to next season as Premier League champions Liverpool look to bounce back from defeat at Manchester City",
            "url": "https://www.sportingnews.com/ca/soccer",
            "urlToImage": "https://images.daznservices.com/di/library/sporting_news/a4/8/sportingnews_blid1xj976d41uqjx0jd6x52p.png",
            "publishedAt": "2020-07-03T17:03:00Z",
            "content": "More"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Tecmundo.com.br"
            },
            "author": "Mateus Mognon",
            "title": "Microsoft admite que nova vers\u00e3o do Windows 10 'quebrou' OneDrive - Tecmundo",
            "description": "Empresa est\u00e1 trabalhando em solu\u00e7\u00e3o e explica forma de contornar erro",
            "url": "https://www.tecmundo.com.br/software/154813-microsoft-admite-nova-versao-windows-10-quebrou-onedrive.htm",
            "urlToImage": "https://img.ibxk.com.br/2020/07/03/03133009360106.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-03T16:56:00Z",
            "content": "O\u00a0Windows 10 May Update, grande atualiza\u00e7\u00e3o do sistema operacional da Microsoft, chegou com grandes novidades para a plataforma, mas tamb\u00e9m trouxe problemas. Recentemente, a empresa admitiu que a mai\u2026 [+1882 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Governo antecipa reabertura de eventos, cinemas, teatros e academias em SP para regi\u00f5es na fase amarela - G1",
            "description": "Cidades como a capital paulista e do ABC poder\u00e3o reabrir espa\u00e7os culturais ap\u00f3s 4 semanas de perman\u00eancia na classifica\u00e7\u00e3o. Pelo plano inicial, abertura era prevista apenas para a fase azul.",
            "url": "https://g1.globo.com/sp/sao-paulo/noticia/2020/07/03/governo-anuncia-antecipacao-de-reabertura-de-eventos-cinemas-teatros-e-academias-em-sp-para-cidades-na-fase-amarela.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/Uz_iY5cGzpXBa_omswR9-kXXlKQ=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s03.video.glbimg.com/x720/8671706.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-03T16:34:00Z",
            "content": "]O governo de S\u00e3o Paulo anunciou nesta sexta-feira (3) a antecipa\u00e7\u00e3o da autoriza\u00e7\u00e3o de reabertura de teatros, cinemas, salas de espet\u00e1culo, academias e a realiza\u00e7\u00e3o de eventos culturais para regi\u00f5es \u2026 [+11978 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "BBC News"
            },
            "author": "https://www.facebook.com/bbcnews",
            "title": "O que a crise em Hong Kong revela sobre a China e o novo cen\u00e1rio mundial - BBC News Brasil",
            "description": "An\u00e1lise do correspondente da BBC destrincha posi\u00e7\u00e3o da China no mundo e as respostas do Reino Unido com sua nova pol\u00edtica externa.",
            "url": "https://www.bbc.com/portuguese/internacional-53280922",
            "urlToImage": "https://ichef.bbci.co.uk/news/1024/branded_portuguese/38B7/production/_113191541_062226575-1.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-03T16:03:10Z",
            "content": "Direito de imagemReutersImage caption\r\n Pol\u00edcia dispara g\u00e1s lacrimog\u00eaneo contra multid\u00e3o para dispersar manifestantes contra a lei de seguran\u00e7a nacional em 1 de julho de 2020\r\nCom o Reino Unido abrin\u2026 [+9014 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": "J\u00e9ssica Moura",
            "title": "Contra quem defende interven\u00e7\u00e3o militar, Gilmar Mendes diz que For\u00e7as Armadas n\u00e3o s\u00e3o mil\u00edcia do presidente - Jornal O Globo",
            "description": "Para ministro do STF, as institui\u00e7\u00f5es sair\u00e3o fortalecidas da pandemia",
            "url": "https://oglobo.globo.com/brasil/contra-quem-defende-intervencao-militar-gilmar-mendes-diz-que-forcas-armadas-nao-sao-milicia-do-presidente-24513891",
            "urlToImage": "https://ogimg.infoglobo.com.br/in/24505883-386-e23/FT1086A/652/87806640_President-of-the-Superior-Electoral-Court-Gilmar-Mendes-arrives-to-a-session-where-Brazils.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-03T15:53:11Z",
            "content": "BRAS\u00cdLIA O ministro Gilmar Mendes, do Supremo Tribunal Federal (STF), declarou, em entrevista por videoconfer\u00eancia na manh\u00e3 desta sexta-feira, que n\u00e3o \u00e9 fun\u00e7\u00e3o das For\u00e7as Armadas serem acionadas como\u2026 [+2564 chars]"
        }
    ]
}