{
    "status": "ok",
    "totalResults": 34,
    "articles": [
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Bolsonaro diz que conversou com Trump sobre expans\u00e3o do G7 e envio de respiradores para o Brasil - G1",
            "description": "Presid\u00eancia informou que telefonema aconteceu \u00e0s 16h50 e durou 30 minutos. G7 re\u00fane principais economias do mundo, e Trump tem defendido expans\u00e3o do grupo.",
            "url": "https://g1.globo.com/politica/noticia/2020/06/01/bolsonaro-diz-que-conversou-com-trump-sobre-expansao-do-g-7-e-envio-de-respiradores.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/AFjRQGWy2OhyfklNqay6tDQBSM0=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s01.video.glbimg.com/x720/8458932.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-02T00:51:00Z",
            "content": "O presidente Jair Bolsonaro afirmou em uma rede social nesta segunda-feira (1\u00ba) que conversou por telefone com o presidente dos Estados Unidos, Donald Trump. Segundo Bolsonaro, na liga\u00e7\u00e3o, os dois co\u2026 [+2406 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Manifestantes protestam contra o racismo em Curitiba; ato termina em depreda\u00e7\u00e3o - G1",
            "description": "Segundo a Pol\u00edcia Militar, manifestantes se reuniram na noite desta segunda-feira (1\u00ba) na Pra\u00e7a Santos Andrade, na regi\u00e3o central. Bens p\u00fablicos e privados foram alvo dos manifestantes.",
            "url": "https://g1.globo.com/pr/parana/noticia/2020/06/01/protesto-contra-o-racismo-tem-depredacao-em-curitiba-diz-pm.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/YYUZItJ3yCuCZ-PYEGrt70QHmfQ=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s04.video.glbimg.com/x720/8595735.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-02T00:45:00Z",
            "content": "Um protesto contra o racismo come\u00e7ou de forma pac\u00edfica na Pra\u00e7a Santos Andrade, no Centro de Curitiba, na noite desta segunda-feira (1\u00ba), e acabou com a depreda\u00e7\u00e3o de bens p\u00fablicos e privados. Segund\u2026 [+2103 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": "Carolina Heringer",
            "title": "Imagens mostram agress\u00f5es relatadas por m\u00e9dica ap\u00f3s 'festa do corona' no Graja\u00fa - Jornal O Globo",
            "description": "Ticyana D'Azambuja contou que teve o joelho esquerdo quebrado e as m\u00e3os pisoteadas",
            "url": "https://oglobo.globo.com/rio/imagens-mostram-agressoes-relatadas-por-medica-apos-festa-do-corona-no-grajau-24457684",
            "urlToImage": "https://ogimg.infoglobo.com.br/in/24457669-22d-361/FT1086A/652/WhatsApp-Image-2020-06-01-at-19.44.05.jpeg.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-02T00:44:12Z",
            "content": "RIO Imagens que circulam em redes sociais mostram as agress\u00f5es relatadas pela m\u00e9dica Ticyana D'Azambuja, de 35 anos, sofridas na tarde do \u00faltimo s\u00e1bado no bairro do Graja\u00fa, na Zona Norte do Rio. Foto\u2026 [+6510 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Jornalcontabil.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "FGTS: quais as modalidades que os trabalhadores podem sacar em 2020 - Jornal Cont\u00e1bil",
            "description": "Para amenizar o impacto da crise econ\u00f4mica, o Governo Federal vem anunciando medidas para garantir o poder de consumo dos trabalhadores.",
            "url": "https://www.jornalcontabil.com.br/fgts-quais-as-modalidades-que-os-trabalhadores-podem-sacar-em-2020/",
            "urlToImage": "https://www.jornalcontabil.com.br/wp-content/uploads/2019/07/FGTS.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-02T00:30:00Z",
            "content": "Para amenizar o impacto da crise econ\u00f4mica, o Governo Federal vem anunciando medidas para garantir o poder de consumo dos trabalhadores. Uma boa not\u00edcia, \u00e9 a libera\u00e7\u00e3o dos valores do Fundo de Garanti\u2026 [+1805 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Omunicipioblumenau.com.br"
            },
            "author": "Reda\u00e7\u00e3o",
            "title": "Campanha de vacina\u00e7\u00e3o contra a gripe \u00e9 prorrogada pela segunda vez e segue at\u00e9 30 de junho - O Munic\u00edpio Blumenau",
            "description": "",
            "url": "https://omunicipioblumenau.com.br/campanha-de-vacinacao-contra-gripe-e-prorrogada-pela-segunda-vez-e-segue-ate-30-de-junho/",
            "urlToImage": "https://omunicipioblumenau.com.br/wp-content/uploads/2019/08/vacinacao-preventiva-contra-o-sarampo-comeca-nesta-quinta-feira-agencia-brasil.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-02T00:28:00Z",
            "content": "O Minist\u00e9rio da Sa\u00fade decidiu prorrogar, at\u00e9 o fim do m\u00eas de junho, a Campanha Nacional de Vacina\u00e7\u00e3o contra a gripe. A medida foi tomada para que os estados atinjam a meta de imunizar, pelo menos, 90\u2026 [+2438 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Duas novas aut\u00f3psias afirmam que George Floyd foi morto por asfixia - G1",
            "description": "Um exame realizado por um legista contratado pela fam\u00edlia e outro pelo condado de Hennepin contrariam vers\u00e3o inicial e dizem que press\u00e3o do joelho de policial sobre o pesco\u00e7o tiveram papel fundamental na morte do ex-seguran\u00e7a.",
            "url": "https://g1.globo.com/mundo/noticia/2020/06/01/duas-novas-autopsias-afirmam-que-george-floyd-foi-morto-por-asfixia.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/7xWdoiOhHVzzJJUe77QoNL9UpQY=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/l/4/Sg93axQ02PxNjOC969TQ/000-1sc12h.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-01T23:09:00Z",
            "content": "Nesta segunda-feira (1), dois novos laudos de aut\u00f3psias declararam que a morte de George Floyd - estopim dos protestos contra o racismo nos Estados Unidos - foram homic\u00eddio causado por asfixia. Uma d\u2026 [+4082 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Trump diz que pode enviar militares a cidades dos EUA onde houver confrontos em protestos antirracistas - G1",
            "description": "Presidente dos EUA tamb\u00e9m chamou cenas de viol\u00eancia de 'atos de terror' e disse que faria o poss\u00edvel para garantir cumprimento a toque de recolher.",
            "url": "https://g1.globo.com/mundo/noticia/2020/06/01/trump-diz-que-pode-enviar-militares-a-cidades-dos-eua-onde-houver-confrontos-em-protestos-antirracistas.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/PGg-JMLWfBuRQcbPfax5yikvNBc=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/G/f/eHBAxKSzutq75vj0ffcg/frame-01-45-23.664.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-01T22:51:00Z",
            "content": "O presidente dos Estados Unidos, Donald Trump, anunciou nesta segunda-feira (1\u00ba) que vai enviar militares norte-americanos \u00e0s ruas do pa\u00eds caso os governadores e prefeitos n\u00e3o ponham fim \u00e0 viol\u00eancia \u2026 [+3483 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Tecmundo.com.br"
            },
            "author": "Camilla C\u00e1ssia da Silva",
            "title": "Android 11: imagens vazadas mostram novo menu e controle de smart home - Tecmundo",
            "description": "Um vazamento sugere que o SO simplificaria transa\u00e7\u00f5es de pagamento e gerenciamento de casas inteligentes",
            "url": "https://www.tecmundo.com.br/software/153716-android-11-imagens-vazadas-mostram-novo-menu-controle-smart-home.htm",
            "urlToImage": "https://img.ibxk.com.br/2020/06/01/01154548509305.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-01T22:30:00Z",
            "content": "Alguns novos recursos que devem integrar o Android 11 vazaram na internet pouco tempo depois do cancelamento do lan\u00e7amento de sua vers\u00e3o beta. Para isso, o menu de energia do sistema contaria com int\u2026 [+1287 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Otempo.com.br"
            },
            "author": "Da reda\u00e7\u00e3o",
            "title": "Luciana Gimenez demite cabeleireiro e n\u00e3o paga seus direitos trabalhistas - O Tempo",
            "description": "Atualmente, a apresentadora paga R$ 50 mil de aluguel e R$ 15 mil de condom\u00ednio",
            "url": "https://www.otempo.com.br/diversao/luciana-gimenez-demite-cabeleireiro-e-nao-paga-seus-direitos-trabalhistas-1.2344602",
            "urlToImage": "https://www.otempo.com.br/image/contentid/policy:1.2344604:1591047766/luciana-gimenez-768x428.png?f=3x2&w=620&$p$f$w=3c62416",
            "publishedAt": "2020-06-01T22:02:49Z",
            "content": "A apresentadora Luciana Gimenez demitiu seu cabeleireiro\u00a0S\u00e9rgio Vicentim, com quem conviveu bem pr\u00f3ximo pelos \u00faltimos 20 anos. O cabeleireiro n\u00e3o ficou satisfeito e desabafou sobre alguns detalhes co\u2026 [+1895 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Gazetaesportiva.com"
            },
            "author": null,
            "title": "Jesualdo cr\u00ea que experi\u00eancia sem p\u00fablico no Egito pode ajudar o Santos na volta do futebol - Gazeta Esportiva",
            "description": "",
            "url": "https://www.gazetaesportiva.com/times/santos/jesualdo-cre-que-experiencia-sem-publico-pode-ajudar-o-santos-na-volta-do-futebol/",
            "urlToImage": "https://www.gazetaesportiva.com/wp-content/uploads/imagem/2020/05/17/49441723786_5ef1424bb7_h-1.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-01T22:01:46Z",
            "content": "O Santos n\u00e3o joga desde 14 de mar\u00e7o, na derrota por 2 a 1 para o S\u00e3o Paulo, no Morumbi, e n\u00e3o sabe quando ser\u00e1 a pr\u00f3xima partida.\r\nAl\u00e9m da manuten\u00e7\u00e3o da paralisa\u00e7\u00e3o no futebol por conta do novo coron\u2026 [+1136 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Nova York ter\u00e1 toque de recolher; outras grandes cidades dos EUA tamb\u00e9m decretaram a medida - G1",
            "description": "Prefeito Bill de Blasio disse que apoia as manifesta\u00e7\u00f5es, mas desde que ocorram de maneira pac\u00edfica. Ele anunciou refor\u00e7o policial em partes da cidade onde houve confrontos.",
            "url": "https://g1.globo.com/mundo/noticia/2020/06/01/nova-york-tera-toque-de-recolher-outras-grandes-cidades-dos-eua-tambem-decretaram-a-medida.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/X0tAEE_fYpvBJBfX6W7r6CYC9xE=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/G/4/XnUKSDQcesCYWHPS75hA/2020-06-01t202637z-615762229-rc2k0h9cmjvh-rtrmadp-3-minneapolis-police-protests-new-york.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-01T21:00:00Z",
            "content": "Em uma rede social, Blasio disse que o governador Andrew Cuomo concordou com a medida e que ambos apoiam os protestos desde que ocorram de maneira pac\u00edfica. \"As manifesta\u00e7\u00f5es que temos vistos s\u00e3o ger\u2026 [+2363 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": "Bruno G\u00f3es",
            "title": "Maia critica voo de ministro da Defesa em protesto 'inaceit\u00e1vel' contra o Supremo - Jornal Extra",
            "description": "Presidente da C\u00e2mara tamb\u00e9m condena postura de Bolsonaro no domingo",
            "url": "https://oglobo.globo.com/brasil/maia-critica-voo-de-ministro-da-defesa-em-protesto-inaceitavel-contra-supremo-1-24457148",
            "urlToImage": "https://ogimg.infoglobo.com.br/in/24417994-721-13d/FT1086A/652/img20200508150633110.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-01T20:52:17Z",
            "content": "BRAS\u00cdLIA O presidente da C\u00e2mara dos Deputados, Rodrigo Maia (DEM-RJ), disse nesta segunda-feira que o protesto realizado por bolsonaristas no \u00faltimo domingo, em Bras\u00edlia, \u00e9 \"inaceit\u00e1vel\" por se trata\u2026 [+2666 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Superesportes.com.br"
            },
            "author": "Superesportes, Superesportes",
            "title": "O que falta para o Atl\u00e9tico anunciar L\u00e9o Sena? Presidente do Goi\u00e1s explica - Super Esportes - DF",
            "description": "Jogador de 24 anos vai assinar por cinco temporadas com o Atl\u00e9tico",
            "url": "https://www.mg.superesportes.com.br/app/noticias/futebol/atletico-mg/2020/06/01/noticia_atletico_mg,3849293/o-que-falta-para-o-atletico-anunciar-leo-sena-presidente-do-goias-exp.shtml",
            "urlToImage": "https://i.superesportes.com.br/J4_m7xq1jwx_HqNt2pCyanl3t-g=/smart/imgsapp.mg.superesportes.com.br/app/noticia_126420360808/2020/06/01/3849293/20200601180350535919i.jpeg",
            "publishedAt": "2020-06-01T20:45:00Z",
            "content": "O Atl\u00e9tico est\u00e1 pr\u00f3ximo de anunciar a contrata\u00e7\u00e3o do volante L\u00e9o Sena, de 24 anos. O jogador, que pertence ao Goi\u00e1s, vai assinar contrato de cinco temporadas com o alvinegro. Faltam apenas detalhes p\u2026 [+1437 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "BBC News"
            },
            "author": "https://www.facebook.com/bbcnews",
            "title": "O que dizem especialistas em Churchill sobre falsa cita\u00e7\u00e3o feita por filhos de Bolsonaro - BBC News Brasil",
            "description": "Fl\u00e1vio e Eduardo Bolsonaro publicaram frase 'os fascistas do futuro chamar\u00e3o a si mesmos de antifascistas' atribuindo cita\u00e7\u00e3o erroneamente a premi\u00ea mais famoso do Reino Unido, Winston Churchill.",
            "url": "https://www.bbc.com/portuguese/brasil-52885583",
            "urlToImage": "https://ichef.bbci.co.uk/news/1024/branded_portuguese/7C24/production/_112608713_gettyimages-182790979.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-01T20:40:12Z",
            "content": "Direito de imagemGetty Images/AndrewJShearerImage caption\r\n S\u00e3o tantas as cita\u00e7\u00f5es erroneamente atribu\u00eddas a Churchill que um autor cunhou o fen\u00f4meno como \"Churchill Drifts\"\r\nOs filhos do presidente \u2026 [+5564 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Istoe.com.br"
            },
            "author": "Ansa",
            "title": "OMS alerta que Brasil ainda n\u00e3o atingiu pico da pandemia - Istoe",
            "description": "S\u00c3O PAULO, 1 JUN (ANSA) \u2013 O diretor-executivo da Organiza\u00e7\u00e3o Mundial da Sa\u00fade (OMS), Michael Ryan, afirmou nesta segunda-feira (1\u00ba) que o Brasil ainda n\u00e3o registrou o pior momento da pandemia do novo coronav\u00edrus (Sars-CoV-2). Em resposta \u00e0 imprensa brasileira\u2026",
            "url": "https://istoe.com.br/oms-alerta-que-brasil-ainda-nao-atingiu-pico-da-pandemia/",
            "urlToImage": "https://cdn-istoe-ssl.akamaized.net/wp-content/uploads/sites/14/2020/05/e7d40518f7b92f9822ecf5fdff514fce95a48120.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-01T20:32:00Z",
            "content": "S\u00c3O PAULO, 1 JUN (ANSA) \u2013 O diretor-executivo da Organiza\u00e7\u00e3o Mundial da Sa\u00fade (OMS), Michael Ryan, afirmou nesta segunda-feira (1\u00ba) que o Brasil ainda n\u00e3o registrou o pior momento da pandemia do novo\u2026 [+1483 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Espn.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "RB Leipzig vence Col\u00f4nia em joga\u00e7o de 6 gols, com linda assist\u00eancia de goleiro e cavadinha 'nojenta' - ESPN.com.br",
            "description": "Equipes perderam caminh\u00e3o de chances, em partida que poderia ter terminado com placar ainda mais el\u00e1stico",
            "url": "https://www.espn.com.br/futebol/artigo/_/id/7000764/rb-leipzig-vence-colonia-4-x-2-com-linda-assistencia-goleiro-a-la-alisson-cavadinha-nojenta",
            "urlToImage": "https://a4.espncdn.com/combiner/i?img=%2Fphoto%2F2020%2F0601%2Fr704294_1296x729_16%2D9.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-01T20:29:01Z",
            "content": "RB Leipzig e Col\u00f4nia fizeram um jogo emocionante (e cheio de gols) nesta segunda-feira, pela 29\u00aa rodada da Bundesliga.\r\nRelacionado\r\nMesmo fora de casa e saindo atr\u00e1s no placar, o time da Red Bull re\u2026 [+3237 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Olhardigital.com.br"
            },
            "author": "Renato  Santino",
            "title": "Sony adia evento do PS5 devido a convuls\u00e3o social nos Estados Unidos - Olhar Digital",
            "description": "Empresa revelaria alguns dos jogos preparados para o novo console, mas decidiu que 'n\u00e3o \u00e9 hora para celebra\u00e7\u00e3o'",
            "url": "https://olhardigital.com.br/games-e-consoles/noticia/sony-adia-evento-do-ps5-devido-a-convulsao-social-nos-estados-unidos/101541",
            "urlToImage": "https://img.olhardigital.com.br/uploads/acervo_imagens/2020/01/20200107092910.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-01T20:08:57Z",
            "content": "A convuls\u00e3o social que acontece neste momento nos Estados Unidos come\u00e7a a afetar o calend\u00e1rio de an\u00fancios das empresas. Primeiro foi o Google, que adiou a apresenta\u00e7\u00e3o do Android 11, e agora \u00e9 a vez \u2026 [+1511 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "D\u00f3lar sobe 0,82% e fecha a R$ 5,384; Bolsa avan\u00e7a 1,39%, na 2\u00aa alta seguida - UOL",
            "description": "O d\u00f3lar comercial teve alta de 0,822% e fechou o dia de hoje (1\u00ba) cotado a R$ 5,384 na venda. O Ibovespa, principal \u00edndica da Bolsa de Valores, fechou em alta de 1,39%, a 88.620,10 pontos, na segunda valoriza\u00e7\u00e3o seguida.Sexta-feira (29) a moeda norte-amer",
            "url": "https://economia.uol.com.br/noticias/redacao/2020/06/01/dolar-comercial-fecha-em-alta-r-5384.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/entretenimento/2a/2020/03/09/o-dolar-comercial-terminou-o-dia-no-brasil-a-r-473-em-alta-de-203-1583790534901_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-01T20:07:46Z",
            "content": "O d\u00f3lar comercial teve alta de 0,822% e fechou o dia de hoje (1\u00ba) cotado a R$ 5,384 na venda. O Ibovespa, principal \u00edndica da Bolsa de Valores, fechou em alta de 1,39%, a 88.620,10 pontos, na segunda\u2026 [+2940 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "EL PA\u00cdS"
            },
            "author": "Milagros P\u00e9rez Oliva",
            "title": "Os mist\u00e9rios do SARS-CoV-2, um bicho perverso - EL PA\u00cdS Brasil",
            "description": "Ainda h\u00e1 mais inc\u00f3gnitas que certezas em torno da covid-19. Os m\u00e9dicos nas UCI somam sintomas e complica\u00e7\u00f5es. Como a temida tormenta de citoquinas, cuja causa continua sendo um mist\u00e9rio.",
            "url": "https://brasil.elpais.com/brasil/2020/05/26/eps/1590517499_245256.html",
            "urlToImage": "https://ep00.epimg.net/brasil/imagenes/2020/05/26/eps/1590517499_245256_1591031748_rrss_normal.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-01T19:58:52Z",
            "content": "Ele deixou at\u00f4nitos tanto os virologistas e epidemiologistas como os m\u00e9dicos em geral. Os dois primeiros, pela forma r\u00e1pida e furtiva que tem de se expandir, e os outros, pelos estragos que provoca n\u2026 [+12934 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Metropoles.com"
            },
            "author": null,
            "title": "Felipe Neto apaga do Twitter postagem sobre Neymar: \u201cSeguir aprendendo\u201d - Metr\u00f3poles",
            "description": "Mais cedo, o youtuber disse que o jogador n\u00e3o se importa com vidas negras j\u00e1 que n\u00e3o se posicionou sobre os protestos que tomam os EUA",
            "url": "https://www.metropoles.com/celebridades/felipe-neto-apaga-do-twitter-postagem-sobre-neymar-seguir-aprendendo",
            "urlToImage": "https://uploads.metropoles.com/wp-content/uploads/2020/06/01101645/felipe-neto-e-neymar.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-01T19:40:00Z",
            "content": "Mais cedo, Felipe Neto cobrou posicionamento no Twitter do jogador Neymar Jr. sobre as pol\u00eamicas que envolvem a morte do ex-seguran\u00e7a George Floyd, asfixiado por um policial nos Estados Unidos. Agora\u2026 [+2019 chars]"
        }
    ]
}