{
    "status": "ok",
    "totalResults": 34,
    "articles": [
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Canaltech.com.br"
            },
            "author": "Reda\u00e7\u00e3o",
            "title": "ACABA R\u00c1PIDO | iPhone XR e iPhone 11 pelo menor pre\u00e7o do varejo, em at\u00e9 12x! - Canaltech",
            "description": "Aproveite esta oferta do Extra com o melhor pre\u00e7o do varejo no iPhone 11 para levar seu novo celular da Apple para casa; tem tamb\u00e9m promo\u00e7\u00e3o para o iPhone XR, se voc\u00ea quiser economizar ainda mais optando pelo modelo anterior",
            "url": "https://canaltech.com.br/smartphone/esgota-rapido-iphone-xr-e-iphone-11-pelo-menor-preco-do-momento-em-ate-12x-167161/",
            "urlToImage": "https://timeline.canaltech.com.br/351975.700/esgota-rapido-iphone-xr-e-iphone-11-pelo-menor-preco-do-momento-em-ate-12x-167161.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-27T17:26:41Z",
            "content": "Tudo sobre\r\nSaiba tudo sobre iPhone 11\r\n*IMPORTANTE: fique atento \u00e0 data de publica\u00e7\u00e3o desta mat\u00e9ria, pois todos os pre\u00e7os e promo\u00e7\u00f5es est\u00e3o sujeitos \u00e0 disponibilidade de estoque e dura\u00e7\u00e3o da oferta,\u2026 [+4722 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Istoe.com.br"
            },
            "author": "Da Reda\u00e7\u00e3o",
            "title": "Arthur Aguiar admite trai\u00e7\u00f5es e rebate Mayra Cardi: \u201cN\u00e3o sou abusador\u201d - Istoe",
            "description": "Neste s\u00e1bado (27), Arthur Aguiar postou um v\u00eddeo se posicionando sobre as declara\u00e7\u00f5es da ex-mulher, Mayra Cardi. Na \u00faltima sexta-feira (26), a coach de emagrecimento postou um desabafo e relatou ter vivido um relacionamento abusivo, onde Arthur a traiu divers\u2026",
            "url": "https://istoe.com.br/arthur-aguiar-admite-traicoes-e-rebate-mayra-cardi-nao-sou-abusador/",
            "urlToImage": "https://cdn-istoe-ssl.akamaized.net/wp-content/uploads/sites/14/2018/05/mayra-cardi-e-arthur-aguiar.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-27T17:18:00Z",
            "content": "Neste s\u00e1bado (27), Arthur Aguiar postou um v\u00eddeo se posicionando sobre as declara\u00e7\u00f5es da ex-mulher, Mayra Cardi. Na \u00faltima sexta-feira (26), a coach de emagrecimento postou um desabafo e relatou ter \u2026 [+2379 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Espn.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Messi passa em branco de novo, Barcelona trope\u00e7a no Celta e pode ver Real Madrid abrir vantagem - ESPN.com.br",
            "description": "Terceiro jogo seguido sem marcar para Lionel Messi!",
            "url": "https://www.espn.com.br/futebol/artigo/_/id/7094163/messi-passa-em-branco-de-novo-barcelona-tropeca-no-celta-e-pode-ver-real-madrid-abrir-vantagem",
            "urlToImage": "https://a1.espncdn.com/combiner/i?img=%2Fphoto%2F2020%2F0627%2Fr713211_1296x729_16%2D9.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-27T17:02:59Z",
            "content": "Ainda n\u00e3o saiu o gol 700 da carreira de Lionel Messi!\r\nOs melhores v\u00eddeos, entrevistas exclusivas, as grandes an\u00e1lises e as \u00faltimas not\u00edcias do mundo dos esportes. TUDO no ESPN.com.br! Clique e veja!\u2026 [+3904 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "google-news",
                "name": "Google News"
            },
            "author": null,
            "title": "Presidente da XP diz que espera superar confus\u00e3o com Ita\u00fa sobre pol\u00edtica de agentes aut\u00f4nomos - Economia & Neg\u00f3cios Estad\u00e3o",
            "description": null,
            "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMimAFodHRwczovL2Vjb25vbWlhLmVzdGFkYW8uY29tLmJyL25vdGljaWFzL2dlcmFsLHByZXNpZGVudGUtZGEteHAtZGl6LXF1ZS1lc3BlcmEtc3VwZXJhci1jb25mdXNhby1jb20taXRhdS1zb2JyZS1wb2xpdGljYS1kZS1hZ2VudGVzLWF1dG9ub21vcyw3MDAwMzM0Njc5N9IBnAFodHRwczovL2Vjb25vbWlhLmVzdGFkYW8uY29tLmJyL25vdGljaWFzL2dlcmFsLHByZXNpZGVudGUtZGEteHAtZGl6LXF1ZS1lc3BlcmEtc3VwZXJhci1jb25mdXNhby1jb20taXRhdS1zb2JyZS1wb2xpdGljYS1kZS1hZ2VudGVzLWF1dG9ub21vcyw3MDAwMzM0Njc5Ny5hbXA?oc=5",
            "urlToImage": null,
            "publishedAt": "2020-06-27T16:55:22Z",
            "content": null
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Correiobraziliense.com.br"
            },
            "author": "Correio Braziliense, Correio Braziliense",
            "title": "Saque emergencial do FGTS come\u00e7a na segunda-feira; limite \u00e9 R$ 1.045 - Correio Braziliense",
            "description": "Neste primeiro momento, s\ufffd os nascidos em janeiro poder\ufffdo ter acesso aos recursos",
            "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/economia/2020/06/27/internas_economia,867314/saque-emergencial-do-fgts-comeca-na-segunda-feira-limite-e-r-1-045.shtml",
            "urlToImage": "https://i.correiobraziliense.com.br/GtcIEwjYiibEH99ay4gXAOLSrCQ=/600x315/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2020/06/27/867314/20200627021823542743o.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-27T16:26:03Z",
            "content": "Efeitos econmicos da covid-19 sero sentidos muito alm de 2020, diz BCEConcesso de novos emprstimos tem retrao de 3,6% em maio\r\nFraudes no auxlio emergencial j do prejuzo de mais de R$ 60 milhes\r\nNego\u2026 [+3238 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Morre nos EUA criador do logotipo 'I love NY' - G1",
            "description": "A morte de Milton Glaser foi confirmada por sua mulher, Shirley, segundo a qual ele sofreu um derrame e insufici\u00eancia renal.",
            "url": "https://g1.globo.com/mundo/noticia/2020/06/27/morre-nos-eua-criador-do-logotipo-i-love-ny.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/-QY1PhVCVdDts-3JrMF5Rr-HHH0=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/M/V/6sQHkbRxWGi7YXHHL5Fw/miltonglaser.png",
            "publishedAt": "2020-06-27T16:22:00Z",
            "content": "O designer gr\u00e1fico americano Milton Glaser, conhecido pelo c\u00e9lebre logotipo \"I love NY\", morreu nesta sexta-feira (26), aos 91 anos, anunciou o jornal \"New York Times\". A morte de Glaser, no dia do s\u2026 [+4869 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Augusto Aras vai segurar o roj\u00e3o? - UOL Not\u00edcias",
            "description": "Augusto Aras teve de caminhar sobre cinzas para virar Procurador-Geral da Rep\u00fablica.",
            "url": "https://noticias.uol.com.br/colunas/thais-oyama/2020/06/27/augusto-aras-vai-segurar-o-rojao.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/28/2020/06/02/procurador-geral-da-republica-augusto-aras-no-palacio-do-planalto-1591098354000_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-27T15:54:00Z",
            "content": "Augusto Aras teve de caminhar sobre cinzas para virar Procurador-Geral da Rep\u00fablica.\r\nEm Bras\u00edlia, a vac\u00e2ncia de um cargo de tamanha import\u00e2ncia costuma atrair lobbies vorazes \u2014grupos dentro e fora d\u2026 [+3484 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Recuperado ap\u00f3s dar positivo para coronav\u00edrus, Nen\u00ea volta a treinar no Fluminense - globoesporte.com",
            "description": "Meia participou da atividade na manh\u00e3 deste s\u00e1bado, mas ser\u00e1 desfalque na partida contra o Volta Redonda, no domingo",
            "url": "https://globoesporte.globo.com/futebol/times/fluminense/noticia/recuperado-do-coronavirus-nene-volta-a-treinar-no-fluminense.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/WHyE4nUWV-bC53661WvZkwPhHWk=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_bc8228b6673f488aa253bbcb03c80ec5/internal_photos/bs/2020/S/G/qW4XyCQJibz6IHlPYsQA/50050453008-80c1d249fd-o.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-27T15:54:00Z",
            "content": "Recuperado depois de ser diagnosticado com coronav\u00edrus, Nen\u00ea voltou a treinar neste s\u00e1bado pelo Fluminense. O meia participou normalmente da atividade realizada durante a manh\u00e3, no centro de treiname\u2026 [+1014 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": "Juliana Dal Piva, Chico Otavio, Jo\u00e3o Paulo Saconi, Gustavo Schmitt e Cleide Carvalho",
            "title": "Advogado amigo de Wassef operacionalizou estadia de Queiroz em Atibaia - Jornal O Globo",
            "description": "Edevaldo Oliveira mora na cidade do interior de S\u00e3o Paulo e esteve em reuni\u00e3o com ex-assessor de Fl\u00e1vio Bolsonaro",
            "url": "https://oglobo.globo.com/brasil/advogado-amigo-de-wassef-operacionalizou-estadia-de-queiroz-em-atibaia-24503114",
            "urlToImage": "https://ogimg.infoglobo.com.br/brasil/24503096-52a-edb/FT1086A/652/edvaldo-oliveirajpeg.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-27T14:55:00Z",
            "content": "RIO E S\u00c3O PAULO A estrutura articulada pelo advogado Frederick Wassef para abrigar Fabr\u00edcio Queiroz, enquanto o ex-assessor do senador Fl\u00e1vio Bolsonaro (Republicanos-RJ) esteve escondido durante quas\u2026 [+1704 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Campograndenews.com.br"
            },
            "author": "Lucia Morel e Viviane Oliveira",
            "title": "Chuva afasta popula\u00e7\u00e3o, mas vacina da gripe est\u00e1 dispon\u00edvel neste fim de semana - Campo Grande News",
            "description": "Hoje e amanh\u00e3, os quatro CRS (Centros Regionais de Sa\u00fade) de Campo Grande v\u00e3o receber a popula\u00e7\u00e3o prevista para ser vacinada contra gr...",
            "url": "https://www.campograndenews.com.br/cidades/capital/chuva-afasta-populacao-mas-vacina-da-gripe-esta-disponivel-neste-fim-de-semana",
            "urlToImage": "https://f088b146830a59b5.cdn.gocache.net/uploads/noticias/2020/06/27/2f3tjsyhsc2sk.jpeg",
            "publishedAt": "2020-06-27T14:25:00Z",
            "content": "Hoje e amanh\u00e3, os quatro CRS (Centros Regionais de Sa\u00fade) de Campo Grande v\u00e3o receber a popula\u00e7\u00e3o prevista para ser vacinada contra gripe e tamb\u00e9m contra o sarampo. O servi\u00e7o come\u00e7a \u00e0s 6h e segue at\u00e9\u2026 [+2030 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Minist\u00e9rio da Sa\u00fade anuncia parceria para desenvolvimento e produ\u00e7\u00e3o da vacina de Oxford para Covid-19 no Brasil - G1",
            "description": "Ao menos 30 milh\u00f5es de doses ser\u00e3o distribu\u00eddas entre dezembro de 2020 e janeiro de 2021, caso se comprove a efic\u00e1cia da imuniza\u00e7\u00e3o; acordo prev\u00ea at\u00e9 100 mil doses.",
            "url": "https://g1.globo.com/bemestar/vacina/noticia/2020/06/27/ministerio-da-saude-anuncia-parceria-para-desenvolvimento-e-producao-da-vacina-de-oxford-para-covid-19-no-brasil.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/LvqeiEZK-yZnZt4lP0EQrC-RhpQ=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s04.video.glbimg.com/x720/8656787.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-27T14:14:00Z",
            "content": "O Minist\u00e9rio da Sa\u00fade anunciou neste s\u00e1bado (27) uma parceria para a pesquisa e produ\u00e7\u00e3o nacional da vacina contra a Covid-19 desenvolvida pela Universidade de Oxford, do Reino Unido, e a farmac\u00eautic\u2026 [+4837 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Cruzeiro informa que Henrique seguir\u00e1 internado; resgate, pelo teto solar, exigiu t\u00e9cnicas de rapel - globoesporte.com",
            "description": "Clube divulgou nota nesta manh\u00e3 informando que jogador n\u00e3o teve les\u00f5es graves, mas seguir\u00e1 em unidade m\u00e9dica; resgate foi feito com jogador sendo i\u00e7ado pelo teto solar do ve\u00edculo",
            "url": "https://globoesporte.globo.com/futebol/times/cruzeiro/noticia/cruzeiro-informa-que-henrique-seguira-internado-resgate-pelo-teto-solar-exigiu-tecnicas-de-rapel.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/25csTPDw7M1J56kuRpS29Ov78Lk=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s04.video.glbimg.com/x720/8656887.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-27T14:07:00Z",
            "content": "O volante Henrique n\u00e3o sair\u00e1 do hospital neste s\u00e1bado. A informa\u00e7\u00e3o da assessoria de imprensa do Cruzeiro \u00e9 que o jogador ainda ficar\u00e1 em observa\u00e7\u00e3o por at\u00e9 48 horas. Apesar disso, clube diz que resu\u2026 [+3625 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Uni\u00e3o Europeia lista 14 pa\u00edses que ter\u00e3o entrada permitida ap\u00f3s 1\u00ba de julho - Valor Econ\u00f4mico",
            "description": "O Brasil est\u00e1 fora da lista, devido \u00e0 situa\u00e7\u00e3o da pandemia de coronav\u00edrus",
            "url": "https://valor.globo.com/mundo/noticia/2020/06/27/unio-europeia-lista-14-pases-que-tero-entrada-permitida-aps-1-de-julho.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/O5VSSNfipGBrLLuEvVZwVALQMUc=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2019/k/o/Lp8P9FSJCv04sa6f5YwA/005abr29.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-27T13:54:52Z",
            "content": "Os 27 pa\u00edses da Uni\u00e3o Europeia j\u00e1 concordaram em abrir as fronteiras para 14 pa\u00edses a partir de 1\u00ba de julho, afirmou o jornal franc\u00eas Le Monde neste s\u00e1bado. O Brasil est\u00e1 fora da lista, devido \u00e0 situ\u2026 [+2355 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "R7.com"
            },
            "author": "R7.com",
            "title": "Dudu pede para ir embora. Palmeiras \u00e9 obrigado a aceitar - R7",
            "description": "Problema pessoal escandaloso faz com que o melhor jogador pe\u00e7a para sair. Galiotte tinha dado a palavra que o liberaria. Qatar deve ser o destino",
            "url": "https://esportes.r7.com/prisma/cosme-rimoli/dudu-pede-para-ir-embora-palmeiras-e-obrigado-a-aceitar-27062020",
            "urlToImage": "https://img.r7.com/images/dudu-27062020104727115?dimensions=600x315&crop_position=c",
            "publishedAt": "2020-06-27T13:54:00Z",
            "content": "S\u00e3o Paulo, Brasil\r\nJulho de\u00a0 2016\r\nEram R$ 18 milh\u00f5es por quatro anos.\r\nJogaria no\u00a0Guangzhou Evergrande, da China.\r\nO Palmeiras aceitava.\r\nDudu disse n\u00e3o.\r\nJaneiro de 2018\r\nEram R$ 60 milh\u00f5es em quat\u2026 [+3723 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Tudocelular.com"
            },
            "author": "TudoCelular.com",
            "title": "Coronav\u00edrus: brasileiros desenvolvem roupa com tecnologia que tem a\u00e7\u00e3o antiviral - Tudocelular.com",
            "description": "O \"Kit Hope Fashion\" consiste em m\u00e1scara e camiseta feitos com fio de poliamida, o qual impede a contamina\u00e7\u00e3o cruzada.",
            "url": "https://www.tudocelular.com/tech/noticias/n158841/brasileiros-desenvolvem-roupa-contra-coronavirus.html",
            "urlToImage": "https://t2.tudocdn.net/530062?w=1200",
            "publishedAt": "2020-06-27T13:34:05Z",
            "content": "A empresa catarinense BeCauz desenvolveu uma nova roupa com tecnologia que protege os usu\u00e1rios contra v\u00edrus e bact\u00e9rias, inclusive consegue dar seguran\u00e7a contra o novo coronav\u00edrus. O \u201cKit Hope Fashio\u2026 [+1896 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Otempo.com.br"
            },
            "author": "Lara Alves",
            "title": "Igrejas podem continuar abertas apesar do recuo da flexibiliza\u00e7\u00e3o em BH - O Tempo",
            "description": "O funcionamento de igrejas e templos religiosos n\u00e3o est\u00e1 proibido pelo munic\u00edpio de Belo Horizonte; prefeito Alexandre Kalil (PSD) decretou recuo na reabertura do com\u00e9rcio",
            "url": "https://www.otempo.com.br/cidades/igrejas-podem-continuar-abertas-apesar-do-recuo-da-flexibilizacao-em-bh-1.2354065",
            "urlToImage": "https://www.otempo.com.br/image/contentid/policy:1.2354069:1593262291/5b3e9d71-cb58-4db6-8ecb-0477945dd456.jpeg?f=3x2&w=620&$p$f$w=6f78868",
            "publishedAt": "2020-06-27T13:27:09Z",
            "content": "Igrejas e templos religiosos de Belo Horizonte podem manter as portas abertas mesmo a partir de segunda-feira (29), quando apenas estabelecimentos comerciais que prestam servi\u00e7os essenciais est\u00e3o aut\u2026 [+2022 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Noticiasdemogi.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Caixa come\u00e7a a pagar hoje novos lotes da 1\u00aa, 2\u00aa e 3\u00aa parcelas do aux\u00edlio emergencial - Not\u00edcias de Mogi",
            "description": "Conforme divulgado pela Caixa Econ\u00f4mica Federal, cerca de 6,5 milh\u00f5es de pessoas que se inscreveram pelo site ou aplicativo recebem hoje o benef\u00edcio. As transfer\u00eancias ser\u00e3o realizadas at\u00e9 4 de julho; veja o calend\u00e1rio",
            "url": "https://noticiasdemogi.com.br/1-2-3-parcela-auxilio-emergencial-calendario-pagamentos-caixa/",
            "urlToImage": "https://noticiasdemogi.com.br/wp-content/uploads/2020/06/auxilio-emergencial.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-27T12:35:21Z",
            "content": "Come\u00e7a, neste s\u00e1bado (27), o calend\u00e1rio de pagamentos de novos lotes da 1\u00aa, 2\u00aa e 3\u00aa parcelas do aux\u00edlio emergencial de R$ 600 (R$ 1.200 para m\u00e3es solo) a quem se inscreveu pelo site ou aplicativo Cai\u2026 [+6372 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "info-money",
                "name": "InfoMoney"
            },
            "author": null,
            "title": "Deixou a declara\u00e7\u00e3o do Imposto de Renda para a \u00faltima hora? Este guia r\u00e1pido vai te ajudar - InfoMoney",
            "description": "Confira os principais pontos que voc\u00ea precisa saber antes de iniciar a sua declara\u00e7\u00e3o de Imposto de Renda",
            "url": "https://www.infomoney.com.br/minhas-financas/deixou-a-declaracao-do-imposto-de-renda-para-a-ultima-hora-este-guia-rapido-vai-te-ajudar/",
            "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2019/06/imposto-contas-a-pagar.jpg?fit=900%2C504&quality=75&strip=all",
            "publishedAt": "2020-06-27T11:33:12Z",
            "content": "S\u00c3O PAULO \u2013 O prazo final para o envio da declara\u00e7\u00e3o do Imposto de Renda 2020 se encerra na pr\u00f3xima ter\u00e7a-feira (30), \u00e0s 23h59, e cerca de 20% dos contribuintes ainda n\u00e3o enviaram o IR \u00e0 Receita Fede\u2026 [+9326 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Datafolha: para 76% dos brasileiros, escolas devem continuar fechadas por causa da pandemia - G1",
            "description": "Pesquisa foi realizada nos dias 23 e 24 de junho e ouviu 2.016 pessoas de todo o pa\u00eds por telefone. A margem de erro \u00e9 de dois pontos percentuais, para mais ou para menos.",
            "url": "https://g1.globo.com/educacao/noticia/2020/06/27/datafolha-para-76percent-dos-brasileiros-escolas-devem-continuar-fechadas-por-causa-da-pandemia.ghtml",
            "urlToImage": "https://s.glbimg.com/jo/g1/static/live/imagens/img_facebook.png",
            "publishedAt": "2020-06-27T10:41:00Z",
            "content": "Pesquisa Datafolha aponta que 76% dos brasileiros acreditam que as escolas deveriam continuar fechadas nos pr\u00f3ximos dois meses por causa da pandemia do coronav\u00edrus. A pesquisa foi publicada na edi\u00e7\u00e3o\u2026 [+2124 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "R7.com"
            },
            "author": "R7.com",
            "title": "OMS precisa de R$ 170,9 bilh\u00f5es para a\u00e7\u00f5es de combate \u00e0 covid-19 - R7",
            "description": "Do valor total, R$ 18,57 bilh\u00f5es j\u00e1 foram \u201cprometidos\u201d. Entre as metas est\u00e3o a distribui\u00e7\u00e3o de testes para pa\u00edses pobres e\u00a0 tamb\u00e9m de vacina",
            "url": "https://noticias.r7.com/saude/oms-precisa-de-r-1709-bilhoes-para-acoes-de-combate-a-covid-19-27062020",
            "urlToImage": "https://img.r7.com/images/oms-09062020125113317?dimensions=600x315&crop_position=c",
            "publishedAt": "2020-06-27T10:33:47Z",
            "content": "A OMS (Organiza\u00e7\u00e3o Mundial da Sa\u00fade) lan\u00e7ou um chamado na sexta-feira (26) apontando a necessidade de arrecadar cerca de R$ 170,97 bilh\u00f5es para as a\u00e7\u00f5es de combate \u00e0 pandemia do novo coronav\u00edrus nos \u2026 [+1253 chars]"
        }
    ]
}