{
    "status": "ok",
    "totalResults": 34,
    "articles": [
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Noticiasconcursos.com.br"
            },
            "author": "Saulo Moreira",
            "title": "Saiba QUANTO voc\u00ea tem em sua conta do FGTS para sacar em 2020 - Not\u00edcias Concursos",
            "description": "Diversas medidas foram tomadas pelo governo para este momento. Uma delas \u00e9 a libera\u00e7\u00e3o do saque emergencial do FGTS no valor de at\u00e9 R$ 1.045 durante a pandemia. O saque poder\u00e1 ser feito entre os dias 15 de junho a 31 de dezembro. Voc\u00ea sabe quanto voc",
            "url": "https://noticiasconcursos.com.br/direitos-trabalhador/saiba-quanto-voce-tem-em-sua-conta-do-fgts-para-sacar-em-2020/",
            "urlToImage": "https://noticiasconcursos.com.br/wp-content/uploads/2019/10/fgts-2019.jpg",
            "publishedAt": "2020-05-31T22:10:26Z",
            "content": "Diversas medidas foram tomadas pelo governo para este momento. Uma delas \u00e9 a libera\u00e7\u00e3o do saque emergencial do FGTS no valor de at\u00e9 R$ 1.045 durante a pandemia. O saque poder\u00e1 ser feito entre os dias\u2026 [+5350 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Os bastidores do 7 a 1: a Alemanha esperava chegar aos p\u00eanaltis - globoesporte.com",
            "description": "Rep\u00f3rter Guido Nunes, que acompanhou a sele\u00e7\u00e3o alem\u00e3 na Copa de 2014, conta que foi encontrada no vesti\u00e1rio do Mineir\u00e3o uma lista rasgada com detalhes sobre o estilo dos batedores do Brasil",
            "url": "https://globoesporte.globo.com/futebol/copa-do-mundo/noticia/os-bastidores-do-7-a-1-a-alemanha-esperava-chegar-aos-penaltis.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/LjcwVhbDk97H6TEanjt4w0PnELI=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s04.video.glbimg.com/x720/3484495.jpg",
            "publishedAt": "2020-05-31T20:34:00Z",
            "content": "No ponto eletr\u00f4nico, eu ouvia as orienta\u00e7\u00f5es para mais uma entrada ao vivo na Copa do Mundo de 2014. Estava no est\u00e1dio do Mineir\u00e3o, em Belo Horizonte. J\u00e1 era noite naquele 8 de julho. Reveja Brasil 1\u2026 [+9497 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": "Naira Trindade",
            "title": "Celso de Mello compara Brasil \u00e0 Alemanha de Hitler e diz que bolsonaristas 'odeiam a democracia' - O Globo",
            "description": "Em mensagem a colegas, decano do STF afirma ser 'preciso resistir \u00e0 destrui\u00e7\u00e3o da ordem democr\u00e1tica'",
            "url": "https://oglobo.globo.com/brasil/celso-de-mello-compara-brasil-alemanha-de-hitler-diz-que-bolsonaristas-odeiam-democracia-24455551",
            "urlToImage": "https://ogimg.infoglobo.com.br/in/24433450-9c3-d05/FT1086A/652/Celso-de-Mello.jpg",
            "publishedAt": "2020-05-31T20:32:47Z",
            "content": "BRAS\u00cdLIA - Decano do Supremo Tribunal Federal (STF), o ministro Celso de Mello enviou a colegas ministros em um grupo de WhatsApp uma mensagem de texto em que compara o Brasil \u00e0 Alemanha comandada po\u2026 [+3575 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Ap\u00f3s rumores de t\u00e9rmino, Maiara conta o que aconteceu entre ela e Fernando Zor; vem ver! - Hugo Gloss",
            "description": "Tudo certo entre os passarinhos! Nesta sexta (29), Maiara e Fernando deixaram de se seguir nas redes sociais, e levantaram rumores de um novo t\u00e9rmino. Ap\u00f3s a repercuss\u00e3o da hist\u00f3ria, a cantora explicou a situa\u00e7\u00e3o numa live pelo Instagram, e afirmou que eles a\u2026",
            "url": "https://hugogloss.uol.com.br/famosos/apos-rumores-de-termino-maiara-conta-o-que-aconteceu-entre-ela-e-fernando-zor-vem-ver",
            "urlToImage": "https://media.hugogloss.uol.com.br/uploads/2020/01/maiara-fernando-zor-voltaram.jpg",
            "publishedAt": "2020-05-31T20:02:02Z",
            "content": "Tudo certo entre os passarinhos! Nesta sexta (29), Maiara e Fernando deixaram de se seguir nas redes sociais, e levantaram rumores de um novo t\u00e9rmino. Ap\u00f3s a repercuss\u00e3o da hist\u00f3ria, a cantora explic\u2026 [+1180 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Jovempan.com.br"
            },
            "author": "Jovem Pan",
            "title": "Moro ironiza ato bolsonarista: \u2018T\u00e3o loucos mas, ainda bem, t\u00e3o poucos\u2019 - Jovem Pan",
            "description": "Grupo empunhou tochas e usou m\u00e1scaras em a\u00e7\u00e3o vista por autoridades como semelhante aos protestos da Ku Klux Klan, seita supremacista branca",
            "url": "https://jovempan.com.br/noticias/brasil/moro-chama-bolsonaristas-de-loucos.html",
            "urlToImage": "https://jpimg.com.br/uploads/2020/04/o-agora-ex-ministro-da-justica-e-da-seguranca-publica-do-brasil-sergio-mor-1024x576.jpg",
            "publishedAt": "2020-05-31T18:35:48Z",
            "content": "O ex-ministro Sergio Moro classificou como \u201cloucos\u201d os participantes de ato bolsonarista realizado na noite deste s\u00e1bado (30), em Bras\u00edlia.\r\nLiderados pela ativista Sara Winter, investigada pela Pol\u00ed\u2026 [+1901 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Tnh1.com.br"
            },
            "author": "Not\u00edcias da TV",
            "title": "Ex-participante do The Voice nega namoro com Roberto Carlos: 'Somos colegas' - TNH1",
            "description": "A cantora Tamara Angel, que participou da s&eacute;tima temporada do The Voice Brasil, em 2018, foi alvo de um boato de que seria a nova namorada de&nbsp;Roberto Carlos. Ela se pronunciou neste domingo (31) e deixou claro que nunca houve qualquer aproxima&cce\u2026",
            "url": "https://www.tnh1.com.br/noticia/nid/ex-participante-do-the-voice-nega-namoro-com-roberto-carlos-somos-colegas/",
            "urlToImage": "https://www.tnh1.com.br/fileadmin/_processed_/f/c/csm_roberto-carlos-tamara-angel-31051_fixed_large_7c0052b221.jpg",
            "publishedAt": "2020-05-31T18:24:19Z",
            "content": null
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "O \u00eddolo est\u00e1 de volta! Fred \u00e9 anunciado pelo Fluminense: \"Sensa\u00e7\u00e3o de voltar para casa\" - globoesporte.com",
            "description": "Ap\u00f3s quatro anos, terceiro maior artilheiro da hist\u00f3ria tricolor retorna ao clube. Contrato ir\u00e1 at\u00e9 dia 21 de julho de 2022, anivers\u00e1rio dos 120 anos do clube",
            "url": "https://globoesporte.globo.com/futebol/times/fluminense/noticia/o-idolo-esta-de-volta-fred-e-anunciado-pelo-fluminense.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/NX8OM9fGxTOOYPrrOjp4x1l6rV4=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s02.video.glbimg.com/x720/8592901.jpg",
            "publishedAt": "2020-05-31T18:09:00Z",
            "content": "Era 10 de junho de 2016, quando Fred, em l\u00e1grimas, se despediu do Fluminense. Uma despedida de um modo que nem ele, nem os torcedores gostariam. Uma despedida que n\u00e3o tinha cara de adeus. Passaram-se\u2026 [+5381 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "BBC News"
            },
            "author": "https://www.facebook.com/bbcnews",
            "title": "Coronav\u00edrus: como foram controladas as pandemias de Sars e Mers (e no que elas se diferenciam da atual) - BBC News Brasil",
            "description": "Antes que o SARS-CoV-2 causasse a atual pandemia de covid-19, outros dois coronav\u00edrus que circulavam em animais passaram a infectar humanos. Mas eles se comportaram de maneira radicalmente diferente.",
            "url": "https://www.bbc.com/portuguese/internacional-52815216",
            "urlToImage": "https://ichef.bbci.co.uk/news/1024/branded_portuguese/D22C/production/_112440835_gettyimages-144529551.jpg",
            "publishedAt": "2020-05-31T18:05:16Z",
            "content": "Direito de imagemGetty ImagesImage caption\r\n A epidemia de Sars tamb\u00e9m come\u00e7ou na China e se espalhou para 26 pa\u00edses, com quase 8,1 mil casos confirmados\r\nAntes que o SARS-CoV-2 causasse a atual pand\u2026 [+8237 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Trump parabeniza Guarda Nacional e critica m\u00eddia e movimento antifascista nos EUA - G1",
            "description": "Em tu\u00edte, ele disse que \"anarquistas\" liderados pela Antifa, grupo antifascista, foram contidos rapidamente, em meio a protestos contra morte de George Floyd, e que ir\u00e1 design\u00e1-los como terroristas.",
            "url": "https://g1.globo.com/mundo/noticia/2020/05/31/trump-parabeniza-guarda-nacional-e-critica-midia-e-protestos-nos-eua.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/3pkZSDczPv0cXsRmUZrA1gAb3C8=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/0/Y/E8IhfxQTWEYwF0TZGQzQ/2020-05-28t195830z-451454752-rc2vxg93axge-rtrmadp-3-usa-trump-executive-order.jpg",
            "publishedAt": "2020-05-31T18:03:00Z",
            "content": "O presidente dos Estados Unidos, Donald Trump, parabenizou, em sua conta no Twitter, a atua\u00e7\u00e3o da Guarda Nacional nos protestos durante a madrugada deste domingo (31) e criticou a m\u00eddia e o movimento\u2026 [+3867 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": "Guilherme Caetano e G1",
            "title": "Manifesta\u00e7\u00f5es t\u00eam confronto entre torcedores, bolsonaristas e policiais em S\u00e3o Paulo e no Rio - Jornal O Globo",
            "description": "Protestos pr\u00f3-democracia convocados por torcidas organizadas terminaram em confronto com apoiadores do presidente e PMs nas duas capitais",
            "url": "https://oglobo.globo.com/brasil/manifestacoes-tem-confronto-entre-torcedores-bolsonaristas-policiais-em-sao-paulo-no-rio-24455456",
            "urlToImage": "https://ogimg.infoglobo.com.br/in/24455446-d65-bac/FT1086A/652/WhatsApp-Image-2020-05-31-at-14.50.29.jpeg.jpg",
            "publishedAt": "2020-05-31T18:02:00Z",
            "content": "RIO E S\u00c3O PAULO - Manifesta\u00e7\u00f5es pr\u00f3-democracia convocadas por torcidas organizadas de diversos times de futebol terminaram em confronto com bolsonaristas e policiais em S\u00e3o Paulo e no Rio neste domin\u2026 [+3087 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "YouTube"
            },
            "author": null,
            "title": "SpaceX e Nasa: Detalhes sobre a chegada de astronautas \u00e0 ISS - Band Jornalismo",
            "description": "Nave Dragon Crew em miss\u00e3o hist\u00f3rica: o editor de assuntos internacionais do BandNews TV, Eduardo Castro, traz os detalhes sobre a chegada dos astronautas \u00e0 ...",
            "url": "https://www.youtube.com/watch?v=trVa9ATI8vs",
            "urlToImage": "https://i.ytimg.com/vi/trVa9ATI8vs/maxresdefault.jpg",
            "publishedAt": "2020-05-31T17:59:24Z",
            "content": "Nave Dragon Crew em miss\u00e3o hist\u00f3rica: o editor de assuntos internacionais do BandNews TV, Eduardo Castro, traz os detalhes sobre a chegada dos astronautas \u00e0 Esta\u00e7\u00e3o Espacial Internacional. \r\nInstagra\u2026 [+227 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": "Aguirre Talento",
            "title": "Bolsonaro vai ao Planalto cumprimentar manifestantes que criticam STF - Globo.com",
            "description": "Ato foi convocado em apoio ao governo e com cr\u00edticas aos demais Poderes",
            "url": "https://oglobo.globo.com/brasil/bolsonaro-vai-ao-planalto-cumprimentar-manifestantes-que-criticam-stf-24455338",
            "urlToImage": "https://ogimg.infoglobo.com.br/in/24455535-7de-412/FT1086A/652/WhatsApp-Image-2020-05-31-at-16.27.55.jpeg.jpg",
            "publishedAt": "2020-05-31T15:27:00Z",
            "content": "BRAS\u00cdLIA - O presidente Jair Bolsonaro realizou um sobrevoo de helic\u00f3ptero para acompanhar uma manifesta\u00e7\u00e3o de apoio ao seu governo e com cr\u00edticas ao Supremo Tribunal Federal e ao Congresso Nacional \u2026 [+5154 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Tribunapr.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Vacina\u00e7\u00e3o contra a gripe \u00e9 prorrogada. Onde se vacinar em Curitiba? - Tribuna do Paran\u00e1",
            "description": "",
            "url": "https://www.tribunapr.com.br/noticias/curitiba-regiao/vacinacao-contra-a-gripe-e-prorrogada-saiba-onde-receber-a-imunizacao/",
            "urlToImage": "https://www.tribunapr.com.br/wp-content/uploads/2020/04/16101430/vacina-gripe.jpg",
            "publishedAt": "2020-05-31T15:09:00Z",
            "content": "Foi prorrogada at\u00e9 o dia 30 de junho a Campanha Nacional de Vacina\u00e7\u00e3o contra gripe. A previs\u00e3o era de t\u00e9rmino em 5 do pr\u00f3ximo m\u00eas, mas a cobertura abaixo da m\u00e9dia em n\u00edvel nacional motivou o Minist\u00e9r\u2026 [+1546 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Entenda os protestos nos EUA ap\u00f3s a morte do ex-seguran\u00e7a negro George Floyd - G1",
            "description": "Homem morreu depois de ficar desacordado ao ser imobilizado por policial branco. Cidades e estados norte-americanos tiveram toque de recolher por causa de atos, que se espalharam por outros pa\u00edses.",
            "url": "https://g1.globo.com/mundo/noticia/2020/05/31/entenda-os-protestos-nos-eua-apos-a-morte-do-ex-seguranca-negro-george-floyd.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/4LWikaw6b6aNFRuqRq5BJeglFK8=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/f/A/0PBqBkRHAqTqLTpaR7lw/ap20151802716409.jpg",
            "publishedAt": "2020-05-31T14:56:00Z",
            "content": "Ap\u00f3s a divulga\u00e7\u00e3o de um v\u00eddeo que mostra um homem negro sendo imobilizado por um policial branco com os joelhos em seu pesco\u00e7o, em Minneapolis, nos Estados Unidos, uma onda de protestos come\u00e7ou no pa\u2026 [+4050 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": "O Globo",
            "title": "Assista ao vivo: Space X chega \u00e0 Esta\u00e7\u00e3o Espacial na manh\u00e3 deste domingo - Jornal O Globo",
            "description": "Nasa transmite toda a opera\u00e7\u00e3o em seu canal no YouTube",
            "url": "https://oglobo.globo.com/sociedade/ciencia/assista-ao-vivo-space-chega-estacao-espacial-internacional-iss-24455288",
            "urlToImage": "https://ogimg.infoglobo.com.br/in/24454841-ca1-c05/FT1086A/652/88300559_TITUSVILLE-FLMAY-30-People-line-the-AMax-Brewer-Causeway-to-watch-the-launch-of-a-SpaceX.jpg",
            "publishedAt": "2020-05-31T14:03:00Z",
            "content": "FL\u00d3RIDA O foguete da SpaceX atracou na Esta\u00e7\u00e3o Espacial Internacional (ISS), em \u00f3rbita da Terra desde 2011, por volta das 11h30 deste domingo (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia). E quem est\u00e1 com os dois p\u00e9s bem fi\u2026 [+1240 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Cear\u00e1 passa de 3 mil mortes por Covid-19 e chega a 48.391 mil casos de pessoas com a doen\u00e7a - G1",
            "description": "O n\u00famero de pacientes recuperados \u00e9 de 31.736, de acordo com a plataforma IntegraSUS, atualizada na tarde deste domingo (31).",
            "url": "https://g1.globo.com/ce/ceara/noticia/2020/05/31/casos-de-covid-19-no-ceara-em-31-de-maio.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/Md7KSwC3Fx92dojp9_eahEiEvYU=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s02.video.glbimg.com/x720/8592525.jpg",
            "publishedAt": "2020-05-31T13:50:00Z",
            "content": "O Cear\u00e1 ultrapassou a marca de 3 mil \u00f3bitos por Covid-19 e tem 48.489 casos da doen\u00e7a. Agora o estado contabiliza 3.010 mortes em decorr\u00eancia do novo coronav\u00edrus, conforme atualiza\u00e7\u00e3o da plataforma I\u2026 [+1419 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Fluminense campe\u00e3o: o tetra tinha que vir naquele domingo... Era a \u00faltima chance! - globoesporte.com",
            "description": "Jornalista paraibano descreve em cr\u00f4nica como o seu pai vibrou com aquele t\u00edtulo do Tricolor, seis dias antes de morrer. A TV Globo retransmite aquele jogo na tarde deste domingo",
            "url": "https://globoesporte.globo.com/pb/futebol/noticia/fluminense-campeao-o-tetra-tinha-que-vir-naquele-domingo-era-a-ultima-chance.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/ff_awowuwRJO6bpnDhaqaja-iqw=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_bc8228b6673f488aa253bbcb03c80ec5/internal_photos/bs/2020/s/3/cfbBO4ScA3qlTp988oZg/chico-pontes-phelipe-caldas-acervo-pessoa-phelipe-caldas-.jpg",
            "publishedAt": "2020-05-31T12:16:00Z",
            "content": "N\u00e3o. Phelipe Caldas n\u00e3o \u00e9 torcedor do Fluminense. Natural de Jo\u00e3o Pessoa, na Para\u00edba, o jornalista de 38 anos torce para o Botafogo-PB. Mas tem uma simpatia fervorosa pelo Tricolor das Laranjeiras. E\u2026 [+8029 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Tudocelular.com"
            },
            "author": "TudoCelular.com",
            "title": "Google adia lan\u00e7amento do Android 11 ap\u00f3s s\u00e9rie de protestos nos EUA - Tudocelular.com",
            "description": "O Google resolveu adiar o lan\u00e7amento do Android 11 ap\u00f3s uma s\u00e9rie de protestos acontecer em todo os EUA.",
            "url": "https://www.tudocelular.com/seguranca/noticias/n157473/google-adia-lancamento-android-11-protestos-eua.html",
            "urlToImage": "https://t2.tudocdn.net/514287?w=1200",
            "publishedAt": "2020-05-31T11:57:16Z",
            "content": "Depois de reagendar o lan\u00e7amento do Android 11 e o seu principal evento de desenvolvedores devido \u00e0 pandemia do novo coronav\u00edrus (Covid-19), o Google teve que mudar seu planejamento inicial mais uma \u2026 [+1190 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Bonner vai da tristeza e intimida\u00e7\u00e3o a bom humor em semana de destaque - UOL",
            "description": "O apresentador Willian Bonner j\u00e1 vinha sendo um dos destaques da cobertura da covid-19. Seu trabalho frente ao Jornal Nacional ganhava muitos elogios nas redes sociais. Mas a semana foi um pouco diferente para um dos principais nomes da TV brasileira.Will",
            "url": "https://tvefamosos.uol.com.br/noticias/redacao/2020/05/31/bonner-vai-da-tristeza-e-intimidacao-a-bom-humor-em-semana-de-destaque.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/entretenimento/59/2020/05/27/william-bonner-no-conversa-com-bial-1590553717568_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-05-31T07:00:00Z",
            "content": "O apresentador Willian Bonner j\u00e1 vinha sendo um dos destaques da cobertura da covid-19. Seu trabalho frente ao Jornal Nacional ganhava muitos elogios nas redes sociais. Mas a semana foi um pouco dife\u2026 [+1625 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Jornalcruzeiro.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Duas apostas feitas em Cap\u00e3o Bonito acertam a quina da Mega-Sena - Jornal Cruzeiro do Sul",
            "description": "Cada aposta receber\u00e1 R$ 64.685,64, segundo a Caixa Econ\u00f4mica Federal",
            "url": "https://www.jornalcruzeiro.com.br/economia/duas-apostas-feitas-em-capao-bonito-acertam-a-quina-da-mega-sena/",
            "urlToImage": "https://www.jornalcruzeiro.com.br/wp-content/uploads/2020/05/megasena-jogo.jpg",
            "publishedAt": "2020-05-31T01:40:00Z",
            "content": "Cada aposta receber\u00e1 R$ 64.685,64, segundo a Caixa Econ\u00f4mica Federal\r\nFacebook WhatsAppTwitterLinkedInPinterestEmail\r\nCart\u00e3o da Mega-Sena sendo preenchido. Cr\u00e9dito da foto: Rafael Neddermeyer/ Fotos \u2026 [+609 chars]"
        }
    ]
}