{
    "status": "ok",
    "totalResults": 34,
    "articles": [
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Colunadofla.com"
            },
            "author": null,
            "title": "Conselheiro detalha liminar da Globo contra o Flamengo; entenda situa\u00e7\u00e3o e confira trechos - Coluna do Fla",
            "description": "Desde o in\u00edcio de 2020, o Flamengo e a Rede Globo passaram a demonstrar diverg\u00eancias em rela\u00e7\u00e3o ao contrato de transmiss\u00e3o de jogos do Campeonato Carioca, uma vez que o clube n\u00e3o aceitou os valores oferecidos pela emissora. A \u201cguerra fria\u201d ganhou novos cap\u00edtu\u2026",
            "url": "https://colunadofla.com/2020/06/conselheiro-detalha-liminar-da-globo-contra-o-flamengo-entenda-situacao-e-confira-trechos/",
            "urlToImage": "https://colunadofla.com/wp-content/uploads/2020/06/WhatsApp-Image-2020-06-25-at-20.00.49.jpeg",
            "publishedAt": "2020-06-26T02:11:33Z",
            "content": "Desde o in\u00edcio de 2020, o Flamengo e a Rede Globo passaram a demonstrar diverg\u00eancias em rela\u00e7\u00e3o ao contrato de transmiss\u00e3o de jogos do Campeonato Carioca, uma vez que o clube n\u00e3o aceitou os valores o\u2026 [+348 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Wassef e Queiroz se conhecem h\u00e1 pelo menos um ano e meio, dizem tr\u00eas testemunhas - G1",
            "description": "Wassef e Queiroz estiveram em hotel em dezembro de 2018. Em julho de 2019, Wassef disse em entrevista nunca ter visto Queiroz. Wassef afirmou desafiar as testemunhas a apresentar uma foto dele ao lado de Queiroz e se diz v\u00edtima de fake news.",
            "url": "https://g1.globo.com/sp/sao-paulo/noticia/2020/06/25/wassef-e-queiroz-se-conhecem-ha-um-ano-e-meio-dizem-tres-testemunhas.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/Yah80UVd5gOrep86RDBwCKwAZm8=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s03.video.glbimg.com/x720/8653110.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-26T00:41:00Z",
            "content": "Tr\u00eas novas testemunhas revelaram ao Jornal Nacional que o advogado Frederick Wassef e o ex-assessor de Fl\u00e1vio Bolsonaro, Fabr\u00edcio Queiroz, se conhecem h\u00e1 pelo menos um ano e meio. Os testemunhos apon\u2026 [+8479 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Argentina supera 50.000 casos da covid-19 e vai impor restri\u00e7\u00f5es a confinamento - UOL Not\u00edcias",
            "description": "Os casos da covid-19 na Argentina superaram hoje a barreira dos 50.000, \u00e0s v\u00e9speras do endurecimento no confinamento no grande epicentro da doen\u00e7a, localizado na cidade de Buenos Aires e arredores, informou o Minist\u00e9rio da Sa\u00fade.O registro total de \u00f3bitos",
            "url": "https://noticias.uol.com.br/ultimas-noticias/afp/2020/06/25/argentina-supera-50000-casos-de-covid-19-e-impora-restricoes-a-confinamento.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/69/2020/04/30/mulher-caminha-em-uma-plaza-de-mayo-vazia-durante-quarentena-em-buenos-aires-na-argentina-por-conta-do-coronavirus-1588286283054_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-26T00:40:00Z",
            "content": "Os casos da covid-19 na Argentina superaram hoje a barreira dos 50.000, \u00e0s v\u00e9speras do endurecimento no confinamento no grande epicentro da doen\u00e7a, localizado na cidade de Buenos Aires e arredores, i\u2026 [+1720 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Correio24horas.com.br"
            },
            "author": "Da Reda\u00e7\u00e3o",
            "title": "Bolsonaro anuncia aux\u00edlio emergencial com tr\u00eas parcelas de R$ 500, R$ 400 e R$ 300 - Jornal Correio",
            "description": "O\u00a0an\u00fancio foi feito em live do presidente em rede social.",
            "url": "https://www.correio24horas.com.br/noticia/nid/bolsonaro-anuncia-auxilio-emergencial-com-tres-parcelas-de-r-500-r-400-e-r-300-1/",
            "urlToImage": "https://correio-cdn3.cworks.cloud/fileadmin/_processed_/2/e/csm_csm_11_05_2020_Operacao-GCM-Agencias-Caixa_Fot-Bruno-Concha_Secom_Pms-19_5f75b85b95_8a29f1fb1f.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-26T00:21:16Z",
            "content": null
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Correiobraziliense.com.br"
            },
            "author": "Correio Braziliense, Correio Braziliense",
            "title": "Rem\u00e9dio para hepatite C inibe replica\u00e7\u00e3o de covid-19, aponta Fiocruz - Correio Braziliense",
            "description": "A funda\ufffd\ufffdo lidera um estudo com c\ufffdlulas e observou redu\ufffd\ufffdo de inflama\ufffd\ufffdo associada a casos graves. Os pesquisadores tamb\ufffdm observaram efeitos mais vantajosos do que a cloroquina.",
            "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/brasil/2020/06/25/interna-brasil,866966/remedio-para-hepatite-c-inibe-replicacao-de-covid-19-aponta-fiocruz.shtml",
            "urlToImage": "https://i.correiobraziliense.com.br/E_pWltfEr5BYwOClCOzNFnaOxvU=/600x315/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2020/06/25/866966/20200625204144561924e.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-26T00:16:44Z",
            "content": "Supremo decide que tribunais tm autonomia para decidir regras de eleio\r\nRemdio para hepatite C inibe replicao de covid-19, aponta Fiocruz\r\nNuvem de gafanhotos ainda no chegou no Brasil; governo segue\u2026 [+3394 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": "Andr\u00e9 de Souza",
            "title": "Marco Aur\u00e9lio critica decis\u00e3o do TJ no caso Fl\u00e1vio: '\u00c9 o Brasil. \u00c9 o faz de conta' - Jornal O Globo",
            "description": "Segundo ele, tribunal do Rio n\u00e3o observou a doutrina do STF sobre foro privilegiado",
            "url": "https://oglobo.globo.com/brasil/marco-aurelio-critica-decisao-do-tj-no-caso-flavio-o-brasil-o-faz-de-conta-24500153",
            "urlToImage": "https://ogimg.infoglobo.com.br/in/24325461-205-3c1/FT1086A/652/MarcoAurelio.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-25T23:56:00Z",
            "content": "BRAS\u00cdLIA O ministro Marco Aur\u00e9lio Mello, do Supremo Tribunal Federal (STF), criticou a decis\u00e3o da 3\u00aa C\u00e2mara Criminal do Tribunal de Justi\u00e7a (TJ) do Rio de Janeiro, que nesta quinta-feira mandou retir\u2026 [+2082 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Cineasta Suzana Amaral morre em S\u00e3o Paulo - G1",
            "description": "Ela estava internada no Hospital S\u00edrio-Liban\u00eas, que n\u00e3o tem autoriza\u00e7\u00e3o para informar a causa da morte. Amaral foi premiada por dirigir o filme \"A hora da estrela\", baseado no livro hom\u00f4nimo de Clarice Lispector.",
            "url": "https://g1.globo.com/sp/sao-paulo/noticia/2020/06/25/cineasta-suzana-amaral-morre-em-sao-paulo.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/mjrjDN2dtq8ZdVAU483YZJg0Tf4=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/l/p/8jxhJbSvmcNZrluefZPw/suzana.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-25T23:46:00Z",
            "content": "A cineasta Suzana Amaral morreu no final da tarde desta quinta-feira (26) no Hospital S\u00edrio-Liban\u00eas, no Centro de S\u00e3o Paulo. H\u00e1 registros na imprensa do nascimento de Suzana em 1928 e 1932, mas ela d\u2026 [+1638 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "info-money",
                "name": "InfoMoney"
            },
            "author": null,
            "title": "Gabriel Leal, da XP, critica campanha do Ita\u00fa: \u201cDesespero\u201d - InfoMoney",
            "description": "O s\u00f3cio da XP Inc. falou tamb\u00e9m sobre o papel dos agentes aut\u00f4nomos de investimento, criticados pelo banco",
            "url": "https://www.infomoney.com.br/negocios/gabriel-leal-da-xp-critica-campanha-do-itau-desespero/",
            "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2020/06/Gabriel-Leal-3.jpg?resize=1024,1022",
            "publishedAt": "2020-06-25T23:40:41Z",
            "content": "S\u00c3O PAULO \u2013 A XP Inc. voltou a criticar a nova campanha de marketing do Ita\u00fa. Durante uma coletiva de imprensa, Gabriel Leal, s\u00f3cio, head comercial e de relacionamento com clientes do grupo, afirmou \u2026 [+4818 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Legiaodosherois.com.br"
            },
            "author": "http://www.facebook.com/gusfiaux",
            "title": "Enola Holmes: Netflix \u00e9 processada por conta do filme com Millie Bobby Brown - Legi\u00e3o dos Her\u00f3is",
            "description": "Mais um pepino nas m\u00e3os da\u00a0Netflix! Recentemente, a\u00a0Netflix\u00a0revelou as primeiras imagens de\u00a0Enola Holmes, o filme que vai contar a hist\u00f3ria da irm\u00e3 mais",
            "url": "https://www.legiaodosherois.com.br/2020/enola-holmes-netflix-processo.html",
            "urlToImage": "https://kanto.legiaodosherois.com.br/w728-h381-gnw-cfill-gcc-f:fbcover/wp-content/uploads/2020/06/legiao_i60AzQ5FWdjN.jpg.jpeg",
            "publishedAt": "2020-06-25T23:30:00Z",
            "content": "Mais um pepino nas m\u00e3os da\u00a0Netflix!\r\nRecentemente, a\u00a0Netflix\u00a0revelou as primeiras imagens de\u00a0Enola Holmes, o filme que vai contar a hist\u00f3ria da irm\u00e3 mais nova de\u00a0Sherlock Holmes, o detetive mais famo\u2026 [+2502 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Gazetadopovo.com.br"
            },
            "author": "Fernanda Leitoles",
            "title": "MEC esclarece que ministro da Educa\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 autor de tweets pol\u00eamicos - Gazeta do Povo",
            "description": "Novo ministro da Educa\u00e7\u00e3o, Carlos Decotelli, n\u00e3o \u00e9 o autor de tweets pol\u00eamicos. Os perfis s\u00e3o falsos. Saiba mais na Gazeta do Povo.",
            "url": "https://www.gazetadopovo.com.br/republica/breves/perfis-falsos-mec-esclarece-que-ministro-da-educacao-nao-e-autor-de-tweets-polemicos/",
            "urlToImage": "https://media.gazetadopovo.com.br/2020/06/25195908/perfil-falso-660x372.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-25T23:18:53Z",
            "content": "Ap\u00f3s o an\u00fancio de que Carlos Alberto Decotelli da Silva \u00e9 o novo ministro da Educa\u00e7\u00e3o, uma s\u00e9rie de tweets atribu\u00eddos a ele come\u00e7aram a ser comentados e compartilhados na rede social. A assessoria de\u2026 [+468 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "CBF e clubes projetam in\u00edcio de Brasileiro para 8 e 9 de agosto e jogos at\u00e9 fevereiro - globoesporte.com",
            "description": "Em reuni\u00e3o da Comiss\u00e3o Nacional de Clubes, dirigentes discutem libera\u00e7\u00f5es de est\u00e1dios e poss\u00edveis transfer\u00eancias de partidas para cidades sem restri\u00e7\u00f5es de jogos",
            "url": "https://globoesporte.globo.com/futebol/brasileirao-serie-a/noticia/cbf-e-clubes-projetam-inicio-de-brasileiro-para-8-e-9-de-agosto-e-jogos-ate-fevereiro.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/QLIp22iC-T1ncsmvRN8itRvFhH4=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_bc8228b6673f488aa253bbcb03c80ec5/internal_photos/bs/2020/d/4/Gm5nJqTQyGyHAuDEXKAw/1.png",
            "publishedAt": "2020-06-25T23:18:00Z",
            "content": "A dire\u00e7\u00e3o da CBF e os dirigentes de clubes das s\u00e9ries A e B projetaram, em reuni\u00e3o nesta quinta-feira, o in\u00edcio do Campeonato Brasileiro para o fim de semana de 8 e 9 de agosto. Com 38 rodadas mantid\u2026 [+2721 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Terra.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Ex-apresentador do 'Esporte Espetacular', Lu\u00eds Ernesto Lacombe pede demiss\u00e3o da Band - Terra",
            "description": "Jornalista se envolveu em pol\u00eamica com pol\u00edtica durante o 'Aqui na Band', na \u00faltima ter\u00e7a-feira",
            "url": "https://www.terra.com.br/esportes/lance/ex-apresentador-do-esporte-espetacular-luis-ernesto-lacombe-pede-demissao-da-band,6dcc240e4beeb7dda244c8d3da0af0f4wojpr9zv.html",
            "urlToImage": "http://p2.trrsf.com/image/fget/cf/800/450/middle/images.terra.com/2020/06/25/5d28b3cd990f8.jpeg",
            "publishedAt": "2020-06-25T23:07:43Z",
            "content": "O apresentador Lu\u00eds Ernesto Lacombe teve sua sa\u00edda da Band oficializada nesta quinta-feira, depois de um pol\u00eamico epis\u00f3dio no programa \"Aqui na Band\", o qual comandava desde sua estreia em 2017.A sa\u00ed\u2026 [+1611 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": "O Globo",
            "title": "Brasil tem 1.180 mortes em 24 horas e ultrapassa 55 mil \u00f3bitos pela Covid-19, aponta cons\u00f3rcio de ve\u00edculos de imprensa no boletim das 20h - Jornal O Globo",
            "description": "Levantamento mostra tamb\u00e9m que pa\u00eds acumula 1.233.147 casos confirmados",
            "url": "https://oglobo.globo.com/sociedade/brasil-tem-1180-mortes-em-24-horas-ultrapassa-55-mil-obitos-pela-covid-19-aponta-consorcio-de-veiculos-de-imprensa-no-boletim-das-20h-24499597",
            "urlToImage": "https://ogimg.infoglobo.com.br/in/24499475-dd9-469/FT1086A/652/88601272_BXBelford-Roxo-RJ-25-06-2020-CoronavirusTeste-rapido-de-Covid-19-no-Bairro-de-Nova-Au.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-25T23:00:00Z",
            "content": "RIO O Brasil tem 55.054 mortes de Covid-19, e o n\u00famero total de casos \u00e9 de 1.233.147. Os dados s\u00e3o do boletim das 20h desta quinta-feira do cons\u00f3rcio de ve\u00edculos de imprensa formado por O GLOBO, Extr\u2026 [+5618 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Vit\u00f3ria de Fl\u00e1vio Bolsonaro na Justi\u00e7a do Rio contraria STF, dizem juristas - UOL Not\u00edcias",
            "description": "A 3\u00aa C\u00e2mara Criminal do TJ-RJ (Tribunal de Justi\u00e7a do Rio) contrariou a jurisprud\u00eancia do STF ao determinar que a investiga\u00e7\u00e3o sobre o suposto esquema da rachadinha entre ex-assessores de Fl\u00e1vio Bolsonaro (Republicanos-RJ) deixe a 1\u00aa inst\u00e2ncia e v\u00e1 para o",
            "url": "https://noticias.uol.com.br/politica/ultimas-noticias/2020/06/25/vitoria-de-flavio-bolsonaro-na-justica-do-rio-contraria-stf-dizem-juristas.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/9a/2020/06/18/flavio-bolsonaro-e-fabricio-queiroz-fazem-sinal-de-arminha-1592475684846_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-25T23:00:00Z",
            "content": "A 3\u00aa C\u00e2mara Criminal do TJ-RJ (Tribunal de Justi\u00e7a do Rio) contrariou a jurisprud\u00eancia do STF ao determinar que a investiga\u00e7\u00e3o sobre o suposto esquema da rachadinha entre ex-assessores de Fl\u00e1vio Bols\u2026 [+4103 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Bolsonaro diz que aux\u00edlio ter\u00e1 mais 3 parcelas, de R$ 500, R$ 400 e R$ 300 - UOL",
            "description": "O presidente Jair Bolsonaro (sem partido) citou a possibilidade de pagar mais 3 parcelas para o aux\u00edlio emergencial, durante transmiss\u00e3o de live realizada na noite de hoje, mas que ainda n\u00e3o h\u00e1 nada confirmado. Os valores, segundo Bolsonaro, seriam de R$",
            "url": "https://economia.uol.com.br/noticias/redacao/2020/06/25/auxilio-emergencial-bolsonaro-fala-em-mais-3-parcelas-de-500-400-e-300.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/70/2020/06/16/auxilio-emergencial-auxilio-caixa-1592354629779_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-25T22:26:41Z",
            "content": "O presidente Jair Bolsonaro (sem partido) citou a possibilidade de pagar mais 3 parcelas para o aux\u00edlio emergencial, durante transmiss\u00e3o de live realizada na noite de hoje, mas que ainda n\u00e3o h\u00e1 nada \u2026 [+1951 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Gazetadopovo.com.br"
            },
            "author": "Olavo Soares",
            "title": "Alcolumbre rejeita press\u00f5es e mant\u00e9m para hoje vota\u00e7\u00e3o sobre fake news - Gazeta do Povo",
            "description": "Parlamentares de diferentes partidos pediam adiamento da vota\u00e7\u00e3o e discuss\u00e3o do projeto em comiss\u00f5es. Leia mais na Gazeta do Povo",
            "url": "https://www.gazetadopovo.com.br/republica/breves/alcolumbre-rejeita-pressoes-e-mantem-para-hoje-votacao-sobre-fake-news/",
            "urlToImage": "https://media.gazetadopovo.com.br/2020/04/02153100/davi-alcolumbre-foto-agencia-senado-660x372.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-25T21:47:58Z",
            "content": "O presidente do Senado, Davi Alcolumbre (DEM-AP), confirmou para esta quinta-feira (25) a vota\u00e7\u00e3o do projeto que cria a Lei Brasileira de Liberdade, Responsabilidade e Transpar\u00eancia na Internet, tamb\u2026 [+619 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Meta de infla\u00e7\u00e3o de 2023 ser\u00e1 de 3,25%, a menor em 20 anos - Folha de S.Paulo",
            "description": "Governo diz que pandemia tem efeito desinflacion\u00e1rio e permite perseguir IPCA mais baixo",
            "url": "https://www1.folha.uol.com.br/mercado/2020/06/meta-de-inflacao-de-2023-sera-de-325-a-menor-em-20-anos.shtml",
            "urlToImage": "https://f.i.uol.com.br/fotografia/2020/02/25/15826525855e555ca99e91d_1582652585_3x2_rt.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-25T21:46:38Z",
            "content": "O CMN (Conselho Monet\u00e1rio Nacional) definiu nesta quinta-feira (25) em 3,25% a meta de infla\u00e7\u00e3o para 2023, com margem de toler\u00e2ncia de 1,5 ponto percentual para mais ou para menos.\r\nAs metas para 202\u2026 [+1331 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Voxel.com.br"
            },
            "author": "Valdecir Emboava",
            "title": "Cyberpunk 2077 tem novas screenshots impressionantes; confira - Voxel",
            "description": "Durante o evento Night City Wire de hoje (25), a CD Projekt Red revelou um novo trailer de gameplay com diversas novidades sobre Cyberpunk 2077. Junto do v\u00eddeo recheado com novos conte\u00fados, a desenvolvedora tamb\u00e9m divulgou screenshots in\u00e9ditos do game.\nAs ima\u2026",
            "url": "https://www.voxel.com.br//noticias/cyberpunk-2077-tem-novas-screenshots-impressionantes-confira_849225.htm",
            "urlToImage": "https://img.ibxk.com.br/2020/06/25/25145335501481.jpg?w=600",
            "publishedAt": "2020-06-25T21:30:01Z",
            "content": null
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Liverpool comemora t\u00edtulo in\u00e9dito da Premier League: \u201cN\u00f3s somos campe\u00f5es!\u201d - globoesporte.com",
            "description": "Clube se manifesta nas redes sociais logo ap\u00f3s derrota do Manchester City que garantiu matematicamente o trof\u00e9u. Dono diz que clube \"tornou o jogo mais bonito do que nunca\"",
            "url": "https://globoesporte.globo.com/futebol/futebol-internacional/futebol-ingles/noticia/liverpool-comemora-titulo-inedito-da-premier-league-nos-somos-campeoes.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/vgTdREkDwmsID8NiRXbIvnHLHj4=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_bc8228b6673f488aa253bbcb03c80ec5/internal_photos/bs/2020/B/S/9BOTN3SHGAhQnwrj9YqQ/ebys6-iwoaevgp0.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-25T21:14:00Z",
            "content": "N\u00f3s somos campe\u00f5es!. O Liverpool foi direto e reto ao descrever o seu primeiro t\u00edtulo de Premier League nas redes sociais. A confirma\u00e7\u00e3o matem\u00e1tica veio numa noite em que o time n\u00e3o jogou, mas contou\u2026 [+2354 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Homem \u00e9 detido ap\u00f3s inc\u00eandio em \u00f4nibus em frente ao Pal\u00e1cio do Planalto - G1",
            "description": "PM afirma que rapaz jogou gasolina no ve\u00edculo e depois ateou fogo. Suspeito foi levado \u00e0 delegacia",
            "url": "https://g1.globo.com/df/distrito-federal/noticia/2020/06/25/onibus-pega-fogo-em-frente-ao-palacio-do-planalto-e-bombeiros-atribuem-a-ato-de-manifestante.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/8jFlh3sboFQSOm0eSapKG9zuiNM=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s01.video.glbimg.com/x720/8652452.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-25T21:10:00Z",
            "content": "Um \u00f4nibus pegou fogo em frente ao Pal\u00e1cio do Planalto, em Bras\u00edlia, no fim da tarde desta quinta-feira (25). As chamas foram controladas pelo Corpo de Bombeiros. Segundo a corpora\u00e7\u00e3o e a Pol\u00edcia Mili\u2026 [+1525 chars]"
        }
    ]
}