{
    "status": "ok",
    "totalResults": 34,
    "articles": [
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": "Igor Siqueira",
            "title": "TJD-RJ nega pedidos de Fluminense e Botafogo para adiar partidas do Carioca - Jornal O Globo",
            "description": "Presidente indefere medida inominada dos clubes e obriga alvinegro a abrir est\u00e1dio. Recurso ser\u00e1 feito ao STJD",
            "url": "https://oglobo.globo.com/esportes/tjd-rj-nega-pedidos-de-fluminense-botafogo-para-adiar-partidas-do-carioca-24486709",
            "urlToImage": "https://ogimg.infoglobo.com.br/in/24486510-4a6-8dd/FT1086A/652/86533245_ES-Rio-de-Janeiro-RJ-16-01-2020Lancamento-do-Campeonato-Carioca-2020Nelson-Mufarr.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-18T21:55:00Z",
            "content": "O Tribunal de Justi\u00e7a Desportiva do Rio (TJD-RJ) negou os pedidos de Fluminense e Botafogo pelo adiamento das partidas dos dois clubes na retomada do Campeonato Carioca. Tricolor e alvinegro queriam \u2026 [+2313 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Tudocelular.com"
            },
            "author": "TudoCelular.com",
            "title": "Galaxy S10 Lite vs Note 10 Lite: qual top b\u00e1sico Samsung vale a compra? | Comparativo - Tudocelular.com",
            "description": "Galaxy S10 Lite ou Note 10 Lite, qual o melhor para comprar? Confira nosso comparativo de tela, desempenho, jogos, bateria e c\u00e2meras.",
            "url": "https://www.tudocelular.com/samsung/noticias/n158357/samsung-galaxy-s10-lite-vs-note-10-lite.html",
            "urlToImage": "https://t2.tudocdn.net/528868?w=1200",
            "publishedAt": "2020-06-18T21:24:04Z",
            "content": "Se tem uma coisa que Samsung ama \u00e9 lan\u00e7ar vers\u00e3o capada de celular famoso. Se voc\u00ea tem interesse nos flagships da coreana, mas n\u00e3o est\u00e1 disposto a desembolsar uma pequena fortuna, provavelmente deve \u2026 [+7661 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": "Juliana Dal Piva , Jo\u00e3o Paulo Saconi e Chico Otavio",
            "title": "MP diz que mulher de Queiroz recebeu R$ 174 mil em esp\u00e9cie, de origem desconhecida, antes de pagar tratamento no Einstein - Jornal O Globo",
            "description": "Informa\u00e7\u00e3o consta no despacho do juiz Fl\u00e1vio Itabaiana, da 27\u00aa Vara Criminal do Rio, que decretou a pris\u00e3o do casal",
            "url": "https://oglobo.globo.com/brasil/mp-diz-que-mulher-de-queiroz-recebeu-174-mil-em-especie-de-origem-desconhecida-antes-de-pagar-tratamento-no-einstein-24486607",
            "urlToImage": "https://ogimg.infoglobo.com.br/in/23690304-62b-bb0/FT1086A/652/queiroz.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-18T21:04:00Z",
            "content": "RIO Um dos argumentos apresentados pelo Minist\u00e9rio P\u00fablico (MP) ao juiz Fl\u00e1vio Itabaiana, da 27\u00aa Vara Criminal do Rio, para pedir a pris\u00e3o de M\u00e1rcia Oliveira de Aguiar, mulher de Fabr\u00edcio Queiroz, fo\u2026 [+3450 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Ig.com.br"
            },
            "author": "O Dia",
            "title": "Irm\u00e3os Neto acionam Ant\u00f4nia Fontenelle e pedem R$ 200 mil de indeniza\u00e7\u00e3o - Arena - iG",
            "description": "Youtubers processaram a apresentadora ap\u00f3s ela associ\u00e1-los ao crime de pedofilia",
            "url": "https://fabiaoliveira.odia.ig.com.br/colunas/fabia-oliveira/2020/06/5936276-exclusivo--irmaos-neto-acionam-antonia-fontenelle-e-pedem-r--200-mil-de-indenizacao.html",
            "urlToImage": "https://odia.ig.com.br/_midias/jpg/2020/06/18/whatsapp_image_2020_06_18_at_17_46_48-17784629.jpeg",
            "publishedAt": "2020-06-18T20:59:00Z",
            "content": "Por\r\n O Dia\r\nPublicado \u00e0s 17h59 de 18/06/2020 \r\n- Atualizado \u00e0s 18h33 de 18/06/2020"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Caixa paga terceira parcela de aux\u00edlio emergencial para quem tem Bolsa Fam\u00edlia - Valor Investe",
            "description": "Os repasses de R$ 600 a R$ 1.200 obedecem ao calend\u00e1rio habitual do programa, que segue at\u00e9 30 de junho",
            "url": "https://valorinveste.globo.com/mercados/brasil-e-politica/noticia/2020/06/18/caixa-paga-terceira-parcela-de-auxilio-emergencial-para-quem-tem-bolsa-familia.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/ZMlAclcv66FdY7VEbROvhmvVEXw=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_f035dd6fd91c438fa04ab718d608bbaa/internal_photos/bs/2019/1/v/ZeONA2QBOYBixebTLoVw/bolsa.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-18T20:45:00Z",
            "content": "A Caixa come\u00e7ou esta semana a pagar a terceira parcela do aux\u00edlio emergencial, exclusivamente para os benefici\u00e1rios do Bolsa Fam\u00edlia que est\u00e3o aptos ao benef\u00edcio. O calend\u00e1rio de pagamentos segue a o\u2026 [+1584 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Terra.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Com grave les\u00e3o, Mar\u00ed perder\u00e1 o restante da temporada e pode n\u00e3o ficar no Arsenal - Terra",
            "description": "O Arsenal perdeu o zagueiro Pablo Mar\u00ed para o restante da temporada, segundo informou o jornal The Athletic, do Reino",
            "url": "https://www.terra.com.br/esportes/futebol/brasileiro-serie-a/com-grave-lesao-mari-perdera-o-restante-da-temporada-e-pode-nao-ficar-no-arsenal,da0af8681a1e82daee1153acc4d5b478kkqc96ay.html",
            "urlToImage": "http://p2.trrsf.com/image/fget/cf/800/450/middle/s1.trrsf.com/atm/3/core/_img/terra-logo-white-bg-v3.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-18T20:14:00Z",
            "content": "O Arsenal perdeu o zagueiro Pablo Mar\u00ed para o restante da temporada, segundo informou o jornal The Athletic, do Reino Unido. O defensor sofreu uma grave les\u00e3o no ligamento/tend\u00e3o do tornozelo na derr\u2026 [+1156 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "D\u00f3lar sobe 2,1%, na 7\u00aa alta seguida, e fecha a R$ 5,372; Bolsa avan\u00e7a 0,6% - UOL",
            "description": "O d\u00f3lar comercial emendou hoje (18) a s\u00e9tima alta seguida e fechou com valoriza\u00e7\u00e3o de 2,1%, cotado a R$ 5,372 na venda. O Ibovespa, principal \u00edndice da Bolsa brasileira, fechou em alta de 0,6%, a 96.125,24 pontos, no terceiro preg\u00e3o seguido no azul.Ontem",
            "url": "https://economia.uol.com.br/noticias/redacao/2020/06/18/dolar-comercial-fecha-em-alta-r-5372.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/entretenimento/2a/2020/03/09/o-dolar-comercial-terminou-o-dia-no-brasil-a-r-473-em-alta-de-203-1583790534901_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-18T20:09:35Z",
            "content": "O d\u00f3lar comercial emendou hoje (18) a s\u00e9tima alta seguida e fechou com valoriza\u00e7\u00e3o de 2,1%, cotado a R$ 5,372 na venda. O Ibovespa, principal \u00edndice da Bolsa brasileira, fechou em alta de 0,6%, a 96.\u2026 [+2771 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Lance.com.br"
            },
            "author": "",
            "title": "Tempo Real LANCE! - - LANCE!",
            "description": "",
            "url": "https://www.lance.com.br/temporeal/jogo/laliga/2020-06-18/real-madrid-x-valencia",
            "urlToImage": "https://www.lance.com.br/temporeal/templates/default/images/lance.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-18T20:00:00Z",
            "content": "Karim Benzema - 15 / 2\u00ba T\r\nMarco Asensio - 28 / 2\u00ba T\r\nKarim Benzema - 41 / 2\u00ba T"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "STF conclui julgamento e decide que \u00e9 legal inqu\u00e9rito que apura fake news e amea\u00e7as a ministros - G1",
            "description": "Foram dez votos a favor da continuidade do inqu\u00e9rito e um contra. Ministros do Supremo Tribunal Federal avaliaram a\u00e7\u00e3o impetrada por partido que questionou legalidade do inqu\u00e9rito.",
            "url": "https://g1.globo.com/politica/noticia/2020/06/18/stf-conclui-julgamento-e-decide-que-e-legal-inquerito-que-apura-fake-news-e-ameacas-a-ministros.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/QVcQbaBYQyDtHIO24wKJCzZYxck=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s03.video.glbimg.com/x720/8636114.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-18T19:24:00Z",
            "content": "O Supremo Tribunal Federal (STF) decidiu nesta quinta-feira (18), por 10 votos a 1 pelo prosseguimento do chamado \"inqu\u00e9rito das fake news\", aberto no ano passado por iniciativa do pr\u00f3prio tribunal, \u2026 [+6788 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Queiroz pagou com dinheiro vivo mensalidade de filhas de Fl\u00e1vio, diz MP-RJ - Folha de S.Paulo",
            "description": "Informa\u00e7\u00e3o foi uma das bases do pedido de pris\u00e3o de ex-assessor de senador",
            "url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2020/06/queiroz-pagou-com-dinheiro-vivo-mensalidade-de-filhas-de-flavio-diz-mp-rj.shtml",
            "urlToImage": "https://f.i.uol.com.br/fotografia/2020/06/18/15925064605eebb85cc60c2_1592506460_3x2_xl.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-18T19:09:54Z",
            "content": "O policial militar aposentado Fabr\u00edcio Queiroz, preso nesta quinta-feira (18), pagou com dinheiro vivo uma mensalidade das filhas do senador Fl\u00e1vio Bolsonaro, de quem era assessor.\r\nO pagamento \u00e9 uma\u2026 [+3177 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "R7.com"
            },
            "author": "R7.com",
            "title": "Flamengo sugere. E Bolsonaro acaba com o monop\u00f3lio da Globo - R7",
            "description": "Landim confessa que sugeriu ao presidente. E Bolsonaro publicou a MP 984. Ela d\u00e1 aos clubes mandantes o direito de vender seus jogos",
            "url": "https://esportes.r7.com/prisma/cosme-rimoli/flamengo-sugere-e-bolsonaro-acaba-com-o-monopolio-da-globo-18062020",
            "urlToImage": "https://img.r7.com/images/bolsonaro-18062020160241875?dimensions=600x315&crop_position=c",
            "publishedAt": "2020-06-18T19:06:00Z",
            "content": "S\u00e3o Paulo, Brasil\r\nUm almo\u00e7o catastr\u00f3fico para a Globo.\r\nO presidente do Flamengo, Rodolfo Landim, confessou que uma conversa ontem, enquanto almo\u00e7ava em Bras\u00edlia, com o presidente do Brasil, Jair Bo\u2026 [+3551 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "MPF abre inqu\u00e9rito para apurar decis\u00e3o de Weintraub que revogou cotas - UOL",
            "description": "O MPF (Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal) abriu um inqu\u00e9rito para apurar a revoga\u00e7\u00e3o de uma portaria do MEC (Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o) que estabelecia a pol\u00edtica de cotas para negros, ind\u00edgenas e pessoas com defici\u00eancia em cursos de p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o. O ato foi assina",
            "url": "https://educacao.uol.com.br/noticias/2020/06/18/mpf-abre-inquerito-para-apurar-portaria-de-weintraub-que-revogou-cotas.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/09/2020/04/06/ministro-da-educacao-abraham-weintraub-no-palacio-do-planalto-1586177024188_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-18T19:00:39Z",
            "content": "O MPF (Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal) abriu um inqu\u00e9rito para apurar a revoga\u00e7\u00e3o de uma portaria do MEC (Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o) que estabelecia a pol\u00edtica de cotas para negros, ind\u00edgenas e pessoas com \u2026 [+1763 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Em v\u00eddeo ao lado de Bolsonaro, ministro Abraham Weintraub, da Educa\u00e7\u00e3o, anuncia sa\u00edda do cargo - G1",
            "description": "Ministro permaneceu 14 meses. Deixar\u00e1 MEC ap\u00f3s sequ\u00eancia de crises com outras institui\u00e7\u00f5es. Nos \u00faltimos meses, ofendeu chineses e chamou ministros do STF de 'vagabundos'.",
            "url": "https://g1.globo.com/politica/noticia/2020/06/18/ministro-da-educacao-abraham-weintraub-anuncia-saida-do-cargo-em-video-com-bolsonaro.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/L5JumYTLzA3IJY48UAIkKtNurRY=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s01.video.glbimg.com/x720/8635928.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-18T19:00:00Z",
            "content": "O ministro da Educa\u00e7\u00e3o, Abraham Weintraub, anunciou nesta quinta-feira (18) que deixar\u00e1 o cargo. A informa\u00e7\u00e3o foi dada em um v\u00eddeo publicado pelo pr\u00f3prio Weintraub, em que o ministro aparece ao lado \u2026 [+7581 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Facebook remove an\u00fancio de campanha de Trump por conter s\u00edmbolo semelhante ao usado por nazistas - G1",
            "description": "Presidente associou tri\u00e2ngulo vermelho invertido ao movimento Antifa, que combate o fascismo. Em campos de concentra\u00e7\u00e3o, s\u00edmbolo era costurado em mangas de prisioneiros socialistas, social-democratas, comunistas e anarquistas, mas tamb\u00e9m sindicalistas, ma\u00e7ons\u2026",
            "url": "https://g1.globo.com/mundo/noticia/2020/06/18/facebook-remove-anuncio-de-campanha-de-trump-por-conter-simbolo-semelhante-ao-usado-por-nazistas.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/-kJxobKchRrt5UsP-fPAfD7C7fk=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/E/i/3mJoTjQa6L8r2UbPzhgQ/fb.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-18T18:36:00Z",
            "content": "O Facebook removeu nesta quinta-feira (18) an\u00fancios da campanha pela reelei\u00e7\u00e3o de Donald Trump \u00e0 presid\u00eancia dos Estados Unidos, devido ao uso de um s\u00edmbolo semelhante ao usado por nazistas em campos\u2026 [+1631 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "YouTube"
            },
            "author": null,
            "title": "Tiago Ramos fala sobre as pol\u00eamicas do seu relacionamento com a m\u00e3e de Neymar - Balan\u00e7o Geral",
            "description": "Pela primeira vez, Tiago Ramos resolveu esclarecer diversas pol\u00eamicas nas quais ele tem se envolvido desde que seu relacionamento com Nadine Gon\u00e7alves, m\u00e3e d...",
            "url": "https://www.youtube.com/watch?v=HZdC2W_ySV4",
            "urlToImage": "https://i.ytimg.com/vi/HZdC2W_ySV4/maxresdefault.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-18T18:13:46Z",
            "content": "Pela primeira vez, Tiago Ramos resolveu esclarecer diversas pol\u00eamicas nas quais ele tem se envolvido desde que seu relacionamento com Nadine Gon\u00e7alves, m\u00e3e de Neymar, veio a p\u00fablico. Ele falou sobre \u2026 [+661 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Istoe.com.br"
            },
            "author": "Da Reda\u00e7\u00e3o",
            "title": "Novo estudo diz que grupo sangu\u00edneo A aumenta risco de coronav\u00edrus - Istoe",
            "description": "Um estudo apontou que pessoas do tipo sangu\u00edneo A tem 50% mais chances de necessitar de ajuda respirat\u00f3ria ao ser infectado pelo no coronav\u00edrus. J\u00e1 as do tipo O tem 35% menos riscos, conforme publica\u00e7\u00e3o na revista norte-americana New England Journaul of Medic\u2026",
            "url": "https://istoe.com.br/novo-estudo-diz-que-grupo-sanguineo-a-aumenta-risco-de-coronavirus/",
            "urlToImage": "https://cdn-istoe-ssl.akamaized.net/wp-content/uploads/sites/14/2020/06/ef9f2b88d6bec21ce628fa1637ff8ff7acf63ba5.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-18T17:49:00Z",
            "content": "Um estudo apontou que pessoas do tipo sangu\u00edneo A tem 50% mais chances de necessitar de ajuda respirat\u00f3ria ao ser infectado pelo no coronav\u00edrus. J\u00e1 as do tipo O tem 35% menos riscos, conforme publica\u2026 [+2996 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Tercalivre.com.br"
            },
            "author": "https://www.facebook.com/bruna.depieri",
            "title": "Justi\u00e7a do DF pede arquivamento parcial de processo contra Sara Winter - Ter\u00e7a Livre TV",
            "description": "O Juiz substituto da 15\u00aa Vara Criminal da Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Distrito Federal, Rodrigo Parente Paiva Bentemuller, mandou arquivar processo contra Sara Winter por crime de amea\u00e7a \u00e0 Seguran\u00e7a Nacional ap\u00f3s a soltura de fogos em frente \u00e0 sede do Supremo Tribuna\u2026",
            "url": "https://www.tercalivre.com.br/justica-do-df-pede-arquivamento-parcial-de-processo-contra-sara-winter/",
            "urlToImage": "https://tercalivre.com.br/wp-content/uploads/2020/06/ter\u00e7a-livre-3.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-18T16:20:34Z",
            "content": "\ud83d\udd0a CLIQUE PARA OUVIR A MAT\u00c9RIA OU PAUSARO Juiz substituto da 15\u00aa Vara Criminal da Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Distrito Federal, Rodrigo Parente Paiva Bentemuller, mandou arquivar processo contra Sara Winter \u2026 [+2243 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Apesar de incertezas, chefe na OMS diz esperar vacina ainda neste ano e discute forma justa de distribui\u00e7\u00e3o - G1",
            "description": "Cientista-chefe da organiza\u00e7\u00e3o, Soumya Swaminathan, afirmou esperar milh\u00f5es de doses de uma vacina at\u00e9 o fim do ano, apesar de nenhuma ter sido aprovada ainda. Cerca de dez candidatas est\u00e3o sendo testadas.",
            "url": "https://g1.globo.com/bemestar/vacina/noticia/2020/06/18/apesar-de-incertezas-chefe-na-oms-diz-esperar-vacina-ainda-neste-ano-e-discute-forma-justa-de-distribuicao.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/PctbKmq4m5LMryfkjQRSr5b7j5w=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s01.video.glbimg.com/x720/8635540.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-18T16:11:00Z",
            "content": "A cientista-chefe da Organiza\u00e7\u00e3o Mundial de Sa\u00fade (OMS), Soumya Swaminathan, declarou nesta quinta-feira (18) que espera ter \"algumas centenas de milh\u00f5es de doses\" de uma vacina para a Covid-19 at\u00e9 o\u2026 [+3206 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Abertura de empresas cai 29,5% em abril, mostra Minist\u00e9rio da Economia - UOL",
            "description": "A crise gerada pela pandemia de covid-19 na economia levou a acentuada queda na abertura de empresas em abril, segundo o Minist\u00e9rio da Economia, que divulgou hoje (18) o Boletim do Mapa de Empresas. Em abril deste ano, foram abertas 189.878 empresas, qued",
            "url": "https://economia.uol.com.br/noticias/redacao/2020/06/18/abertura-de-empresas-cai-295-em-abril-mostra-ministerio-da-economia.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/02/2019/04/10/fachada-do-ministerio-da-economia-1554929117919_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-18T16:01:45Z",
            "content": "A crise gerada pela pandemia de covid-19 na economia levou a acentuada queda na abertura de empresas em abril, segundo o Minist\u00e9rio da Economia, que divulgou hoje (18) o Boletim do Mapa de Empresas. \u2026 [+3994 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Brasil tem 46.842 mortes por coronav\u00edrus, mostra cons\u00f3rcio de ve\u00edculos de imprensa (atualiza\u00e7\u00e3o das 13h) - G1",
            "description": "Levantamento de cons\u00f3rcio de ve\u00edculos de imprensa aponta que pa\u00eds tem 965.512 casos confirmados. Na quarta, pelo 2\u00ba dia consecutivo, o pa\u00eds teve mais de 1,2 mil mortes registradas no per\u00edodo de um dia.",
            "url": "https://g1.globo.com/bemestar/coronavirus/noticia/2020/06/18/brasil-tem-46842-mortes-por-coronavirus-mostra-consorcio-de-veiculos-de-imprensa-atualizacao-das-13h.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/yAUAEfGZdDEiQdXZAVXIL8LBfbM=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s04.video.glbimg.com/x720/8635259.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-18T16:00:00Z",
            "content": "O Brasil tem 46.842 mortes por coronav\u00edrus confirmadas at\u00e9 as 13h desta quinta-feira (18), aponta um levantamento feito pelo cons\u00f3rcio de ve\u00edculos de imprensa a partir de dados das secretarias estadu\u2026 [+3281 chars]"
        }
    ]
}