{
    "status": "ok",
    "totalResults": 34,
    "articles": [
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "BBC News"
            },
            "author": "https://www.facebook.com/bbcnews",
            "title": "Com pandemia, entregadores de app t\u00eam mais trabalho, menos renda e maior risco \u00e0 sa\u00fade - BBC News Brasil",
            "description": "Movimentos nas redes sociais pedem que, para contribuir com a paralisa\u00e7\u00e3o, consumidores n\u00e3o fa\u00e7am pedidos via aplicativos de entrega de comida nesta quarta-feira.",
            "url": "https://www.bbc.com/portuguese/brasil-53258465",
            "urlToImage": "https://ichef.bbci.co.uk/news/1024/branded_portuguese/8C12/production/_113185853_hi062239247.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-01T21:43:50Z",
            "content": "Direito de imagemSebasti\u00e3o Moreira/EPAImage caption\r\n Entregadores fizeram marchas por S\u00e3o Paulo durante paralisa\u00e7\u00e3o\r\nAo reivindicarem melhores condi\u00e7\u00f5es de trabalho nos servi\u00e7os de entrega por aplic\u2026 [+10433 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "BBC News"
            },
            "author": "https://www.facebook.com/bbcnews",
            "title": "Imunidade ao coronav\u00edrus pode ser maior na popula\u00e7\u00e3o do que dizem os testes, indica estudo - BBC News Brasil",
            "description": "Um estudo feito na Su\u00e9cia mostra que \u00e9 poss\u00edvel que o sistema imunol\u00f3gico de algumas pessoas consegue combater o coronav\u00edrus mesmo sem apresentar resultado positivo em testes de anticorpos espec\u00edficos contra o v\u00edrus.",
            "url": "https://www.bbc.com/portuguese/geral-53256941",
            "urlToImage": "https://ichef.bbci.co.uk/news/1024/branded_portuguese/16E01/production/_113179639_f0302380-t_cell_targeting_covid-19_viruses_illustration.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-01T21:43:29Z",
            "content": "Direito de imagemSCIENCE PHOTO LIBRARYImage caption\r\n As c\u00e9lulas T s\u00e3o um tipo de linf\u00f3cito, c\u00e9lulas de defesa do sistema imunol\u00f3gico presentes no sangue\r\nPessoas que apresentam resultados negativos \u2026 [+4857 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Noticiasconcursos.com.br"
            },
            "author": "Saulo Moreira",
            "title": "FGTS 2020: Saiba como receber a at\u00e9 R$1.045 ONLINE e sem sair de casa - Not\u00edcias Concursos",
            "description": "J\u00e1 come\u00e7aram os pagamentos do FGTS pela Caixa Econ\u00f4mica Federal. Os pagamentos ser\u00e3o feitos em poupan\u00e7a social digital da Caixa e, inicialmente, os recursos s\u00f3 estar\u00e3o dispon\u00edveis para pagamentos e compras por meio de cart\u00e3o de d\u00e9bito virtual.A poupa",
            "url": "https://noticiasconcursos.com.br/direitos-trabalhador/fgts-2020-saiba-como-receber-a-ate-r1-045-online-e-sem-sair-de-casa/",
            "urlToImage": "https://noticiasconcursos.com.br/wp-content/uploads/2019/10/fgts-2019-1.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-01T21:41:59Z",
            "content": "J\u00e1 come\u00e7aram os pagamentos do FGTS pela Caixa Econ\u00f4mica Federal. Os pagamentos ser\u00e3o feitos em poupan\u00e7a social digital da Caixa e, inicialmente, os recursos s\u00f3 estar\u00e3o dispon\u00edveis para pagamentos e c\u2026 [+3847 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "C\u00e2mara aprova em 1\u00ba turno PEC que adia para novembro elei\u00e7\u00f5es deste ano - G1",
            "description": "Calend\u00e1rio previa elei\u00e7\u00f5es nos dias 4 e 25 de outubro; PEC adia primeiro turno para 15 de novembro e o segundo, para 29 de novembro. Texto ser\u00e1 promulgado nesta quinta (2).",
            "url": "https://g1.globo.com/politica/eleicoes/2020/noticia/2020/07/01/camara-aprova-em-1o-turno-texto-base-da-pec-que-adia-para-novembro-eleicoes-deste-ano.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/oisdr5tp1KncBVjCPQnt68eU8f4=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/e/k/HViWeNQK6AqHBBZJMKow/sessao-camara.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-01T20:59:00Z",
            "content": "Pelo calend\u00e1rio eleitoral, o primeiro turno estava marcado para 4 de outubro, e o segundo, para 25 de outubro. A PEC adia o primeiro turno para 15 de novembro, e o segundo, para 29 de novembro. \r\n O \u2026 [+4040 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Alexandre de Moraes prorroga inqu\u00e9rito das fake news por mais seis meses - G1",
            "description": "Inqu\u00e9rito apura dissemina\u00e7\u00e3o de conte\u00fado falso na internet e amea\u00e7as a ministros do STF. No m\u00eas passado, plen\u00e1rio do Supremo decidiu pela validade das investiga\u00e7\u00f5es.",
            "url": "https://g1.globo.com/politica/noticia/2020/07/01/alexandre-de-moraes-prorroga-inquerito-das-fake-news-por-mais-seis-meses.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/EzDBGyboRVdnVwZ8F2aYa_mYyaM=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2019/p/p/uJhJlRR8Gsl9AaJNuxfw/moraes.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-01T20:56:00Z",
            "content": "O ministro Alexandre de Moraes, do Supremo Tribunal Federal (STF), prorrogou nesta quarta-feira (1\u00ba) por mais seis meses o inqu\u00e9rito das fake news, que apura a dissemina\u00e7\u00e3o de conte\u00fado falso na inter\u2026 [+3048 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Colunadofla.com"
            },
            "author": null,
            "title": "Presidente do BRB classifica acerto com o Fla como hist\u00f3rico: \u201cNenhum clube de futebol tem uma parceria deste tamanho\u201d - Coluna do Fla",
            "description": "FOTO: MARCELO CORTES/FLAMENGO O Flamengo apresentou sua parceria com o Banco Regional de Bras\u00edlia, o BRB, atrav\u00e9s de uma coletiva de imprensa realizada na manh\u00e3 desta quarta-feira. Al\u00e9m da presen\u00e7a do presidente do Mais Querido, Rodolfo Landim, o vice-preside\u2026",
            "url": "https://colunadofla.com/2020/07/presidente-do-brb-classifica-acerto-com-o-fla-como-historico-nenhum-clube-de-futebol-tem-uma-parceria-deste-tamanho/",
            "urlToImage": "https://colunadofla.com/wp-content/uploads/2020/07/brb-flamengo.png",
            "publishedAt": "2020-07-01T20:49:32Z",
            "content": "FOTO: MARCELO CORTES/FLAMENGO\r\nO Flamengo apresentou sua parceria com o Banco Regional de Bras\u00edlia, o BRB, atrav\u00e9s de uma coletiva de imprensa realizada na manh\u00e3 desta quarta-feira. Al\u00e9m da presen\u00e7a \u2026 [+1761 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "'A FGV teve inten\u00e7\u00e3o de destruir minha imagem', diz Decotelli - Folha de S.Paulo",
            "description": "Ex-ministro da Educa\u00e7\u00e3o afirma que lecionou ontem 'por respeito' a alunos da p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o da institui\u00e7\u00e3o",
            "url": "https://www1.folha.uol.com.br/educacao/2020/07/a-fgv-teve-intencao-de-destruir-minha-imagem-diz-decotelli.shtml",
            "urlToImage": "https://f.i.uol.com.br/fotografia/2020/06/25/15931192215ef511f5ec67a_1593119221_3x2_rt.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-01T20:26:37Z",
            "content": "A nota da FGV (Funda\u00e7\u00e3o Getulio Vargas) informando que Carlos Alberto Decotelli n\u00e3o era professor fixo da institui\u00e7\u00e3o foi considerada a gota d'\u00e1gua para que sua posse no MEC (Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o) \u2026 [+4471 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Ferj cobra de Botafogo e Fluminense valor 10 vezes maior do que de Flamengo e Vasco - globoesporte.com",
            "description": "Despesas operacionais de jogos da dupla na 4\u00aa rodada foram de R$ 25 mil, contra menos de R$ 3 mil para Fla e Vasco. Clube alvinegro questiona \"batalh\u00e3o de funcion\u00e1rios\" da entidade",
            "url": "https://globoesporte.globo.com/futebol/times/botafogo/noticia/botafogo-cita-batalhao-de-funcionarios-da-ferj-e-questiona-valor-de-borderos-nao-assinamos.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/v5AsnnskAnP8ZUL_F3EIbkCOpWk=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_bc8228b6673f488aa253bbcb03c80ec5/internal_photos/bs/2020/I/G/v3InXrSNC3aeQ2ISxLVQ/borderos-cariocas.png",
            "publishedAt": "2020-07-01T20:10:00Z",
            "content": "O clima quente entre Ferj, Botafogo e Fluminense ganhou mais um cap\u00edtulo: a federa\u00e7\u00e3o cobrou da dupla valores 10 vezes maiores em despesas operacionais nos jogos da 4\u00aa rodada da Ta\u00e7a Rio em compara\u00e7\u00e3\u2026 [+5275 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Caso Miguel: Sari Corte Real \u00e9 indiciada por abandono de incapaz que resultou em morte - G1",
            "description": "Segundo pol\u00edcia, mesmo n\u00e3o tendo a inten\u00e7\u00e3o de matar o menino, ex-patroa da m\u00e3e do garoto, intencionalmente, o deixou no elevador do edif\u00edcio. Pena pode ser de quatro a 12 anos de pris\u00e3o.",
            "url": "https://g1.globo.com/pe/pernambuco/noticia/2020/07/01/caso-miguel-ex-patroa-da-mae-do-menino-e-indiciada-por-abandono-de-incapaz-com-resultado-morte.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/LaX75s7mnvXS_zwBh1QbbzetZoQ=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s01.video.glbimg.com/x720/8666528.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-01T20:00:00Z",
            "content": "A primeira-dama de Tamandar\u00e9 (Litoral Sul de Pernambuco), Sari Gaspar Corte Real, foi indiciada por abandono de incapaz que resultou em morte. Ela \u00e9 a ex-patroa da dom\u00e9stica Mirtes Renata, m\u00e3e do men\u2026 [+16567 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Celso de Mello envia para o plen\u00e1rio do STF a\u00e7\u00e3o que questiona foro de Fl\u00e1vio Bolsonaro - G1",
            "description": "Justi\u00e7a do RJ aceitou recurso do senador, e caso das 'rachadinhas' foi enviado para a 2\u00aa inst\u00e2ncia da Justi\u00e7a. Rede Sustentabilidade quer que STF devolva processo para 1\u00aa inst\u00e2ncia.",
            "url": "https://g1.globo.com/politica/noticia/2020/07/01/celso-de-mello-envia-para-o-plenario-do-stf-acao-que-questiona-foro-de-flavio-bolsonaro.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/AZzKU4229lSngF21GTaCJmFJ01I=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2019/x/F/zSRzOHQACOpqpQzcNAdA/celso-de-mello3.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-01T19:29:00Z",
            "content": "A a\u00e7\u00e3o foi apresentada pelo partido Rede Sustentabilidade. No \u00faltimo dia 25, a 3\u00aa C\u00e2mara Criminal do Tribunal de Justi\u00e7a do Rio decidiu enviar o processo das \"rachadinhas\" para a segunda inst\u00e2ncia po\u2026 [+1414 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Metrojornal.com.br"
            },
            "author": "Ivana Moreira",
            "title": "Import\u00e2ncia da vacina BCG: dia 1\u00b0 de julho \u00e9 o dia dessa vacina, que previne a tuberculose - Metro Jornal",
            "description": "O dia 1\u00b0 de julho lembra a import\u00e2ncia da vacina BCG, que deve ser aplicada de prefer\u00eancia nas primeiras 12 horas de vida dos beb\u00eas.",
            "url": "https://www.metrojornal.com.br/estilo-vida/2020/07/01/importancia-da-vacina-bcg.html",
            "urlToImage": "https://media.metrolatam.com/2020/07/01/294-c0774ac4e99cc0b465238a6780505f4e-1200x800.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-01T19:24:00Z",
            "content": "A import\u00e2ncia da vacina BCG \u00e9 t\u00e3o grande que, nesta quarta-feira, 1\u00b0 de julho, \u00e9 celebrado o Dia da Vacina BCG. A vacina previne formas graves da tuberculose, como a meningite tuberculosa e tuberculo\u2026 [+1686 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Istoe.com.br"
            },
            "author": "Da Reda\u00e7\u00e3o",
            "title": "\"Quero que tenha pai presente\", diz Mayra Cardi sobre rela\u00e7\u00e3o da filha com Arthur Aguiar - Istoe",
            "description": "A coach Mayra Cardi compartilhou em seu Instagram nesta quarta-feira (1) uma reflex\u00e3o falando sobre a \u201cpureza das crian\u00e7as\u201d e alguns f\u00e3s entenderam a mensagem como uma indireta ao ex-marido Arthur Aguiar. + Ap\u00f3s 44 anos, Renato Arag\u00e3o deixa a Globo: \u201cNova eta\u2026",
            "url": "https://istoe.com.br/quero-que-tenha-pai-presente-diz-mayra-cardi-sobre-relacao-da-filha-com-arthur-aguiar/",
            "urlToImage": "https://cdn-istoe-ssl.akamaized.net/wp-content/uploads/sites/14/2020/03/mayra-cardi-credito-da-foto-reproducao-instagram.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-01T19:17:00Z",
            "content": null
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Junho tem o maior n\u00famero de focos de queimadas na Amaz\u00f4nia dos \u00faltimos 13 anos, segundo o Inpe - G1",
            "description": "M\u00eas de junho teve 2.248 focos de queimadas no bioma Amaz\u00f4nia. Recorde para o m\u00eas foi batido em 2004, com 9.179 registros, mas n\u00famero n\u00e3o passava de 2 mil desde 2007.",
            "url": "https://g1.globo.com/natureza/noticia/2020/07/01/focos-de-queimadas-na-amazonia-em-junho-foram-os-maiores-para-o-mes-desde-2007-diz-inpe.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/m_jqaM3QIwjZUUx2LWoNvchJbtw=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/W/z/CzhBDBTQi9y2J7s2hcKA/2020-07-01t124633z-1579851049-rc2ckh91yxpq-rtrmadp-3-brazil-environment-fires.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-01T18:52:00Z",
            "content": "O n\u00famero de queimadas no bioma Amaz\u00f4nia no m\u00eas de junho maior foi o maior observado para o m\u00eas desde 2007, de acordo com dados do Programa Queimadas do Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (Inpe\u2026 [+3180 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "YouTube"
            },
            "author": null,
            "title": "O que se sabe sobre novo v\u00edrus com potencial pand\u00eamico descoberto na China - BBC News Brasil",
            "description": "Uma nova cepa do v\u00edrus da gripe com potencial de causar uma pandemia foi identificada na China. Essa linhagem surgiu recentemente e tem os porcos como hosped...",
            "url": "https://www.youtube.com/watch?v=bSKZyhxBMpg",
            "urlToImage": "https://i.ytimg.com/vi/bSKZyhxBMpg/maxresdefault.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-01T18:51:30Z",
            "content": null
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Conjur.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Procuradores de Curitiba \"camuflavam\" nomes de autoridades - Consultor Jur\u00eddico",
            "description": "A Procuradoria-Geral da Rep\u00fablica viu\u00a0investiga\u00e7\u00e3o \"camuflada\"\u00a0da autodenominada \"for\u00e7a-tarefa da lava jato\" em Curitiba sobre os presidentes da C\u00e2mara, Rodrigo Maia (DEM-RJ), e do Senado,\u00a0David Alcolumbre (DEM-AP). O ex-juiz federal Sergio Moro j\u00e1 comparou a\u2026",
            "url": "https://www.conjur.com.br/2020-jul-01/procuradores-curitiba-camuflavam-nomes-autoridades",
            "urlToImage": "https://s.conjur.com.br/img/b/richard-nixon.jpeg",
            "publishedAt": "2020-07-01T18:42:00Z",
            "content": "A Procuradoria-Geral da Rep\u00fablica viu\u00a0investiga\u00e7\u00e3o \"camuflada\"\u00a0da autodenominada \"for\u00e7a-tarefa da lava jato\" em Curitiba sobre os presidentes da C\u00e2mara, Rodrigo Maia (DEM-RJ), e do Senado,\u00a0David Alco\u2026 [+2220 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Sa\u00edda de d\u00f3lares supera entrada em US$ 12,6 bilh\u00f5es em 2020, diz BC - UOL",
            "description": "O fluxo cambial do ano at\u00e9 26 de junho ficou negativo em US$ 12,577 bilh\u00f5es, informou hoje o Banco Central. Em igual per\u00edodo do ano passado, o resultado era negativo em US$ 5,121 bilh\u00f5es.Os dados refletem, em grande parte, os efeitos da pandemia do novo c",
            "url": "https://economia.uol.com.br/noticias/estadao-conteudo/2020/07/01/saida-de-dolar-supera-entrada-em-us-12577-bi-no-ano-ate-dia-26-de-junho-diz-bc.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/5c/2020/02/11/dolar-dolares-1581442879566_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-01T18:30:00Z",
            "content": "O fluxo cambial do ano at\u00e9 26 de junho ficou negativo em US$ 12,577 bilh\u00f5es, informou hoje o Banco Central. Em igual per\u00edodo do ano passado, o resultado era negativo em US$ 5,121 bilh\u00f5es.\r\nOs dados r\u2026 [+2108 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Correiobraziliense.com.br"
            },
            "author": "Correio Braziliense, Correio Braziliense",
            "title": "Primeiros resultados de vacina para covid germano-americana s\u00e3o animadores - Correio Braziliense",
            "description": "Os dados preliminares s\ufffdo de um teste de fase 1/2 realizado nos Estados Unidos, que teve como objetivo verificar se a vacina n\ufffdo era t\ufffdxica e se desencadearia uma resposta do sistema imunol\ufffdgico para preparar o corpo para resistir ao v\ufffdrus",
            "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/ciencia-e-saude/2020/07/01/interna_ciencia_saude,868491/primeiros-resultados-de-vacina-para-covid-germano-americana-sao-animad.shtml",
            "urlToImage": "https://i.correiobraziliense.com.br/50UBGYBg1Jg5s1KT2-iv26T7nYY=/600x315/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2020/07/01/868491/20200701151239925960i.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-01T18:17:30Z",
            "content": "Primeiros resultados de vacina para covid germano-americana so animadores\r\nCovid-19: Empresa americana anuncia avano em estudos que testam vacinas\r\nChineses acham vrus que pode gerar pandemia e suger\u2026 [+3267 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Metropoles.com"
            },
            "author": null,
            "title": "Vacina contra a gripe influenza est\u00e1 dispon\u00edvel para toda a popula\u00e7\u00e3o do DF - Metr\u00f3poles",
            "description": "O estoque, entretanto, \u00e9 limitado. Para receber a dose, a pessoa precisa de um documento de identifica\u00e7\u00e3o e a carteira de vacina\u00e7\u00e3o",
            "url": "https://www.metropoles.com/distrito-federal/vacina-contra-a-gripe-influenza-esta-disponivel-para-toda-a-populacao-do-df",
            "urlToImage": "https://uploads.metropoles.com/wp-content/uploads/2020/03/23085505/WhatsApp-Image-2020-03-23-at-08.53.08.jpeg",
            "publishedAt": "2020-07-01T18:14:00Z",
            "content": "A Campanha Nacional de Vacina\u00e7\u00e3o contra a Gripe do v\u00edrus Influenza chegou ao fim. No entanto, a partir desta quarta-feira (1\u00ba/07), as doses restantes estar\u00e3o dispon\u00edveis para toda a popula\u00e7\u00e3o do Dist\u2026 [+1718 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "Joanna Nelius",
            "title": "E j\u00e1 temos o primeiro benchmark do novo chip ARM para Macs - Gizmodo Brasil",
            "description": "Desenvolvedores j\u00e1 devem ter come\u00e7ado a receber seus kits de transi\u00e7\u00e3o para os novos chips da Apple com arquitetura ARM, e agora alguns n\u00fameros de benchmark desses aparelhos tamb\u00e9m come\u00e7aram...",
            "url": "https://gizmodo.uol.com.br/mac-arm-apple-primeiro-benchmark/",
            "urlToImage": "https://gizmodo.uol.com.br/wp-content/blogs.dir/8/files/2020/07/apple-developer-transition-kit-1000x564.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-01T17:30:00Z",
            "content": "Desenvolvedores j\u00e1 devem ter come\u00e7ado a receber seus kits de transi\u00e7\u00e3o para os novos chips da Apple com arquitetura ARM, e agora alguns n\u00fameros de benchmark desses aparelhos tamb\u00e9m come\u00e7aram a pipoca\u2026 [+3464 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Meutimao.com.br"
            },
            "author": "Meu Tim\u00e3o",
            "title": "Corinthians realiza primeira treino com bola ap\u00f3s paralisa\u00e7\u00e3o de mais de tr\u00eas meses; veja fotos - Meu Tim\u00e3o",
            "description": "Ap\u00f3s uma semana de trabalhos e testes f\u00edsicos, o Corinthians est\u00e1 oficialmente de volta aos treinos no CT Joaquim Grava.",
            "url": "https://www.meutimao.com.br/noticias-do-corinthians/351523/corinthians-realiza-primeira-treino-com-bola-apos-paralisacao-de-mais-de-tres-meses-veja-fotos",
            "urlToImage": "https://cdn.meutimao.com.br/_upload/noticia-share/facebook/2020/07/01/ela-voltou-corinthians-realiza-primeira-treino-com-bola_e52e25a.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-01T17:14:39Z",
            "content": "Ap\u00f3s uma semana de trabalhos e testes f\u00edsicos, o Corinthians est\u00e1 oficialmente de volta aos treinos no CT Joaquim Grava. Longe das depend\u00eancias do clube por mais de tr\u00eas meses, o elenco alvinegro enf\u2026 [+2045 chars]"
        }
    ]
}