{
    "status": "ok",
    "totalResults": 34,
    "articles": [
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Ibahia.com"
            },
            "author": "Reda\u00e7\u00e3o iBahia",
            "title": "Atriz e diretora Maria Alice Vergueiro, de \u2018Tapa na pantera\u2019, morre aos 85 anos - iBahia",
            "description": "Artista estava internada com quadro de grave de pneumonia",
            "url": "https://www.ibahia.com/brasil/detalhe/noticia/atriz-e-diretora-maria-alice-vergueiro-de-tapa-na-pantera-morre-aos-85-anos/",
            "urlToImage": "https://www.ibahia.com/fileadmin/user_upload/ibahia/2020/junho/03/maria-alice-vergueiro.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-03T22:20:00Z",
            "content": ""
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "R7.com"
            },
            "author": "R7.com",
            "title": "Estudo de vacina est\u00e1 em etapa final antes de libera\u00e7\u00e3o, diz Anvisa - R7",
            "description": "Gustavo Mendes, gerente da ag\u00eancia, acredita que testes da Universidade de Oxford devem apresentar os primeiros resultados no pr\u00f3ximo semestre",
            "url": "https://noticias.r7.com/saude/estudo-de-vacina-esta-em-etapa-final-antes-de-liberacao-diz-anvisa-03062020",
            "urlToImage": "https://img.r7.com/images/reuters-vacina-covid-19-18052020115755813?dimensions=600x315&crop_position=c",
            "publishedAt": "2020-06-03T22:09:00Z",
            "content": "Gustavo Mendes, gerente geral de medicamentos da Anvisa (Ag\u00eancia Nacional de Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria), explicou, nesta quarta-feira (3), que a \"fase tr\u00eas\" dos testes com a\u00a0vacina contra a covid-19 em de\u2026 [+2202 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Reviravolta! Ap\u00f3s 13 anos, pol\u00edcia aponta novo suspeito no desaparecimento de Madeleine McCann; saiba os detalhes - Hugo Gloss",
            "description": "Ap\u00f3s 13 anos de investiga\u00e7\u00f5es, a pol\u00edcia brit\u00e2nica identificou um novo suspeito no desaparecimento de Madeleine McCann. A menina de tr\u00eas anos de idade sumiu enquanto passava as f\u00e9rias com a fam\u00edlia em uma praia portuguesa. Com o novo rumo no caso, a pol\u00edcia a\u2026",
            "url": "https://hugogloss.uol.com.br/buzz/reviravolta-apos-13-anos-policia-aponta-novo-suspeito-no-desaparecimento-de-madeleine-mccann-saiba-os-detalhes",
            "urlToImage": "https://media.hugogloss.uol.com.br/uploads/2020/06/madeleine.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-03T21:51:43Z",
            "content": "Madeleine desapareceu no dia 3 de maio de 2007, enquanto dormia no quarto de hotel que a fam\u00edlia havia alugado naquelas f\u00e9rias. O caso tomou grandes propor\u00e7\u00f5es ap\u00f3s a cobertura da m\u00eddia, mas a menina\u2026 [+5158 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Obama pede que prefeitos revejam uso da for\u00e7a policial nos EUA - G1",
            "description": "Primeiro negro a ocupar a Casa Branca, ex-presidente dos EUA demonstrou apoio aos manifestantes contra o racismo ap\u00f3s a morte de George Floyd.",
            "url": "https://g1.globo.com/mundo/noticia/2020/06/03/obama-pede-que-prefeitos-revejam-uso-da-forca-policial-nos-eua.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/JGVdtIdYlD6WBCPiLS2Fa91XEX0=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/X/x/mxj4YHRJ20B3MaPEmY7g/frame-00-17-35.226.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-03T21:38:00Z",
            "content": "\"Eu pe\u00e7o que cada prefeito reveja o uso da for\u00e7a policial e fa\u00e7a as mudan\u00e7as que forem necess\u00e1rias\", afirmou o ex-presidente Obama.\r\nVeja o discurso no V\u00cdDEO abaixo\r\nObama fala sobre viol\u00eancia racial\u2026 [+3634 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "BBC News"
            },
            "author": "https://www.facebook.com/bbcnews",
            "title": "Bug do Android: por que esta foto est\u00e1 'quebrando' v\u00e1rios smartphones - BBC News Brasil",
            "description": "Foto de um lago com nuvens e \u00e1rvores causou pane em alguns aparelhos, intrigando especialistas de tecnologia.",
            "url": "https://www.bbc.com/portuguese/internacional-52907610",
            "urlToImage": "https://ichef.bbci.co.uk/news/1024/branded_portuguese/15744/production/_112667878_oddpic.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-03T21:17:46Z",
            "content": "Dezenas de usu\u00e1rios de smartphones com o sistema operacional Android est\u00e3o relatando nas redes sociais que o uso de uma fotografia como papel de parede est\u00e1 provocando um bug em seus aparelhos.\r\nA fo\u2026 [+2760 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Futebol Muleke: zagueiro do S\u00e3o Paulo foi alvo de \"jogo sujo\"? Ou\u00e7a - UOL Esporte",
            "description": "O zagueiro Walce, do S\u00e3o Paulo, foi eliminado na quarta-feira (3) do 1\u00ba Torneio Futebol Muleke do UOL ap\u00f3s perder nos p\u00eanaltis para Ig\u00e3o Underground. O jogo foi bastante tenso, disputado, e a defini\u00e7\u00e3o do classificado para as quartas de final demorou a sa",
            "url": "https://www.uol.com.br/esporte/futebol/ultimas-noticias/2020/06/03/futebol-muleke-eliminacao-de-walce-teve-festival-de-nome-errado-veja.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/esporte/70/2020/05/29/walce-jogador-do-sao-paulo-participante-do-1-torneio-futebol-muleke-de-videogame-1590784059021_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-03T21:08:17Z",
            "content": "O zagueiro Walce, do S\u00e3o Paulo, foi eliminado na quarta-feira (3) do 1\u00ba Torneio Futebol Muleke do UOL ap\u00f3s perder nos p\u00eanaltis para Ig\u00e3o Underground. O jogo foi bastante tenso, disputado, e a defini\u00e7\u2026 [+1718 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Em.com.br"
            },
            "author": "Mariana Machado - Correio Braziliense",
            "title": "M\u00e3e de santo xingada por S\u00e9rgio Camargo vai \u00e0 pol\u00edcia - Estado de Minas",
            "description": "Adna Santos \u00e9 chamada de macumbeira pelo presidente da Funda\u00e7\u00e3o Palmares, que afirma ainda que ela estaria passando para a m\u00eddia fatos da funda\u00e7\u00e3o por meio de algum funcion\u00e1rio",
            "url": "https://www.em.com.br/app/noticia/politica/2020/06/03/interna_politica,1153483/mae-de-santo-xingada-por-sergio-camargo-vai-a-policia.shtml",
            "urlToImage": "https://i.em.com.br/-MMamaLQOtI_Y2kscHUT79H04us=/600x315/smart/imgsapp.em.com.br/app/noticia_127983242361/2020/06/03/1153483/20200603171102146229a.png",
            "publishedAt": "2020-06-03T19:59:00Z",
            "content": "Em um dos udios vazados, em que se ouve o presidente da Fundao Palmares, Srgio Camargo, chamar o movimento negro de escria, ele tambm ofende Adna Santos, mais conhecida como Me Baiana. Alm de ser me \u2026 [+4779 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Policiais envolvidos na morte de George Floyd t\u00eam acusa\u00e7\u00f5es ampliadas - G1",
            "description": "Derek Chauvin, filmado com joelho sobre pesco\u00e7o do ex-seguran\u00e7a, agora ir\u00e1 responder por homic\u00eddio em segundo grau. Tr\u00eas colegas que participaram da a\u00e7\u00e3o tamb\u00e9m foram acusados criminalmente.",
            "url": "https://g1.globo.com/mundo/noticia/2020/06/03/policiais-envolvidos-na-morte-de-george-floyd-tem-acusacoes-ampliadas.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/7xWdoiOhHVzzJJUe77QoNL9UpQY=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/l/4/Sg93axQ02PxNjOC969TQ/000-1sc12h.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-03T19:24:00Z",
            "content": "O ex-policial Derek Chauvin, filmado com o joelho sobre o pesco\u00e7o de George Floyd, teve sua acusa\u00e7\u00e3o aumentada para homic\u00eddio em segundo grau (assassinato intencional n\u00e3o premeditado, quando o autor \u2026 [+3700 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "BBC News"
            },
            "author": "https://www.facebook.com/bbcnews",
            "title": "Morte de George Floyd: o que diz a lei de 1807 que Trump amea\u00e7a invocar para usar Ex\u00e9rcito contra protestos - BBC News Brasil",
            "description": "A norma permite ao governo dos EUA enviar tropas para as cidades para controlar situa\u00e7\u00f5es de rebeli\u00e3o, insurrei\u00e7\u00e3o ou ataques terroristas.",
            "url": "https://www.bbc.com/portuguese/internacional-52909025",
            "urlToImage": "https://ichef.bbci.co.uk/news/1024/branded_portuguese/122F3/production/_112638447_army.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-03T19:01:10Z",
            "content": "Direito de imagemReutersImage caption\r\n Norma permite ao governo dos EUA enviar tropas para controlar rebeli\u00e3o, insurrei\u00e7\u00e3o ou ataques terroristas\r\n\"Se uma cidade ou Estado se recusar a tomar as medi\u2026 [+6931 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Techtudo.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Xiaomi traz Redmi Note 9 e Redmi Note 9 Pro ao Brasil; saiba pre\u00e7os - TechTudo",
            "description": "Celulares contam com bateria de 5.020 mAh e c\u00e2mera qu\u00e1drupla. Android 10 tamb\u00e9m marca presen\u00e7a. Pre\u00e7os partem de R$ 2.699.",
            "url": "https://www.techtudo.com.br/noticias/2020/06/xiaomi-anuncia-redmi-note-9-e-redmi-note-9-pro-no-brasil-saiba-precos.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/bAXZVHIalBwZ7U3l5gF1Bc7ZvMk=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_08fbf48bc0524877943fe86e43087e7a/internal_photos/bs/2020/5/U/bljQgeTXKtGAIrBnhDMg/img-0a8d8a302293-1.jpeg",
            "publishedAt": "2020-06-03T18:24:00Z",
            "content": "A Xiaomi anunciou nesta quarta-feira (3) o lan\u00e7amento dos novos celulares Redmi Note 9 e Redmi Note 9 Pro no Brasil por pre\u00e7os sugeridos de R$ 2.699 e R$ 4.199. A linha de smartphones tem como foco o\u2026 [+3418 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "BBC News"
            },
            "author": "https://www.facebook.com/bbcnews",
            "title": "Diante das pol\u00eamicas da cloroquina, veja outras apostas de tratamento em estudo para a covid-19 - BBC News Brasil",
            "description": "H\u00e1 mais de 700 estudos cl\u00ednicos sendo feitos pelo mundo com diferentes drogas. Veja aqui algumas das principais que est\u00e3o sendo testadas e que tipo de evid\u00eancias h\u00e1 sobre sua efic\u00e1cia e seguran\u00e7a.",
            "url": "https://www.bbc.com/portuguese/geral-52886843",
            "urlToImage": "https://ichef.bbci.co.uk/news/1024/branded_portuguese/18632/production/_112609899_e4b3bfcc-ff20-4c68-8de6-e454418cadbc.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-03T17:49:23Z",
            "content": "Direito de imagemGetty ImagesImage caption\r\n Seja com medicamentos j\u00e1 existentes ou come\u00e7ando do zero, atacando o v\u00edrus ou fortalecendo o sistema imunol\u00f3gico, h\u00e1 centenas de testes com tratamentos pa\u2026 [+25596 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": "Manoel Ventura",
            "title": "Bolsonaro veta repasse de R$ 8,6 bi para estados e munic\u00edpios combaterem coronav\u00edrus - O Globo",
            "description": "Proposta aprovada no Congresso mudava plano do governo de usar recursos de fundo extinto para pagar d\u00edvida p\u00fablica",
            "url": "https://oglobo.globo.com/economia/bolsonaro-veta-repasse-de-86-bi-para-estados-municipios-combaterem-coronavirus-1-24460385",
            "urlToImage": "https://ogimg.infoglobo.com.br/in/24460379-00c-872/FT1086A/652/88289232_Brazils-President-Jair-Bolsonaro-and-Brazils-Defense-Minister-Fernando-Azevedo-e-Silv.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-03T17:32:57Z",
            "content": "BRAS\u00cdLIA O presidente Jair Bolsonaro sancionou, nesta quarta-feira, uma lei que extingue um fundo administrado pelo Banco Central, mas vetou o repasse de R$ 8,6 bilh\u00f5es dispon\u00edveis nesse fundo a esta\u2026 [+1931 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Tecmundo.com.br"
            },
            "author": "Nilton Kleina",
            "title": "SpaceX: foguete que lan\u00e7ou astronautas ao espa\u00e7o volta a terra firme - Tecmundo",
            "description": "Modelo Falcon 9 aterrissou com sucesso em plataforma flutuante e pode ser reutilizado em futuros lan\u00e7amentos",
            "url": "https://www.tecmundo.com.br/ciencia/153792-spacex-foguete-lancou-astronautas-espaco-volta-terra-firme.htm",
            "urlToImage": "https://img.ibxk.com.br/2020/06/03/03134950707267.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-03T17:30:00Z",
            "content": "O foguete de primeiro est\u00e1gio respons\u00e1vel pela miss\u00e3o da SpaceX que levou dois astronautas ao espa\u00e7o e incluiu uma acoplagem bem sucedida na Esta\u00e7\u00e3o Espacial Internacional (ISS, na sigla original em \u2026 [+1512 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Correiodopovo.com.br"
            },
            "author": "AE",
            "title": "Su\u00e9cia reconhece erros em n\u00e3o adotar lockdown no combate ao coronav\u00edrus - Jornal Correio do Povo",
            "description": "Pa\u00eds tem oitava maior taxa de mortalidade de Covid-19 no mundo",
            "url": "https://www.correiodopovo.com.br/not\u00edcias/mundo/su\u00e9cia-reconhece-erros-em-n\u00e3o-adotar-lockdown-no-combate-ao-coronav\u00edrus-1.431301",
            "urlToImage": "https://www.correiodopovo.com.br/image/policy:1.431321:1591203779/image.jpg?a=191%3A100&q=0.6&w=900&$p$a$q$w=61e089e",
            "publishedAt": "2020-06-03T17:09:43Z",
            "content": "O respons\u00e1vel pela estrat\u00e9gia da Su\u00e9cia no combate ao coronav\u00edrus admitiu que o pa\u00eds deveria ter adotado medidas mais contundentes de isolamento social para conter a pandemia. Em resposta a cr\u00edticas \u2026 [+3137 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "YouTube"
            },
            "author": null,
            "title": "FOX SPORTS R\u00c1DIO: TUDO SOBRE A RENOVA\u00c7\u00c3O DE JESUS COM O FLAMENGO! - FOX Sports Brasil",
            "description": "Quer saber tudo sobre o melhor do esporte? Acesse nossas redes! http://www.foxsports.com.br \u27a1 Facebook: http://facebook.com/foxsportsbrasil \u27a1 Twitter: http:/...",
            "url": "https://www.youtube.com/watch?v=VYSOPWMcYgY",
            "urlToImage": "https://i.ytimg.com/vi/VYSOPWMcYgY/maxresdefault.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-03T16:41:36Z",
            "content": null
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Istoe.com.br"
            },
            "author": "Ansa",
            "title": "Bolsonaro chama membros de grupo antifascista de \"marginais e terroristas\" - Istoe",
            "description": "S\u00c3O PAULO, 3 JUN (ANSA) \u2013 O presidente Jair Bolsonaro classificou todos os integrantes de movimentos antifascistas, que est\u00e3o promovendo atos contra o seu governo, como \u201cmarginais\u201d e \u201cterroristas\u201d. A declara\u00e7\u00e3o foi dada \u00e0 imprensa na noite desta ter\u00e7a-feira (\u2026",
            "url": "https://istoe.com.br/bolsonaro-chama-membros-de-grupo-antifascista-de-terroristas/",
            "urlToImage": "https://cdn-istoe-ssl.akamaized.net/wp-content/uploads/sites/14/2020/04/b8c13860ac2492bc67d97d2c6a48769febc4620b.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-03T16:36:00Z",
            "content": "S\u00c3O PAULO, 3 JUN (ANSA) \u2013 O presidente Jair Bolsonaro classificou todos os integrantes de movimentos antifascistas, que est\u00e3o promovendo atos contra o seu governo, como \u201cmarginais\u201d e \u201cterroristas\u201d.\r\n\u2026 [+2886 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Poder360.com.br"
            },
            "author": "Deutsche Welle",
            "title": "The Lancet p\u00f5e em d\u00favida estudo que levou OMS a suspender cloroquina - Poder360",
            "description": "Pesquisa foi feita com 96 mil. \u00c9 questionada por cientistas. Leia no Poder360.",
            "url": "https://www.poder360.com.br/coronavirus/the-lancet-poe-em-duvida-estudo-que-levou-oms-a-suspender-cloroquina-dw/",
            "urlToImage": "https://static.poder360.com.br/2020/06/cloroquina.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-03T15:53:02Z",
            "content": "A revista m\u00e9dica\u00a0The Lancet\u00a0divulgou na 3\u00aa feira (2.jun.2020) uma nota de preocupa\u00e7\u00e3o com um estudo alvo de cr\u00edticas sobre a cloroquina e hidroxicloroquina, publicado na pr\u00f3pria revista, na qual reco\u2026 [+3274 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "YouTube"
            },
            "author": null,
            "title": "Pandemia derruba produ\u00e7\u00e3o industrial em 19% no m\u00eas de abril - Jornal da Record",
            "description": "A pandemia derrubou a produ\u00e7\u00e3o industrial em quase 19%, em abril, em compara\u00e7\u00e3o ao m\u00eas anterior. \u00c9 o pior resultado para o m\u00eas, em 18 anos. Em compara\u00e7\u00e3o a a...",
            "url": "https://www.youtube.com/watch?v=anKHnSLC36Q",
            "urlToImage": "https://i.ytimg.com/vi/anKHnSLC36Q/maxresdefault.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-03T15:04:51Z",
            "content": "A pandemia derrubou a produ\u00e7\u00e3o industrial em quase 19%, em abril, em compara\u00e7\u00e3o ao m\u00eas anterior. \u00c9 o pior resultado para o m\u00eas, em 18 anos. Em compara\u00e7\u00e3o a abril do ano passado a queda da ind\u00fastria f\u2026 [+919 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Tiago Iorc acha gra\u00e7a de compara\u00e7\u00f5es com Belchior e v\u00ea li\u00e7\u00f5es no isolamento - UOL",
            "description": "Tiago Iorc come\u00e7a hoje uma nova fase. Conhecido por seu esp\u00edrito mais recluso, o cantor se entrega \u00e0 onda das lives e, junto com o show virtual que rola a partir das 21h, apresenta uma nova m\u00fasica: \"Voc\u00ea Pra Sempre Em Mim\". Curiosamente, \u00e9 a primeira comp",
            "url": "https://entretenimento.uol.com.br/noticias/redacao/2020/06/03/tiago-iorc-ve-graca-nas-comparacoes-com-belchior-e-reflete-sobre-isolamento.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/entretenimento/0a/2020/06/03/tiago-iorc-1591195875938_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-03T15:01:02Z",
            "content": "Tiago Iorc come\u00e7a hoje uma nova fase. Conhecido por seu esp\u00edrito mais recluso, o cantor se entrega \u00e0 onda das lives e, junto com o show virtual que rola a partir das 21h, apresenta uma nova m\u00fasica: \"\u2026 [+5018 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "TCU v\u00ea irregularidade no pagamento de aux\u00edlio emergencial a 8,1 milh\u00f5es - UOL",
            "description": "Um relat\u00f3rio do Tribunal de Contas da Uni\u00e3o (TCU) alerta para o risco de 8,1 milh\u00f5es de brasileiros terem recebido indevidamente o aux\u00edlio emergencial de R$ 600, pago a trabalhadores informais, aut\u00f4nomos, microempreendedores e desempregados que ficaram se",
            "url": "https://economia.uol.com.br/noticias/estadao-conteudo/2020/06/03/tcu-ve-irregularidade-no-pagamento-de-auxilio-emergencial-a-81-milhoes.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/ac/2020/05/08/auxilio-emergencial-no-celular-1588966018045_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-03T15:00:00Z",
            "content": "Um relat\u00f3rio do Tribunal de Contas da Uni\u00e3o (TCU) alerta para o risco de 8,1 milh\u00f5es de brasileiros terem recebido indevidamente o aux\u00edlio emergencial de R$ 600, pago a trabalhadores informais, aut\u00f4n\u2026 [+2627 chars]"
        }
    ]
}