{
    "status": "ok",
    "totalResults": 34,
    "articles": [
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "EL PA\u00cdS"
            },
            "author": "Llu\u00eds Pellicer, Luc\u00eda Abell\u00e1n",
            "title": "UE prepara lista de pa\u00edses para reabrir fronteiras e Brasil deve ser exclu\u00eddo - EL PA\u00cdS Brasil",
            "description": "EUA e R\u00fassia tamb\u00e9m n\u00e3o cumpririam os crit\u00e9rios exigidos pelo bloco comunit\u00e1rio",
            "url": "https://brasil.elpais.com/internacional/2020-06-24/ue-prepara-lista-de-paises-para-reabrir-fronteiras-e-brasil-deve-ser-excluido.html",
            "urlToImage": "https://imagens.brasil.elpais.com/resizer/c_0MUV0KsK1iuW89eH0mrdA5g_s=/1000x0/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/prisa/KPI4JEBOWNE6DIELOZKSZH6PNY.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-24T18:08:49Z",
            "content": "A Uni\u00e3o Europeia est\u00e1 concluindo uma lista de pa\u00edses considerados suficientemente seguros para que seus cidad\u00e3os possam viajar para o bloco comunit\u00e1rio a partir de 1\u00ba de julho. Segundo fontes diplom\u00e1\u2026 [+4253 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "info-money",
                "name": "InfoMoney"
            },
            "author": null,
            "title": "Os motivos para BC e Cade suspenderem o uso do WhatsApp para pagamentos \u2013 e o que isso representa para a Cielo - InfoMoney",
            "description": "Alta de 28% nas a\u00e7\u00f5es em 7 sess\u00f5es foi interrompida e, ainda que decis\u00e3o seja revertida, Cielo pode perder um per\u00edodo precioso para reduzir queda de margens",
            "url": "https://www.infomoney.com.br/mercados/os-motivos-para-bc-e-cade-suspenderem-o-uso-do-whatsapp-para-pagamentos-e-o-que-isso-representa-para-a-cielo/",
            "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2019/06/cielo-01-fachada-empresa.jpg?resize=1024,836",
            "publishedAt": "2020-06-24T18:00:16Z",
            "content": "S\u00c3O PAULO \u2013 O al\u00edvio para as a\u00e7\u00f5es da Cielo (CIEL3) durou pouco. Depois de uma alta de 28% de suas a\u00e7\u00f5es entre os dias 15 e 23 de junho, os ativos caem at\u00e9 10% na sess\u00e3o desta quarta-feira (24). No a\u2026 [+7871 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Espn.com.br"
            },
            "author": "Pedro Henrique Torre, do Rio de Janeiro (RJ)",
            "title": "Globo vai \u00e0 Justi\u00e7a para impedir transmiss\u00e3o de jogos do Flamengo e pede multa de R$ 2 milh\u00f5es - ESPN.com.br",
            "description": "Clube rubro-negro est\u00e1 ciente e j\u00e1 se prepara para uma batalha nos tribunais",
            "url": "https://www.espn.com.br/futebol/artigo/_/id/7081768/globo-vai-justica-impedir-transmissao-jogos-flamengo-pede-multa-r-2-milhoes-intoleravel-arrogancia",
            "urlToImage": "https://a3.espncdn.com/combiner/i?img=%2Fphoto%2F2020%2F0624%2Fr712127_1296x729_16%2D9.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-24T17:37:06Z",
            "content": "A TV Globo acionou a Justi\u00e7a nesta quarta-feira para impedir que o Flamengo negocie a transmiss\u00e3o ou veicule por conta pr\u00f3pria o duelo contra o Boavista, pela 5\u00aa rodada da Ta\u00e7a Rio, marcado pela Ferj\u2026 [+3400 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Tereza Cristina debocha de inc\u00eandio e leva banho de \u00e1gua fria de Griselda - gshow",
            "description": "Vil\u00e3 mandou Ferdinand destruir casa da vizinha em 'Fina Estampa'",
            "url": "https://gshow.globo.com/novelas/fina-estampa/vem-por-ai/noticia/tereza-cristina-debocha-de-incendio-e-leva-banho-de-agua-fria-de-griselda.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/_jXDKaaLAmVDWrHmOjKnF3CFApE=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_e84042ef78cb4708aeebdf1c68c6cbd6/internal_photos/bs/2020/Q/s/gQg47oSSyqBg1CYalGuQ/griselda-lilia-cabral-tereza-cristina-torloni-fina-estampa-globo.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-24T17:19:00Z",
            "content": "Tereza Cristina (Christiane Torloni) mandou incendiar a casa de Griselda (Lilia Cabral) em Fina Estampa. Ap\u00f3s ver o plano ser executado com sucesso, a vil\u00e3 n\u00e3o se d\u00e1 por satisfeita e resolve ver o es\u2026 [+1714 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Empregados do Banco Mundial pedem que indica\u00e7\u00e3o de Weintraub seja suspensa - UOL Not\u00edcias",
            "description": "A associa\u00e7\u00e3o de empregados do Banco Mundial mandou uma carta para comiss\u00e3o de \u00e9tica da entidade criticando a indica\u00e7\u00e3o de Abraham Weintraub, ex-ministro da Educa\u00e7\u00e3o, para uma diretoria do banco.Weintraub chegou aos EUA no \u00faltimo s\u00e1bado (20), dois dias dep",
            "url": "https://noticias.uol.com.br/opiniao/coluna/2020/06/24/empregados-do-banco-mundial-pedem-que-indicacao-de-weintraub-seja-suspensa.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/fd/2020/06/22/11fev2020---o-entao-ministro-da-educacao-abraham-weintraub-falando-a-comissao-do-senado-sobre-problemas-na-correcao-das-provas-do-enem-1592860563916_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-24T17:14:01Z",
            "content": "A associa\u00e7\u00e3o de empregados do Banco Mundial mandou uma carta para comiss\u00e3o de \u00e9tica da entidade criticando a indica\u00e7\u00e3o de Abraham Weintraub, ex-ministro da Educa\u00e7\u00e3o, para uma diretoria do banco.\r\nWei\u2026 [+3176 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Em.com.br"
            },
            "author": "D\u00e9borah Lima",
            "title": "COVID-19: Zema afirma que Minas tem 90% de chance de adotar o lockdown - Estado de Minas",
            "description": "Medida extrema de restri\u00e7\u00e3o pode ser indicada para conter o avan\u00e7o da COVID-19 no estado, que j\u00e1 registrou 771 mortes pela doen\u00e7a",
            "url": "https://www.em.com.br/app/noticia/politica/2020/06/24/interna_politica,1159527/covid-19-zema-afirma-que-minas-tem-90-de-chance-de-adotar-o-lockdown.shtml",
            "urlToImage": "https://i.em.com.br/uHUtpqq5VCur_PKoGXKFp2epzXA=/600x315/smart/imgsapp.em.com.br/app/noticia_127983242361/2020/06/24/1159527/20200624135139406435e.jpeg",
            "publishedAt": "2020-06-24T16:41:00Z",
            "content": "Aproveite o melhor do Estado de Minas: contedos exclusivos, colunistas renomados e muitos benefcios para voc.\r\nASSINE AGORAUtilizamos tecnologia e segurana do Google para fazer a assinatura."
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Cresce preocupa\u00e7\u00e3o de investidores com poss\u00edvel vit\u00f3ria de Biden nos EUA - Valor Econ\u00f4mico",
            "description": "Temas como aumento de impostos, maior regula\u00e7\u00e3o e interven\u00e7\u00e3o em setores como sa\u00fade s\u00e3o vistos como desfavor\u00e1veis ao mercado na pauta democrata",
            "url": "https://valor.globo.com/financas/noticia/2020/06/24/cresce-preocupacao-de-investidores-com-possivel-vitoria-de-biden-nos-eua.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/ui9U6MkXeVRppGHbJNkR0-udNpI=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2020/y/r/Umz4H0RpmIrCRm1iFFMA/d139bcd2a84645c5afddb4f28ab34227-e3dfc.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-24T16:39:45Z",
            "content": "Enquanto os temores relacionados a uma segunda onda de infec\u00e7\u00f5es pelo novo coronav\u00edrus continuam no radar, os rumos da pol\u00edtica americana j\u00e1 se tornaram a principal preocupa\u00e7\u00e3o dos investidores insti\u2026 [+277 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Lance.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "'Batia na cabe\u00e7a para n\u00e3o deixar hematoma', diz ex de Dudu sobre acusa\u00e7\u00e3o; veja cenas da briga - LANCE!",
            "description": "Mallu Ohana, ex-companheira do camisa 7 do Palmeiras, revelou detalhes da acusa\u00e7\u00e3o contra atleta. Em entrevista, ela ainda afirmou ter testemunhas",
            "url": "https://www.lance.com.br/fora-de-campo/dudu-explica-agressoes-batia-cabeca-para-nao-deixar-hematoma-assista-cenas.html",
            "urlToImage": "http://www.lance.com.br/files/og_image/uploads/2019/12/01/5de467f7a704f.jpeg",
            "publishedAt": "2020-06-24T16:01:06Z",
            "content": "A ex-companheira do atacante Dudu, do Palmeiras, relatou, nesta ter\u00e7a-feira, mais detalhes sobre as acusa\u00e7\u00f5es de agress\u00e3o que ela fez contra o atleta. Mallu Ohana formalizou a situa\u00e7\u00e3o na delegacia e\u2026 [+3696 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Estados Unidos dizem que anexa\u00e7\u00e3o de parte da Cisjord\u00e2nia \u00e9 uma decis\u00e3o de Israel - G1",
            "description": "Na\u00e7\u00f5es \u00e1rabes insistem em que isso matar\u00e1 as perspectivas de paz na regi\u00e3o.",
            "url": "https://g1.globo.com/mundo/noticia/2020/06/24/eua-diz-que-anexacao-de-parte-da-cisjordania-e-uma-decisao-de-israel.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/NPyR3d68vIAyoFoTsQqUEhrcyEI=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/l/4/lDBudGQWmW9D8AZtQHkw/pompeo.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-24T15:56:00Z",
            "content": "O secret\u00e1rio de Estado americano, Mike Pompeo, deu nesta quarta-feira (24) o sinal verde dos EUA a Israel para anexar terras palestinas apesar das diversas cr\u00edticas ao plano do Estado judeu. \"Decis\u00f5e\u2026 [+1301 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Falta a famosos a coragem de Xuxa e Marcos Frota em doc sobre Jo\u00e3o de Deus - UOL",
            "description": "A s\u00e9rie documental sobre Jo\u00e3o Teixeira de Faria, antes conhecido como Jo\u00e3o de Deus, \u00e9 arrebatadora. Ao longo de seis epis\u00f3dios, e por meio de depoimentos fort\u00edssimos, \"Em Nome de Deus\", do Glob",
            "url": "https://tvefamosos.uol.com.br/colunas/fefito/2020/06/24/falta-a-famosos-a-coragem-de-xuxa-e-marcos-frota-em-doc-sobre-joao-de-deus.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/parceiros/51/2020/06/22/plataforma-lanca-serie-documental-sobre-a-historia-e-os-crimes-atribuidos-a-joao-de-deus-1592853164270_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-24T15:40:00Z",
            "content": "A s\u00e9rie documental sobre Jo\u00e3o Teixeira de Faria, antes conhecido como Jo\u00e3o de Deus, \u00e9 arrebatadora. Ao longo de seis epis\u00f3dios, e por meio de depoimentos fort\u00edssimos, \"Em Nome de Deus\", do GloboPlay,\u2026 [+2275 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Istoe.com.br"
            },
            "author": "Da Reda\u00e7\u00e3o",
            "title": "Ator G\u00e9sio Amadeu est\u00e1 internado com coronav\u00edrus e precisa e doa\u00e7\u00e3o de sangue - Istoe",
            "description": "O ator G\u00e9sio Amadeu, que tem em seu curr\u00edculo trabalhos como o personagem Chico de \u2018Chiquitita\u201d e o Tio Barnab\u00e9 do \u2018Sitio do Pica-Pau Amarelo\u2019, entre outros, ap\u00f3s ser diagnosticado com o novo coronav\u00edrus, ele est\u00e1 internado em um hospital em S\u00e3o Paulo.+ V\u00eddeo\u2026",
            "url": "https://istoe.com.br/ator-gesio-amadeu-esta-internado-com-coronavirus-e-precisa-e-doacao-de-sangue/",
            "urlToImage": "https://cdn-istoe-ssl.akamaized.net/wp-content/uploads/sites/14/2020/06/gesio-amadeu-credito-da-foto-reproducao-instagram.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-24T15:18:00Z",
            "content": "O ator G\u00e9sio Amadeu, que tem em seu curr\u00edculo trabalhos como o personagem Chico de \u2018Chiquitita\u201d e o Tio Barnab\u00e9 do \u2018Sitio do Pica-Pau Amarelo\u2019, entre outros, ap\u00f3s ser diagnosticado com o novo coronav\u2026 [+2311 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Aulas no estado de SP ser\u00e3o retomadas em setembro com rod\u00edzio de alunos - G1",
            "description": "Proposta vale para todo o ensino e prev\u00ea combina\u00e7\u00e3o de aulas presenciais e virtuais a partir do dia 8 de setembro. Escolas poder\u00e3o ser reabertas quando estado estiver na fase amarela do plano de flexibiliza\u00e7\u00e3o h\u00e1 28 dias.",
            "url": "https://g1.globo.com/sp/sao-paulo/noticia/2020/06/24/aulas-no-estado-de-sp-serao-retomadas-em-setembro-com-rodizio-de-alunos.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/L9Q217G6rnZEdJmaG4JtDOPqdd4=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s02.video.glbimg.com/x720/8648501.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-24T15:06:00Z",
            "content": "O governo de S\u00e3o Paulo anunciou, no in\u00edcio da tarde desta quarta-feira (24), a retomada das aulas presenciais a partir do dia 8 de setembro. \r\n \"Constru\u00edmos um plano com protocolos bem definidos de d\u2026 [+4189 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Techtudo.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Pok\u00e9mon Unite: MOBA \u00e9 anunciado para Nintendo Switch, Android e iPhone - TechTudo",
            "description": "Novo jogo de Pok\u00e9mon \u00e9 um MOBA da Tencent, no estilo do LoL e DotA 2, e ter\u00e1 download gr\u00e1tis",
            "url": "https://www.techtudo.com.br/noticias/2020/06/pokemon-unite-moba-e-anunciado-para-nintendo-switch-android-e-iphone.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/c2eFD3GGAf61qn7pqjljPH4Bmvk=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_08fbf48bc0524877943fe86e43087e7a/internal_photos/bs/2020/R/A/A568F7RJm04FQyNNRMpw/chrome-2020-06-24-10-03-50.png",
            "publishedAt": "2020-06-24T14:50:00Z",
            "content": "Pok\u00e9mon Unite \u00e9 o novo jogo dos monstrinhos poderosos, revelado pela Pok\u00e9mon Company nesta quarta-feira (24). O an\u00fancio do mais recente lan\u00e7amento da franquia foi feito em uma transmiss\u00e3o ao vivo, e \u2026 [+1627 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Com mais 4 mortes e 125 novos registros, Sul de Minas passa dos 2,5 mil casos de Covid-19 - G1",
            "description": "Novas mortes e casos foram confirmados em novo boletim divulgado nesta quarta-feira (24).",
            "url": "https://g1.globo.com/mg/sul-de-minas/noticia/2020/06/24/com-mais-4-mortes-e-125-novos-registros-sul-de-minas-passa-dos-25-mil-casos-de-covid-19.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/VQUO9nJOhC14BwQji21YWiK4Oto=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/H/8/4V9Ji1R5y3Ox1idBw5AA/sangue.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-24T13:53:00Z",
            "content": "Mais quatro mortes e outros 125 novos casos de Covid-19 em 33 cidades do Sul de Minas foram confirmados em novo boletim divulgado pela Secretaria de Estado de Sa\u00fade (SES-MG) nesta quarta-feira (24). \u2026 [+4971 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Prestes a entrar em 'Fina estampa', Helena Ranaldi explica por que est\u00e1 h\u00e1 seis anos longe das novelas - Extra",
            "description": "Com os p\u00e9s bem fincados no teatro, h\u00e1 seis anos, Helena Ranaldi enxerga na reprise de \u201cFina estampa\u201d uma esp\u00e9cie de volta \u00e0s novelas. E por estar t\u00e3o ausente...",
            "url": "https://extra.globo.com/tv-e-lazer/prestes-entrar-em-fina-estampa-helena-ranaldi-explica-por-que-esta-ha-seis-anos-longe-das-novelas-24495009.html",
            "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/24495033-74d-592/w533h800/helenaranaldichiarafinaestampa.JPG",
            "publishedAt": "2020-06-24T13:31:13Z",
            "content": "Com os p\u00e9s bem fincados no teatro, h\u00e1 seis anos, Helena Ranaldi enxerga na reprise de Fina estampa uma esp\u00e9cie de volta \u00e0s novelas. E por estar t\u00e3o ausente dos folhetins, a atriz, que parece n\u00e3o ter \u2026 [+2150 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Canaltech.com.br"
            },
            "author": "Rubens Eishima",
            "title": "Apple vai usar os milh\u00f5es de iPhones nas ruas para localizar acess\u00f3rios perdidos - Canaltech",
            "description": "Em meio \u00e0s diversas novidades no seu ecossistema de softwares, a Apple anunciou que oferecer\u00e1 o sistema Find My para acess\u00f3rios de outras empresas. O recurso utiliza o Bluetooth para localizar aparelhos perdidos usando telefones nas proximidades",
            "url": "https://canaltech.com.br/ios/apple-vai-usar-os-milhoes-de-iphones-nas-ruas-para-localizar-acessorios-perdidos-166949/",
            "urlToImage": "https://timeline.canaltech.com.br/351754.700/apple-vai-usar-os-milhoes-de-iphones-nas-ruas-para-localizar-acessorios-perdidos-166949.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-24T13:08:02Z",
            "content": "Al\u00e9m dos grandes an\u00fancios sobre seus sistemas operacionais, a Apple lan\u00e7ou durante a WWDC novidade no programa Find My. A mesma rede utilizada pela empresa para localizar iPhones com o recurso \"Busca\u2026 [+1008 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Investing.com"
            },
            "author": null,
            "title": "Cemig poder\u00e1 tomar at\u00e9 R$1,78 bi da Conta-Covid; Enel SP, R$1,4 bi; Light, R$1,3 bi - Investing.com Brasil",
            "description": "Cemig poder\u00e1 tomar at\u00e9 R$1,78 bi da Conta-Covid; Enel SP, R$1,4 bi; Light, R$1,3 bi",
            "url": "https://br.investing.com/news/stock-market-news/cemig-podera-tomar-ate-r178-bi-da-contacovid-enel-sp-r14-bi-light-r13-bi-758011",
            "urlToImage": "https://i-invdn-com.akamaized.net/trkd-images/LYNXMPEG5N1FV_L.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-24T13:05:00Z",
            "content": "S\u00c3O PAULO (Reuters) - As principais distribuidoras do pa\u00eds ter\u00e3o direito a financiamentos bilion\u00e1rios dentro da chamada Conta-Covid, com a unidade da Cemig (SA:CMIG4) podendo tomar at\u00e9 1,78 bilh\u00e3o de\u2026 [+1395 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Com impacto do coronav\u00edrus, FMI prev\u00ea queda de 9,1% para o PIB do Brasil neste ano - G1",
            "description": "Proje\u00e7\u00e3o do Fundo Monet\u00e1rio Internacional mostra que o desempenho do Produto Interno Bruto (PIB) do pa\u00eds em 2020 deve ser o pior em 120 anos, pelo menos. \u00d3rg\u00e3o tamb\u00e9m passou a estimar que d\u00edvida brasileira deve superar a marca de 100% do PIB.",
            "url": "https://g1.globo.com/economia/noticia/2020/06/24/com-impacto-do-coronavirus-fmi-preve-queda-de-91percent-para-o-pib-do-brasil-neste-ano.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/rJiFKImZXytiVhIwiMMekcwS3YM=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s03.video.glbimg.com/x720/8648398.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-24T13:00:00Z",
            "content": "O Produto Interno Bruto (PIB) brasileiro vai ser duramente afetado pelos impactos provocados pela pandemia de coronav\u00edrus e deve recuar 9,1% neste ano, segundo a nova proje\u00e7\u00e3o do Fundo Monet\u00e1rio Inte\u2026 [+3641 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Trig\u00eameos nascem com covid no M\u00e9xico; m\u00e9dicos veem caso \"sem precedentes\" - UOL Not\u00edcias",
            "description": "Em um caso descrito como \"sem precedentes\" pelos m\u00e9dicos, trig\u00eameos nasceram j\u00e1 infectados pelo novo coronav\u00edrus no M\u00e9xico. Pesquisadores est\u00e3o investigando se o v\u00edrus foi transmitido atrav\u00e9s da placenta da m\u00e3e durante a gravidez. As informa\u00e7\u00f5es s\u00e3o da BB",
            "url": "https://noticias.uol.com.br/internacional/ultimas-noticias/2020/06/24/em-caso-raro-trigemeos-nascem-com-covid-19-no-mexico.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/entretenimento/fa/2020/05/11/recem-nascido-pes-1589228277242_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-24T12:39:40Z",
            "content": "Em um caso descrito como \"sem precedentes\" pelos m\u00e9dicos, trig\u00eameos nasceram j\u00e1 infectados pelo novo coronav\u00edrus no M\u00e9xico. Pesquisadores est\u00e3o investigando se o v\u00edrus foi transmitido atrav\u00e9s da plac\u2026 [+843 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "BBC News"
            },
            "author": "https://www.facebook.com/bbcnews",
            "title": "Terremoto no M\u00e9xico: por que tremor de magnitude 7,5 causou menos estragos que outros mais fracos - BBC News Brasil",
            "description": "Especialista explica que magnitude do tremor n\u00e3o \u00e9 \u00fanico fator a se considerar quando medimos potencial destrutivo dele.",
            "url": "https://www.bbc.com/portuguese/internacional-53165416",
            "urlToImage": "https://ichef.bbci.co.uk/news/1024/branded_portuguese/11E31/production/_113056237_tv062102567.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-24T12:26:51Z",
            "content": "Direito de imagemEPAImage caption\r\n As autoridades consideram que os danos n\u00e3o foram grandes do tremor de ter\u00e7a (23)\r\nUm terremoto de magnitude de 7,5 na ter\u00e7a-feira (23/6) no sul e centro do M\u00e9xico \u2026 [+3540 chars]"
        }
    ]
}