{
    "status": "ok",
    "totalResults": 34,
    "articles": [
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "'Lun\u00e1ticos conseguem prevalecer', diz Maia sobre impasse no Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o - G1",
            "description": "Presidente da C\u00e2mara concedeu entrevista \u00e0 GloboNews. Cotado para assumir o MEC, Renato Feder foi alvo de cr\u00edticas de apoiadores de Bolsonaro e disse ter rejeitado convite do presidente.",
            "url": "https://g1.globo.com/politica/noticia/2020/07/05/lunaticos-conseguem-prevalecer-diz-maia-sobre-impasse-no-ministerio-da-educacao.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/zVBQn7_SyebaRQ1nqf7lq5GJH2A=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/h/8/gethIwRTq0hiSCsGBzMA/frame-01-11-29.033.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-06T01:45:00Z",
            "content": "O presidente da C\u00e2mara, Rodrigo Maia (DEM-RJ), afirmou neste domingo (5) que os \"lun\u00e1ticos conseguem prevalecer\" ao comentar o impasse em torno do comando do Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o. O deputado federa\u2026 [+5050 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Autuori, do Botafogo, chama Estadual de \"Carioquinha\", diz que torneio voltou de forma \"a\u00e7odada\", e alfineta Flamengo - globoesporte.com",
            "description": "Ap\u00f3s elimina\u00e7\u00e3o na Ta\u00e7a Rio, t\u00e9cnico disse: \"Alguns clubes tiveram o privil\u00e9gio de come\u00e7ar antes, fugindo daquilo que as autoridades sanit\u00e1rias haviam colocado\"",
            "url": "https://globoesporte.globo.com/futebol/times/botafogo/noticia/autuori-do-botafogo-chama-estadual-de-carioquinha-e-diz-que-foi-unico-que-voltou-de-forma-acodada.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/55nWHwAwAS8tXhw0n2uyt0V-V8U=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s01.video.glbimg.com/x720/8675672.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-06T01:08:00Z",
            "content": "O Botafogo tentou at\u00e9 o fim, mas n\u00e3o conseguiu derrotar o Fluminense e foi eliminado da Ta\u00e7a Rio ap\u00f3s o empate sem gols com o Fluminense. Melhor em alguns momentos do cl\u00e1ssico, o clube de General Sev\u2026 [+7905 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Israel lan\u00e7a ataques sobre bases do Hamas em Gaza em resposta a disparo de foguetes - G1",
            "description": "Sirenes chegaram a soar em Israel ap\u00f3s lan\u00e7amento de proj\u00e9teis atribu\u00eddo aos militantes palestinos. N\u00e3o houve v\u00edtimas.",
            "url": "https://g1.globo.com/mundo/noticia/2020/07/05/israel-lanca-ataques-sobre-bases-do-hamas-em-gaza-em-resposta-a-disparo-de-foguetes.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/YGY-hHk6VeXgmckoftNUEACFreA=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s04.video.glbimg.com/x720/8609143.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-06T00:46:00Z",
            "content": "Avi\u00f5es israelenses atacaram posi\u00e7\u00f5es do Hamas na Faixa de Gaza na noite deste domingo (5), depois que Israel indicou que tr\u00eas foguetes foram lan\u00e7ados por extremistas palestinos em territ\u00f3rio israelen\u2026 [+1423 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Revistaforum.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Fant\u00e1stico destaca elo de Adriano da N\u00f3brega com cl\u00e3 Bolsonaro em mat\u00e9ria sobre Escrit\u00f3rio do Crime - Revista F\u00f3rum",
            "description": "Homenagem feita por Fl\u00e1vio Bolsonaro apareceu em reportagem exibida no programa neste domingo",
            "url": "https://revistaforum.com.br/comunicacao/fantastico-destaca-elo-de-adriano-da-nobrega-com-cla-bolsonaro-em-materia-sobre-escritorio-do-crime/",
            "urlToImage": "https://cdn.revistaforum.com.br/wp-content/uploads/2020/07/adriano-da-npobrega.png",
            "publishedAt": "2020-07-06T00:23:00Z",
            "content": "O Fant\u00e1stico, da TV Globo, exibiu uma reportagem neste domingo (5) expondo a estrutura do Escrit\u00f3rio do Crime e relacionou o \u201cfundador\u201d do grupo milicano, Adriano da N\u00f3brega, com a fam\u00edlia Bolsonaro.\u2026 [+886 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Dudu pede, e Palmeiras acena com empr\u00e9stimo, mas fixa valor em R$ 42 mi - UOL Esporte",
            "description": "Se n\u00e3o quiser ficar com Dudu em definitivo, o Al-Duhail, do Qatar, precisar\u00e1 desembolsar 7 milh\u00f5es de euros pelo empr\u00e9stimo de um ano, o que significa quase R$ 42 milh\u00f5es na cota\u00e7\u00e3o de hoje. O valor pode aumentar caso metas sejam cumpridas e o sal\u00e1rio ser",
            "url": "https://www.uol.com.br/esporte/futebol/ultimas-noticias/2020/07/05/dudu-pede-e-palmeiras-acena-com-emprestimo-mas-fixa-valor-em-r-42-mi.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/esporte/74/2019/03/30/dudu-do-palmeiras-enfrenta-o-sao-paulo-no-morumbi-1553995001697_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-06T00:11:54Z",
            "content": "Se n\u00e3o quiser ficar com Dudu em definitivo, o Al-Duhail, do Qatar, precisar\u00e1 desembolsar 7 milh\u00f5es de euros pelo empr\u00e9stimo de um ano, o que significa quase R$ 42 milh\u00f5es na cota\u00e7\u00e3o de hoje. O valor \u2026 [+1544 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Voxel.com.br"
            },
            "author": "Vinicius Munhoz",
            "title": "Assassin's Creed: Valhalla tem gameplay de 30 minutos vazado na internet - Voxel",
            "description": "Hoje (05),\u00a0Assassin's Creed Valhalla teve um gameplay de 30 minutos vazado antes da hora, mostrando bastante do combate, estrutura de uma miss\u00e3o, jogabilidade dentro de barco, gr\u00e1ficos e muito mais. Apesar de ser de uma build ainda em desenvolvimento, foi pos\u2026",
            "url": "https://www.voxel.com.br//noticias/assassin-s-creed-valhalla-tem-gameplay-30-minutos-vazado-internet_849346.htm",
            "urlToImage": "https://img.ibxk.com.br/2020/07/05/05205353103037.jpg?w=600",
            "publishedAt": "2020-07-06T00:05:45Z",
            "content": "Hoje (05),\u00a0Assassin's Creed Valhalla teve um gameplay de 30 minutos vazado antes da hora, mostrando bastante do combate, estrutura de uma miss\u00e3o, jogabilidade dentro de barco, gr\u00e1ficos e muito mais. \u2026 [+1648 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Fl\u00e1via Viana relata ter sido constrangida em live por Bruno, da dupla com Marrone: \u201cA bebida n\u00e3o justifica\u201d; Cantor pede desculpas, mas reclama: \u201cN\u00e3o pode brincar com nada\u201d - Hugo Gloss",
            "description": "A apresentadora Fl\u00e1via Viana usou suas redes sociais para desabafar sobre um epis\u00f3dio constrangedor protagonizado por ela e Bruno, da dupla com Marrone, durante a live dos m\u00fasicos nesse s\u00e1bado (4). Em determinado momento da transmiss\u00e3o, o sertanejo questionou\u2026",
            "url": "https://hugogloss.uol.com.br/famosos/flavia-viana-relata-ter-sido-constrangida-em-live-por-bruno-da-dupla-com-marrone-a-bebida-nao-justifica-cantor-pede-desculpas-mas-reclama-nao-pode-brincar-com-nada/",
            "urlToImage": "https://media.hugogloss.uol.com.br/uploads/2020/07/fotojet-4-1.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-05T23:54:54Z",
            "content": "A apresentadora Fl\u00e1via Viana usou suas redes sociais para desabafar sobre um epis\u00f3dio constrangedor protagonizado por ela e Bruno, da dupla com Marrone, durante a live dos m\u00fasicos nesse s\u00e1bado (4). E\u2026 [+4311 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "google-news",
                "name": "Google News"
            },
            "author": null,
            "title": "FLAMENGO 2 X 0 VOLTA REDONDA - Melhores Momentos - Campeonato Carioca (05/07/2020) - Esporte Interativo",
            "description": null,
            "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiK2h0dHBzOi8vd3d3LnlvdXR1YmUuY29tL3dhdGNoP3Y9T2VfYkkxckVOeVHSAQA?oc=5",
            "urlToImage": null,
            "publishedAt": "2020-07-05T23:54:34Z",
            "content": null
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Ig.com.br"
            },
            "author": "Reginaldo Tomaz",
            "title": "Trai\u00e7\u00e3o e famosas expostas: entenda a pol\u00eamica entre Mayra Cardi e Arthur Aguiar - Gente",
            "description": "Uni\u00e3o do casal terminou com supostas trai\u00e7\u00f5es expostas, acusa\u00e7\u00e3o de rela\u00e7\u00e3o abusiva e in\u00fameras famosas negando serem amantes do rapaz, leia mais no iG",
            "url": "https://gente.ig.com.br/fofocas-famosos/2020-07-05/entenda-a-polemica-entre-mayra-cardi-e-arthur-aguiar.html",
            "urlToImage": "https://i0.statig.com.br/bancodeimagens/76/p8/e7/76p8e7gnz9mjsnxl15ak8bvr2.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-05T23:54:00Z",
            "content": "Nos \u00faltimos dias a separa\u00e7\u00e3o de Mayra Cardi, ex-participante do \"Big Brother Brasil\", e de Arthur Aguiar, ator conhecido por seus trabalhos na Globo\r\n, tem dado o que falar. Entre idas e vindas, a un\u2026 [+7648 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "google-news",
                "name": "Google News"
            },
            "author": null,
            "title": "Martha Rocha, 1\u00aa Miss Brasil, morre no RJ - Band Jornalismo",
            "description": null,
            "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiK2h0dHBzOi8vd3d3LnlvdXR1YmUuY29tL3dhdGNoP3Y9Q281ZXh4S0lCU1nSAQA?oc=5",
            "urlToImage": null,
            "publishedAt": "2020-07-05T23:53:35Z",
            "content": null
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": "Bruno Alfano",
            "title": "Brasil passa de 1,6 milh\u00e3o de infectados por Covid-19, aponta cons\u00f3rcio de ve\u00edculos de imprensa no boletim das 20h - Jornal O Globo",
            "description": "S\u00e3o 26.625 novos casos detectados nas \u00faltimas 24h. N\u00famero de mortes chega a 64.900",
            "url": "https://oglobo.globo.com/sociedade/brasil-passa-de-16-milhao-de-infectados-por-covid-19-aponta-consorcio-de-veiculos-de-imprensa-no-boletim-das-20h-24516879",
            "urlToImage": "https://ogimg.infoglobo.com.br/in/24516876-336-48a/FT1086A/652/88711738_RI-Rio-de-Janeiro-RJ-04-07-2020-PANDEMIA-CORONAVIRUSMovimento-nos-bares-da-cidade-na-pr.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-05T23:00:04Z",
            "content": "RIO O Brasil passou neste domingo de 1,6 milh\u00e3o de infectados pelo novo coronav\u00edrus. O n\u00famero total de casos \u00e9 de 1.604.585. J\u00e1 o de mortes atingiu 64.900, de acordo com boletim divulgado \u00e0s 20h pelo\u2026 [+2693 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Rio ter\u00e1 atendimento a crian\u00e7as e jovens com depress\u00e3o p\u00f3s-covid-19 - VivaBem",
            "description": "O Ambulat\u00f3rio de Psiquiatria da Inf\u00e2ncia e Adolesc\u00eancia da Santa Casa de Miseric\u00f3rdia do Rio de Janeiro, no centro da cidade, criou um projeto para atender meninos e meninas de 10 a 16 anos que tenham depress\u00e3o, ansiedade ou TOC (transtorno obsessivo comp",
            "url": "https://www.uol.com.br/vivabem/noticias/redacao/2020/07/05/rio-tera-atendimento-a-criancas-e-jovens-com-depressao-pos-covid-19.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/entretenimento/d8/2020/07/05/crianca-de-mascara-1593978393578_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-05T22:18:23Z",
            "content": "O Ambulat\u00f3rio de Psiquiatria da Inf\u00e2ncia e Adolesc\u00eancia da Santa Casa de Miseric\u00f3rdia do Rio de Janeiro, no centro da cidade, criou um projeto para atender meninos e meninas de 10 a 16 anos que tenha\u2026 [+4110 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Poder360.com.br"
            },
            "author": "Poder360",
            "title": "Brasil supera 1,6 milh\u00e3o de infectados pelo coronav\u00edrus - Poder360",
            "description": "26.051 novos casos em 24 horas. Mais 602 mortes pela covid-19. Total de v\u00edtimas chega a 64.867. Leia no Poder360.",
            "url": "https://www.poder360.com.br/coronavirus/brasil-supera-16-milhao-de-infectados-pelo-coronavirus/",
            "urlToImage": "https://static.poder360.com.br/2020/06/Covid19-Coronavirus-Paciente-Hospital-Ceilandia-UPA-HRAN-Ambulancia-Enfermeiros-29Jun2020-21-1200x630.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-05T22:11:18Z",
            "content": "O Brasil contabilizou mais 26.051 pessoas infectadas pelo coronav\u00edrus e agora o total chega a 1.603.055. Os dados foram informados \u00e0s 18h30 deste domingo (5.jul.2020) pelo Minist\u00e9rio da Sa\u00fade.\r\nDe ac\u2026 [+1850 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Clicrbs.com.br"
            },
            "author": "Marcelo Gonzatto",
            "title": "Tratamento in\u00e9dito desenvolvido no Brasil livra paciente do v\u00edrus HIV - GauchaZH",
            "description": "Um tratamento in\u00e9dito desenvolvido a partir de uma pesquisa brasileira feita na Universidade Federal de S\u00e3o Paulo (Unifesp), segundo informa\u00e7\u00f5es preliminares, conseguiu eliminar o HIV de um homem que vivia com o v\u00edrus havia sete anos. H\u00e1 17 meses, n\u00e3o se enco\u2026",
            "url": "https://gauchazh.clicrbs.com.br/saude/noticia/2020/07/tratamento-inedito-desenvolvido-no-brasil-livra-paciente-do-virus-hiv-ckc9lciez0032013gc7nt4ork.html",
            "urlToImage": "https://www.rbsdirect.com.br/imagesrc/25255224.jpg?w=1200&h=630&a=c&version=1575255600",
            "publishedAt": "2020-07-05T21:38:00Z",
            "content": "Receba gratuitamente o melhor de Ga\u00fachaZH no seu e-mail e mantenha-se sempre atualizado."
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": "New York Times, com ag\u00eancias internacionais",
            "title": "Cientistas refor\u00e7am possibilidade de transmiss\u00e3o da Covid-19 pelo ar - Jornal O Globo",
            "description": "Em carta aberta, 239 pesquisadores v\u00e3o cobrar mudan\u00e7a nas recomenda\u00e7\u00f5es da Organiza\u00e7\u00e3o Mundial da Sa\u00fade",
            "url": "https://oglobo.globo.com/sociedade/cientistas-reforcam-possibilidade-de-transmissao-da-covid-19-pelo-ar-24516816",
            "urlToImage": "https://ogimg.infoglobo.com.br/in/24511670-e0a-ef2/FT1086A/652/88657208_A-visitor-wearing-a-handmade-Mickey-Mouse-mask-waits-for-the-reopening-of-Tokyo-Disneyland.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-05T21:36:48Z",
            "content": "RIO Cerca de 240 especialistas de 32 pa\u00edses assinaram uma carta aberta e que ser\u00e1 veiculada na revista americana Clinical Infectious Diseases, na semana que vem, afirmando que h\u00e1 evid\u00eancias de que o \u2026 [+4366 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Ap\u00f3s den\u00fancia, Guarda Municipal de Contagem acaba com 'baile junino' que tinha 50 pessoas - G1",
            "description": "Um homem foragido da Justi\u00e7a foi preso. Dono do estabelecimento foi autuado e pode pagar multa.",
            "url": "https://g1.globo.com/mg/minas-gerais/noticia/2020/07/05/apos-denuncia-guarda-municipal-de-contagem-acaba-com-baile-junino-que-tinha-50-pessoas.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/lEyqI3d_zYnjZHD2c56XK2fgT1g=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/T/w/MFvtp0QbGn1AWOqZN6Gw/whatsapp-image-2020-07-05-at-17.45.33.jpeg",
            "publishedAt": "2020-07-05T21:10:00Z",
            "content": "Uma den\u00fancia de um baile junino em Contagem, na Regi\u00e3o Metropolitana de Belo Horizonte, terminou com um homem foragido da Justi\u00e7a preso e autua\u00e7\u00e3o do dono do s\u00edtio onde ocorria a festa, que poder\u00e1 te\u2026 [+940 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Morre o escritor Antonio Bivar com Covid-19 em SP - G1",
            "description": "Bivar tinha 81 anos e estava internado desde o dia 23 de junho no Hospital Sancta Maggiore, em Pinheiros, na Zona Oeste de S\u00e3o Paulo.",
            "url": "https://g1.globo.com/sp/sao-paulo/noticia/2020/07/05/morre-o-escritor-antonio-bivar-com-covid-19-em-sp.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/miCofFZWvpP6KiICUM7Sjw_Npxw=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/L/4/2nKYVZRfGXUlBkW5OfOQ/bivar.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-05T20:58:00Z",
            "content": "1 de 1\r\nO escritor e dramaturgo Ant\u00f4nio Bivar, em entrevista ao Programa do J\u00f4 em 2013 Foto: Reprodu\u00e7\u00e3o/TV Globo \r\nO escritor e dramaturgo Ant\u00f4nio Bivar, em entrevista ao Programa do J\u00f4 em 2013 Foto:\u2026 [+776 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Covid-19: Brasil supera marca de 1 milh\u00e3o de recuperados, diz universidade - UOL Not\u00edcias",
            "description": "O Brasil superou a marca de 1 milh\u00e3o de recuperados do novo coronav\u00edrus, segundo a Universidade Johns Hopkins, que tem monitorado a pandemia em parceria com \u00f3rg\u00e3os equivalentes ao Minist\u00e9rio da Sa\u00fade em todos os pa\u00edses. De acordo com os dados at\u00e9 as 17h32",
            "url": "https://noticias.uol.com.br/saude/ultimas-noticias/redacao/2020/07/05/brasil-supera-marca-de-1-milhao-de-recuperados-diz-universidade.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/b4/2020/06/11/enfermeiras-as-heroinas-sem-capa-que-combatem-o-coronavirus-no-brasil-1591904566697_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-05T20:32:33Z",
            "content": "O Brasil superou a marca de 1 milh\u00e3o de recuperados do novo coronav\u00edrus, segundo a Universidade Johns Hopkins, que tem monitorado a pandemia em parceria com \u00f3rg\u00e3os equivalentes ao Minist\u00e9rio da Sa\u00fade\u2026 [+1136 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Correio24horas.com.br"
            },
            "author": "Da Reda\u00e7\u00e3o",
            "title": "Bahia registra 1.563 novos casos de covid-19 e 57 mortes em 24 horas - Jornal Correio",
            "description": "Dos 87.048 casos confirmados desde o in\u00edcio da pandemia, 58.649 j\u00e1 s\u00e3o considerados curados, 26.292 ativos e 2.107 tiveram \u00f3bito confirmado",
            "url": "https://www.correio24horas.com.br/noticia/nid/bahia-registra-1563-novos-casos-de-covid-19-e-57-mortes-em-24-horas/",
            "urlToImage": "https://correio-cdn3.cworks.cloud/fileadmin/_processed_/d/e/csm_csm_hospital_em_salvador_representativa_tamanho_ok_214a49f499_57c4b51784.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-05T20:24:08Z",
            "content": null
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Otempo.com.br"
            },
            "author": "folhapress",
            "title": "Menos de 20% do cr\u00e9dito para socorrer empresas foi desembolsado - O Tempo",
            "description": "Dados mostram a baixa execu\u00e7\u00e3o das iniciativas quase quatro meses ap\u00f3s come\u00e7arem as medidas de isolamento",
            "url": "https://www.otempo.com.br/economia/menos-de-20-do-credito-para-socorrer-empresas-foi-desembolsado-1.2356773",
            "urlToImage": "https://www.otempo.com.br/image/contentid/policy:1.2343558:1593529721/paulo_guedes_500_dias_de_governo_0515203112.jpg?f=3x2&w=620&$p$f$w=dd6f6ea",
            "publishedAt": "2020-07-05T19:59:41Z",
            "content": "Em meio \u00e0 reclama\u00e7\u00e3o de empres\u00e1rios sobre a falta de cr\u00e9dito durante a pandemia do novo coronav\u00edrus, apenas 17% dos recursos anunciados em programas de financiamento lan\u00e7ados ou regulamentados pelo g\u2026 [+8497 chars]"
        }
    ]
}