{
    "status": "ok",
    "totalResults": 34,
    "articles": [
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "YouTube"
            },
            "author": null,
            "title": "VIDEOCAST: Apple deixando Intel, Cyberpunk 2077 e o game do Ex\u00e9rcito! - Adrenaline",
            "description": "Em uma semana de mais detalhes sobre Cyberpunk, o Ex\u00e9rcito fazendo seu game e separa\u00e7\u00f5es das grandes no mundo do hardware, Diego \"Carequinha da Views\" Kerber...",
            "url": "https://www.youtube.com/watch?v=OHW_7GJCxzk",
            "urlToImage": "https://i.ytimg.com/vi/OHW_7GJCxzk/maxresdefault_live.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-26T21:55:42Z",
            "content": null
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Jorge Jesus \u00e9 procurado pelo Benfica, mas pacto com elenco do Flamengo pesa em novo \"fico\" - globoesporte.com",
            "description": "Clube portugu\u00eas fez contato e queria contrat\u00e1-lo para a pr\u00f3xima temporada. Mister, por\u00e9m, tem compromisso com os jogadores para tentar ir novamente ao Mundial",
            "url": "https://globoesporte.globo.com/futebol/times/flamengo/noticia/jorge-jesus-e-procurado-pelo-benfica-mas-pacto-com-elenco-do-flamengo-pesa-em-novo-fico.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/bYQbFtixBKKbrAZrp-xMUR7_Tk0=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_bc8228b6673f488aa253bbcb03c80ec5/internal_photos/bs/2020/q/X/Io38zOTjagXtLwwYlDdg/jj.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-26T21:37:00Z",
            "content": "Nos \u00faltimos dias de Flamengo, uma \u00e1guia rondou o Ninho do Urubu. Perto de demitir o t\u00e9cnico Bruno Lage, o Benfica voltou a procurar Jorge Jesus consultando a possibilidade de contar com o treinador p\u2026 [+1977 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "MEC diz que Decotelli concluiu cr\u00e9ditos de doutorado e mostra certificado - UOL",
            "description": "A assessoria de imprensa do MEC (Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o) informou hoje que o novo comandante da pasta, Carlos Alberto Decotelli, concluiu os cr\u00e9ditos das disciplinas necess\u00e1rias para a obten\u00e7\u00e3o do t\u00edtulo de doutor em Administra\u00e7\u00e3o pela Universidade Nacion",
            "url": "https://educacao.uol.com.br/noticias/2020/06/26/mec-diz-que-decotelli-concluiu-creditos-de-doutorado-e-mostra-certificado.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/3d/2020/06/26/mec-diz-que-decotelli-concluiu-creditos-necessarios-para-doutorado-na-universidade-de-rosario-e-apresenta-certificado-emitido-pela-instituicao-1593202199634_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-26T21:28:55Z",
            "content": "A assessoria de imprensa do MEC (Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o) informou hoje que o novo comandante da pasta, Carlos Alberto Decotelli, concluiu os cr\u00e9ditos das disciplinas necess\u00e1rias para a obten\u00e7\u00e3o do t\u00ed\u2026 [+3201 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Canalrural.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Soja bate em R$ 117,50 nos portos para setembro com d\u00f3lar em alta - Canal Rural",
            "description": "Segundo a consultoria Safras, a movimenta\u00e7\u00e3o melhorou, mas ainda segue limitada pela falta de oferta. Cerca de 100 mil toneladas trocaram de m\u00e3os",
            "url": "https://www.canalrural.com.br/sites-e-especiais/projeto-soja-brasil/soja-117-portos-setembro-dolar/",
            "urlToImage": "https://static-wp-canalr-prd.canalrural.com.br/2018/11/Minist\u00e9rio-dos-Transportes-640x427.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-26T21:26:00Z",
            "content": "Foto: APPA\r\nCom o d\u00f3lar se aproximando da casa de R$ 5,50, os pre\u00e7os da soja subiram de forma generalizada nesta sexta-feira, 27, e a saca chegou a bater em R$ 117,50 nos portos para entrega em setem\u2026 [+2457 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Celso de Mello pede \u00e0 PGR que se manifeste sobre pedido da PF para ouvir Bolsonaro - G1",
            "description": "PF quer ouvir Bolsonaro em inqu\u00e9rito que apura se ele tentou interferir politicamente na corpora\u00e7\u00e3o. Investiga\u00e7\u00e3o foi aberta ap\u00f3s acusa\u00e7\u00f5es de Moro; presidente nega interfer\u00eancia.",
            "url": "https://g1.globo.com/politica/noticia/2020/06/26/celso-de-mello-pede-a-pgr-que-se-manifeste-sobre-pedido-da-pf-para-ouvir-bolsonaro.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/IR0iKJD6t8RRAgfZz_8L0mVqRCM=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/k/Z/0cLJo4SlmmtJLteC8Kuw/49974276513-6d681dbc0c-k.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-26T21:15:00Z",
            "content": "O ministro Celso de Mello, do Supremo Tribunal Federal (STF), pediu nesta sexta-feira (26) \u00e0 Procuradoria Geral da Rep\u00fablica (PGR) que se manifeste sobre o pedido da Pol\u00edcia Federal para ouvir o pres\u2026 [+3347 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Rio antecipa a reabertura do com\u00e9rcio de rua, sal\u00f5es de cabeleireiros e barbeiros para este s\u00e1bado - G1",
            "description": "Estabelecimentos poder\u00e3o abrir das 11h \u00e0s 17h. Segundo Crivella, retorno de escolas e creches particulares deve ser facultativo, entre os dias 10 e 15 de julho; na rede p\u00fablica, previs\u00e3o \u00e9 de in\u00edcio em agosto.",
            "url": "https://g1.globo.com/rj/rio-de-janeiro/noticia/2020/06/26/rio-antecipa-a-abertura-do-comercio-de-rua-saloes-de-cabeleireiros-e-barbeiros-para-este-sabado.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/YoR9PaihSiB9MNR7lSM54bPhlO4=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/d/W/MrkjHYRFO3l0NmZm8elA/frame-01-00-40.216.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-26T20:45:00Z",
            "content": "A Prefeitura do Rio anunciou na tarde desta sexta-feira (26) que antecipou para este s\u00e1bado (27) a reabertura do com\u00e9rcio de rua, al\u00e9m de sal\u00f5es de cabeleireiros e barbeiros que funcionam nas ruas da\u2026 [+4312 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Autuori, do Botafogo, protesta ap\u00f3s suspens\u00e3o: \"Dei voz ao que muita gente gostaria de falar\" - globoesporte.com",
            "description": "Treinador foi suspenso por 15 dias pelo TJD-RJ por cr\u00edticas \u00e0 Ferj. Cabe recurso ao departamento jur\u00eddico do clube, mas treinador avisa \u00e0 diretoria que n\u00e3o quer briga jur\u00eddica",
            "url": "https://globoesporte.globo.com/futebol/times/botafogo/noticia/apos-suspensao-autuori-do-botafogo-protesta-a-coisa-mais-linda-do-mundo-e-a-liberdade-de-expressao.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/Ek3Pyea8C86RCVDSJN7EMz7yvug=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s02.video.glbimg.com/x720/8655645.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-26T20:41:00Z",
            "content": "Ap\u00f3s ser suspenso por 15 dias pelo Tribunal de Justi\u00e7a Desportiva do Rio de Janeiro por cr\u00edticas \u00e0 Ferj (Federa\u00e7\u00e3o de Futebol do Estado do Rio de Janeiro), Paulo Autuori, treinador do Botafogo, afirm\u2026 [+3387 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Omelete.com.br"
            },
            "author": "Arthur Eloi",
            "title": "2\u00aa temporada de The Boys ganha data de estreia - Omelete",
            "description": "2\u00aa temporada de The Boys ganha trailer e data de estreia",
            "url": "https://www.omelete.com.br/series-tv/the-boys-2a-temporada-data-estreia",
            "urlToImage": "https://cdn.ome.lt/fKs8Js989OMbzn44KYOCPCcTOMc=/1200x630/smart/extras/conteudos/boys_ncxJaTw.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-26T20:28:08Z",
            "content": "A segunda temporada de The Boys enfim ganhou data de estreia pelo Amazon Prime Video. Em uma live em que o elenco se reuniu para discutir detalhes da produ\u00e7\u00e3o, foi revelado que os epis\u00f3dios in\u00e9ditos \u2026 [+800 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Canaltech.com.br"
            },
            "author": "Rubens Eishima",
            "title": "Entenda como a Apple vai melhorar os controles de games rodados no iPad - Canaltech",
            "description": "A Apple publicou em seu site como funcionar\u00e1 a implementa\u00e7\u00e3o das novas APIs para jogos em seus sistemas m\u00f3veis. A principal novidade \u00e9 o suporte dedicado a mouse e teclado em games no iPadOS, permitindo a convers\u00e3o de jogos do Windows",
            "url": "https://canaltech.com.br/ios/entenda-como-a-apple-vai-melhorar-os-controles-de-games-rodados-no-ipad-167100/",
            "urlToImage": "https://timeline.canaltech.com.br/351910.700/entenda-como-a-apple-vai-melhorar-os-controles-de-games-rodados-no-ipad-167100.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-26T20:26:29Z",
            "content": "Entre as novidades dos sistemas operacionais da Apple iOS, iPadOS e tvOS est\u00e1 o suporte melhorado para controles em jogos. Como parte de seu evento para desenvolvedores, a WWDC, a empresa deu mais de\u2026 [+2520 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Investing.com"
            },
            "author": null,
            "title": "D\u00f3lar salta 9,6% em 3 semanas seguidas de alta por incerteza sobre exterior e BC - Investing.com Brasil",
            "description": "D\u00f3lar salta 9,6% em 3 semanas seguidas de alta por incerteza sobre exterior e BC",
            "url": "https://br.investing.com/news/economy/dolar-salta-96-em-3-semanas-seguidas-de-alta-por-incerteza-sobre-exterior-e-bc-758883",
            "urlToImage": "https://i-invdn-com.akamaized.net/trkd-images/LYNXMPEG5P1TB_L.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-26T20:25:00Z",
            "content": "Por Jos\u00e9 de Castro\r\nS\u00c3O PAULO (Reuters) - O mercado de c\u00e2mbio no Brasil voltou a registrar preg\u00e3o de forte volatilidade nesta sexta-feira, com o d\u00f3lar chegando a disparar novamente mais de 3% e fecha\u2026 [+4124 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Lance.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Na Justi\u00e7a, Flamengo cita 'abuso' da Globo e real\u00e7a: 'Quem n\u00e3o pode ser prejudicado \u00e9 o torcedor' - LANCE!",
            "description": "LANCE! teve acesso ao documento do Rubro-Negro, emitido ap\u00f3s determina\u00e7\u00e3o&nbsp;do juiz Ricardo Cyfer, da 10\u00aa Vara C\u00edvel do Tribunal de Justi\u00e7a do Estado do Rio de Janeiro (TJRJ)",
            "url": "https://www.lance.com.br/flamengo/justica-cita-abuso-globo-realca-quem-nao-pode-ser-prejudicado-torcedor.html",
            "urlToImage": "http://www.lance.com.br/files/og_image/uploads/2020/01/16/5e20e958cb521.jpeg",
            "publishedAt": "2020-06-26T20:16:25Z",
            "content": "O Flamengo j\u00e1 confirmou que transmitir\u00e1\u00a0transmitir\u00e1 a partida contra o Boavista, na pr\u00f3xima quarta-feira, dia 1\u00ba de julho, em seu canal no Youtube. Em atrito com o Grupo Globo, que o acionou na Justi\u2026 [+3879 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Obra que Bolsonaro visitou no Cear\u00e1 estava 94% pronta antes de sua posse - UOL Not\u00edcias",
            "description": "A visita que Jair Bolsonaro fez hoje \u00e0 cidade pernambucana de Salgueiro, divisa com o Cear\u00e1, para inaugurar trecho da transposi\u00e7\u00e3o do Rio S\u00e3o Francisco virou (mais um) motivo de disc",
            "url": "https://noticias.uol.com.br/colunas/chico-alves/2020/06/26/obra-que-bolsonaro-visitou-no-ceara-estava-94-pronta-antes-de-sua-posse.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/56/2020/06/26/presidente-jair-bolsonaro-1593202072305_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-26T20:12:00Z",
            "content": "A visita que Jair Bolsonaro fez hoje \u00e0 cidade pernambucana de Salgueiro, divisa com o Cear\u00e1, para inaugurar trecho da transposi\u00e7\u00e3o do Rio S\u00e3o Francisco virou (mais um) motivo de discuss\u00e3o pol\u00edtica na\u2026 [+1714 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Zuckerberg afirma que vai intensificar combate a posts no Facebook com informa\u00e7\u00f5es falsas sobre elei\u00e7\u00f5es - G1",
            "description": "Presidente do Facebook anunciou ainda uma nova pol\u00edtica de an\u00fancios na rede social, mirando derrubar discurso de \u00f3dio.",
            "url": "https://g1.globo.com/economia/tecnologia/noticia/2020/06/26/zuckerberg-afirma-que-vai-intensificar-combate-a-posts-com-informacoes-falsas-sobre-eleicoes.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/srIxj_lDZgoIted4syg6HelsqIU=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2018/v/n/1nVwH4QIK6cRm76fPYjQ/mark-no-senado-3.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-26T19:40:00Z",
            "content": "O presidente do Facebook, Mark Zuckerberg, anunciou nesta sexta-feira (26) uma s\u00e9rie de novidades a respeito de conte\u00fados eleitorais na rede social, al\u00e9m de uma nova pol\u00edtica de an\u00fancios, que vai mir\u2026 [+2890 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": "Bernardo Mello e Jo\u00e3o Paulo Saconi",
            "title": "Desembargador citou voto derrotado no STF ao justificar foro privilegiado a Fl\u00e1vio Bolsonaro - Jornal O Globo",
            "description": "Paulo Rangel, da 3\u00aa C\u00e2mara Criminal do TJ-RJ, atribuiu voto de Toffoli a Barroso e tamb\u00e9m quis expedir habeas corpus 'de of\u00edcio' a Queiroz",
            "url": "https://oglobo.globo.com/brasil/desembargador-citou-voto-derrotado-no-stf-ao-justificar-foro-privilegiado-flavio-bolsonaro-24501660",
            "urlToImage": "https://ogimg.infoglobo.com.br/in/23711698-4a5-9b0/FT1086A/652/flavio.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-26T19:25:00Z",
            "content": "RIO Ao justificar seu voto favor\u00e1vel ao pedido do senador Fl\u00e1vio Bolsonaro (Republicanos-RJ) para mudar o juiz da investiga\u00e7\u00e3o da rachadinha, o desembargador Paulo Rangel, da 3\u00aa C\u00e2mara Criminal do Tr\u2026 [+13406 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Canaltech.com.br"
            },
            "author": "Fidel Forato",
            "title": "Prot\u00f3tipo de ventilador pulmonar do BR recebe investimentos - Canaltech",
            "description": "Pesquisadores do Instituto Federal do Paran\u00e1 desenvolveram prot\u00f3tipo de ventilador pulmonar que promete auxiliar pacientes da COVID-19, em estado grave. Para os ajustes finais do equipamento que deve auxiliar a sa\u00fade p\u00fablica, o projeto recebe suporte de finte\u2026",
            "url": "https://canaltech.com.br/saude/prototipo-de-ventilador-pulmonar-do-br-recebe-investimentos-167062/",
            "urlToImage": "https://timeline.canaltech.com.br/351871.700/prototipo-de-ventilador-pulmonar-do-br-recebe-investimentos-167062.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-26T19:07:21Z",
            "content": "O Brasil j\u00e1 ultrapassou a marca de um milh\u00e3o de casos do novo coronav\u00edrus (SARS-CoV-2). Desse total, mais de 450 mil pacientes ainda n\u00e3o se recuperaram da COVID-19. Muitas dessas pessoas, cerca de 10\u2026 [+3074 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": "Aguirre Talento",
            "title": "Lava-Jato acusa auxiliar de Aras de manobra ilegal para copiar dados sigilosos da opera\u00e7\u00e3o - Jornal O Globo",
            "description": "Em resposta, PGR diz que subprocuradora Lindora Ara\u00fajo foi realizar 'visita de trabalho' e buscar informa\u00e7\u00f5es sobre a atua\u00e7\u00e3o da for\u00e7a-tarefa",
            "url": "https://oglobo.globo.com/brasil/lava-jato-acusa-auxiliar-de-aras-de-manobra-ilegal-para-copiar-dados-sigilosos-da-operacao-24501543",
            "urlToImage": "https://ogimg.infoglobo.com.br/in/24495751-53e-5d5/FT1086A/652/mpf.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-26T19:05:00Z",
            "content": "BRAS\u00cdLIA A for\u00e7a-tarefa da Opera\u00e7\u00e3o Lava-Jato em Curitiba enviou um of\u00edcio \u00e0 Corregedoria do Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal relatando que uma das mais pr\u00f3ximas auxiliares do procurador-geral da Rep\u00fablica\u2026 [+11545 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "DANIEL CASTRO e VIN\u00cdCIUS ANDRADE",
            "title": "Band volta atr\u00e1s e cancela demiss\u00f5es da equipe de Lu\u00eds Ernesto Lacombe - Not\u00edcias da TV",
            "description": "Um dia depois de ter enviado aviso de demiss\u00e3o para a equipe do Aqui na Band, a emissora voltou atr\u00e1s e manter\u00e1 23 dos 26 profissionais que trabalhavam nos bastidores do antigo programa de Lu\u00eds Ernesto Lacombe | Os profissionais v\u00e3o trabalhar para produzir o \u2026",
            "url": "https://noticiasdatv.uol.com.br/noticia/daniel-castro/band-volta-atras-e-cancela-demissoes-da-equipe-de-luis-ernesto-lacombe-38476",
            "urlToImage": "https://noticiasdatv.uol.com.br/media/_versions/artigos/luis-ernesto-lacombe-aqui-na-band-demissoes-equipe-reproducao_fixed_big.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-26T18:50:10Z",
            "content": "DANIEL CASTRO e VIN\u00cdCIUS ANDRADE - Publicado em 26/06/2020, \u00e0s 15h39 - Atualizado \u00e0s 18h19Um dia depois de ter enviado aviso de demiss\u00e3o para a equipe do Aqui na Band, a emissora voltou atr\u00e1s e mante\u2026 [+2873 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "google-news",
                "name": "Google News"
            },
            "author": null,
            "title": "Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria libera, e Est\u00e1dio Nilton Santos receber\u00e1 jogos de Botafogo e Fluminense domingo - Fog\u00e3oNET",
            "description": null,
            "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMidGh0dHBzOi8vd3d3LmZvZ2FvbmV0LmNvbS9ub3RpY2lhLWVtLWRlc3RhcXVlL3ZpZ2lsYW5jaWEtc2FuaXRhcmlhLWFwcm92YS1lc3RhZGlvLW5pbHRvbi1zYW50b3MtYm90YWZvZ28tY2Fib2ZyaWVuc2Uv0gF4aHR0cHM6Ly93d3cuZm9nYW9uZXQuY29tL25vdGljaWEtZW0tZGVzdGFxdWUvdmlnaWxhbmNpYS1zYW5pdGFyaWEtYXByb3ZhLWVzdGFkaW8tbmlsdG9uLXNhbnRvcy1ib3RhZm9nby1jYWJvZnJpZW5zZS9hbXAv?oc=5",
            "urlToImage": null,
            "publishedAt": "2020-06-26T18:50:00Z",
            "content": null
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "IRPF 2020: Receita Federal recebeu quase 25 milh\u00f5es de declara\u00e7\u00f5es - UOL",
            "description": "A quatro dias para o fim do prazo de envio da declara\u00e7\u00e3o do IRPF (Imposto de Renda da Pessoa F\u00edsica), quase 25 milh\u00f5es de contribuintes j\u00e1 mandaram seus dados \u00e0 Receita Federal.Como o volume esperado \u00e9 de 32 milh\u00f5es de documentos, algo em torno de 23% dos",
            "url": "https://economia.uol.com.br/noticias/redacao/2020/06/26/irpf-2020-receita-federal-recebeu-quase-25-milhoes-de-declaracoes.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/58/2020/06/15/imposto-de-renda-irpf-ir-receita-federal-1592266618345_v2_750x421.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-26T18:10:02Z",
            "content": "A quatro dias para o fim do prazo de envio da declara\u00e7\u00e3o do IRPF (Imposto de Renda da Pessoa F\u00edsica), quase 25 milh\u00f5es de contribuintes j\u00e1 mandaram seus dados \u00e0 Receita Federal.\r\nComo o volume espera\u2026 [+669 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Ap\u00f3s recordes, Argentina endurece medidas na regi\u00e3o de Buenos Aires - UOL Not\u00edcias",
            "description": "Dias depois de a Argentina bater recordes sequenciais em casos e mortes por coronav\u00edrus, o presidente Alberto Fernand\u00e9z, em conjunto com o governador da prov\u00edncia de Buenos Aires, Axel Kicillof, e o prefeito da capital, Horacio Larreta, divulgou novas med",
            "url": "https://noticias.uol.com.br/internacional/ultimas-noticias/2020/06/26/apos-recordes-argentina-endurece-medidas-na-regiao-de-buenos-aires.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/entretenimento/33/2020/05/29/buenos-aires-1590786103296_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-26T17:56:28Z",
            "content": "Dias depois de a Argentina bater recordes sequenciais em casos e mortes por coronav\u00edrus, o presidente Alberto Fernand\u00e9z, em conjunto com o governador da prov\u00edncia de Buenos Aires, Axel Kicillof, e o \u2026 [+1112 chars]"
        }
    ]
}