{
    "status": "ok",
    "totalResults": 34,
    "articles": [
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Homens invadem manifesta\u00e7\u00e3o e um deles derruba cruzes que lembra mortos pela Covid-19 no Rio - G1",
            "description": "Pessoas derrubaram as cruzes fincadas na areia da Praia de Copacabana. 'Tem que respeitar a dor das pessoas', disse pai de uma das v\u00edtimas ao recolocar os s\u00edmbolos.",
            "url": "https://g1.globo.com/rj/rio-de-janeiro/noticia/2020/06/11/grupo-ataca-manifestacao-que-lembra-mortos-pela-covid-19-no-rio.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/6748hytFISYe3vHegm6akw-dg-I=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s01.video.glbimg.com/x720/8618992.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-11T16:27:00Z",
            "content": "O protesto da ONG Rio de Paz na areia da praia de Copacabana, na Zona Sul do Rio, terminou em confus\u00e3o na manh\u00e3 desta quinta-feira (11). Segundo os organizadores do ato, um grupo retirou as cruzes qu\u2026 [+4063 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Bolsonaro v\u00ea em F\u00e1bio Faria ponte com Congresso e m\u00eddia tradicional - UOL Not\u00edcias",
            "description": "Escolhido para comandar o Minist\u00e9rio das Comunica\u00e7\u00f5es, recriado ontem, F\u00e1bio Faria \u00e9 deputado federal do PSD pelo Rio Grande do Norte, integrante do centr\u00e3o e genro do empres\u00e1rio e dono do SBT, Silvio Santos. Ex-apoiador de governos petistas, como Lula e",
            "url": "https://noticias.uol.com.br/politica/ultimas-noticias/2020/06/11/genro-de-silvio-santos-fabio-faria-contempla-centrao-e-espaco-com-midia.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/entretenimento/a2/2018/09/18/fabio-faria-deputado-federal-e-candidato-a-reeleicao-e-casado-com-patricia-abravanel-1537304672052_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-11T16:16:01Z",
            "content": "Escolhido para comandar o Minist\u00e9rio das Comunica\u00e7\u00f5es, recriado ontem, F\u00e1bio Faria \u00e9 deputado federal do PSD pelo Rio Grande do Norte, integrante do centr\u00e3o e genro do empres\u00e1rio e dono do SBT, Silvi\u2026 [+5695 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": "O Globo",
            "title": "Brasil ultrapassa marca de 40 mil \u00f3bitos por coronav\u00edrus, aponta cons\u00f3rcio de ve\u00edculos de imprensa em boletim das 13h - Jornal O Globo",
            "description": "Total de infec\u00e7\u00f5es chega a 787.489; governo de S\u00e3o Paulo anuncia que Instituto Butantan produzir\u00e1 vacina",
            "url": "https://oglobo.globo.com/sociedade/brasil-ultrapassa-marca-de-40-mil-obitos-por-coronavirus-aponta-consorcio-de-veiculos-de-imprensa-em-boletim-das-13h-24474519",
            "urlToImage": "https://ogimg.infoglobo.com.br/in/24474434-a4c-672/FT1086A/652/88442215_RIRio-de-Janeiro-RJ-11-06-2020-CoronavirusONG-abre-covas-na-areia-da-praia-de-Copacab.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-11T16:01:00Z",
            "content": "RIO O Brasil chegou esta quinta-feira \u00e0 marca de 40.276 pessoas mortas em decorr\u00eancia da Covid-19. Um boletim divulgado \u00e0s 13h\u00a0 por ve\u00edculos de imprensa indica tamb\u00e9m que, nas 12 horas anteriores, fo\u2026 [+2428 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Brasil tem 40.276 mortes por Covid, aponta cons\u00f3rcio de ve\u00edculos de imprensa (atualiza\u00e7\u00e3o das 13h) - G1",
            "description": "Levantamento \u00e9 feito por jornalistas de G1, O Globo, Extra, Estad\u00e3o, Folha e UOL a partir de dados das secretarias estaduais de Sa\u00fade.",
            "url": "https://g1.globo.com/bemestar/coronavirus/noticia/2020/06/11/brasil-tem-40276-mortes-por-covid-aponta-consorcio-de-veiculos-de-imprensa-atualizacao-das-13h.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/GOxANOnZR5ZrhsdAEewTfLJyCik=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s01.video.glbimg.com/x720/8619136.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-11T16:00:00Z",
            "content": "O Brasil tem 40.276 mortes por coronav\u00edrus confirmadas at\u00e9 as 13h desta quinta-feira (11), aponta um levantamento feito pelo cons\u00f3rcio de ve\u00edculos de imprensa a partir de dados das secretarias estadu\u2026 [+3298 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Brasil247.com"
            },
            "author": "Brasil 247",
            "title": "Colega de trabalho diz que policial \u201csabia exatamente quem era George Floyd\u201d e que os dois tiveram desaven\u00e7as no passado - Brasil 247",
            "description": "Chauvin trabalhava na mesma discoteca que Floyd. O policial fazia a seguran\u00e7a na entrada principal dentro de um carro e Floyd trabalhava ocasionalmente dentro da boate",
            "url": "https://www.brasil247.com/mundo/colega-de-trabalho-diz-que-policial-sabia-exatamente-quem-era-george-floyd-e-que-os-dois-tiveram-desavencas-no-passado",
            "urlToImage": "https://publisher-publish.s3.eu-central-1.amazonaws.com/pb-brasil247/swp/jtjeq9/media/20200530150520_025f18b5-9d38-41ab-8038-2455495581ae.jpeg",
            "publishedAt": "2020-06-11T15:59:00Z",
            "content": "Chauvin trabalhava na mesma discoteca que Floyd. O policial fazia a seguran\u00e7a na entrada principal dentro de um carro e Floyd trabalhava ocasionalmente dentro da boate\r\nedit247 - Homem que foi segura\u2026 [+1260 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Meutimao.com.br"
            },
            "author": "Meu Tim\u00e3o",
            "title": "Clubes e FPF se re\u00fanem com prefeito de S\u00e3o Paulo e esperam autoriza\u00e7\u00e3o para retomada dos treinos - Meu Tim\u00e3o",
            "description": "Andr\u00e9s Sanchez, junto com o presidente da Federa\u00e7\u00e3o Paulista de Futebol (FPF), do Palmeiras e do S\u00e3o Paulo, se reuniu com o prefeito de S\u00e3o Paulo, Bruno Covas, para definir retorno aos treinos",
            "url": "https://www.meutimao.com.br/noticias-do-corinthians/349921/clubes-e-fpf-se-reunem-com-prefeito-de-sao-paulo-e-esperam-autorizacao-para-retomada-dos-treinos",
            "urlToImage": "https://cdn.meutimao.com.br/_upload/noticia-share/facebook/2020/06/11/ainda-no-aguardo-clubes-e-fpf-se-reunem-com-prefeito-de_ed6cc19.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-11T15:57:04Z",
            "content": "Sem atividades desde mar\u00e7o por conta da pandemia do coronav\u00edrus, o Corinthians, representado pelo presidente Andr\u00e9s Sanchez, se reuniu com a Federa\u00e7\u00e3o Paulista, os presidentes dos outros clubes da ca\u2026 [+2104 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Pol\u00edcia Civil apura den\u00fancias de que PC Siqueira estaria envolvido com pedofilia; youtuber ainda n\u00e3o se posicionou - Extra",
            "description": "A Pol\u00edcia Civil de S\u00e3o Paulo est\u00e1 apurando as den\u00fancias na web de que o youtuber PC Siqueira estaria envolvido com pedofilia. A informa\u00e7\u00e3o foi confirmada pela...",
            "url": "https://extra.globo.com/tv-e-lazer/policia-civil-apura-denuncias-de-que-pc-siqueira-estaria-envolvido-com-pedofilia-youtuber-ainda-nao-se-posicionou-24474416.html",
            "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/24474152-9f7-2bd/w533h800/pcsiqueira.png",
            "publishedAt": "2020-06-11T15:45:37Z",
            "content": "A Pol\u00edcia Civil de S\u00e3o Paulo est\u00e1 apurando as den\u00fancias na web de que o youtuber PC Siqueira estaria envolvido com pedofilia. A informa\u00e7\u00e3o foi confirmada pela assessoria de imprensa da Pol\u00edcia ao EXT\u2026 [+664 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "R7.com"
            },
            "author": "R7.com",
            "title": "Redu\u00e7\u00e3o de jornada e sal\u00e1rio poder\u00e1 ter prazo ampliado em mais 60 dias - R7",
            "description": "Acordos entre patr\u00f5es e empregados para suspens\u00e3o de contrato come\u00e7aram a ser fechados em abril e j\u00e1 est\u00e3o perdendo a validade",
            "url": "https://noticias.r7.com/economia/reducao-de-jornada-e-salario-podera-ter-prazo-ampliado-em-mais-60-dias-11062020-1",
            "urlToImage": "https://img.r7.com/images/carteira-de-trabalho-19052020102704664?dimensions=600x315&crop_position=c",
            "publishedAt": "2020-06-11T15:29:00Z",
            "content": "O governo avalia prorrogar o per\u00edodo m\u00e1ximo de redu\u00e7\u00e3o de jornada e sal\u00e1rios ou suspens\u00e3o de contratos de trabalhadores com carteira assinada. O prazo adicional ainda n\u00e3o est\u00e1 fechado porque a medida\u2026 [+4188 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Campeonato Espanhol vai voltar: o que voc\u00ea sabe sobre a temporada? Teste seu conhecimento no quiz - globoesporte.com",
            "description": "Preparamos 10 perguntas sobre o que aconteceu ao longo de 27 rodadas antes da pausa for\u00e7ada pelo coronav\u00edrus",
            "url": "https://globoesporte.globo.com/futebol/futebol-internacional/futebol-espanhol/noticia/campeonato-espanhol-vai-voltar-o-que-voce-sabe-sobre-a-temporada-teste-seu-conhecimento-no-quiz.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/qtvVvGLuMwlvxNy5DFIWLhgZOhs=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_bc8228b6673f488aa253bbcb03c80ec5/internal_photos/bs/2020/j/H/U35jrCQUWXcB9BOSVenA/carrossel-campeonato-espanhol.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-11T14:59:00Z",
            "content": "O Campeonato Espanhol volta oficialmente nesta quinta-feira com o in\u00edcio da 28\u00aa rodada. Foram mais de tr\u00eas meses de espera em fun\u00e7\u00e3o da pausa for\u00e7ada pelo coronav\u00edrus, o que pode ter afetado um pouco\u2026 [+2313 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "NY opera em forte queda com temor de nova onda de covid e dados de seguro-desemprego - Valor Econ\u00f4mico",
            "description": "N\u00fameros sobre pandemia e seu impacto pressionam ativos de risco um dia ap\u00f3s tom cauteloso adotado pelo BC dos EUA",
            "url": "https://valor.globo.com/financas/noticia/2020/06/11/ny-opera-em-forte-queda-com-temor-de-nova-onda-de-covid-e-dados-de-seguro-desemprego.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/rmswQRIu9r0BmMGXBqKi_mrkOJA=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2020/z/E/sB6qUQR8atUtFOjRBgqQ/ap20003659575604.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-11T14:52:27Z",
            "content": "As bolsas de Nova York operam esta quinta-feira em forte queda. Al\u00e9m dos dados de seguro-desemprego, que aumentaram em mais 1,5 milh\u00e3o na semana passada, pairam no ar preocupa\u00e7\u00f5es renovadas com uma s\u2026 [+212 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Trump aprova san\u00e7\u00f5es contra funcion\u00e1rios do Tribunal Penal Internacional - G1",
            "description": "San\u00e7\u00f5es econ\u00f4micas e restri\u00e7\u00f5es de viagem atingiram funcion\u00e1rios envolvidos na investiga\u00e7\u00e3o de tropas americanas e funcion\u00e1rios do servi\u00e7o de intelig\u00eancia por poss\u00edveis crimes de guerra no Afeganist\u00e3o.",
            "url": "https://g1.globo.com/mundo/noticia/2020/06/11/trump-aprova-sancoes-contra-funcionario-do-tribunal-penal-internacional.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/nfQLTm0LLLXnLf0iNl6QhVdEFsM=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/I/D/SLYi1cQxiSuBVWqU5f0w/trump11.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-11T14:27:00Z",
            "content": "O presidente dos Estados Unidos, Donald Trump, autorizou nesta quinta-feira (11) san\u00e7\u00f5es econ\u00f4micas e restri\u00e7\u00f5es de viagem contra funcion\u00e1rios do Tribunal Penal Internacional (TPI) diretamente envolv\u2026 [+3808 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Ig.com.br"
            },
            "author": "iG \u00daltimo Segundo",
            "title": "Doria anuncia vacina contra Covid-19 - \u00daltimo Segundo",
            "description": "O governador de S\u00e3o Paulo, Jo\u00e3o Doria, vai anunciar uma vacina contra o novo coronav\u00edrus, nesta quinta-feira (11). Medicamento est\u00e1 em fase avan\u00e7ada.",
            "url": "https://ultimosegundo.ig.com.br/brasil/2020-06-11/doria-anuncia-vacina-contra-covid-19.html",
            "urlToImage": "https://i0.statig.com.br/bancodeimagens/8k/e1/bz/8ke1bzs543ukhsuxoij4vnc6c.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-11T14:20:00Z",
            "content": "O governador de S\u00e3o Paulo anunciou em suas redes sociais uma vacina contra o novo coronav\u00edrus. De acordo com Jo\u00e3o Doria, o estado vai produzir o medicamento em parceria firmada entre o Instituto Buta\u2026 [+1188 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Superesportes.com.br"
            },
            "author": "Superesportes, Superesportes",
            "title": "Sampaoli explica sa\u00eddas e chegadas no Atl\u00e9tico e quer time ofensivo e com bravura - Superesportes",
            "description": "Treinador argentino disse que pretende montar uma equipe ambiciosa",
            "url": "https://www.mg.superesportes.com.br/app/noticias/futebol/atletico-mg/2020/06/11/noticia_atletico_mg,3850470/sampaoli-explica-saidas-e-chegadas-no-atletico-e-quer-time-ofensivo-e.shtml",
            "urlToImage": "https://i.superesportes.com.br/F23Uup8BmShongU5tJNPk9AcMXU=/smart/imgsapp.mg.superesportes.com.br/app/noticia_126420360808/2020/06/11/3850470/20200611111624477362i.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-11T14:20:00Z",
            "content": "ATL\u00c9TICO\r\nTreinador argentino disse que pretende montar uma equipe ambiciosa\r\nO t\u00e9cnico Jorge Sampaoli concedeu a primeira entrevista ap\u00f3s a retomada dos trabalhos no Atl\u00e9tico. Para a TV Galo, o coma\u2026 [+2467 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Ofuxico.com.br"
            },
            "author": "OFuxico",
            "title": "Gal\u00e3 portugu\u00eas provoca ira nos bastidores da Globo - Ofuxico",
            "description": "Salve-se Quem Puder: Jos\u00e9 Condessa volta a Portugal e deixa novela das 19h em apuros",
            "url": "https://www.ofuxico.com.br/noticias-sobre-famosos/gala-portugues-provoca-ira-nos-bastidores-da-globo/2020/06/11-379675.html",
            "urlToImage": "https://cdn-ofuxico.akamaized.net/img/upload/noticias/2020/06/11/jose-condessa-gala-portugues_379675_36.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-11T14:15:00Z",
            "content": "O gal\u00e3 portugu\u00eas Jos\u00e9 Condessa est\u00e1 queimado na Globo. Tudo porque o lisboeta de 23 anos resolveu abandonar a novela Salve-se Quem Puder na emissora carioca e voltar para o seu pa\u00eds natal neste cen\u00e1r\u2026 [+1256 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Meiobit.com"
            },
            "author": "http://www.facebook.com/ronaldo.gogoni/",
            "title": "Mais uma vez, os russos n\u00e3o curtiram o sucesso da Crew Dragon - Meio Bit",
            "description": "Prestes a perder a NASA como cliente, diretor da Roscosmos ficou mais ressentido com o sucesso da c\u00e1psula Crew Dragon do que demonstrou",
            "url": "https://meiobit.com/420788/diretor-roscosmos-nao-curtiu-crew-dragon-de-novo/",
            "urlToImage": "https://meiobit.com/wp-content/uploads/2020/06/20200611crew-dragon-capsule-iss.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-11T14:01:41Z",
            "content": "J\u00c3\u00a1 conhece a nova extens\u00c3\u00a3o do Meio Bit? Baixe Agora\r\nA miss\u00c3\u00a3o da Crew Dragon foi um tremendo sucesso. A joint entre a SpaceX e a NASA ocorreu sem nenhum percal\u00c3\u00a7o, com tudo funcionando como um rel\u2026 [+6783 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Tive momentos de dor e de \u00eaxtase, diz Regina Duarte sobre sua gest\u00e3o na Cultura - Folha de S.Paulo",
            "description": "Exonera\u00e7\u00e3o de atriz da Secretaria Especial da Cultura foi oficializada na quarta (10)",
            "url": "https://www1.folha.uol.com.br/colunas/monicabergamo/2020/06/tive-momentos-de-dor-e-de-extase-diz-regina-duarte-sobre-sua-gestao-na-cultura.shtml",
            "urlToImage": "https://f.i.uol.com.br/fotografia/2020/05/06/15888049255eb33d3d334e6_1588804925_3x2_rt.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-11T13:58:33Z",
            "content": "A atriz Regina Duarte publicou na madrugada um v\u00eddeo em seu perfil no Instagram em que aparece defendendo sua gest\u00e3o de quase tr\u00eas meses \u00e0 frente da Secretaria Especial da Cultura. At\u00e9 a manh\u00e3 de qui\u2026 [+3155 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Tudocelular.com"
            },
            "author": "TudoCelular.com",
            "title": "\u00c9 oficial! Xiaomi anuncia Mi Band 5 com tela AMOLED maior e NFC no mercado chin\u00eas - Tudocelular.com",
            "description": "Vers\u00e3o lan\u00e7ada hoje \u00e9 a chinesa.",
            "url": "https://www.tudocelular.com/novos-produtos/noticias/n158064/mi-band-5-lancamento-oficial-tela-amoled-e-nfc.html",
            "urlToImage": "https://t2.tudocdn.net/527645?w=1200",
            "publishedAt": "2020-06-11T13:31:59Z",
            "content": "A espera acabou, pelo menos no mercado chin\u00eas. A Xiaomi anunciou a Mi Band 5 oficialmente no mercado chin\u00eas, como j\u00e1 \u00e9 praxe com as pulseiras inteligentes da empresa. Outros mercados internacionais d\u2026 [+2706 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "CVM aplica multas de mais de R$ 900 milh\u00f5es no 1\u00ba trimestre, valor 5 vezes maior - Valor Econ\u00f4mico",
            "description": "Em apenas um julgamento este ano, a CVM aplicou multas de mais de R$ 700 milh\u00f5es",
            "url": "https://valor.globo.com/financas/noticia/2020/06/11/cvm-aplica-multas-de-mais-de-r-900-milhoes-no-1o-trimestre-valor-5-vezes-maior.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/-zUhf9m9QzaX-2gBiX4en0W8zfw=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2019/n/V/vh4asJTQWy1xEY6vXRXQ/foto15fin-101-cvm-c1.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-11T13:28:09Z",
            "content": "A Comiss\u00e3o de Valores Mobili\u00e1rios (CVM) encerrou o primeiro trimestre com multas de mais de R$ 900 milh\u00f5es, valor quase cinco vezes maior na compara\u00e7\u00e3o anual. Al\u00e9m disso, os tr\u00eas primeiros meses do a\u2026 [+2971 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "MP que permite Weintraub escolher reitores de universidades \u00e9 inconstitucional, avalia Maia - G1",
            "description": "Declara\u00e7\u00e3o foi dada nesta quinta-feira (11) em entrevista \u00e0 GloboNews. Pelo texto, os escolhidos comandar\u00e3o as institui\u00e7\u00f5es apenas durante a pandemia do novo coronav\u00edrus.",
            "url": "https://g1.globo.com/politica/noticia/2020/06/11/mp-que-permite-weintraub-escolher-reitores-de-universidades-e-inconstitucional-avalia-maia.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/dvnQw2PXqZTEi1boOm1s_PyA3e4=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s04.video.glbimg.com/x720/8618683.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-11T12:58:00Z",
            "content": "O presidente da C\u00e2mara dos Deputados, Rodrigo Maia, afirmou nesta quinta-feira (11) que a medida provis\u00f3ria que deu ao ministro da Educa\u00e7\u00e3o, Abraham Weintraub, o poder de escolher reitores tempor\u00e1rio\u2026 [+6563 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Canalrural.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Confira onde o pre\u00e7o da saca de soja subiu, caiu ou ficou igual - Canal Rural",
            "description": "Levantamento da consultoria Safras & Mercado mostra que algumas pra\u00e7as chegaram a registrar ganhos de at\u00e9 R$ 2 por saca. Veja tamb\u00e9m como est\u00e1 a cota\u00e7\u00e3o na Bolsa de Chicago!",
            "url": "https://www.canalrural.com.br/sites-e-especiais/projeto-soja-brasil/confira-onde-o-preco-da-saca-de-soja-subiu-caiu-ou-ficou-igual/",
            "urlToImage": "https://static-wp-canalr-prd.canalrural.com.br/projeto-soja-brasil/2017/01/Gros_de_soja_fotos_produzidas_31_2-e1551962258253.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-11T12:32:00Z",
            "content": "O mercado brasileiro de soja teve uma quarta-feira travada em termos de comercializa\u00e7\u00e3o. Os pre\u00e7os oscilaram regionalmente, sem definir uma tend\u00eancia e sendo apenas uma refer\u00eancia nominal afirma a co\u2026 [+1038 chars]"
        }
    ]
}