{
    "status": "ok",
    "totalResults": 34,
    "articles": [
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Canaltech.com.br"
            },
            "author": "Camila Rinaldi",
            "title": "Google Fotos aposta em IA para colocar as pessoas em primeiro plano - Canaltech",
            "description": "O Google Fotos est\u00e1 de cara nova. E para falar sobre as mudan\u00e7as no aplicativo, conversamos com David Lieb, o diretor de produto do Google Fotos. O servi\u00e7o foi simplificado e agora coloca a pesquisa em primeiro plano, para mostrar aquilo que importa para voc\u00ea\u2026",
            "url": "https://canaltech.com.br/apps/google-fotos-aposta-em-ia-para-colocar-as-pessoas-em-primeiro-plano-167132/",
            "urlToImage": "https://timeline.canaltech.com.br/351943.700/google-fotos-aposta-em-ia-para-colocar-as-pessoas-em-primeiro-plano-167132.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-29T00:31:14Z",
            "content": "Em 2018 nasceu meu sobrinho. Na \u00e9poca, morava em Berlim, na Alemanha, e fui conhecer o Lucca quando ele j\u00e1 tinha seis meses. Nesta visita, criei alguns gigabytes de fotos e v\u00eddeos, e foi quando a Int\u2026 [+8691 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Revistaforum.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Congresso \u00e9 iluminado pela primeira vez com as cores do arco-\u00edris LGBTQI+ - Revista F\u00f3rum",
            "description": "A\u00e7\u00e3o marca dia do Orgulho LGBTQI+, que teve parada na capital cancelada pela pandemia de coronav\u00edrus",
            "url": "https://revistaforum.com.br/noticias/congresso-e-iluminado-pela-primeira-vez-com-as-cores-do-arco-iris-lgbtqi/",
            "urlToImage": "https://cdn.revistaforum.com.br/wp-content/uploads/2020/06/congresso-lgbt-e1593388782411.jpeg",
            "publishedAt": "2020-06-29T00:30:47Z",
            "content": "Pela primeira vez na hist\u00f3ria, o Congresso Nacional, em Bras\u00edlia, recebeu a proje\u00e7\u00e3o das cores do arco-\u00edris, s\u00edmbolo da comunidade LGBTQI+. A ideia \u00e9 celebrar o Orgulho LGBTQI+, neste 28 de junho.\r\nO\u2026 [+1128 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Vacinas contra a Covid-19 s\u00e3o testadas no Brasil: veja como as pesquisas funcionam - G1",
            "description": "Quando finalmente n\u00f3s vamos ter uma vacina contra a Covid-19? A rep\u00f3rter S\u00f4nia Bridi mostra o trabalho dos pesquisadores.",
            "url": "https://g1.globo.com/fantastico/noticia/2020/06/28/vacinas-contra-a-covid-19-sao-testadas-no-brasil-veja-como-as-pesquisas-funcionam.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/zqn7sqPbAjCQtziY56mf1VEdsCg=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s01.video.glbimg.com/x720/8658744.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-29T00:19:00Z",
            "content": "Quando finalmente n\u00f3s vamos ter uma vacina contra a Covid-19? Acho que n\u00e3o existe um brasileiro, uma pessoa no mundo, que n\u00e3o se fa\u00e7a essa pergunta todo dia. Na reportagem acima, a rep\u00f3rter S\u00f4nia Bri\u2026 [+1170 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Com dez, Flu v\u00ea frango de Muriel e perde do V. Redonda em reestreia de Fred - UOL Esporte",
            "description": "O Fluminense teve uma noite para se esquecer na volta do Campeonato Carioca, hoje, no est\u00e1dio Nilton Santos. O Tricolor foi derrotado por 3 a 0 pelo Volta Redonda, com direito a Eg\u00eddio expulso ainda no primeiro tempo por falta violenta e falha feia do gol",
            "url": "https://www.uol.com.br/esporte/futebol/ultimas-noticias/2020/06/28/fluminense-x-volta-redonda.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/esporte/36/2020/06/28/fred-faz-sua-reestreia-pelo-fluminense-contra-o-volta-redonda-1593386748080_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-29T00:15:24Z",
            "content": "O Fluminense teve uma noite para se esquecer na volta do Campeonato Carioca, hoje, no est\u00e1dio Nilton Santos. O Tricolor foi derrotado por 3 a 0 pelo Volta Redonda, com direito a Eg\u00eddio expulso ainda \u2026 [+4752 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "EL PA\u00cdS"
            },
            "author": "El Pa\u00eds",
            "title": "Protesto 'Stop Bolsonaro' ecoa em ruas das capitais, nas redes sociais e no exterior - EL PA\u00cdS Brasil",
            "description": "Promovida por partidos de oposi\u00e7\u00e3o, a manifesta\u00e7\u00e3o enfatiza que o presidente coloca a democracia brasileira em risco e n\u00e3o combate a pandemia de coronav\u00edrus de forma efetiva",
            "url": "https://brasil.elpais.com/brasil/2020-06-28/protesto-stop-bolsonaro-ecoa-em-ruas-das-capitais-nas-redes-sociais-e-no-exterior.html",
            "urlToImage": "https://imagens.brasil.elpais.com/resizer/-6j66kgvMmXBEegeiNbceK3QaEo=/1000x0/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/prisa/URGBZQLF35GZDANMEZPORV3HVI.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-29T00:03:20Z",
            "content": "Entidades e partidos de oposi\u00e7\u00e3o ao presidente Jair Bolsonaro promoveram neste domingo, 28 de junho, o protesto Stop Bolsonaro (em portugu\u00eas, Parem Bolsonaro) em S\u00e3o Paulo e Bras\u00edlia, nas redes socia\u2026 [+2084 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Fluminense homenageia m\u00e9dicos e tabela com Botafogo em domingo de protestos no Carioca - globoesporte.com",
            "description": "Tricolor agradece cess\u00e3o de est\u00e1dio ao Alvinegro, entra em campo de camisa preta e leva faixa a profissionais de sa\u00fade. Mais cedo, Alvinegro deu recado: \"Protocolo bom \u00e9 o que respeita vidas\"",
            "url": "https://globoesporte.globo.com/futebol/times/fluminense/noticia/fluminense-homenageia-medicos-e-tabela-com-botafogo-em-domingo-de-protestos-na-volta-do-carioca.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/j_8tajeG4uN-cKMz37UPeyjihOM=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_bc8228b6673f488aa253bbcb03c80ec5/internal_photos/bs/2020/x/M/B7EYraSvAonju7Ej1wbg/4.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-28T22:32:00Z",
            "content": "\u00daltimo jogo da rodada de domingo, Fluminense e Volta Redonda jogaram no Nilton Santos com vis\u00f5es diferentes sobre o retorno dos jogos. Ao lado do Botafogo, que cedeu o est\u00e1dio para o Tricolor, o time\u2026 [+4448 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": "O Globo",
            "title": "Ap\u00f3s PGR criticar Lava-Jato, Dallagnol prega independ\u00eancia no MP - Jornal O Globo",
            "description": "Procurador disse que todos os membros da for\u00e7a-tarefa 't\u00eam os mesmos direitos, deveres e prote\u00e7\u00f5es dos demais' do Minist\u00e9rio P\u00fablico",
            "url": "https://oglobo.globo.com/brasil/apos-pgr-criticar-lava-jato-dallagnol-prega-independencia-no-mp-1-24504487",
            "urlToImage": "https://ogimg.infoglobo.com.br/brasil/23848795-9f6-f43/FT1086A/652/78296156_PRLAVA-JATOPOLITICADeltan-Dallagnol-Procurador-do-MPFdurante-cerimonia-de-devo.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-28T22:30:00Z",
            "content": "S\u00c3O PAULO - Ap\u00f3s a crise aberta entre a for\u00e7a-tarefa da Lava-Jato e a Procuradoria Geral da Rep\u00fablica (PGR), o procurador Deltan Dallagnol usou as redes sociais, neste domingo, para dizer que todos o\u2026 [+2785 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Folhavitoria.com.br"
            },
            "author": "Folha Vit\u00f3ria",
            "title": "Brasil atinge a marca de 1,3 milh\u00e3o de casos confirmados da covid-19; \u00f3bitos passam de 57 mil - Folha Vit\u00f3ria",
            "description": "Com os dados atualizados, a taxa de letalidade da doen\u00e7a no Brasil \u00e9 de 4,3%",
            "url": "https://www.folhavitoria.com.br/geral/noticia/06/2020/brasil-atinge-a-marca-de-1-3-milhao-de-casos-confirmados-da-covid-19-obitos-passam-de-57-mil",
            "urlToImage": "https://assets.folhavitoria.com.br/images/3be56d20-7689-0138-483c-0a58a9feac2a--minified.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-28T22:15:43Z",
            "content": "Foto: Divulga\u00e7\u00e3o\r\nEm 24 horas, o Minist\u00e9rio da Sa\u00fade contabilizou 552 novas mortes e 30.476 novos casos do novo coronav\u00edrus. Com isso, o n\u00famero de mortes subiu para 57.622 e o de pessoas que testaram\u2026 [+410 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Futebol volta \u00e0 Globo ap\u00f3s 100 dias, mas audi\u00eancia fica menor que de filmes - UOL Esporte",
            "description": "Ap\u00f3s 100 dias, a Globo voltou a transmitir hoje (28) uma partida de futebol. Depois de idas e vindas, a emissora carioca exibiu a vit\u00f3ria por 3 a 1 do Vasco contra o Maca\u00e9 pela quarta rodada da Ta\u00e7a Rio, o segundo turno do Campeonato Carioca. A audi\u00eancia",
            "url": "https://www.uol.com.br/esporte/ultimas-noticias/2020/06/28/com-vitoria-do-vasco-carioca-tem-audiencia-fraca-em-retorno-a-globo.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/esporte/8f/2020/06/28/bruno-cesar-jogador-do-vasco-durante-partida-contra-o-macae-1593380389605_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-28T21:52:38Z",
            "content": "Ap\u00f3s 100 dias, a Globo voltou a transmitir hoje (28) uma partida de futebol. Depois de idas e vindas, a emissora carioca exibiu a vit\u00f3ria por 3 a 1 do Vasco contra o Maca\u00e9 pela quarta rodada da Ta\u00e7a \u2026 [+1500 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Gazetadopovo.com.br"
            },
            "author": "Rafael Salvi",
            "title": "Os avan\u00e7os e os desafios para se conseguir uma vacina - Gazeta do Povo",
            "description": "Com quase 10 milh\u00f5es de infectados em todo o mundo e quase meio milh\u00e3o de mortos, a pandemia de Covid-19, que teve in\u00edcio no fim de 2019, n\u00e3o d\u00e1 sinais de que esteja arrefecendo, e a esperan\u00e7a de que uma vacina possa parar o coronav\u00edrus cresce a cada dia. De \u2026",
            "url": "https://www.gazetadopovo.com.br/republica/o-brasil-pode-sair-na-frente-na-producao-de-uma-vacina-mas-depende-de-muitos-fatores/",
            "urlToImage": "https://media.gazetadopovo.com.br/2020/04/03170509/vacina-bcg-covid-19-660x372.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-28T21:44:47Z",
            "content": "Com quase 10 milh\u00f5es de infectados em todo o mundo e quase meio milh\u00e3o de mortos, a pandemia de Covid-19, que teve in\u00edcio no fim de 2019, n\u00e3o d\u00e1 sinais de que esteja arrefecendo, e a esperan\u00e7a de que\u2026 [+23167 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Brasil247.com"
            },
            "author": "Aquiles Lins",
            "title": "Campanha de boicote \u00e0 publicidade no Facebook ser\u00e1 global, dizem organizadores - Brasil 247",
            "description": "A campanha \u201cStop Hate for Profit\u201d come\u00e7ar\u00e1 a pedir \u00e0s grandes empresas da Europa que se juntem ao boicote, disse Jim Steyer, executivo-chefe da Common Sense Media",
            "url": "https://www.brasil247.com/midia/campanha-de-boicote-a-publicidade-no-facebook-sera-global-dizem-organizadores",
            "urlToImage": "https://publisher-publish.s3.eu-central-1.amazonaws.com/pb-brasil247/swp/jtjeq9/media/20190530010536_aa7829cf774c2483b4231d3d13ee027a4b1f7d259037379bec4b40a9883b3a1c.jpeg",
            "publishedAt": "2020-06-28T21:33:00Z",
            "content": "A campanha Stop Hate for Profit come\u00e7ar\u00e1 a pedir \u00e0s grandes empresas da Europa que se juntem ao boicote, disse Jim Steyer, executivo-chefe da Common Sense Media\r\neditSheila Dang, Reuters - Os organiz\u2026 [+2079 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "Not\u00edcias da TV",
            "title": "'Sigo assintom\u00e1tica', diz Eliana ap\u00f3s testar positivo para Covid-19 - Not\u00edcias da TV",
            "description": "Eliana Michaelichen deu mais detalhes de seu estado de sa\u00fade ap\u00f3s testar positivo para coronav\u00edrus | A apresentadora do SBT usou seu Instagram para mostrar que est\u00e1 isolada longe de sua fam\u00edlia na pr\u00f3pria casa; ela disse que est\u00e1 assintom\u00e1tica ao postar uma f\u2026",
            "url": "https://noticiasdatv.uol.com.br/noticia/celebridades/sigo-assintomatica-diz-eliana-apos-testar-positivo-para-coronavirus-38534",
            "urlToImage": "https://noticiasdatv.uol.com.br/media/_versions/artigos/eliana-gabriel-cardoso-divulgacao-sbt_fixed_big.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-28T20:54:03Z",
            "content": "Eliana Michaelichen deu mais detalhes de seu estado de sa\u00fade ap\u00f3s testar positivo para Covid-19. A apresentadora do SBT mostrou que est\u00e1 isolada e longe da fam\u00edlia em sua pr\u00f3pria casa. \"Sigo assintom\u2026 [+1516 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Mortes por Covid-19 passam de 500 mil no mundo, diz universidade Johns Hopkins - G1",
            "description": "Pa\u00edses ultrapassaram a  marca de 10 milh\u00f5es de casos confirmados da doen\u00e7a causada pelo novo coronav\u00edrus tamb\u00e9m neste domingo.",
            "url": "https://g1.globo.com/bemestar/coronavirus/noticia/2020/06/28/mortes-por-covid-19-passam-de-500-mil-no-mundo-diz-universidade-johns-hopkins.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/tuUe-CFh6A9y7P9CECJax1HPuqw=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/R/a/wEWfotSlq8dfmS4ZtVBg/6738337a-f742-4ef6-8845-742e8467d458.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-28T20:48:00Z",
            "content": "O mundo j\u00e1 registra mais de 500 mil mortes por Covid-19, a doen\u00e7a causada pelo novo coronav\u00edrus, segundo levantamento da universidade Johns Hopkins neste domingo (28). Em n\u00fameros absolutos, os Estado\u2026 [+5407 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Testes de vacina contra covid-19 mostram completa efic\u00e1cia, diz grupo chin\u00eas - UOL Not\u00edcias",
            "description": "O grupo farmac\u00eautico chin\u00eas China National Biotec Group (CNBG) informou neste domingo, 28, que uma vacina contra o novo coronav\u00edrus em desenvolvimento pela empresa se mostrou capaz de imunizar todas as pessoas que receberam as doses. Participaram desta et",
            "url": "https://noticias.uol.com.br/ultimas-noticias/agencia-estado/2020/06/28/testes-de-vacina-contra-covid-19-mostram-completa-eficacia-diz-grupo-chines.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/ea/2020/05/29/um-profissional-de-saude-realiza-um-teste-para-a-doenca-de-coronavirus-covid-19-com-uma-mulher-na-bela-vista-do-jaraqui-na-unidade-de-conservacao-puranga-conquista-as-margens-do-rio-negro-1590803642787_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-28T20:03:00Z",
            "content": "O grupo farmac\u00eautico chin\u00eas China National Biotec Group (CNBG) informou neste domingo, 28, que uma vacina contra o novo coronav\u00edrus em desenvolvimento pela empresa se mostrou capaz de imunizar todas \u2026 [+527 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Mississipi se prepara para retirar s\u00edmbolo confederado de sua bandeira - G1",
            "description": "Com longo passado segregacionista, estado \u00e9 o \u00faltimo a usar s\u00edmbolo em sua bandeira. Cruz azul na diagonal, demarcada por pequenas estrelas brancas com fundo vermelho, representou os estados do sul, contr\u00e1rios \u00e0 aboli\u00e7\u00e3o da escravatura, durante Guerra Civil a\u2026",
            "url": "https://g1.globo.com/mundo/noticia/2020/06/28/mississipi-se-prepara-para-retirar-simbolo-confederado-de-sua-bandeira.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/1kkRJNAEjXsr7VRk6csmiIKGMQQ=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/b/y/zhXPt4SLexIBQ99panxg/ap20178115669524.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-28T20:00:00Z",
            "content": "O estado americano de Mississipi se disp\u00f5e a eliminar o s\u00edmbolo confederado de sua bandeira, ap\u00f3s semanas de protestos contra o racismo nos Estados Unidos. Dois ter\u00e7os dos deputados e senadores locai\u2026 [+901 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Olhardigital.com.br"
            },
            "author": "Daniel Junqueira",
            "title": "Peda\u00e7o da roupa espacial de um astronauta se solta durante caminhada - Olhar Digital",
            "description": "Um pequeno espelho que fica no pulso da roupa dos astronautas se perdeu no espa\u00e7o em uma miss\u00e3o na Esta\u00e7\u00e3o Espacial Internacional",
            "url": "https://olhardigital.com.br/ciencia-e-espaco/noticia/pedaco-da-roupa-espacial-de-um-astronauta-se-soltou-durante-caminhada/102717",
            "urlToImage": "https://img.olhardigital.com.br/uploads/acervo_imagens/2020/06/20200616023844.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-28T18:26:09Z",
            "content": null
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Acidente mata empres\u00e1rio em SC; carro de luxo fica partido ao meio - G1",
            "description": "Mercedes-Benz bateu na lateral de uma caminhonete e em um poste, provocando a morte de Roberto Angeloni. Colis\u00f5es foram na BR-101 em Bigua\u00e7u, na Grande Florian\u00f3polis.",
            "url": "https://g1.globo.com/sc/santa-catarina/noticia/2020/06/28/acidente-mata-empresario-em-sc-carro-de-luxo-fica-partido-ao-meio.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/XiSM-Np6CWldaJcep3tFO1YG4qs=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/j/2/HGISVZS9ukqvx2jobNkg/acidente-1-101.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-28T17:43:00Z",
            "content": "O empres\u00e1rio Roberto Angeloni, de 51 anos, morreu em um acidente de tr\u00e2nsito por volta das 11h40 deste domingo (28) na BR-101 em Bigua\u00e7u, na Grande Florian\u00f3polis. Ele estava em uma Mercedes-Benz que \u2026 [+1915 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Abel Braga rebate vice do Flamengo ap\u00f3s acusa\u00e7\u00f5es e promete process\u00e1-lo: \"Decep\u00e7\u00e3o\" - globoesporte.com",
            "description": "T\u00e9cnico cita frase famosa de Adriano e elogia Braz na resposta a\nLuiz Eduardo Baptista, o BAP, a quem chama de arrogante: \"Ficou \u00e0 sombra do Marcos Braz, o principal respons\u00e1vel pelas contrata\u00e7\u00f5es e conquistas\"",
            "url": "https://globoesporte.globo.com/futebol/times/flamengo/noticia/abel-braga-rebate-vice-do-flamengo-apos-acusacoes-decepcao.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/hjo10XMjove5DFiP5nDuXOGePds=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_bc8228b6673f488aa253bbcb03c80ec5/internal_photos/bs/2020/B/p/YzBK4CR6S9nzAAFZ65GA/12.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-28T17:42:00Z",
            "content": "O t\u00e9cnico Abel Braga rebateu neste domingo acusa\u00e7\u00f5es feitas pelo vice-presidente de rela\u00e7\u00f5es externas do Flamengo, Luiz Eduardo Baptista, o BAP. Em entrevista ao canal \"Ser Flamengo\", o dirigente lem\u2026 [+3947 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Acidadeon.com"
            },
            "author": "EPTV",
            "title": "Covid-19: Unicamp identifica fatores de cont\u00e1gio inicial - cotidiano - ACidade ON",
            "description": "Estudo da universidade de Campinas analisou dados de 126 pa\u00edses para entender como o novo v\u00edrus se espalhou t\u00e3o rapidamente",
            "url": "https://www.acidadeon.com/campinas/cotidiano/cidades/NOT,0,0,1527151,covid+19++unicamp+identifica+fatores+de+contagio+inicial.aspx",
            "urlToImage": "https://emc-src.eptv.com.br/dbimagens/estudo_da_790x444_27062020161058.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-28T17:30:00Z",
            "content": "Estudo da Unicamp analisou dados antes da epidemia de 126 pa\u00edses para entender avan\u00e7o de covid-19 (Foto: Denny Cesare/C\u00f3digo19)\u00a0\r\nEntre os fatores que mais contribu\u00edram para a dissemina\u00e7\u00e3o do novo co\u2026 [+4223 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Diariodocentrodomundo.com.br"
            },
            "author": "Kiko Nogueira",
            "title": "Orientadores citados por Decotelli n\u00e3o citam nome dele em curr\u00edculo e disserta\u00e7\u00e3o tem erros bisonhos de portugu\u00eas - Di\u00e1rio do Centro do Mundo",
            "description": "O professor S\u00e9rgio Fernando Maciel Corr\u00eaa, do Instituto Federal Catarinense, enviou ao DCM um dossi\u00ea sobre o novo ministro da Educa\u00e7\u00e3o, que publicamos a seguir: QUEM \u00e9 Carlos Alberto Decotelli da Silva, atual Ministro da Educa\u00e7\u00e3o do Governo Bolsonaro, a parti\u2026",
            "url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/orientadores-citados-por-decotelli-nao-citam-nome-dele-em-curriculo-e-dissertacao-tem-erros-bisonhos-de-portugues/",
            "urlToImage": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/wp-content/uploads/2020/06/decotelli.png",
            "publishedAt": "2020-06-28T17:23:27Z",
            "content": "Bolsonaro e o novo ministro da Educa\u00e7\u00e3o, Carlos Alberto Decotelli\r\nO professor S\u00e9rgio Fernando Maciel Corr\u00eaa, do Instituto Federal Catarinense, enviou ao DCM um dossi\u00ea sobre o novo ministro da Educa\u00e7\u2026 [+5987 chars]"
        }
    ]
}