{
    "status": "ok",
    "totalResults": 34,
    "articles": [
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": "Felipe Grinberg",
            "title": "Covid-19: Bares reabrem lotados na noite desta quinta-feira; clientes descumprem regras de distanciamento - Jornal O Globo",
            "description": "Na Pra\u00e7a Cazuza, no Leblon, a Guarda Municipal determinou que bares fechassem as portas para tentar dispersar cerca de 300 pessoas que insistiam em bebersem m\u00e1scara na cal\u00e7ada",
            "url": "https://oglobo.globo.com/rio/covid-19-bares-reabrem-lotados-na-noite-desta-quinta-feira-clientes-descumprem-regras-de-distanciamento-na-calcada-24512815",
            "urlToImage": "https://ogimg.infoglobo.com.br/in/24513270-636-3e2/FT1086A/652/WhatsApp-Image-2020-07-02-at-23.13.41.jpeg.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-03T02:22:07Z",
            "content": "RIO - A primeira noite da reabertura do setor gastron\u00f4mico da cidade mostrou que a retomada ser\u00e1 um desafio para empres\u00e1rios, clientes e poder p\u00fablico. Os bares come\u00e7aram a ver a boemia de volta depo\u2026 [+6326 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Clicrbs.com.br"
            },
            "author": "Ga\u00fachaZH",
            "title": "Veja perguntas e respostas sobre o aux\u00edlio emergencial de R$ 600; prazo para solicitar benef\u00edcio acaba nesta quinta-feira - Ga\u00fachaZH",
            "description": "A poucas horas do fim do prazo para cadastro no pedido de aux\u00edlio emergencial de R$ 600, 1,9 milh\u00e3o de brasileiros seguem com a situa\u00e7\u00e3o em an\u00e1lise, segundo a Caixa Econ\u00f4mica Federal. No entanto, essas pessoas sem resposta continuar\u00e3o com o pedido sendo avali\u2026",
            "url": "https://gauchazh.clicrbs.com.br/coronavirus-servico/noticia/2020/07/veja-perguntas-e-respostas-sobre-o-auxilio-emergencial-de-r-600-prazo-para-solicitar-beneficio-acaba-nesta-quinta-feira-ckc5h2vf4007f013ik4hpcsjg.html",
            "urlToImage": "https://www.rbsdirect.com.br/imagesrc/25664643.jpg?w=1200&h=630&a=c&version=1575255600",
            "publishedAt": "2020-07-03T01:35:12Z",
            "content": "Receba gratuitamente o melhor de Ga\u00fachaZH no seu e-mail e mantenha-se sempre atualizado."
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "EUA registram recorde de 53 mil novos casos de Covid-19 em 24 horas - G1",
            "description": "Foram 53.069 registros at\u00e9 \u00e0s 21h30 desta quinta-feira (2), segundo a Universidade John Hopkins, superando recorde da v\u00e9spera, de 52 mil. Pa\u00eds j\u00e1 tem mais de 2,7 milh\u00f5es de casos desde o in\u00edcio da pandemia.",
            "url": "https://g1.globo.com/mundo/noticia/2020/07/02/eua-registram-recorde-de-53-mil-novos-casos-de-covid-19-em-24-horas.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/hTlLv0IJ3n_lZRqUqpc6BAK0Qdo=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/d/E/Y11CdkT2uQhAjurugIsg/000-1ui64c.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-03T01:19:00Z",
            "content": "1 de 1\r\nMulher usa m\u00e1scara em frente ao setor de emerg\u00eancia do Los Angeles County+USC Medical Center, em Los Angeles, na Calif\u00f3rnia, na quarta-feira (2) Foto: Frederic J. Brown/AFP \r\nMulher usa m\u00e1sca\u2026 [+903 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "YouTube"
            },
            "author": null,
            "title": "VASCO 1 x 0 MADUREIRA - Melhores Momentos - Campeonato Carioca (02/07/2020) - Esporte Interativo",
            "description": "Com gol de Germ\u00e1n Cano, o Vasco bateu o Madureira pela Ta\u00e7a Rio por 1 x 0. Mesmo com o resultado positivio, o Vasco est\u00e1 eliminado do Campeonato Carioca 2020...",
            "url": "https://www.youtube.com/watch?v=CKgJyLapKpc",
            "urlToImage": "https://i.ytimg.com/vi/CKgJyLapKpc/maxresdefault.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-03T01:10:03Z",
            "content": null
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Semifinais da Ta\u00e7a Rio t\u00eam confrontos definidos; veja hor\u00e1rios e locais dos jogos - globoesporte.com",
            "description": "Classificados em primeiro, Flamengo e Fluminense jogar\u00e3o pelo empate",
            "url": "https://globoesporte.globo.com/rj/futebol/campeonato-carioca/noticia/semifinais-da-taca-rio-tem-confrontos-definidos-veja-como-ficou.ghtml",
            "urlToImage": "https://s.glbimg.com/es/ge/static/live/globoesporte/img/logos/facebook.png",
            "publishedAt": "2020-07-03T00:57:00Z",
            "content": "A fase de grupos da Ta\u00e7a Rio terminou nesta quinta-feira e definiu os confrontos da semifinal do segundo turno do Campeonato Carioca: <ul><li>Primeiro colocado do Grupo A, o Flamengo vai enfrentar o \u2026 [+746 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Mel Lisboa cancela live ap\u00f3s repercuss\u00e3o de post: 'Sei que errei' - UOL",
            "description": "Mel Lisboa cancelou uma live da qual participaria durante a noite ap\u00f3s a repercuss\u00e3o sobre uma postagem feita em sua conta no Instagram, no in\u00edcio da manh\u00e3, sobre uma conversa entre ela e a professora de sua filha no grupo de um curso de ingl\u00eas.\"Gente, a",
            "url": "https://tvefamosos.uol.com.br/noticias/redacao/2020/07/02/mel-lisboa-cancela-live-por-causa-de-repercussao-de-post-polemico.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/entretenimento/48/2020/07/02/mel-lisboa-1593736333689_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-03T00:33:41Z",
            "content": "Mel Lisboa cancelou uma live da qual participaria durante a noite ap\u00f3s a repercuss\u00e3o sobre uma postagem feita em sua conta no Instagram, no in\u00edcio da manh\u00e3, sobre uma conversa entre ela e a professor\u2026 [+2196 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Tereza Cristina \u00e9 abandonada pelo filho e amarga solid\u00e3o em 'Fina Estampa' - gshow",
            "description": "Ren\u00e9 Junior se muda com o pai para mans\u00e3o de Griselda",
            "url": "https://gshow.globo.com/novelas/fina-estampa/vem-por-ai/noticia/tereza-cristina-e-abandonada-pelo-filho-e-amarga-solidao-em-fina-estampa.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/qmuEug7ftVNvN2hE2TRc6ke0B5k=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_e84042ef78cb4708aeebdf1c68c6cbd6/internal_photos/bs/2020/7/C/pDkNBfReOAXo5GxiAZ9w/tereza-cristina-torloni-fina-estampa-globo.jpg-2.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-03T00:30:00Z",
            "content": "Depois de ser abandonada por Patr\u00edcia (Adriana Birolli) e Ren\u00e9 (Dalton Vigh), Tereza Cristina (Christiane Torloni) ver\u00e1 Ren\u00e9 Junior (Davi Lucas) trocar sua mans\u00e3o pela de Griselda (Lilia Cabral) em F\u2026 [+2217 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Clicrbs.com.br"
            },
            "author": "Ga\u00fachaZH",
            "title": "Primeiro celular compat\u00edvel com 5G no Brasil come\u00e7a a ser vendido - GauchaZH",
            "description": "Os aparelhos s\u00e3o vendidos por R$ 5.499 e R$ 7.999, respectivamente",
            "url": "https://gauchazh.clicrbs.com.br/tecnologia/noticia/2020/07/primeiro-celular-compativel-com-5g-no-brasil-comeca-a-ser-vendido-ckc5h2l850081014ybvdnoqef.html",
            "urlToImage": "https://www.rbsdirect.com.br/imagesrc/25658639.jpg?w=1200&h=630&a=c&version=1575255600",
            "publishedAt": "2020-07-03T00:26:36Z",
            "content": "Receba gratuitamente o melhor de Ga\u00fachaZH no seu e-mail e mantenha-se sempre atualizado."
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Noticiasconcursos.com.br"
            },
            "author": "Ester Farias",
            "title": "Bolsonaro diz que aux\u00edlio est\u00e1 aumentando d\u00edvida e pede a reabertura do com\u00e9rcio no pa\u00eds - Not\u00edcias Concursos",
            "description": "Durante live realizada nas redes sociais, o presidente Jair Bolsonaro disse que o aux\u00edlio emergencial, pago durante a pandemia, est\u00e1 aumentando a d\u00edvida do Brasil e pediu novamente a reabertura da economia.\"Assinei o decreto essa semana. Mais duas pa",
            "url": "https://noticiasconcursos.com.br/direitos-trabalhador/bolsonaro-diz-que-auxilio-esta-aumentando-divida-e-pede-a-reabertura-do-comercio-no-pais/",
            "urlToImage": "https://noticiasconcursos.com.br/wp-content/uploads/2020/04/auxilio-de-ate-1800.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-03T00:11:04Z",
            "content": "Durante live realizada nas redes sociais, o presidente Jair Bolsonaro disse que o aux\u00edlio emergencial, pago durante a pandemia, est\u00e1 aumentando a d\u00edvida do Brasil e pediu novamente a reabertura da ec\u2026 [+4323 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Como diretor, Zeca Camargo chegar\u00e1 \u00e0 Band com sal\u00e1rio pr\u00f3ximo ao da Globo - UOL",
            "description": "Apesar de a assinatura n\u00e3o ter sido efetivamente colocada no papel, os termos do contrato de Zeca Camargo com a Band est\u00e3o praticamente finalizados. Como a coluna adiantou,",
            "url": "https://tvefamosos.uol.com.br/colunas/fefito/2020/07/02/como-diretor-zeca-camargo-chegara-a-band-com-salario-proximo-ao-da-globo.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/entretenimento/62/2020/07/02/zeca-camargo-compartilha-com-seus-seguidores-e-agora-com-os-leitores-do-uol-receitas-rapidas-faceis-e-cheias-de-historias-1593704816442_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-02T23:56:00Z",
            "content": "Apesar de a assinatura n\u00e3o ter sido efetivamente colocada no papel, os termos do contrato de Zeca Camargo com a Band est\u00e3o praticamente finalizados. Como a coluna adiantou, a emissora esperava celebr\u2026 [+777 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "YouTube"
            },
            "author": null,
            "title": "ALERTA AO CORINTHIANS NA BRIGA FLAMENGO X GLOBO | O QUE ACONTECE AGORA E DEPOIS (JOGO NO YOUTUBE) - Meu Tim\u00e3o",
            "description": "Jogo do Corinthians transmitido no YouTube? Como ser\u00e3o as transmiss\u00f5es ao vivo de futebol de agora em diante depois da briga entre Flamengo e Globo? Veja o q...",
            "url": "https://www.youtube.com/watch?v=TShXuIfPGH0",
            "urlToImage": "https://i.ytimg.com/vi/TShXuIfPGH0/maxresdefault.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-02T23:55:28Z",
            "content": null
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Pesquisa mostra que Sobral, no Cear\u00e1, tem a maior propor\u00e7\u00e3o de contaminados pela Covid - G1",
            "description": "Com pouco mais de 200 mil habitantes, Sobral \u00e9 o 5\u00ba munic\u00edpio mais populoso do Cear\u00e1. Desde o come\u00e7o da pandemia, \u00e9 uma das cidades com mais casos de Covid no estado.",
            "url": "https://g1.globo.com/jornal-nacional/noticia/2020/07/02/pesquisa-mostra-que-sobral-no-ceara-tem-a-maior-proporcao-de-contaminados-pela-covid.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/Njd8A5DQwCOi-RFLovvcTu5RUKs=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s02.video.glbimg.com/x720/8670105.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-02T23:55:00Z",
            "content": "Uma pesquisa mostra que Sobral, no Cear\u00e1, tem a maior propor\u00e7\u00e3o de contaminados. Com pouco mais de 200 mil habitantes, Sobral \u00e9 o quinto munic\u00edpio mais populoso do Cear\u00e1. Desde o come\u00e7o da pandemia, \u2026 [+1709 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Em jogo '\u00e0s escuras', Flu s\u00f3 empata com o Maca\u00e9, mas garante vaga na semi - UOL Esporte",
            "description": "Em um jogo sem torcida nem transmiss\u00e3o de TV, em raz\u00e3o da crise institucional com a Rede Globo sobre direitos, o Fluminense ficou no 0 a 0 com o Maca\u00e9, em Bacax\u00e1, pela \u00faltima rodada da Ta\u00e7a Rio. Vindo de derrota, o Tricolor ainda n\u00e3o balan\u00e7ou as redes no",
            "url": "https://www.uol.com.br/esporte/futebol/ultimas-noticias/2020/07/02/em-jogo-as-escuras-flu-fica-no-empate-com-o-macae-mas-garante-1-lugar.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/esporte/aa/2020/07/02/fred-em-acao-na-partida-entre-fluminense-e-macae-1593728437587_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-02T23:28:27Z",
            "content": "Em um jogo sem torcida nem transmiss\u00e3o de TV, em raz\u00e3o da crise institucional com a Rede Globo sobre direitos, o Fluminense ficou no 0 a 0 com o Maca\u00e9, em Bacax\u00e1, pela \u00faltima rodada da Ta\u00e7a Rio. Vind\u2026 [+2971 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "MP intima Fl\u00e1vio Bolsonaro a depor e diz que grupo que investigou \u2018rachadinhas\u2019 em 1\u00aa inst\u00e2ncia segue no caso - G1",
            "description": "Defesa do senador alega que promotores do Gaecc n\u00e3o poderiam intimar Fl\u00e1vio e a mulher porque a Justi\u00e7a decidiu pela mudan\u00e7a de foro. MP diz que grupo continua na investiga\u00e7\u00e3o, mas agora com o procurador-geral de Justi\u00e7a como respons\u00e1vel, em 2\u00aa inst\u00e2ncia.",
            "url": "https://g1.globo.com/rj/rio-de-janeiro/noticia/2020/07/02/mp-intima-flavio-bolsonaro-a-depor-e-diz-que-grupo-que-investigou-rachadinhas-em-1a-instancia-segue-no-caso.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/IiuBIyjrCTq88uq9GVeBwA8fcMc=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s03.video.glbimg.com/x720/8670154.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-02T23:17:00Z",
            "content": "O senador Fl\u00e1vio Bolsonaro (Republicanos-RJ) e sua mulher, Fernanda Nantes, foram intimados pelo Minist\u00e9rio P\u00fablico do Rio de Janeiro (MP), nesta quinta-feira (2), a prestar depoimento sobre as suspe\u2026 [+5457 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Jovem perde a vis\u00e3o ao queimar olhos com soda c\u00e1ustica enquanto fazia cosm\u00e9ticos - Extra",
            "description": "Uma jovem catal\u00e3 de 24 anos perdeu a vista ap\u00f3s queimar os olhos com soda c\u00e1ustica num acidente, no dia 11 de junho, enquanto produzia sabonetes e com\u00e9sticos...",
            "url": "https://extra.globo.com/noticias/mundo/jovem-perde-visao-ao-queimar-olhos-com-soda-caustica-enquanto-fazia-cosmeticos-24512576.html",
            "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/24512581-7e1-658/w976h550-PROP/marta-bustos.png",
            "publishedAt": "2020-07-02T23:13:59Z",
            "content": "Uma jovem catal\u00e3 de 24 anos perdeu a vista ap\u00f3s queimar os olhos com soda c\u00e1ustica num acidente, no dia 11 de junho, enquanto produzia sabonetes e com\u00e9sticos em casa, em Seattle, nos Estados Unidos, \u2026 [+3451 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Como antecipar saque do aux\u00edlio de R$ 600 e do FGTS com boleto ou cart\u00e3o - UOL",
            "description": "Quem j\u00e1 recebeu uma parcela do aux\u00edlio emergencial ou o FGTS emergencial mas ainda n\u00e3o est\u00e1 autorizado a sacar o dinheiro tem uma op\u00e7\u00e3o para fugir da restri\u00e7\u00e3o imposta pelo governo. Fintechs (empresas de tecnologia financeira) como PagBank, Nubank, Mercad",
            "url": "https://economia.uol.com.br/noticias/redacao/2020/07/02/auxilio-emergencial-fgts-saque-antecipacao-fintechs-boleto-cartao-virtual.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/a5/2020/06/10/homem-banco-agencia-bancaria-economia-contas-dinheiro-1591821439907_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-02T23:04:35Z",
            "content": "Quem j\u00e1 recebeu uma parcela do aux\u00edlio emergencial ou o FGTS emergencial mas ainda n\u00e3o est\u00e1 autorizado a sacar o dinheiro tem uma op\u00e7\u00e3o para fugir da restri\u00e7\u00e3o imposta pelo governo. Fintechs (empresa\u2026 [+4370 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "google-news",
                "name": "Google News"
            },
            "author": null,
            "title": "Brasil ultrapassa 1,5 milh\u00e3o de casos de covid-19 - Sa\u00fade Estad\u00e3o",
            "description": null,
            "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiaWh0dHBzOi8vc2F1ZGUuZXN0YWRhby5jb20uYnIvbm90aWNpYXMvZ2VyYWwsYnJhc2lsLXVsdHJhcGFzc2EtMS01LW1pbGhhby1kZS1jYXNvcy1kZS1jb3ZpZC0xOSw3MDAwMzM1MjM1NtIBbWh0dHBzOi8vc2F1ZGUuZXN0YWRhby5jb20uYnIvbm90aWNpYXMvZ2VyYWwsYnJhc2lsLXVsdHJhcGFzc2EtMS01LW1pbGhhby1kZS1jYXNvcy1kZS1jb3ZpZC0xOSw3MDAwMzM1MjM1Ni5hbXA?oc=5",
            "urlToImage": null,
            "publishedAt": "2020-07-02T23:01:49Z",
            "content": null
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Noticiasconcursos.com.br"
            },
            "author": "Ester Farias",
            "title": "Banco Central diz que WhatsApp precisa comprovar seguran\u00e7a de dados e competitividade - Not\u00edcias Concursos",
            "description": "Nesta quinta-feira (2) o presidente do Banco Central, Roberto Campos Neto, afirmou que o WhatsApp precisa provar que o servi\u00e7o de pagamentos e transfer\u00eancias \u00e9 competitivo e garante a seguran\u00e7a de dados para os usu\u00e1rios.O WhatsApp passou a permitir,",
            "url": "https://noticiasconcursos.com.br/economia/banco-central-diz-que-whatsapp-precisa-comprovar-seguranca-de-dados-e-competitividade/",
            "urlToImage": "https://noticiasconcursos.com.br/wp-content/uploads/2020/07/noticiasconcursos.com.br-whatsapp-pagamentos.png",
            "publishedAt": "2020-07-02T22:50:56Z",
            "content": "Nesta quinta-feira (2) o presidente do Banco Central, Roberto Campos Neto, afirmou que o WhatsApp precisa provar que o servi\u00e7o de pagamentos e transfer\u00eancias \u00e9 competitivo e garante a seguran\u00e7a de da\u2026 [+1500 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Sul fez 'distanciamento na hora certa' contra o coronav\u00edrus, diz professor - UOL Not\u00edcias",
            "description": "A regi\u00e3o Sul do Brasil fez distanciamento social na hora certa, no come\u00e7o da pandemia do coronav\u00edrus, e por isso apresentou dados mais baixos de anticorpos na popula\u00e7\u00e3o, segundo o professor Pedro Hallal, reitor da UFPel (Universidade Federal de Pelotas),",
            "url": "https://noticias.uol.com.br/saude/ultimas-noticias/redacao/2020/07/02/sul-fez-distanciamento-na-hora-certa-contra-o-coronavirus-diz-professor.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/eb/2020/05/19/19mai2020---coronavirus-de-mascara-mulheres-passeiam-no-centro-de-porto-alegre-no-rio-grande-do-sul-rs-1589936374630_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-02T22:38:46Z",
            "content": "A regi\u00e3o Sul do Brasil fez distanciamento social na hora certa, no come\u00e7o da pandemia do coronav\u00edrus, e por isso apresentou dados mais baixos de anticorpos na popula\u00e7\u00e3o, segundo o professor Pedro Hal\u2026 [+2479 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Correiobraziliense.com.br"
            },
            "author": "Correio Braziliense, Correio Braziliense",
            "title": "Noivo que queria adiar casamento morre de covid; festa deixa 100 infectados - Correio Braziliense",
            "description": "Homem de 30 anos pensou em adiar a festa, mas foi impedido por familiares para evitar um preju\ufffdzo financeiro",
            "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/mundo/2020/07/02/interna_mundo,868917/noivo-queria-adiar-casamento-morre-covid-festa-deixa-100-infectados.shtml",
            "urlToImage": "https://i.correiobraziliense.com.br/m62FCgmgGbjW9oQA3B_tXbEYNPA=/600x315/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2020/07/02/868917/20200702192104670724a.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-02T22:24:21Z",
            "content": "Publicidade\r\nBLOGS\r\nImagens meramente ilustrativas\r\nCopyright Correio Braziliense 2000 - 2020. todos os direitos reservados."
        }
    ]
}