{
    "status": "ok",
    "totalResults": 34,
    "articles": [
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Presidente da CBF diz que in\u00edcio do Brasileiro em 9 de agosto est\u00e1 definido - UOL Esporte",
            "description": "O presidente da Confedera\u00e7\u00e3o Brasileira de Futebol (CBF), Rog\u00e9rio Caboclo, disse que a S\u00e9rie A do Brasileir\u00e3o vai come\u00e7ar no dia 9 de agosto mesmo que os clubes tenham que jogar fora de suas cidades durante a pandemia de covid-19.Em entrevista publicada p",
            "url": "https://www.uol.com.br/esporte/futebol/ultimas-noticias/2020/07/05/presidente-da-cbf-diz-que-inicio-do-brasileiro-em-9-de-agosto-esta-definido.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/esporte/54/2018/04/17/rogerio-caboclo-novo-presidente-da-cbf-1523997028711_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-05T18:04:54Z",
            "content": "O presidente da Confedera\u00e7\u00e3o Brasileira de Futebol (CBF), Rog\u00e9rio Caboclo, disse que a S\u00e9rie A do Brasileir\u00e3o vai come\u00e7ar no dia 9 de agosto mesmo que os clubes tenham que jogar fora de suas cidades \u2026 [+1888 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Marquezine diz que rumor sobre Arthur Aguiar atrapalhou namoro com Neymar - UOL",
            "description": "Bruna Marquezine recorreu ao Twitter para desabafar sobre os rumores de que teria se envolvido com Arthur Aguiar no passado, enquanto ainda namorava Neymar.Respondendo a uma seguidora, a atriz disse que os coment\u00e1rios sobre um poss\u00edvel envolvimento entre",
            "url": "https://tvefamosos.uol.com.br/noticias/redacao/2020/07/05/marquezine-diz-que-rumor-sobre-arthur-aguiar-atrapalhou-namoro-com-neymar.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/entretenimento/88/2020/07/05/bruna-marquezine-e-arthur-aguiar-1593972141212_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-05T18:02:40Z",
            "content": "Bruna Marquezine recorreu ao Twitter para desabafar sobre os rumores de que teria se envolvido com Arthur Aguiar no passado, enquanto ainda namorava Neymar.\r\nRespondendo a uma seguidora, a atriz diss\u2026 [+698 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "google-news",
                "name": "Google News"
            },
            "author": null,
            "title": "FLAMENGO X VOLTA REDONDA AO VIVO DO MARACAN\u00c3 - SEMIFINAL TA\u00c7A RIO 2020 - NARRA\u00c7\u00c3O RAFAEL PENIDO - Coluna do Fla",
            "description": null,
            "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiK2h0dHBzOi8vd3d3LnlvdXR1YmUuY29tL3dhdGNoP3Y9LWQwTlZSWS1KMmPSAQA?oc=5",
            "urlToImage": null,
            "publishedAt": "2020-07-05T18:02:13Z",
            "content": null
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Tiroteio em boate na Carolina do Sul deixa 2 mortos e 8 feridos - G1",
            "description": "Segundo pol\u00edcia local, epis\u00f3dio no clube Lavish Lounge, em Greenville, pode estar relacionada a gangues.",
            "url": "https://g1.globo.com/mundo/noticia/2020/07/05/tiroteio-em-boate-na-carolina-do-sul-deixa-mortos-e-feridos.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/5yqItgvWTSjKmd-6YlCEKbNcdTU=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/B/R/qI07URRtSZPzbKTg01Vw/ap-0001.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-05T17:15:00Z",
            "content": "Dez pessoas foram baleadas neste domingo em uma boate de Greenville, Carolina do Sul, em uma explos\u00e3o de viol\u00eancia com suspeita de estar relacionada a gangues, informou a pol\u00edcia. Duas pessoas morrer\u2026 [+982 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": "Naira Trindade",
            "title": "Feder, convidado para MEC, reage nas redes sociais ap\u00f3s ser bombardeado por evang\u00e9licos - Jornal O Globo",
            "description": "Secret\u00e1rio Estadual de Educa\u00e7\u00e3o do PR pede para ser avaliado 'como gestor p\u00fablico'; Bolsonaro deve escolher novo ministro da Educa\u00e7\u00e3o nesta segunda",
            "url": "https://oglobo.globo.com/sociedade/feder-convidado-para-mec-reage-nas-redes-sociais-apos-ser-bombardeado-por-evangelicos-24516651",
            "urlToImage": "https://ogimg.infoglobo.com.br/in/24492481-47b-c0e/FT1086A/652/feder.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-05T17:01:29Z",
            "content": "BRAS\u00cdLIA Convidado na semana passada pelo presidente Jair Bolsonaro para assumir o Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o (MEC), de acordo com fontes do pr\u00f3prio minist\u00e9rio, o secret\u00e1rio estadual de Educa\u00e7\u00e3o do Paran\u2026 [+6190 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Mais uma est\u00e1tua de Crist\u00f3v\u00e3o Colombo \u00e9 derrubada nos EUA - G1",
            "description": "Nas \u00faltimas semanas, diversos monumentos ligados \u00e0 escravid\u00e3o e ao colonialismo foram derrubados no pa\u00eds. Donald Trump assinou um decreto que prev\u00ea pris\u00e3o para quem depredar est\u00e1tuas, monumentos ou memoriais.",
            "url": "https://g1.globo.com/mundo/noticia/2020/07/05/mais-uma-estatua-de-cristovao-colombo-e-derrubada-nos-eua.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/2lfiVtbA0XBw6I9cbNAf-Tuq8Ks=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/R/K/ipOhmAQCyZGvxD0JskAg/baltimore.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-05T16:52:00Z",
            "content": "A est\u00e1tua de Colombo estava localizada no bairro de Litte, em Baltimore, os manifestantes demoliram com a ajuda de cordas, segundo imagens divulgadas pelo jornal local Baltimore Sun. \r\n Desde 25 de m\u2026 [+483 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Noticiasconcursos.com.br"
            },
            "author": "Saulo Moreira",
            "title": "Saiba o que fazer para N\u00c3O recebe o FGTS emergencial de at\u00e9 R$1.045 - Not\u00edcias Concursos",
            "description": "Os trabalhadores que optarem por n\u00e3o sacar o valor de R$ 1.045 do FGTS precisam avisar \u00e0 Caixa Econ\u00f4mica Federal at\u00e9 10 dias antes do in\u00edcio do calend\u00e1rio de cr\u00e9dito na conta poupan\u00e7a social digital para que o valor n\u00e3o seja debitado.Lembrando que o",
            "url": "https://noticiasconcursos.com.br/direitos-trabalhador/saiba-o-que-fazer-para-nao-recebe-o-fgts-emergencial-de-ate-r1-045/",
            "urlToImage": "https://noticiasconcursos.com.br/wp-content/uploads/2020/03/fgts-saques-1.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-05T16:51:23Z",
            "content": "Os trabalhadores que optarem por n\u00e3o sacar o valor de R$ 1.045 do FGTS precisam avisar \u00e0 Caixa Econ\u00f4mica Federal at\u00e9 10 dias antes do in\u00edcio do calend\u00e1rio de cr\u00e9dito na conta poupan\u00e7a social digital \u2026 [+2176 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Fl\u00e1via Viana diz que ficou constrangida com Bruno em live: \"N\u00e3o \u00e9 piada\" - UOL",
            "description": "Fl\u00e1via Viana usou suas redes sociais para se pronunciar sobre a pol\u00eamica que ocorreu ontem em uma live que apresentou. Em determinado momento, o sertanejo Bruno, da dupla com Marrone, questionou se ela \"sabia quem era o pai\" do filho que ela espera, a dei",
            "url": "https://tvefamosos.uol.com.br/noticias/redacao/2020/07/05/flavia-viana-diz-que-ficou-constrangida-com-bruno-em-live-nao-e-piada.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/entretenimento/71/2020/07/05/flavia-viana-e-o-sertanejo-bruno-em-live-1593957473184_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-05T16:45:06Z",
            "content": "Fl\u00e1via Viana usou suas redes sociais para se pronunciar sobre a pol\u00eamica que ocorreu ontem em uma live que apresentou. Em determinado momento, o sertanejo Bruno, da dupla com Marrone, questionou se e\u2026 [+1227 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Canalrural.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Soja: ritmo de vendas antecipadas \u00e9 duas vezes maior que a m\u00e9dia para o per\u00edodo - Canal Rural",
            "description": "No come\u00e7o de julho do ano passado, os produtores haviam negociado antecipadamente 14,7% da safra que nem tinha sido semeada. A m\u00e9dia normal para o per\u00edodo \u00e9 de 12,4%. Soja",
            "url": "https://www.canalrural.com.br/sites-e-especiais/projeto-soja-brasil/soja-vendas-antecipadas/",
            "urlToImage": "https://static-wp-canalr-prd.canalrural.com.br/2018/07/1519919671067.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-05T16:31:00Z",
            "content": "As vendas antecipadas de soja seguem bastante a frente dos movimentos normais no Brasil. Os pre\u00e7os recordes e em constantes altas est\u00e3o favorecendo os neg\u00f3cios. Se da safra colhida (2019/2020) n\u00e3o re\u2026 [+1039 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Gazetadopovo.com.br"
            },
            "author": "Equipe Gazeta do Povo",
            "title": "Renato Feder rebate acusa\u00e7\u00f5es contidas em dossi\u00ea entregue a Bolsonaro - Gazeta do Povo",
            "description": "O secret\u00e1rio de Educa\u00e7\u00e3o do Paran\u00e1, Renato Feder, fez um post em que rebate acusa\u00e7\u00f5es contidas em um dossi\u00ea entregue ao presidente Jair Bolsonaro. Leia mais",
            "url": "https://www.gazetadopovo.com.br/republica/breves/renato-feder-post-dossie-bolsonaro/",
            "urlToImage": "https://media.gazetadopovo.com.br/2020/04/27181118/renato-feder-gb-aen-660x372.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-05T16:28:13Z",
            "content": "O secret\u00e1rio de Educa\u00e7\u00e3o do Paran\u00e1, Renato Feder, fez um post em que rebate v\u00e1rias informa\u00e7\u00f5es que estavam em um dossi\u00ea entregue por assessores ao presidente Jair Bolsonaro. Feder havia sido escolhid\u2026 [+294 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Correiobraziliense.com.br"
            },
            "author": "Correio Braziliense, Correio Braziliense",
            "title": "Rapper Kanye West anuncia que concorrer\u00e1 \u00e0 presid\u00eancia dos EUA - Correio Braziliense",
            "description": "Ele n\ufffdo deu mais detalhes sobre a campanha, a quatro meses das elei\ufffd\ufffdes de novembro, nas quais o presidente republicano Donald Trump buscar\ufffd a reelei\ufffd\ufffdo",
            "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/mundo/2020/07/05/interna_mundo,869579/rapper-kanye-west-anuncia-que-concorrera-a-presidencia-dos-eua.shtml",
            "urlToImage": "https://i.correiobraziliense.com.br/p7nmoMkS-CHKwiEkf7t22hAmXSs=/600x315/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2020/07/05/869579/20200705121559893013e.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-05T16:21:35Z",
            "content": "Washington, Estados Unidos \u2014 O rapper Kanye West anunciou. nesse sbado (4/7), a candidatura presidncia dos Estados Unidos para as eleies de novembro, nas quais o presidente republicano Donald Trump b\u2026 [+755 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Em.com.br"
            },
            "author": "Vict\u00f3ria Ol\u00edmpio",
            "title": "Pesquisadores da Unifesp apresentam tratamento que pode ser a cura do HIV - Estado de Minas",
            "description": "A Universidade Federal de S\u00e3o Paulo (Unufesp) realizou o primeiro estudo, em escala global, para testar um supertratamento em indiv\u00edduos cronicamente infectados pelo v\u00edrus",
            "url": "https://www.em.com.br/app/noticia/nacional/2020/07/05/interna_nacional,1162851/pesquisadores-unifesp-tratamento-que-pode-ser-a-cura-do-hiv.shtml",
            "urlToImage": "https://i.em.com.br/KUfWur1qM_eQoOaZRQWXealyotE=/600x315/smart/imgsapp.em.com.br/app/noticia_127983242361/2020/07/05/1162851/20200705123053115928i.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-05T15:30:00Z",
            "content": "A cura da sndrome da imunodeficincia adquirida (Aids) pode estar mais perto do que imaginamos! A Universidade Federal de So Paulo (Unifesp) realizou o primeiro estudo, em escala global, para testar u\u2026 [+5879 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Omunicipioblumenau.com.br"
            },
            "author": "Ag\u00eancia Brasil",
            "title": "Mega-Sena acumula e pr\u00f3ximo sorteio deve pagar R$ 33 milh\u00f5es - O Munic\u00edpio Blumenau",
            "description": "",
            "url": "https://omunicipioblumenau.com.br/mega-sena-acumula-e-proximo-sorteio-deve-pagar-r-33-milhoes/",
            "urlToImage": "https://omunicipioblumenau.com.br/wp-content/uploads/2020/07/mcamg-abr-08052019-8678-1.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-05T15:13:00Z",
            "content": "Ningu\u00e9m acertou as seis dezenas do concurso 2276 da Mega-Sena, sorteadas no\u00a0s\u00e1bado, 4, \u00e0 noite, no Espa\u00e7o Loterias Caixa, no Terminal Rodovi\u00e1rio Tiet\u00ea, em S\u00e3o Paulo. Os n\u00fameros sorteados foram 05 \u2013 1\u2026 [+505 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "GP da \u00c1ustria: Bottas vence, e Hamilton \u00e9 punido em corrida cheia de abandonos e incidentes - globoesporte.com",
            "description": "Hexacampe\u00e3o amea\u00e7a finland\u00eas mas depois tem toque com Albon na briga pelo segundo lugar e perde cinco segundos; Leclerc e Norris completam p\u00f3dio, e os dois carros da RBR quebram",
            "url": "https://globoesporte.globo.com/motor/formula-1/noticia/gp-da-austria-bottas-vence-e-hamilton-e-punido-em-corrida-cheia-de-abandonos-e-incidentes.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/XalnVfyS-jqOnFA2ZezwQczwO6Y=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_bc8228b6673f488aa253bbcb03c80ec5/internal_photos/bs/2020/y/l/niXO2nSASzfFTzeAPUlQ/bottas-podio-austria-2020.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-05T14:47:00Z",
            "content": "Numa corrida com nove abandonos, Valtteri Bottas conquistou a vit\u00f3ria na abertura da temporada 2020 da F\u00f3rmula 1, na \u00c1ustria. O finland\u00eas resistiu a um ataque do companheiro Lewis Hamilton, enquanto \u2026 [+5750 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "EL PA\u00cdS"
            },
            "author": "Amanda Mars",
            "title": "Trump incita divis\u00e3o na v\u00e9spera do 4 de julho e denuncia \u201co novo fascismo da extrema esquerda\u201d - EL PA\u00cdS Brasil",
            "description": "Atingido pela crise e a quatro meses das elei\u00e7\u00f5es, o presidente alerta contra a \u201crevolu\u00e7\u00e3o cultural da esquerda\u201d num sombrio discurso no Monte Rushmore",
            "url": "https://brasil.elpais.com/internacional/2020-07-04/trump-incita-a-divisao-na-vespera-do-4-de-julho-e-denuncia-o-novo-fascismo-da-extrema-esquerda.html",
            "urlToImage": "https://imagens.brasil.elpais.com/resizer/mTKuHyfKQQ11ZL4mhmFQAB_rS4o=/1000x0/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/prisa/Z73S6HJIOBHLBI5WZ76H5ERJKE.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-05T13:47:10Z",
            "content": "Donald Trump lan\u00e7ou na v\u00e9spera deste 4 de julho um discurso furioso em que acusou a extrema esquerda norte-americana de ter se transformado no novo fascismo, que tentaria acabar com a liberdade e os \u2026 [+5471 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Tudocelular.com"
            },
            "author": "TudoCelular.com",
            "title": "Samsung pode lan\u00e7ar celular com bateria de 7.000 mAh, indica certifica\u00e7\u00e3o - Tudocelular.com",
            "description": "A Samsung pode lan\u00e7ar um celular com bateria digna de um tablet.",
            "url": "https://www.tudocelular.com/mercado/noticias/n159234/samsung-pode-lancar-galaxy-m41-bateria-7000mah.html",
            "urlToImage": "https://t2.tudocdn.net/518369?w=1200",
            "publishedAt": "2020-07-05T13:30:01Z",
            "content": "Por mais que rumores indiquem que a Samsung desistiu de lan\u00e7ar o Galaxy M41, novas informa\u00e7\u00f5es do mercado apontam que a empresa resolveu seguir outro caminho. Segundo fontes que trabalham com a sul-c\u2026 [+1279 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "info-money",
                "name": "InfoMoney"
            },
            "author": null,
            "title": "Por que boicote de anunciantes causa mais estragos \u00e0 imagem do que ao bolso do Facebook - InfoMoney",
            "description": "Uma das explica\u00e7\u00f5es \u00e9 simples: por mais conhecidos que sejam os participantes do boicote, o peso deles nas receitas da companhia \u00e9 pequeno",
            "url": "https://www.infomoney.com.br/mercados/por-que-boicote-de-anunciantes-causa-mais-estragos-a-imagem-do-que-ao-bolso-do-facebook/",
            "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2020/07/GettyImages-1178141610.jpg?fit=1024%2C683&quality=75&strip=all",
            "publishedAt": "2020-07-05T12:17:26Z",
            "content": "(Drew Angerer/Getty Images) \r\nNOVA YORK \u2013 A hist\u00f3ria do Facebook pode ser contada pelas controv\u00e9rsias que envolveram a empresa desde sua funda\u00e7\u00e3o.\r\nDa jogada de Mark Zuckerberg para afastar os s\u00f3cios\u2026 [+5547 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Cientistas descobrem nova esp\u00e9cie de perereca-de-brom\u00e9lia na Bahia - UOL Not\u00edcias",
            "description": "Foi ouvindo o som que sa\u00eda de brom\u00e9lias localizadas a 20 metros de altura, em \u00e1rvores remanescentes da Mata Atl\u00e2ntica baiana, que o professor Mirco Sol\u00e9, do Departamento de Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas da Universidade Estadual de Santa Cruz (BA), teve seu primeiro",
            "url": "https://noticias.uol.com.br/ultimas-noticias/agencia-brasil/2020/07/05/cientistas-descobrem-nova-especie-de-perereca-de-bromelia-na-bahia.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/f9/2020/07/05/pererequinhas-de-bromelia-1593952523057_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-05T12:17:00Z",
            "content": "Foi ouvindo o som que sa\u00eda de brom\u00e9lias localizadas a 20 metros de altura, em \u00e1rvores remanescentes da Mata Atl\u00e2ntica baiana, que o professor Mirco Sol\u00e9, do Departamento de Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas da Uni\u2026 [+4786 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Recuperados da Covid-19 relatam dor e fadiga f\u00edsica profunda - Extra",
            "description": "Brasileiros come\u00e7am a descobrir que o coronav\u00edrus \u00e9 capaz de transformar tarefas corriqueiras, como subir uma escada, em obst\u00e1culos intranspon\u00edveis, e tornar...",
            "url": "https://extra.globo.com/noticias/recuperados-da-covid-19-relatam-dor-fadiga-fisica-profunda-24516309.html",
            "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/24516308-c62-e65/w533h800/rosana.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-05T11:36:43Z",
            "content": "Brasileiros come\u00e7am a descobrir que o coronav\u00edrus \u00e9 capaz de transformar tarefas corriqueiras, como subir uma escada, em obst\u00e1culos intranspon\u00edveis, e tornar caminhadas uma maratona. S\u00e3o recuperados \u2026 [+5282 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": "O Globo",
            "title": "Brasil registra 64.375 mortes por Covid-19, informa cons\u00f3rcio de ve\u00edculos da imprensa em boletim das 8h - Jornal O Globo",
            "description": "Com 1.018 novas infec\u00e7\u00f5es, n\u00famero de contamina\u00e7\u00f5es pelo coronav\u00edrus chega a 1.579.394",
            "url": "https://oglobo.globo.com/sociedade/brasil-registra-64375-mortes-por-covid-19-informa-consorcio-de-veiculos-da-imprensa-em-boletim-das-8h-24516543",
            "urlToImage": "https://ogimg.infoglobo.com.br/in/24516544-095-689/FT1086A/652/88711743_RI-Rio-de-Janeiro-RJ-04-07-2020-PANDEMIA-CORONAVIRUSMovimento-nos-bares-da-cidade-n.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-05T11:04:30Z",
            "content": "RIO O Brasil contabiliza 64.375 mortes e 1.579.394 contamina\u00e7\u00f5es em decorr\u00eancia da Covid-19, aproximando-se da marca de dois milh\u00f5es de infectados. Desde a noite de s\u00e1bado, o pa\u00eds registrou 10 novos \u2026 [+890 chars]"
        }
    ]
}