{
    "status": "ok",
    "totalResults": 34,
    "articles": [
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Gazetadopovo.com.br"
            },
            "author": "Equipe Gazeta do Povo",
            "title": "Moro enfrenta \"cerco por todos os lados\" desde que deixou o governo - Gazeta do Povo",
            "description": "Sergio Moro enfrenta s\u00e9rie de acusa\u00e7\u00f5es e movimentos contr\u00e1rios a ele desde que deixou o governo Bolsonaro. Leia mais na Gazeta do Povo.",
            "url": "https://www.gazetadopovo.com.br/republica/moro-cerco-por-todos-os-lados-apos-sair-do-governo/",
            "urlToImage": "https://media.gazetadopovo.com.br/2020/04/28190056/moropodcast-660x372.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-02T18:31:40Z",
            "content": "Ex-juiz da Lava Jato, Sergio Moro n\u00e3o est\u00e1 tendo vida f\u00e1cil fora do governo. Desde que pediu demiss\u00e3o do Minist\u00e9rio da Justi\u00e7a, em abril, o ex-ministro sofre um cerco por todos os lados. S\u00e3o tentativ\u2026 [+9975 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Correiobraziliense.com.br"
            },
            "author": "Correio Braziliense, Correio Braziliense",
            "title": "Ap\u00f3s pol\u00eamica com professora da filha, atriz Mel Lisboa pede desculpas - Correio Braziliense",
            "description": "Artista havia exposto uma conversa com a professora de ingl\ufffds da filha, em um grupo de mensagens, e acabou sendo criticada nas redes",
            "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/diversao-e-arte/2020/07/02/interna_diversao_arte,868804/apos-polemica-com-professora-da-filha-atriz-mel-lisboa-pede-desculpas.shtml",
            "urlToImage": "https://i.correiobraziliense.com.br/c0dG724a9mz2tXUqjaFEkobgMhY=/600x315/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2020/07/02/868804/20200702124539711163a.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-02T18:10:08Z",
            "content": "No Instagram, Jennifer Aniston pede que pessoas usem mscaraSetor cultural do DF se rene nesta quinta para discutir a Lei Aldir Blanc\r\nAcademia anuncia 819 novos membros votantes para o Oscar\r\nTcnicas\u2026 [+3188 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Lance.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Montenegro, sobre times pequenos do Rio: 'N\u00e3o foi uma decis\u00e3o feliz ficar do lado de quem desprezou a TV' - LANCE!",
            "description": "Membro do Comit\u00ea Executivo de Futebol do Botafogo afirma que quebra de contrato de televis\u00e3o ser\u00e1 pior para equipes de menor express\u00e3o e para a federa\u00e7\u00e3o do Rio de Janeiro",
            "url": "https://www.lance.com.br/botafogo/montenegro-sobre-times-pequenos-rio-nao-foi-uma-decisao-feliz-ficar-lado-quem-desprezou.html",
            "urlToImage": "http://www.lance.com.br/files/og_image/uploads/2019/12/13/5df3eb2843adf.jpeg",
            "publishedAt": "2020-07-02T18:07:22Z",
            "content": "O futebol carioca teve um importante cap\u00edtulo escrito nesta quinta-feira. A Rede Globo, por insatisfa\u00e7\u00e3o com a FlaTV, rompeu o contrato de transmiss\u00e3o do Campeonato Carioca de 2020 com os clubes. Ape\u2026 [+2420 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "info-money",
                "name": "InfoMoney"
            },
            "author": null,
            "title": "Vendas de ve\u00edculos caem 38,2% no primeiro semestre de 2020; veja os modelos mais vendidos no per\u00edodo - InfoMoney",
            "description": "O presidente da Fenabrave diz que os resultados ruins j\u00e1 eram esperados, mas v\u00ea o desempenho do m\u00eas de junho com mais otimismo",
            "url": "https://www.infomoney.com.br/negocios/vendas-de-veiculos-caem-382-no-primeiro-semestre-de-2020-veja-os-modelos-mais-vendidos-no-periodo/",
            "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2019/06/carros-bloomberg.jpg?fit=900%2C600&quality=75&strip=all",
            "publishedAt": "2020-07-02T16:55:00Z",
            "content": "S\u00c3O PAULO \u2013 O ano de 2020 est\u00e1 sendo muito dif\u00edcil para v\u00e1rios setores da economia, devido \u00e0 pandemia do novo coronav\u00edrus, e o mercado automotivo \u00e9 um dos setores que mais afetados pela crise. Segund\u2026 [+3476 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Jo\u00e3o Guilherme diz que perdeu celular mas est\u00e1 bem ap\u00f3s acidente - UOL",
            "description": "Jo\u00e3o Guilherme, filho do sertanejo Leonardo, postou hoje um v\u00eddeo no Instagram para dizer aos f\u00e3s que ele, o irm\u00e3o Matheus e o primo Leandrinho est\u00e3o bem, depois de sofrerem um acidente de carro na noite de ontem.Ele contou que gravou o v\u00eddeo de um celula",
            "url": "https://tvefamosos.uol.com.br/noticias/redacao/2020/07/02/joao-guilherme-diz-que-perdeu-celular-mas-esta-bem-apos-acidente.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/entretenimento/b3/2020/07/02/joao-guilherme-filho-de-leonardo-diz-estar-bem-depois-de-acidente-de-carro-1593708272350_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-02T16:45:40Z",
            "content": "Jo\u00e3o Guilherme, filho do sertanejo Leonardo, postou hoje um v\u00eddeo no Instagram para dizer aos f\u00e3s que ele, o irm\u00e3o Matheus e o primo Leandrinho est\u00e3o bem, depois de sofrerem um acidente de carro na n\u2026 [+1079 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Queiroz presta depoimento ao MPF em pres\u00eddio de Bangu - G1",
            "description": "Procurador vai a Bangu 8, dentro do inqu\u00e9rito que apura se houve vazamento da Opera\u00e7\u00e3o Furna da On\u00e7a.",
            "url": "https://g1.globo.com/rj/rio-de-janeiro/noticia/2020/07/02/queiroz-presta-depoimento-ao-mpf-em-presidio-de-bangu.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/yNTAbYvl83mR80phsnl7j1KulWk=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/u/l/lhtp8NQXCNQdJccwMNYw/8637469.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-02T16:36:00Z",
            "content": "O Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (MPF) programou para a tarde desta quinta-feira (2) ir tomar um depoimento de Fabr\u00edcio Queiroz no Complexo Penitenci\u00e1rio de Bangu, na Zona Oeste do Rio. Os procuradores b\u2026 [+3834 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Istoe.com.br"
            },
            "author": "Da Reda\u00e7\u00e3o",
            "title": "Com sa\u00edda da Globo, Renato Arag\u00e3o revela que toparia fazer 'A Pra\u00e7a \u00c9 Nossa', do SBT - Istoe",
            "description": "Na \u00faltima quarta-feira (01), Renato Arag\u00e3o aproveitou o tempo livre por conta da quarentena para responder algumas perguntas enviadas pelos seus f\u00e3s no Instagram. + Leonardo posta v\u00eddeo ap\u00f3s carro que levava seus filhos capotar e cair no rio O humorista, que \u2026",
            "url": "https://istoe.com.br/com-saida-da-globo-renato-aragao-revela-que-toparia-fazer-a-praca-e-nossa-do-sbt/",
            "urlToImage": "https://cdn-istoe-ssl.akamaized.net/wp-content/uploads/sites/14/2018/12/carlos-alberto-de-nobrega-e-renato-aragao.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-02T16:29:00Z",
            "content": null
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Folhavitoria.com.br"
            },
            "author": "Folha Vit\u00f3ria",
            "title": "Suspeita de fraudes na compra de testes para covid-19 movimenta buscas em empresas da Grande - Folha Vit\u00f3ria",
            "description": "S\u00e3o apurados crimes de fraude \u00e0 licita\u00e7\u00e3o, lavagem de dinheiro, contra a ordem econ\u00f4mica (cartel), organiza\u00e7\u00e3o criminosa, al\u00e9m de corrup\u00e7\u00e3o ativa e passiva",
            "url": "https://www.folhavitoria.com.br/policia/noticia/07/2020/operacao-do-ministerio-publico-investiga-compras-suspeitas-de-testes-para-covid-19-no-es",
            "urlToImage": "https://assets.folhavitoria.com.br/images/5e7a7750-9ea9-0138-3f58-0a58a9feac2a--minified.jpeg",
            "publishedAt": "2020-07-02T16:20:50Z",
            "content": "Foto: Divulga\u00e7\u00e3o\r\nCinco empresas localizadas na regi\u00e3o da Grande Vit\u00f3ria, nos munic\u00edpios de Vit\u00f3ria, Serra e Cariacica, est\u00e3o na mira do Grupo de Atua\u00e7\u00e3o Especial de Combate ao Crime Organizado (Gaec\u2026 [+1120 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Ig.com.br"
            },
            "author": "iG \u00daltimo Segundo",
            "title": "Centenas de elefantes s\u00e3o encontrados mortos em Botsuana; imagens fortes - \u00daltimo Segundo",
            "description": "Centenas de elefantes foram encontrados mortos em Botsuana. At\u00e9 o momento, n\u00e3o existe uma explica\u00e7\u00e3o para a apari\u00e7\u00e3o dos cad\u00e1veres dos mam\u00edferos.",
            "url": "https://ultimosegundo.ig.com.br/mundo/2020-07-02/centenas-de-elefantes-sao-encontrados-mortos-em-botsuana-imagens-fortes.html",
            "urlToImage": "https://i0.statig.com.br/bancodeimagens/d8/2h/ut/d82hutnar7mswuwk2fa5qr2pt.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-02T16:20:00Z",
            "content": "Desde o come\u00e7o de maio, cerca de 350 carca\u00e7as de elefantes\r\n mortos foram encontradas em Botsuana\r\n. At\u00e9 o momento, n\u00e3o existe nenhuma informa\u00e7\u00e3o ou explica\u00e7\u00e3o oficial para o epis\u00f3dio. Segundo o jorn\u2026 [+810 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Estado de SP bate novo recorde di\u00e1rio e chega a 300 mil casos de Covid-19; governo projeta at\u00e9 470 mil casos para 15 de julho - G1",
            "description": "SP registrou 15.351 mortes desde o in\u00edcio da pandemia e centro de conting\u00eancia estima de 18 mil a 23 mil \u00f3bitos at\u00e9 15 de julho. Em 24h, foram 12.244 novos casos confirmados; segundo coordenador do comit\u00ea de sa\u00fade, 70% deles \"s\u00e3o casos agudos.\"",
            "url": "https://g1.globo.com/sp/sao-paulo/noticia/2020/07/02/estado-de-sp-bate-novo-recorde-diario-e-chega-a-300-mil-casos-confirmados-de-covid-19-governo-projeta-ate-470-mil-casos-ate-15-de-julho.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/ZbzVKWJC-BUHIH-t89inXaF_0NU=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/C/U/B5Ajr2RomhdXs0mMA0sA/fta20200702017.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-02T16:15:00Z",
            "content": "O estado de S\u00e3o Paulo superou a marca de 300 mil casos confirmados de coronav\u00edrus nesta quinta-feira (2), batendo o recorde anterior de novas confirma\u00e7\u00f5es em 24h. Foram 12.244 casos inclu\u00eddos desde o\u2026 [+7675 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "WhatsApp lan\u00e7a figurinhas animadas e modo escuro para a vers\u00e3o web - G1",
            "description": "Aplicativo tamb\u00e9m vai permitir, em breve, adicionar contatos por c\u00f3digo QR.",
            "url": "https://g1.globo.com/economia/tecnologia/noticia/2020/07/02/whatsapp-lanca-figurinhas-animadas-e-modo-escuro-para-a-versao-web.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/4rsydUFsDx6tKrY2GKrrigP2HNA=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/k/c/YyZu5rQHOdjKOV5w8IHQ/whatsappanuncios1julho.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-02T16:02:00Z",
            "content": "O WhatsApp anunciou nesta quarta (1\u00b0) uma s\u00e9rie de novas fun\u00e7\u00f5es para a plataforma. Entre as novidades est\u00e3o o lan\u00e7amento das figurinhas animadas, o modo escuro para o WhatsApp Web, melhorias nas cha\u2026 [+2325 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Novo coronav\u00edrus \u00e9 descoberto em amostra de esgoto de novembro de 2019 em Florian\u00f3polis, diz UFSC - G1",
            "description": "Resultado de estudo foi divulgado nesta quinta-feira (2). Pesquisadores dizem que, at\u00e9 o momento, essa \u00e9 a amostra mais antiga do novo coronav\u00edrus nas Am\u00e9ricas.",
            "url": "https://g1.globo.com/sc/santa-catarina/noticia/2020/07/02/novo-coronavirus-e-descoberto-em-amostra-de-esgoto-de-novembro-de-2019-em-florianopolis-diz-ufsc.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/MbtY8KzBAfr0S_NoM0FxD9mxLeo=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s04.video.glbimg.com/x720/8513231.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-02T15:34:00Z",
            "content": "Pesquisadores de duas universidades e de uma startup afirmam ter descoberto part\u00edculas do novo coronav\u00edrus (SARS-CoV-2) em duas amostras do esgoto de Florian\u00f3polis colhidas em 27 de novembro de 2019.\u2026 [+2239 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Globo rescinde contrato de transmiss\u00e3o do Campeonato Carioca - globoesporte.com",
            "description": "Empresa toma decis\u00e3o ap\u00f3s quebra da exclusividade prevista no contrato, mas decide pagar aos clubes valores previstos para este ano",
            "url": "https://globoesporte.globo.com/rj/futebol/campeonato-carioca/noticia/globo-rescinde-contrato-de-transmissao-do-campeonato-carioca.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/_Wt9IfCIAZwxmopTMmnAbdCH6Qw=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_bc8228b6673f488aa253bbcb03c80ec5/internal_photos/bs/2020/K/l/iNs5CTRkiIRGMxueUDEw/a5.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-02T15:28:00Z",
            "content": "A Globo rescindiu nesta quinta-feira o contrato de transmiss\u00e3o do Campeonato Carioca. A decis\u00e3o foi tomada ap\u00f3s quebra da exclusividade prevista no compromisso assinado com 11 clubes que disputam a c\u2026 [+2675 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Oantagonista.com"
            },
            "author": "Reda\u00e7\u00e3o O Antagonista",
            "title": "Governo espera d\u00e9ficit de R$ 828 bi e d\u00edvida de quase 100% do PIB - O Antagonista",
            "description": "As medidas de combate \u00e0 pandemia devem fazer o Brasil registrar d\u00e9ficit de R$ 828,6 bilh\u00f5es neste ano, informou h\u00e1 pouco o Minist\u00e9rio da Economia...",
            "url": "https://www.oantagonista.com/economia/governo-espera-deficit-de-r-828-bi-e-divida-de-quase-100-do-pib/",
            "urlToImage": "https://cdn.oantagonista.net/uploads/2019/11/waldery.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-02T15:27:00Z",
            "content": "As medidas de combate \u00e0 pandemia devem fazer o Brasil registrar d\u00e9ficit de R$ 828,6 bilh\u00f5es neste ano, informou h\u00e1 pouco o Minist\u00e9rio da Economia.\r\nAs contas consideram os resultados das contas p\u00fabli\u2026 [+254 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Espn.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Ederson entre piores, Guardiola 7 e quatro com 10: jornal ingl\u00eas d\u00e1 notas para Liverpool e City na temporada - ESPN.com.br",
            "description": "Jornal avaliou os dois advers\u00e1rios desta quinta (2) e as notas, \u00e9 claro, s\u00e3o melhores para o Liverpool.",
            "url": "https://www.espn.com.br/futebol/artigo/_/id/7113195/ederson-entre-piores-guardiola-7-e-quatro-com-10-jornal-ingles-da-notas-para-liverpool-e-city-na-temporada",
            "urlToImage": "https://a3.espncdn.com/combiner/i?img=%2Fphoto%2F2020%2F0702%2Fr714952_1296x729_16%2D9.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-02T15:26:51Z",
            "content": "O duelo entre Liverpool e Manchester City nesta quinta-feira (2), \u00e0s 16h15 (de Bras\u00edlia), com transmiss\u00e3o da ESPN Brasil, motivou o Daily Mail a avaliar os campe\u00f5es e os vices da Premier League. A m\u00e9\u2026 [+2559 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Estado confirma mais seis mortes e outros 138 casos de Covid-19 no Sul de Minas - G1",
            "description": "Regi\u00e3o passa a ter 3.623 casos confirmados, com 107 mortes pela doen\u00e7a.",
            "url": "https://g1.globo.com/mg/sul-de-minas/noticia/2020/07/02/estado-confirma-mais-seis-mortes-e-outros-138-casos-de-covid-19-no-sul-de-minas.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/4LDXxCVUcMMPoFtuGAD3AN-kynw=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/A/u/xRybUzQDG6V2ArtSgaxA/000-1u37n8.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-02T14:50:00Z",
            "content": "Mais seis mortes e outros 138 novos casos de Covid-19 foram confirmados no Sul de Minas em novo boletim divulgado nesta quinta-feira (2) pela Secretaria de Estado de Sa\u00fade (SES-MG). \u00c9 o maior n\u00famero \u2026 [+5473 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Financiamento imobili\u00e1rio: Caixa passa a incluir ITBI e custo cartor\u00e1rio em novos contratos - UOL",
            "description": "A Caixa Econ\u00f4mica Federal anunciou hoje que vai passar a incluir o valor do ITBI (Impostos sobre a Transmiss\u00e3o de Bens Im\u00f3veis) e os custos cartor\u00e1rios em novos contratos de financiamento imobili\u00e1rio. At\u00e9 ent\u00e3o, o mutu\u00e1rio precisava arcar com essas despes",
            "url": "https://economia.uol.com.br/noticias/redacao/2020/07/02/caixa-financiamento-imobiliario.ht/",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/60/2018/12/03/mercado-imobiliario-imoveis-credito-imobiliario-financiamento-imobiliario-casas-investimentos-1543863891759_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-02T14:44:09Z",
            "content": "A Caixa Econ\u00f4mica Federal anunciou hoje que vai passar a incluir o valor do ITBI (Impostos sobre a Transmiss\u00e3o de Bens Im\u00f3veis) e os custos cartor\u00e1rios em novos contratos de financiamento imobili\u00e1rio\u2026 [+2137 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Ap\u00f3s alta hist\u00f3rica nas queimadas, Bolsonaro diz que tenta 'expor' a\u00e7\u00f5es do governo em defesa da Amaz\u00f4nia e de ind\u00edgenas - G1",
            "description": "Em reuni\u00e3o do Mercosul, presidente afirmou que h\u00e1 vis\u00e3o 'distorcida' sobre a pol\u00edtica ambiental brasileira. Ele ainda defendeu 'firme prop\u00f3sito' do bloco para assinar acordo com a Uni\u00e3o Europeia.",
            "url": "https://g1.globo.com/politica/noticia/2020/07/02/apos-alta-historica-nas-queimadas-bolsonaro-diz-que-tenta-mostrar-acoes-do-governo-em-defesa-da-amazonia-e-de-indigenas.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/Sswm3pJXRM82Qg8qyZdsFvfdzcM=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s01.video.glbimg.com/x720/8668596.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-02T14:39:00Z",
            "content": "O presidente Jair Bolsonaro afirmou nesta quinta-feira (2) que o governo brasileiro busca desfazer opini\u00f5es distorcidassobre a atua\u00e7\u00e3o do Brasil na prote\u00e7\u00e3o da floresta Amaz\u00f4nica e dos povos ind\u00edgena\u2026 [+3406 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Ghislaine Maxwell, ex-namorada de Jeffrey Epstein acusada de aliciar meninas, \u00e9 presa nos EUA - G1",
            "description": "Ela enfrenta seis acusa\u00e7\u00f5es e deve ser levada a uma corte nesta quinta-feira. Os promotores afirmam que Maxwell sabia da prefer\u00eancia de Epstein por menores de idade e que ele tinha a inten\u00e7\u00e3o de abusar sexualmente delas.",
            "url": "https://g1.globo.com/mundo/noticia/2020/07/02/ghislaine-maxwell-acusada-de-aliciar-meninas-para-jeffrey-epstein-e-presa-nos-eua.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/2oOeojoJkcyaSA8k65sEumHgAwc=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/0/p/3lty8OSvOGVn78PRrf7w/2020-07-02t142049z-1732924539-rc22lh9mmgma-rtrmadp-3-people-ghislaine-maxwell.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-02T14:22:00Z",
            "content": "Ghislaine Maxwell, ex-namorada e s\u00f3cia durante anos de Jeffrey Epstein, um acusado de abusos sexuais que morreu em agosto de 2019, foi presa no estado de New Hampshire nesta quinta-feira (2), acusada\u2026 [+2314 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Tecmundo.com.br"
            },
            "author": "Ramalho Lima",
            "title": "Novo menu Iniciar do Windows 10 come\u00e7a a ser liberado hoje - Tecmundo",
            "description": "Mudan\u00e7as iniciais se concentram na parte visual, mas dever\u00e3o ser estendidas a recursos de intera\u00e7\u00e3o entre apps",
            "url": "https://www.tecmundo.com.br/software/154760-novo-menu-iniciar-windows-10-comeca-liberado.htm",
            "urlToImage": "https://img.ibxk.com.br/2020/07/02/02091346693015.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-02T13:30:00Z",
            "content": "No m\u00eas passado, a Microsoft revelou o design do novo menu Iniciar, que trar\u00e1 mudan\u00e7as a fim de se integrar de forma mais harm\u00f4nica com o tema escolhido para o sistema operacional. Agora, o novo Inici\u2026 [+1842 chars]"
        }
    ]
}