{
    "status": "ok",
    "totalResults": 34,
    "articles": [
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Mega-Sena, concurso 2.276: veja as dezenas sorteadas - G1",
            "description": "Dezenas sorteadas: 05 15 18 27 49 57.",
            "url": "https://g1.globo.com/loterias/noticia/2020/07/04/mega-sena-concurso-2276-veja-as-dezenas-sorteadas.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/Md1uqCUJy0wOUT0TxxkcanutX0E=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2019/H/i/BjMFSLTd68zGX2TBtUag/volantes-loterias-q98a7776-credito-marcelo-brandt-g1.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-04T23:48:00Z",
            "content": "O concurso 2.276da Mega-Sena foi realizado na noite deste s\u00e1bado (4) no Espa\u00e7o Loterias Caixa, no terminal Rodovi\u00e1rio Tiet\u00ea, na cidade de S\u00e3o Paulo. O pr\u00eamio estimado \u00e9 de R$ 27 milh\u00f5es. Veja as deze\u2026 [+831 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Brasil tem 1.111 mortes em s\u00e1bado com mais \u00f3bitos por Covid-19 - Folha de S.Paulo",
            "description": "Pa\u00eds contabiliza mais de mil mortes por dia desde a \u00faltima segunda (29)",
            "url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2020/07/brasil-tem-1111-mortes-em-sabado-com-mais-obitos-por-covid-19.shtml",
            "urlToImage": "https://f.i.uol.com.br/fotografia/2020/05/27/15906130795eced457675e6_1590613079_3x2_rt.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-04T23:40:31Z",
            "content": "O Brasil registrou neste dia 4 de julho o maior n\u00famero de mortes pela Covid-19 em um s\u00e1bado desde o in\u00edcio da pandemia, em mar\u00e7o. Foram 1.111 v\u00edtimas. Com isso, o pa\u00eds chega a marca de 64.365 mortes \u2026 [+2946 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Otempo.com.br"
            },
            "author": "Da reda\u00e7\u00e3o",
            "title": "Pesquisadores brasileiros podem ter descoberto cura da AIDS - O Tempo",
            "description": "Um paciente que convivia com o v\u00edrus h\u00e1 sete anos foi curado pela equipe; pr\u00f3xima fase do estudo ser\u00e1 conduzida com 60 pessoas",
            "url": "https://www.otempo.com.br/brasil/pesquisadores-brasileiros-podem-ter-descoberto-cura-da-aids-1.2356643",
            "urlToImage": "https://www.otempo.com.br/image/contentid/policy:1.1800301:1527004360/image/image.jpg?f=3x2&w=620&$p$f$w=3220ccf",
            "publishedAt": "2020-07-04T23:33:24Z",
            "content": "Pesquisadores da Universidade Federal de S\u00e3o Paulo (Unifesp) podem ter descoberto a cura da AIDS.\r\nUm estudo, que come\u00e7ou em 2013, realizado pela institui\u00e7\u00e3o e coordenado pelo infectologista Ricardo \u2026 [+950 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Noticiasconcursos.com.br"
            },
            "author": "Ester Farias",
            "title": "Trabalhadores continuam relatando problemas no Caixa Tem - Not\u00edcias Concursos",
            "description": "O aplicativo Caixa Tem, que permite benefici\u00e1rios usarem o aux\u00edlio de R$ 600 e o FGTS emergencial,\u00a0 segue inst\u00e1vel neste s\u00e1bado (4). Trabalhadores relatam que est\u00e1 tendo fila para acessar o aplicativo e que os servi\u00e7os, como pagamento de contas e bol",
            "url": "https://noticiasconcursos.com.br/direitos-trabalhador/trabalhadores-continuam-relatando-problemas-no-caixa-tem/",
            "urlToImage": "https://noticiasconcursos.com.br/wp-content/uploads/2020/05/caixa-tem.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-04T23:13:18Z",
            "content": "O aplicativo Caixa Tem, que permite benefici\u00e1rios usarem o aux\u00edlio de R$ 600 e o FGTS emergencial,\u00a0 segue inst\u00e1vel neste s\u00e1bado (4). Trabalhadores relatam que est\u00e1 tendo fila para acessar o aplicativ\u2026 [+946 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Tribunapr.com.br"
            },
            "author": "Reda\u00e7\u00e3o / Tribuna do Paran\u00e1",
            "title": "Com c\u00e9u claro e lua maravilhosa, Curitiba ter\u00e1 eclipse lunar neste domingo - Tribuna do Paran\u00e1",
            "description": "A partir das 0h olhe pro c\u00e9u e contemple a beleza do eclipse lunar. A Lua de Feno ou Lua de Trov\u00e3o vai brilhar forte no c\u00e9u",
            "url": "https://www.tribunapr.com.br/noticias/curitiba-regiao/com-uma-lua-cheia-maravilhosa-nesta-madrugada-tem-eclipse-lunar/",
            "urlToImage": "https://www.tribunapr.com.br/wp-content/uploads/2020/07/04201529/eclipse-stockvault-1.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-04T23:07:00Z",
            "content": "Depois do estrago provocado pelo ciclone bomba que passou pela regi\u00e3o Sul na \u00faltima ter\u00e7a-feira (30), agora o momento vai ser de curtir o c\u00e9u. No pr\u00f3ximo domingo (5), teremos eclipse lunar penumbral \u2026 [+2450 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Terra.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Organizadas do Fla se manifestam contra cobran\u00e7a em transmiss\u00e3o - Terra",
            "description": "Flamengo cobrar\u00e1 R$ 10 para n\u00e3o-s\u00f3cios para exibir a partida contra o Volta Redonda, pela semifinal da Ta\u00e7a Rio, neste domingo",
            "url": "https://www.terra.com.br/esportes/lance/organizadas-do-fla-se-manifestam-contra-cobranca-em-transmissao,8cca94e6e1fece53efc7cad77ac3903289ur1ybg.html",
            "urlToImage": "http://p2.trrsf.com/image/fget/cf/800/450/middle/images.terra.com/2020/07/04/5de9460290db7.jpeg",
            "publishedAt": "2020-07-04T23:03:35Z",
            "content": "Os torcedores do Flamengo n\u00e3o aprovaram a decis\u00e3o da diretoria em cobrar R$ 10 para os n\u00e3o-s\u00f3cios para a exibi\u00e7\u00e3o da partida contra o Volta Redonda, neste domingo, \u00e0s 16h (de Bras\u00edlia), pela semifina\u2026 [+5232 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Em discurso no Dia da Independ\u00eancia dos EUA, Trump diz que haver\u00e1 vacina para Covid-19 'muito antes do fim do ano' - G1",
            "description": "Mesmo com recomenda\u00e7\u00f5es de distanciamento social, o presidente dos Estados Unidos fez pronunciamento em evento com convidados \u2014 muitos deles n\u00e3o usavam m\u00e1scaras. Trump diz que China deve ser responsabilizada por pandemia.",
            "url": "https://g1.globo.com/mundo/noticia/2020/07/04/trump-discursa-na-casa-branca-no-dia-da-independencia-dos-eua.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/1gmhr4a0-0M4gV-piQ5Q67W_h0g=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/k/t/GGTJuYRPmmdWJbhfHZ1w/ap20186831116705.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-04T22:51:00Z",
            "content": "O presidente dos Estados Unidos, Donald Trump, discursou neste s\u00e1bado (4), Dia da Independ\u00eancia no pa\u00eds, diante de centenas de convidados a maioria sem m\u00e1scaras na Casa Branca. No pronunciamento, o r\u2026 [+4538 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Germano e Carolina se beijam e planejam noite quente - gshow",
            "description": "Na edi\u00e7\u00e3o especial de 'Totalmente Demais', Dorinha d\u00e1 for\u00e7a para a irm\u00e3 esquecer Athur nos bra\u00e7os do ex-de Lili",
            "url": "https://gshow.globo.com/novelas/totalmente-demais/vem-por-ai/noticia/germano-e-carolina-se-beijam-e-planejam-noite-quente.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/0olP2uYbs7Ijvu3Cic913m2v51k=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_e84042ef78cb4708aeebdf1c68c6cbd6/internal_photos/bs/2020/B/x/vOvFcPQMmNcKkXwVKv0g/germano-e-carolina-se-beijam-totalmente-demais.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-04T22:30:00Z",
            "content": "E tem mais uma pessoa que est\u00e1 com dor de cotovelo. Depois de uma briga feia com Arthur (Fabio Assun\u00e7\u00e3o), Carolina (Juliana Paes) vai desabafar na casa de Dorinha (Samantha Schm\u00fctz). Mas a dona de ca\u2026 [+2478 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "BNDES amplia em R$ 5 bilh\u00f5es linha de cr\u00e9dito para micro, pequenas e m\u00e9dias empresas - Folha de S.Paulo",
            "description": "Banco afirma que mesmo valor disponibilizado para enfrentamento da crise econ\u00f4mica j\u00e1 foi esgotado",
            "url": "https://www1.folha.uol.com.br/mercado/2020/07/bndes-amplia-em-r-5-bilhoes-linha-de-credito-para-micro-pequenas-e-medias-empresas.shtml",
            "urlToImage": "https://f.i.uol.com.br/fotografia/2019/03/20/15530913005c924ae49394a_1553091300_3x2_rt.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-04T21:48:55Z",
            "content": "O BNDES anunciou a amplia\u00e7\u00e3o em mais R$ 5 bilh\u00f5es da linha de cr\u00e9dito destinado a micro, pequenas e m\u00e9dias empresas para o enfrentamento dos efeitos econ\u00f4micos causados pela pandemia do novo coronav\u00ed\u2026 [+1567 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Sergipe tem mais de 29,7 mil casos e 783 v\u00edtimas da Covid-19 - G1",
            "description": "Neste s\u00e1bado foram inclusos 1.575 novos casos da doen\u00e7a.",
            "url": "https://g1.globo.com/se/sergipe/noticia/2020/07/04/sergipe-tem-mais-de-297-mil-casos-e-783-vitimas-da-covid-19.ghtml",
            "urlToImage": "https://s.glbimg.com/jo/g1/static/live/imagens/img_facebook.png",
            "publishedAt": "2020-07-04T21:36:00Z",
            "content": "Sergipe tem 29.761 casos confirmados da Covid-19. De acordo com a Secretaria de Estado da Sa\u00fade (SES), neste s\u00e1bado (4) foram inclusos 1.575 novos, sendo 965 exames processados pela Fiocruz, al\u00e9m de \u2026 [+2042 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Maiores vencedoras do 'The Wall' comentam sobre o pr\u00eamio: 'Deu tranquilidade na pandemia' - gshow",
            "description": "Luciano Huck conversa com as dentistas Marisa e Aline, que conquistaram R$ 426 mil no 'Caldeir\u00e3o' e comandam o 'Instituto Sorrir Para Vida'",
            "url": "https://gshow.globo.com/programas/caldeirao-do-huck/the-wall/noticia/maiores-vencedoras-do-the-wall-comentam-sobre-o-premio-deu-tranquilidade-na-pandemia.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/GhB1HqX4tQKXti-fDW7qd9wmUtM=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s02.video.glbimg.com/x720/8673057.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-04T21:34:00Z",
            "content": "As dentistas Marisa Carvalho e Aline Narcisa, que ganharam R$ 426.646 mil no The Wall, em maio do ano passado, conversaram por videochamada com Luciano Huck, no Caldeir\u00e3o deste s\u00e1bado, 4/7. Com esse \u2026 [+2541 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Luxemburgo testa positivo para covid-19 em exame realizado pelo Palmeiras - UOL Esporte",
            "description": "O t\u00e9cnico Vanderlei Luxemburgo testou positivo para covid-19 no exame m\u00e9dico realizado ontem (3), pelo Palmeiras. O treinador est\u00e1 assintom\u00e1tico e vai cumprir o per\u00edodo de quarentena nos pr\u00f3ximos dias, quando a equipe retoma a sua rotina de treinamentos.N",
            "url": "https://www.uol.com.br/esporte/futebol/ultimas-noticias/2020/07/04/luxemburgo-testa-positivo-para-covid-19-em-exame-realizado-pelo-palmeiras.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/esporte/fc/2020/07/01/vanderlei-luxemburgo-e-mauricio-galiotte-acompanham-treino-do-palmeiras-1593635089365_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-04T20:55:28Z",
            "content": "O t\u00e9cnico Vanderlei Luxemburgo testou positivo para covid-19 no exame m\u00e9dico realizado ontem (3), pelo Palmeiras. O treinador est\u00e1 assintom\u00e1tico e vai cumprir o per\u00edodo de quarentena nos pr\u00f3ximos dia\u2026 [+1822 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Antes de semifinal, Botafogo e Fluminense se unem em manifesto contra a Ferj: 'Show de horrores' - Extra",
            "description": "Antes de disputarem a semifinal da Ta\u00e7a Rio, neste domingo, \u00e0s 16h, no Nilton Santos, Botafogo e Fluminense se uniram e emitiram um",
            "url": "https://extra.globo.com/esporte/antes-de-semifinal-botafogo-fluminense-se-unem-em-manifesto-contra-ferj-show-de-horrores-24516204.html",
            "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/24239036-2f5-bba/w976h550-PROP/86934234_09-02-2020-partida-entre-fluminense-x-botafogo-pela-taca-guanabarano-maracana.-foto-g.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-04T20:54:51Z",
            "content": "Antes de disputarem a semifinal da Ta\u00e7a Rio, neste domingo, \u00e0s 16h, no Nilton Santos, Botafogo e Fluminense se uniram e emitiram um \"manifesto por um novo futebol\", onde elencaram cr\u00edticas \u00e0 Federa\u00e7\u00e3\u2026 [+9226 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "OMS interrompe estudos com medicamentos para HIV e hidroxicloriquina ap\u00f3s fracasso em redu\u00e7\u00e3o de mortalidade da Covid-19 - G1",
            "description": "Decis\u00e3o n\u00e3o afeta outros estudos em que os rem\u00e9dios s\u00e3o usados para pacientes n\u00e3o hospitalizados ou como profilaxia. Outros medicamentos continuam em an\u00e1lise pela OMS.",
            "url": "https://g1.globo.com/bemestar/coronavirus/noticia/2020/07/04/oms-interrompe-estudos-com-apos-fracasso-em-reducao-de-mortalidade-da-covid-19.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/pEkD_t0aviFGyC62nCZq5IQA0jc=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/7/t/pfwdTnTASlrK7DLqYsqQ/000-1si61d.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-04T20:52:00Z",
            "content": "A Organiza\u00e7\u00e3o Mundial da Sa\u00fade (OMS) afirmou neste s\u00e1bado (4) que estava interrompendo seus testes com o medicamento combinado contra o HIV lopinavir/ritonavir em pacientes hospitalizados com Covid-1\u2026 [+2986 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Istoe.com.br"
            },
            "author": "Da Reda\u00e7\u00e3o",
            "title": "Arthur Aguiar comenta acusa\u00e7\u00e3o de infidelidades: \"N\u00e3o sei mais o que fazer\" - Istoe",
            "description": "Arthur Aguiar recorreu \u00e0s redes sociais para se pronunciar sobre a s\u00e9rie de acusa\u00e7\u00f5es que sua ex-mulher, Mayra Cardi, tem feito, citando trai\u00e7\u00f5es do ator enquanto eles eram casados.\u00a0Al\u00e9m disso, ele contou que estava afastado das redes sociais para dar espa\u00e7o \u2026",
            "url": "https://istoe.com.br/arthur-aguiar-comenta-acusacao-de-infidelidades-nao-sei-mais-o-que-fazer/",
            "urlToImage": "https://cdn-istoe-ssl.akamaized.net/wp-content/uploads/sites/14/2020/07/arthur-aguiar-e-mayra-cardi.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-04T20:49:00Z",
            "content": "Arthur Aguiar recorreu \u00e0s redes sociais para se pronunciar sobre a s\u00e9rie de acusa\u00e7\u00f5es que sua ex-mulher, Mayra Cardi, tem feito, citando trai\u00e7\u00f5es do ator enquanto eles eram casados.\u00a0Al\u00e9m disso, ele c\u2026 [+2231 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Mesmo com proibi\u00e7\u00e3o por causa do coronav\u00edrus, marcha do Orgulho LGBT leva milhares \u00e0s ruas de Paris - G1",
            "description": "Manifesta\u00e7\u00e3o oficial foi transferida para novembro por causa da pandemia de Covid-19, mas um grupo ignorou as restri\u00e7\u00f5es e tomou as ruas da capital da Fran\u00e7a.",
            "url": "https://g1.globo.com/mundo/noticia/2020/07/04/mesmo-com-proibicao-por-causa-do-coronavirus-marcha-do-orgulho-lgbt-leva-milhares-as-ruas-de-paris.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/AgGfHojGTAmfGC8rTIGaNgJDKEI=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/i/K/7GFa1OQ7iNNDWBBXJ33Q/ap20186676536764.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-04T20:47:00Z",
            "content": "Entre 2.000 e 3.000 manifestantes participaram de uma marcha \"pol\u00edtica\" do Orgulho Gay neste s\u00e1bado (4) em Paris, uma semana depois da data programada para a celebra\u00e7\u00e3o oficial. A manifesta\u00e7\u00e3o origin\u2026 [+1882 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Enfermaria do maior hospital de Minas Gerais \u00e9 isolada ap\u00f3s nove pacientes testarem positivo para a Covid-19 - G1",
            "description": "De acordo com a Fhemig, outros pacientes e profissionais de sa\u00fade do Hospital Jo\u00e3o XXIII passaram por exames. O paciente considerado 'fonte' foi transferido para o Hospital Eduardo de Menezes.",
            "url": "https://g1.globo.com/mg/minas-gerais/noticia/2020/07/04/enfermaria-do-maior-hospital-de-minas-gerais-e-isolada-apos-nove-pacientes-testarem-positivo-para-a-covid-19.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/dxOAPICTKo3kMr-X6yW_sw_Aick=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2019/M/F/hUyHasT6KPvToHFjnGGw/6249101-x720.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-04T20:27:00Z",
            "content": "Nove pacientes internados na enfermaria do 6\u00ba andar do Hospital de Pronto Socorro do Hospital Jo\u00e3o XXIII, em Belo Horizonte, foram infectados com Covid-19. De acordo com a Funda\u00e7\u00e3o Hospitalar do Esta\u2026 [+837 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Palmeiras e Al Duhail chegam a acordo financeiro e avan\u00e7am para venda de Dudu - globoesporte.com",
            "description": "Jogador refor\u00e7ou desejo de ser vendido na \u00faltima sexta, e clubes se entenderam sobre os valores envolvidos na negocia\u00e7\u00e3o neste s\u00e1bado",
            "url": "https://globoesporte.globo.com/futebol/times/palmeiras/noticia/noticias-palmeiras-dudu-venda.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/GpGkqCJ_oAaMp04MFMpWBDwFFw0=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s03.video.glbimg.com/x720/8343862.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-04T19:56:00Z",
            "content": "A negocia\u00e7\u00e3o entre o Palmeiras e o Al Duhail, do Catar, pelo atacante Dudu teve um avan\u00e7o consider\u00e1vel neste s\u00e1bado. Os clubes chegaram a um entendimento sobre o valor a ser pago pelo jogador. Agora,\u2026 [+2329 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Trabalho online pode ser alternativa para quem est\u00e1 sem renda; veja \u00e1reas em alta - G1",
            "description": "Levantamento mostra grande demanda de trabalhos em \u00e1reas como design, tecnologia, marketing e audiovisual.",
            "url": "https://g1.globo.com/economia/concursos-e-emprego/noticia/2020/07/04/trabalho-online-pode-ser-alternativa-para-quem-esta-sem-renda-veja-areas-em-alta.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/5bAIkDhHK4TTKfDwuWgcR3vNask=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s03.video.glbimg.com/x720/6015082.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-04T19:41:00Z",
            "content": "A pandemia trouxe o isolamento social, a queda na atividade econ\u00f4mica e o aumento do desemprego. Assim, a busca por empregos para trabalhar online se tornou uma alternativa de renda em meio \u00e0s incert\u2026 [+15319 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "R7.com"
            },
            "author": "R7.com",
            "title": "Nome de reitor de universidade de SC ganha for\u00e7a para assumir o MEC - HORA 7",
            "description": "Aristides Cimadon, reitor da Unoesc, \u00e9 formado em pegadogia, filosofia e direito. Presidente Jair Bolsonaro teria desistido de Renato Feder para o cargo",
            "url": "https://noticias.r7.com/prisma/r7-planalto/nome-de-reitor-de-universidade-de-sc-ganha-forca-para-assumir-o-mec-04072020",
            "urlToImage": "https://img.r7.com/images/aristides-cinadon-04072020163007063?dimensions=600x315&crop_position=c",
            "publishedAt": "2020-07-04T19:37:45Z",
            "content": "O nome do professor Aristides Cimadon, reitor da Universidade do Oeste de Santa Catarina, come\u00e7a a ganhar for\u00e7a para assumir o Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o depois que o presidente Jair Bolsonaro (sem parti\u2026 [+1518 chars]"
        }
    ]
}