{
    "status": "ok",
    "totalResults": 34,
    "articles": [
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Dudu pede, e Palmeiras acena com empr\u00e9stimo, mas fixa valor em R$ 42 mi - UOL Esporte",
            "description": "Se n\u00e3o quiser ficar com Dudu em definitivo, o Al-Duhail, do Qatar, precisar\u00e1 desembolsar 7 milh\u00f5es de euros pelo empr\u00e9stimo de um ano, o que significa quase R$ 42 milh\u00f5es na cota\u00e7\u00e3o de hoje. O valor pode aumentar caso metas sejam cumpridas e o sal\u00e1rio ser",
            "url": "https://www.uol.com.br/esporte/futebol/ultimas-noticias/2020/07/05/dudu-pede-e-palmeiras-acena-com-emprestimo-mas-fixa-valor-em-r-42-mi.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/esporte/74/2019/03/30/dudu-do-palmeiras-enfrenta-o-sao-paulo-no-morumbi-1553995001697_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-06T00:11:54Z",
            "content": "Se n\u00e3o quiser ficar com Dudu em definitivo, o Al-Duhail, do Qatar, precisar\u00e1 desembolsar 7 milh\u00f5es de euros pelo empr\u00e9stimo de um ano, o que significa quase R$ 42 milh\u00f5es na cota\u00e7\u00e3o de hoje. O valor \u2026 [+1544 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "google-news",
                "name": "Google News"
            },
            "author": null,
            "title": "FLAMENGO 2 X 0 VOLTA REDONDA - Melhores Momentos - Campeonato Carioca (05/07/2020) - Esporte Interativo",
            "description": null,
            "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiK2h0dHBzOi8vd3d3LnlvdXR1YmUuY29tL3dhdGNoP3Y9T2VfYkkxckVOeVHSAQA?oc=5",
            "urlToImage": null,
            "publishedAt": "2020-07-05T23:54:34Z",
            "content": null
        },
        {
            "source": {
                "id": "google-news",
                "name": "Google News"
            },
            "author": null,
            "title": "Martha Rocha, 1\u00aa Miss Brasil, morre no RJ - Band Jornalismo",
            "description": null,
            "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiK2h0dHBzOi8vd3d3LnlvdXR1YmUuY29tL3dhdGNoP3Y9Q281ZXh4S0lCU1nSAQA?oc=5",
            "urlToImage": null,
            "publishedAt": "2020-07-05T23:53:35Z",
            "content": null
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Escrit\u00f3rio do crime: os detalhes da investiga\u00e7\u00e3o que prendeu os l\u00edderes do grupo - G1",
            "description": "Para matar algu\u00e9m sob encomenda, eles chegavam a cobrar at\u00e9 R$ 1,5 milh\u00e3o. O Fant\u00e1stico mostra imagens com algumas das a\u00e7\u00f5es atribu\u00eddas ao grupo.",
            "url": "https://g1.globo.com/fantastico/noticia/2020/07/05/escritorio-do-crime-os-detalhes-da-investigacao-que-prendeu-os-lideres-do-grupo.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/Bd2G8yhzZ6dsi2OrbKyFNtKOe-c=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s02.video.glbimg.com/x720/8675721.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-05T23:28:00Z",
            "content": "Uma vida n\u00e3o tem pre\u00e7o, mas para homens de uma quadrilha, assassinos profissionais, sempre teve. Para matar algu\u00e9m sob encomenda, eles chegavam a cobrar at\u00e9 R$ 1,5 milh\u00e3o. Uma opera\u00e7\u00e3o na ter\u00e7a-feira\u2026 [+1216 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": "O Globo",
            "title": "'Lun\u00e1ticos conseguem prevalecer', diz Maia sobre desist\u00eancia de Feder - Jornal O Globo",
            "description": "Em entrevista \u00e0 GloboNews, presidente da C\u00e2mara criticou inefici\u00eancia do governo para escolher gestor do MEC",
            "url": "https://oglobo.globo.com/sociedade/lunaticos-conseguem-prevalecer-diz-maia-sobre-desistencia-de-feder-24516932",
            "urlToImage": "https://ogimg.infoglobo.com.br/in/24497021-2eb-de6/FT1086A/652/x73410260_PA-SAo-Paulo-SP-30-11-2017-Rodrigo-Maia-presidente-da-Camara-dos-Deputados-durante-coletiv.jpg.pagespeed.ic.UtmV9_5vw5-1.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-05T23:05:35Z",
            "content": "BRAS\u00cdLIA - O presidente da C\u00e2mara dos Deputados, Rodrigo Maia (DEM-RJ), disse que a recusa de Renato Feder ao convite para assumir o Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o (MEC) mostra que os \"lun\u00e1ticos prevaleceram\u2026 [+2708 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Poder360.com.br"
            },
            "author": "Poder360",
            "title": "Brasil supera 1,6 milh\u00e3o de infectados pelo coronav\u00edrus - Poder360",
            "description": "26.051 novos casos em 24 horas. Mais 602 mortes pela covid-19. Total de v\u00edtimas chega a 64.867. Leia no Poder360.",
            "url": "https://www.poder360.com.br/coronavirus/brasil-supera-16-milhao-de-infectados-pelo-coronavirus/",
            "urlToImage": "https://static.poder360.com.br/2020/06/Covid19-Coronavirus-Paciente-Hospital-Ceilandia-UPA-HRAN-Ambulancia-Enfermeiros-29Jun2020-21-1200x630.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-05T22:11:18Z",
            "content": "O Brasil contabilizou mais 26.051 pessoas infectadas pelo coronav\u00edrus e agora o total chega a 1.603.055. Os dados foram informados \u00e0s 18h30 deste domingo (5.jul.2020) pelo Minist\u00e9rio da Sa\u00fade.\r\nDe ac\u2026 [+1850 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Arthur Aguiar x Mayra Cardi: o dossi\u00ea completo de trai\u00e7\u00f5es e acusa\u00e7\u00f5es - UOL",
            "description": "Desde que anunciaram a separa\u00e7\u00e3o em maio, Arthur Aguiar e Mayra Cardi s\u00f3 colocam mais lenha na fogueira de seu t\u00e9rmino conturbado. Depois de acusa\u00e7\u00f5es de trai\u00e7\u00e3o e relacionamento abusivo, a hist\u00f3ria tomou novos rumos quando nomes de diversas personalidade",
            "url": "https://tvefamosos.uol.com.br/noticias/redacao/2020/07/05/arthur-aguiar-x-mayra-cardi-o-dossie-completo-de-traicoes-e-acusacoes.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/parceiros/77/2020/07/05/mayra-cardi-e-arthur-aguiar-foto-reproducaoinstagram-1593920440268_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-05T22:07:33Z",
            "content": "Desde que anunciaram a separa\u00e7\u00e3o em maio, Arthur Aguiar e Mayra Cardi s\u00f3 colocam mais lenha na fogueira de seu t\u00e9rmino conturbado. Depois de acusa\u00e7\u00f5es de trai\u00e7\u00e3o e relacionamento abusivo, a hist\u00f3ria \u2026 [+7300 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Coronav\u00edrus: Brasil chega a 64.900 mortes e supera 1,6 milh\u00e3o de casos - UOL Not\u00edcias",
            "description": "O Brasil registrou mais 535 mortes pelo novo coronav\u00edrus nas \u00faltimas 24 horas e agora tem 64.900 \u00f3bitos, de acordo o cons\u00f3rcio de ve\u00edculos de imprensa do qual o UOL faz parte. J\u00e1 os dados divulgados hoje pelo Minist\u00e9rio da Sa\u00fade apontam para 602 mortes na",
            "url": "https://noticias.uol.com.br/saude/ultimas-noticias/redacao/2020/07/05/coronavirus-casos-e-mortes-covid-19-5-de-julho.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/87/2020/06/18/17jun2020---sepultamentos-voltaram-a-ser-feitos-em-covas-individuais-no-cemiterio-de-manaus-1592491874440_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-05T21:50:31Z",
            "content": "O Brasil registrou mais 535 mortes pelo novo coronav\u00edrus nas \u00faltimas 24 horas e agora tem 64.900 \u00f3bitos, de acordo o cons\u00f3rcio de ve\u00edculos de imprensa do qual o UOL faz parte. J\u00e1 os dados divulgados \u2026 [+3391 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Honda, do Botafogo, estranha classifica\u00e7\u00e3o do Flu ap\u00f3s empate: \"Regra que precisa ser mudada\" - globoesporte.com",
            "description": "Meia japon\u00eas parabeniza time advers\u00e1rio, mas questiona vantagem do empate",
            "url": "https://globoesporte.globo.com/futebol/times/botafogo/noticia/honda-do-botafogo-estranha-classificacao-do-flu-apos-empate-regra-que-precisa-ser-mudada.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/55nWHwAwAS8tXhw0n2uyt0V-V8U=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s01.video.glbimg.com/x720/8675672.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-05T21:43:00Z",
            "content": "Keisuke Honda ainda n\u00e3o est\u00e1 100% familiarizado com o futebol brasileiro. Ap\u00f3s o 0 a 0 entre Botafogo e Fluminense neste domingo, o meia alvinegro estranhou a classifica\u00e7\u00e3o tricolor ap\u00f3s um empate. O\u2026 [+978 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Clicrbs.com.br"
            },
            "author": "Marcelo Gonzatto",
            "title": "Tratamento in\u00e9dito desenvolvido no Brasil livra paciente do v\u00edrus HIV - GauchaZH",
            "description": "Um tratamento in\u00e9dito desenvolvido a partir de uma pesquisa brasileira feita na Universidade Federal de S\u00e3o Paulo (Unifesp), segundo informa\u00e7\u00f5es preliminares, conseguiu eliminar o HIV de um homem que vivia com o v\u00edrus havia sete anos. H\u00e1 17 meses, n\u00e3o se enco\u2026",
            "url": "https://gauchazh.clicrbs.com.br/saude/noticia/2020/07/tratamento-inedito-desenvolvido-no-brasil-livra-paciente-do-virus-hiv-ckc9lciez0032013gc7nt4ork.html",
            "urlToImage": "https://www.rbsdirect.com.br/imagesrc/25255224.jpg?w=1200&h=630&a=c&version=1575255600",
            "publishedAt": "2020-07-05T21:38:00Z",
            "content": "Receba gratuitamente o melhor de Ga\u00fachaZH no seu e-mail e mantenha-se sempre atualizado."
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": "New York Times, com ag\u00eancias internacionais",
            "title": "Cientistas refor\u00e7am possibilidade de transmiss\u00e3o da Covid-19 pelo ar - Jornal O Globo",
            "description": "Em carta aberta, 239 pesquisadores v\u00e3o cobrar mudan\u00e7a nas recomenda\u00e7\u00f5es da Organiza\u00e7\u00e3o Mundial da Sa\u00fade",
            "url": "https://oglobo.globo.com/sociedade/cientistas-reforcam-possibilidade-de-transmissao-da-covid-19-pelo-ar-24516816",
            "urlToImage": "https://ogimg.infoglobo.com.br/in/24511670-e0a-ef2/FT1086A/652/88657208_A-visitor-wearing-a-handmade-Mickey-Mouse-mask-waits-for-the-reopening-of-Tokyo-Disneyland.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-05T21:36:48Z",
            "content": "RIO Cerca de 240 especialistas de 32 pa\u00edses assinaram uma carta aberta e que ser\u00e1 veiculada na revista americana Clinical Infectious Diseases, na semana que vem, afirmando que h\u00e1 evid\u00eancias de que o \u2026 [+4366 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Morre o escritor Antonio Bivar com Covid-19 em SP - G1",
            "description": "Bivar tinha 81 anos e estava internado desde o dia 23 de junho no Hospital Sancta Maggiore, em Pinheiros, na Zona Oeste de S\u00e3o Paulo.",
            "url": "https://g1.globo.com/sp/sao-paulo/noticia/2020/07/05/morre-o-escritor-antonio-bivar-com-covid-19-em-sp.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/miCofFZWvpP6KiICUM7Sjw_Npxw=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/L/4/2nKYVZRfGXUlBkW5OfOQ/bivar.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-05T20:58:00Z",
            "content": "1 de 1\r\nO escritor e dramaturgo Ant\u00f4nio Bivar, em entrevista ao Programa do J\u00f4 em 2013 Foto: Reprodu\u00e7\u00e3o/TV Globo \r\nO escritor e dramaturgo Ant\u00f4nio Bivar, em entrevista ao Programa do J\u00f4 em 2013 Foto:\u2026 [+776 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Deputado federal Assis Carvalho (PT-PI) morre ap\u00f3s sofrer infarto em Oeiras - G1",
            "description": "A assessoria do parlamentar informou que ele estava em casa quando passou mal.",
            "url": "https://g1.globo.com/pi/piaui/noticia/2020/07/05/deputado-federal-assis-carvalho-pt-pi-morre-apos-sofrer-infarto-em-oeiras.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/786uN84XycuS05Tvm1seMZxu5xE=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/B/C/24ER6HTjqBzzv033k9pg/assis.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-05T20:55:00Z",
            "content": "O deputado federal Assis Carvalho (PT-PI) morreu ap\u00f3s sofrer um infarto neste domingo (5), na cidade de Oeiras, a 290 km de Teresina. A informa\u00e7\u00e3o foi confirmada por sua assessoria. De acordo com a a\u2026 [+4781 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Covid-19: Brasil supera marca de 1 milh\u00e3o de recuperados, diz universidade - UOL Not\u00edcias",
            "description": "O Brasil superou a marca de 1 milh\u00e3o de recuperados do novo coronav\u00edrus, segundo a Universidade Johns Hopkins, que tem monitorado a pandemia em parceria com \u00f3rg\u00e3os equivalentes ao Minist\u00e9rio da Sa\u00fade em todos os pa\u00edses. De acordo com os dados at\u00e9 as 17h32",
            "url": "https://noticias.uol.com.br/saude/ultimas-noticias/redacao/2020/07/05/brasil-supera-marca-de-1-milhao-de-recuperados-diz-universidade.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/b4/2020/06/11/enfermeiras-as-heroinas-sem-capa-que-combatem-o-coronavirus-no-brasil-1591904566697_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-05T20:32:33Z",
            "content": "O Brasil superou a marca de 1 milh\u00e3o de recuperados do novo coronav\u00edrus, segundo a Universidade Johns Hopkins, que tem monitorado a pandemia em parceria com \u00f3rg\u00e3os equivalentes ao Minist\u00e9rio da Sa\u00fade\u2026 [+1136 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Estado de SP ultrapassa 16 mil mortes por coronav\u00edrus e 320 mil casos confirmados da doen\u00e7a - G1",
            "description": "Total de pacientes internados com suspeita ou confirma\u00e7\u00e3o de Covid-19 subiu para 14.904 neste domingo, em compara\u00e7\u00e3o a 13.837 no s\u00e1bado. Taxa de ocupa\u00e7\u00e3o de UTI na Grande SP ficou abaixo da do estado pela primeira vez, o que mostra avan\u00e7o da doen\u00e7a no interio\u2026",
            "url": "https://g1.globo.com/sp/sao-paulo/noticia/2020/07/05/estado-de-sp-ultrapassa-16-mil-mortes-por-coronavirus-e-320-mil-casos-confirmados-da-doenca.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/_hRMJa_Q3FDRpiY4LPrnBQWPhVc=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s03.video.glbimg.com/x720/8675690.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-05T20:01:00Z",
            "content": "O estado de S\u00e3o Paulo ultrapassou neste domingo (5) a marca de 16 mil mortes por coronav\u00edrus e de 320 mil casos confirmados da doen\u00e7a desde o in\u00edcio da pandemia, segundo dados divulgados pela Secreta\u2026 [+4610 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "China suspende importa\u00e7\u00e3o de mais dois frigor\u00edficos no RS em meio a receio sobre Covid-19 - G1",
            "description": "BRF de Lajeado e JBS de Tr\u00eas Passos s\u00e3o afetadas pela medida. Pa\u00eds asi\u00e1tico j\u00e1 havia anunciado a suspens\u00e3o de importa\u00e7\u00f5es de outras unidades no Brasil.",
            "url": "https://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/noticia/2020/07/05/china-suspende-importacao-de-mais-dois-frigorificos-no-rs-em-meio-a-receio-sobre-covid-19.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/PItIPJs9nnEXW82kDY3_40o1yIM=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/q/l/ptSqYmRmAu0t8BFfaM4w/whatsapp-image-2020-05-08-at-12.13.11.jpeg",
            "publishedAt": "2020-07-05T19:40:00Z",
            "content": "A China suspendeu as importa\u00e7\u00f5es de duas unidades processadoras de carne su\u00edna do Brasil pertencentes \u00e0 JBS e \u00e0 BRF, de acordo com a autoridade aduaneira chinesa, reprimindo os embarques de carne em \u2026 [+2433 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Alvinegro vai ao est\u00e1dio apenas para apoiar chegada do elenco antes da semi - UOL Esporte",
            "description": "Na chegada da delega\u00e7\u00e3o do Botafogo ao Nilton Santos, uma voz solit\u00e1ria passava apoio ao Alvinegro antes da semifinal da Ta\u00e7a Rio, segundo turno do Carioca, contra o Fluminense. Com os jogos ainda sem p\u00fablico por conta da pandemia de coronav\u00edrus, Douglas",
            "url": "https://www.uol.com.br/esporte/futebol/ultimas-noticias/2020/07/05/alvinegro-vai-ao-estadio-apenas-para-apoiar-chegada-do-elenco-antes-da-semi.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/esporte/a4/2020/07/05/torcedor-do-botafogo-na-frente-do-estadio-nilton-santos-1593975719585_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-05T19:23:22Z",
            "content": "Na chegada da delega\u00e7\u00e3o do Botafogo ao Nilton Santos, uma voz solit\u00e1ria passava apoio ao Alvinegro antes da semifinal da Ta\u00e7a Rio, segundo turno do Carioca, contra o Fluminense. Com os jogos ainda se\u2026 [+2032 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Editalconcursosbrasil.com.br"
            },
            "author": "Izaura Ara\u00fajo",
            "title": "FGTS Emergencial: Veja como abrir a conta digital Caixa onde o dinheiro ser\u00e1 depositado - Edital Concursos Brasil",
            "description": "O pagamento do saque emergencial do FGTS come\u00e7ou na \u00faltima segunda-feira, 29. O cr\u00e9dito ser\u00e1 realizado direto na conta digital Caixa.",
            "url": "https://editalconcursosbrasil.com.br/noticias/2020/07/fgts-emergencial-como-abrir-a-conta-digital-caixa/",
            "urlToImage": "https://editalconcursosbrasil.com.br/wp-content/uploads/2020/06/fgts-emergencial-como-abrir-conta-digital-caixa.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-05T19:04:53Z",
            "content": "O Fundo de Garantia do Tempo de Servi\u00e7o (FGTS) iniciou o pagamento do saque emergencial nesta segunda-feira, 29. O cr\u00e9dito ser\u00e1 feito direto na poupan\u00e7a social digital da Caixa e ficar\u00e1 dispon\u00edvel pa\u2026 [+1446 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Renato Feder diz ter rejeitado convite para ser ministro da Educa\u00e7\u00e3o - G1",
            "description": "Secret\u00e1rio de Educa\u00e7\u00e3o do Paran\u00e1 afirmou ter sido convidado por Bolsonaro para cargo, mas que seguir\u00e1 com fun\u00e7\u00e3o no governo estadual. Indica\u00e7\u00e3o foi criticada por apoiadores do presidente.",
            "url": "https://g1.globo.com/politica/noticia/2020/07/05/renato-feder-rejeita-convite-para-ser-ministro-da-educacao.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/cKrdN516wIHGbNwKsIsU7xaHUMo=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s01.video.glbimg.com/x720/8675624.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-05T18:07:00Z",
            "content": "O secret\u00e1rio de Educa\u00e7\u00e3o do Paran\u00e1, Renato Feder, publicou mensagem neste domingo (5) na qual afirma ter recusado convite do presidente Jair Bolsonaro para ser o novo ministro da Educa\u00e7\u00e3o. Neste s\u00e1ba\u2026 [+2830 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "R7.com"
            },
            "author": "R7.com",
            "title": "Cidade da Mong\u00f3lia Interior alerta sobre suspeita de peste bub\u00f4nica - HORA 7",
            "description": "Logo ap\u00f3s dois casos confirmados, hospital de uma cidade da regi\u00e3o chinesa da Mong\u00f3lia Interior notificou um caso suspeito da doen\u00e7a",
            "url": "https://noticias.r7.com/internacional/cidade-da-mongolia-interior-alerta-sobre-suspeita-de-peste-bubonica-05072020",
            "urlToImage": "https://img.r7.com/images/marmota-mongolia-peste-bubonica-03072020154407952?dimensions=600x315&crop_position=c",
            "publishedAt": "2020-07-05T17:37:00Z",
            "content": "Autoridades de uma cidade da regi\u00e3o chinesa da Mong\u00f3lia Interior emitiram um alerta neste domingo (5), um dia depois que um hospital relatou um caso de suspeita de peste bub\u00f4nica.\r\nO comit\u00ea de sa\u00fade \u2026 [+966 chars]"
        }
    ]
}