{
    "status": "ok",
    "totalResults": 34,
    "articles": [
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Correio24horas.com.br"
            },
            "author": "Da Reda\u00e7\u00e3o",
            "title": "Bolsonaro anuncia aux\u00edlio emergencial com tr\u00eas parcelas de R$ 500, R$ 400 e R$ 300 - Jornal Correio",
            "description": "O\u00a0an\u00fancio foi feito em live do presidente em rede social.",
            "url": "https://www.correio24horas.com.br/noticia/nid/bolsonaro-anuncia-auxilio-emergencial-com-tres-parcelas-de-r-500-r-400-e-r-300-1/",
            "urlToImage": "https://correio-cdn3.cworks.cloud/fileadmin/_processed_/2/e/csm_csm_11_05_2020_Operacao-GCM-Agencias-Caixa_Fot-Bruno-Concha_Secom_Pms-19_5f75b85b95_8a29f1fb1f.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-26T00:21:16Z",
            "content": null
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Correiobraziliense.com.br"
            },
            "author": "Correio Braziliense, Correio Braziliense",
            "title": "Rem\u00e9dio para hepatite C inibe replica\u00e7\u00e3o de covid-19, aponta Fiocruz - Correio Braziliense",
            "description": "A funda\ufffd\ufffdo lidera um estudo com c\ufffdlulas e observou redu\ufffd\ufffdo de inflama\ufffd\ufffdo associada a casos graves. Os pesquisadores tamb\ufffdm observaram efeitos mais vantajosos do que a cloroquina.",
            "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/brasil/2020/06/25/interna-brasil,866966/remedio-para-hepatite-c-inibe-replicacao-de-covid-19-aponta-fiocruz.shtml",
            "urlToImage": "https://i.correiobraziliense.com.br/E_pWltfEr5BYwOClCOzNFnaOxvU=/600x315/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2020/06/25/866966/20200625204144561924e.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-26T00:16:44Z",
            "content": "Supremo decide que tribunais tm autonomia para decidir regras de eleio\r\nRemdio para hepatite C inibe replicao de covid-19, aponta Fiocruz\r\nNuvem de gafanhotos ainda no chegou no Brasil; governo segue\u2026 [+3394 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": "Andr\u00e9 de Souza",
            "title": "Marco Aur\u00e9lio critica decis\u00e3o do TJ no caso Fl\u00e1vio: '\u00c9 o Brasil. \u00c9 o faz de conta' - Jornal O Globo",
            "description": "Segundo ele, tribunal do Rio n\u00e3o observou a doutrina do STF sobre foro privilegiado",
            "url": "https://oglobo.globo.com/brasil/marco-aurelio-critica-decisao-do-tj-no-caso-flavio-o-brasil-o-faz-de-conta-24500153",
            "urlToImage": "https://ogimg.infoglobo.com.br/in/24325461-205-3c1/FT1086A/652/MarcoAurelio.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-25T23:56:00Z",
            "content": "BRAS\u00cdLIA O ministro Marco Aur\u00e9lio Mello, do Supremo Tribunal Federal (STF), criticou a decis\u00e3o da 3\u00aa C\u00e2mara Criminal do Tribunal de Justi\u00e7a (TJ) do Rio de Janeiro, que nesta quinta-feira mandou retir\u2026 [+2082 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "info-money",
                "name": "InfoMoney"
            },
            "author": null,
            "title": "Gabriel Leal, da XP, critica campanha do Ita\u00fa: \u201cDesespero\u201d - InfoMoney",
            "description": "O s\u00f3cio da XP Inc. falou tamb\u00e9m sobre o papel dos agentes aut\u00f4nomos de investimento, criticados pelo banco",
            "url": "https://www.infomoney.com.br/negocios/gabriel-leal-da-xp-critica-campanha-do-itau-desespero/",
            "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2020/06/Gabriel-Leal-3.jpg?resize=1024,1022",
            "publishedAt": "2020-06-25T23:40:41Z",
            "content": "S\u00c3O PAULO \u2013 A XP Inc. voltou a criticar a nova campanha de marketing do Ita\u00fa. Durante uma coletiva de imprensa, Gabriel Leal, s\u00f3cio, head comercial e de relacionamento com clientes do grupo, afirmou \u2026 [+4818 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "CBF e clubes projetam in\u00edcio de Brasileiro para 8 e 9 de agosto e jogos at\u00e9 fevereiro - globoesporte.com",
            "description": "Em reuni\u00e3o da Comiss\u00e3o Nacional de Clubes, dirigentes discutem libera\u00e7\u00f5es de est\u00e1dios e poss\u00edveis transfer\u00eancias de partidas para cidades sem restri\u00e7\u00f5es de jogos",
            "url": "https://globoesporte.globo.com/futebol/brasileirao-serie-a/noticia/cbf-e-clubes-projetam-inicio-de-brasileiro-para-8-e-9-de-agosto-e-jogos-ate-fevereiro.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/QLIp22iC-T1ncsmvRN8itRvFhH4=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_bc8228b6673f488aa253bbcb03c80ec5/internal_photos/bs/2020/d/4/Gm5nJqTQyGyHAuDEXKAw/1.png",
            "publishedAt": "2020-06-25T23:18:00Z",
            "content": "A dire\u00e7\u00e3o da CBF e os dirigentes de clubes das s\u00e9ries A e B projetaram, em reuni\u00e3o nesta quinta-feira, o in\u00edcio do Campeonato Brasileiro para o fim de semana de 8 e 9 de agosto. Com 38 rodadas mantid\u2026 [+2721 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Vit\u00f3ria de Fl\u00e1vio Bolsonaro na Justi\u00e7a do Rio contraria STF, dizem juristas - UOL Not\u00edcias",
            "description": "A 3\u00aa C\u00e2mara Criminal do TJ-RJ (Tribunal de Justi\u00e7a do Rio) contrariou a jurisprud\u00eancia do STF ao determinar que a investiga\u00e7\u00e3o sobre o suposto esquema da rachadinha entre ex-assessores de Fl\u00e1vio Bolsonaro (Republicanos-RJ) deixe a 1\u00aa inst\u00e2ncia e v\u00e1 para o",
            "url": "https://noticias.uol.com.br/politica/ultimas-noticias/2020/06/25/vitoria-de-flavio-bolsonaro-na-justica-do-rio-contraria-stf-dizem-juristas.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/9a/2020/06/18/flavio-bolsonaro-e-fabricio-queiroz-fazem-sinal-de-arminha-1592475684846_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-25T23:00:00Z",
            "content": "A 3\u00aa C\u00e2mara Criminal do TJ-RJ (Tribunal de Justi\u00e7a do Rio) contrariou a jurisprud\u00eancia do STF ao determinar que a investiga\u00e7\u00e3o sobre o suposto esquema da rachadinha entre ex-assessores de Fl\u00e1vio Bols\u2026 [+4103 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "ign",
                "name": "IGN"
            },
            "author": "Diego Lima",
            "title": "Cyberpunk 2077 ter\u00e1 5 op\u00e7\u00f5es de pelos pubianos, diz site - IGN Brasil",
            "description": "E tr\u00eas tipos de mamilo",
            "url": "https://br.ign.com/cyberpunk-2077/82684/news/cyberpunk-2077-tera-5-opcoes-de-pelos-pubianos-diz-site",
            "urlToImage": "https://sm.ign.com/t/ign_br/screenshot/default/blob_e7t8.1200.png",
            "publishedAt": "2020-06-25T22:39:28Z",
            "content": "Os primeiros previews de Cyberpunk 2077 foram divulgados nesta quinta-feira (25), trazendo novas informa\u00e7\u00f5es sobre como o jogo da CD Projekt Red funcionar\u00e1 e tamb\u00e9m algumas revela\u00e7\u00f5es curiosas.\r\nDe a\u2026 [+1042 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "YouTube"
            },
            "author": null,
            "title": "Coronav\u00edrus: Brasil tem 54.971 mortes e 1.228.114 casos confirmados - Record News",
            "description": "O Brasil atingiu 54.971 mortes e 1.228.114 casos confirmados de COVID-19, nesta quinta-feira (25), de acordo com balan\u00e7o atualizado pelo Minist\u00e9rio da Sa\u00fade....",
            "url": "https://www.youtube.com/watch?v=56q1nhWNEQE",
            "urlToImage": "https://i.ytimg.com/vi/56q1nhWNEQE/maxresdefault.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-25T22:24:23Z",
            "content": "O Brasil atingiu 54.971 mortes e 1.228.114 casos confirmados de COVID-19, nesta quinta-feira (25), de acordo com balan\u00e7o atualizado pelo Minist\u00e9rio da Sa\u00fade. Em n\u00fameros absolutos, o pa\u00eds \u00e9 o segundo \u2026 [+245 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Aux\u00edlio emergencial: 3\u00aa parcela ser\u00e1 paga a partir de s\u00e1bado, diz Guedes; Bolsonaro avalia mais 3 - G1",
            "description": "Guedes deu informa\u00e7\u00e3o em transmiss\u00e3o ao vivo com Bolsonaro. Presidente disse que 'ideia' do governo \u00e9 pagar mais tr\u00eas parcelas, de R$ 500, R$ 400 e R$ 300.",
            "url": "https://g1.globo.com/economia/noticia/2020/06/25/auxilio-emergencial-guedes-que-3a-parcela-comeca-a-ser-paga-neste-sabado.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/jaw6RROhAu93t32T0IPbyomfihY=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s04.video.glbimg.com/x720/8653003.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-25T22:18:00Z",
            "content": "O ministro da Economia, Paulo Guedes, informou nesta quinta-feira (25) que a terceira parcela do aux\u00edlio emergencial come\u00e7ar\u00e1 a ser paga neste s\u00e1bado (27). Guedes deu a informa\u00e7\u00e3o ao participar de um\u2026 [+3949 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "R7.com"
            },
            "author": "R7.com",
            "title": "Maia alerta para risco de Congresso elevar novas parcelas do aux\u00edlio - R7",
            "description": "Presidente da C\u00e2mara disse que, caso o governo mande novos valores do emergencial de R$ 500, R$ 400 e R$ 300, h\u00e1 risco de aprovar 3 de R$ 600",
            "url": "https://noticias.r7.com/prisma/r7-planalto/maia-alerta-para-risco-de-congresso-elevar-novas-parcelas-do-auxilio-25062020",
            "urlToImage": "https://img.r7.com/images/camara-dos-deputados-rodrigo-maia-1500-25062020191042660?dimensions=600x315&crop_position=c",
            "publishedAt": "2020-06-25T22:12:00Z",
            "content": "O governo federal sinalizou nesta quinta-feira (25), por meio de uma mensagem, posteriormente apagada do ministro Luiz Eduardo Ramos, que estuda extens\u00e3o do aux\u00edlio emergencial por mais tr\u00eas meses no\u2026 [+1933 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Gazetadopovo.com.br"
            },
            "author": "Olavo Soares",
            "title": "Alcolumbre rejeita press\u00f5es e mant\u00e9m para hoje vota\u00e7\u00e3o sobre fake news - Gazeta do Povo",
            "description": "Parlamentares de diferentes partidos pediam adiamento da vota\u00e7\u00e3o e discuss\u00e3o do projeto em comiss\u00f5es. Leia mais na Gazeta do Povo",
            "url": "https://www.gazetadopovo.com.br/republica/breves/alcolumbre-rejeita-pressoes-e-mantem-para-hoje-votacao-sobre-fake-news/",
            "urlToImage": "https://media.gazetadopovo.com.br/2020/04/02153100/davi-alcolumbre-foto-agencia-senado-660x372.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-25T21:47:58Z",
            "content": "O presidente do Senado, Davi Alcolumbre (DEM-AP), confirmou para esta quinta-feira (25) a vota\u00e7\u00e3o do projeto que cria a Lei Brasileira de Liberdade, Responsabilidade e Transpar\u00eancia na Internet, tamb\u2026 [+619 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "BBC News"
            },
            "author": "https://www.facebook.com/bbcnews",
            "title": "Quem \u00e9 Carlos Decotelli, 3\u00b0 ministro da Educa\u00e7\u00e3o de Bolsonaro em menos de um ano e meio - BBC News Brasil",
            "description": "Oficial de reserva da Marinha e de perfil mais moderado, ele assume MEC depois da pol\u00eamica gest\u00e3o de Weintraub.",
            "url": "https://www.bbc.com/portuguese/brasil-53186682",
            "urlToImage": "https://ichef.bbci.co.uk/news/1024/branded_portuguese/1813C/production/_113102689_untitled.jpg.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-25T21:17:54Z",
            "content": "Direito de imagemMarcello Casal/ag BrasilImage caption\r\n De perfil mais moderado que seu antecessor, Decotelli \u00e9 um acad\u00eamico e tamb\u00e9m o primeiro ministro negro de Bolsonaro\r\nO presidente Jair Bolson\u2026 [+4067 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Liverpool comemora t\u00edtulo in\u00e9dito da Premier League: \u201cN\u00f3s somos campe\u00f5es!\u201d - globoesporte.com",
            "description": "Clube se manifesta nas redes sociais logo ap\u00f3s derrota do Manchester City que garantiu matematicamente o trof\u00e9u. Dono diz que clube \"tornou o jogo mais bonito do que nunca\"",
            "url": "https://globoesporte.globo.com/futebol/futebol-internacional/futebol-ingles/noticia/liverpool-comemora-titulo-inedito-da-premier-league-nos-somos-campeoes.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/vgTdREkDwmsID8NiRXbIvnHLHj4=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_bc8228b6673f488aa253bbcb03c80ec5/internal_photos/bs/2020/B/S/9BOTN3SHGAhQnwrj9YqQ/ebys6-iwoaevgp0.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-25T21:14:00Z",
            "content": "N\u00f3s somos campe\u00f5es!. O Liverpool foi direto e reto ao descrever o seu primeiro t\u00edtulo de Premier League nas redes sociais. A confirma\u00e7\u00e3o matem\u00e1tica veio numa noite em que o time n\u00e3o jogou, mas contou\u2026 [+2354 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Tribunapr.com.br"
            },
            "author": "Daniel Malucelli",
            "title": "Vacina contra gripe \u00e9 liberada para toda popula\u00e7\u00e3o em Curitiba - Tribuna do Paran\u00e1",
            "description": "A Secretaria de Sa\u00fade de Curitiba ir\u00e1 liberar o restante das vacinas contra a gripe que sobraram da campanha para toda a popula\u00e7\u00e3o. Leia!",
            "url": "https://www.tribunapr.com.br/noticias/curitiba-regiao/vacina-contra-gripe-e-liberada-para-toda-populacao-em-curitiba/",
            "urlToImage": "https://www.tribunapr.com.br/wp-content/uploads/2020/06/25180620/1135ead8-7761-11e9-a9ca-00505697492c-wp.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-25T21:11:00Z",
            "content": "A Secretaria de Sa\u00fade de Curitiba ir\u00e1 liberar o restante das vacinas contra a gripe que sobraram da campanha para toda a popula\u00e7\u00e3o. O per\u00edodo de vacina\u00e7\u00e3o ser\u00e1 de sexta-feira (26) at\u00e9 a pr\u00f3xima ter\u00e7a\u2026 [+2420 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Homem \u00e9 detido ap\u00f3s inc\u00eandio em \u00f4nibus em frente ao Pal\u00e1cio do Planalto - G1",
            "description": "PM afirma que rapaz jogou gasolina no ve\u00edculo e depois ateou fogo. Suspeito foi levado \u00e0 delegacia",
            "url": "https://g1.globo.com/df/distrito-federal/noticia/2020/06/25/onibus-pega-fogo-em-frente-ao-palacio-do-planalto-e-bombeiros-atribuem-a-ato-de-manifestante.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/8jFlh3sboFQSOm0eSapKG9zuiNM=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s01.video.glbimg.com/x720/8652452.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-25T21:10:00Z",
            "content": "Um \u00f4nibus pegou fogo em frente ao Pal\u00e1cio do Planalto, em Bras\u00edlia, no fim da tarde desta quinta-feira (25). As chamas foram controladas pelo Corpo de Bombeiros. Segundo a corpora\u00e7\u00e3o e a Pol\u00edcia Mili\u2026 [+1525 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Correiobraziliense.com.br"
            },
            "author": "Correio Braziliense, Correio Braziliense",
            "title": "Objeto misterioso \u00e9 detectado gra\u00e7as a ondas gravitacionais - Correio Braziliense",
            "description": "Com uma massa entre o menor buraco negro e a maior estrela de n\ufffdutrons, sua natureza permanece um mist\ufffdrio para os astr\ufffdnomos",
            "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/mundo/2020/06/25/interna_mundo,866833/objeto-misterioso-e-detectado-gracas-a-ondas-gravitacionais.shtml",
            "urlToImage": "https://i.correiobraziliense.com.br/tAC9wS-CXTXPwXPUY2CvWK4aqZ0=/600x315/smart/img.youtube.com/vi/tGXYi7Y9ZYU/hqdefault.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-25T21:00:24Z",
            "content": "Espanha monitora trs novos surtos de covid-19; em 24h foram s 3 mortes\r\nEUA envia cheques pelo coronavrus a mais de um milho de cidados mortos\r\nOsama Bin Laden morreu como 'mrtir', diz primeiro-minis\u2026 [+3340 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "BBC News"
            },
            "author": "https://www.facebook.com/bbcnews",
            "title": "Por que vamos precisar de mais de uma vacina contra a covid-19 para combater a epidemia? - BBC Brasil",
            "description": "A resposta imunol\u00f3gica para o v\u00edrus tem caracter\u00edsticas distintas de acordo com a idade dos pacientes e isso sugere que devemos apostar em v\u00e1rias vacinas, ao inv\u00e9s de s\u00f3 uma.",
            "url": "https://www.bbc.com/portuguese/geral-53168442",
            "urlToImage": "https://ichef.bbci.co.uk/news/1024/branded_portuguese/1308C/production/_113046977_gettyimages-1208126892.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-25T20:36:17Z",
            "content": "Direito de imagemGetty ImagesImage caption\r\n V\u00e1rias vacinas est\u00e3o sendo desenvolvidas em diferentes pa\u00edses\r\nAs diferentes caracter\u00edsticas da nossa resposta imunol\u00f3gica de acordo com a idade indicam q\u2026 [+6309 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Superesportes.com.br"
            },
            "author": "Superesportes, Superesportes",
            "title": "'Opera\u00e7\u00e3o Fifa': Cruzeiro cria campanha para torcedores colaborarem no pagamento de d\u00edvidas de contrata\u00e7\u00f5es - Superesportes",
            "description": "Presidente S\u00e9rgio Santos Rodrigues anunciou novidade nesta quinta-feira",
            "url": "https://www.mg.superesportes.com.br/app/noticias/futebol/cruzeiro/2020/06/25/noticia_cruzeiro,3852182/cruzeiro-cria-campanha-para-torcedores-ajudarem-a-pagar-divida-na-fifa.shtml",
            "urlToImage": "https://i.superesportes.com.br/j0NfhYUp-OGzhB_wTBAazcabCKk=/smart/imgsapp.mg.superesportes.com.br/app/noticia_126420360808/2020/06/25/3852182/20200625180339160546u.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-25T20:34:00Z",
            "content": "Blog do JaeciEntrevista sensacional com G\u00e9rson, o Canhota de Ouro"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Folhavitoria.com.br"
            },
            "author": "Folha Vit\u00f3ria",
            "title": "Pedidos de seguro-desemprego somam 351.315 na 1\u00aa quinzena de junho - Folha Vit\u00f3ria",
            "description": "O pico de pedidos de seguro desemprego neste ano foi registrado na primeira quinzena de maio, quando foram feitas 504.313 solicita\u00e7\u00f5es",
            "url": "https://www.folhavitoria.com.br/economia/noticia/06/2020/pedidos-de-seguro-desemprego-somam-351-315-na-1-quinzena-de-junho",
            "urlToImage": "https://assets.folhavitoria.com.br/images/3ed7bd30-d968-0137-acbe-0a58a9feac2a--minified.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-25T20:15:10Z",
            "content": "Foto: Divulga\u00e7\u00e3o\r\nO governo federal recebeu 351.315 pedidos de seguro-desemprego na primeira quinzena de junho. Apesar de representar um aumento significativo em rela\u00e7\u00e3o ao mesmo per\u00edodo do ano passa\u2026 [+1205 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "DANIEL CASTRO",
            "title": "Lu\u00eds Ernesto Lacombe pede demiss\u00e3o da Band ap\u00f3s ser afastado de programa - Not\u00edcias da TV",
            "description": "Em reuni\u00e3o na tarde desta quinta-feira (25), Lu\u00eds Ernesto Lacombe e diretores da Band n\u00e3o chegaram a um acordo, e o jornalista decidiu deixar a emissora. Ele recusou proposta para se transferir para a \u00e1rea esportiva e pediu a rescis\u00e3o de seu contrato, que vai\u2026",
            "url": "https://noticiasdatv.uol.com.br/noticia/daniel-castro/luis-ernesto-lacombe-pede-demissao-da-band-apos-ser-afastado-de-programa-38427",
            "urlToImage": "https://noticiasdatv.uol.com.br/media/_versions/artigos/luis-ernesto-lacombe-aqui-na-band-reproducao_fixed_big.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-25T20:07:38Z",
            "content": "Em reuni\u00e3o na tarde desta quinta-feira (25), Lu\u00eds Ernesto Lacombe e diretores da Band n\u00e3o chegaram a um acordo, e o jornalista decidiu deixar a emissora. Ele recusou proposta para se transferir para \u2026 [+4368 chars]"
        }
    ]
}