{
    "status": "ok",
    "totalResults": 34,
    "articles": [
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Mundoconectado.com.br"
            },
            "author": "Gabriel Tagarro",
            "title": "Alto consumo de mem\u00f3ria RAM do Chrome pode ser resolvido definitivamente no Windows 10 - Mundo Conectado",
            "description": "Melhoria chega com o May Update",
            "url": "https://mundoconectado.com.br/noticias/v/14163/alto-consumo-de-memoria-ram-do-chrome-pode-ser-resolvido-definitivamente-no-windows-10",
            "urlToImage": "https://mundoconectado.com.br/uploads/chamadas/chamada_chrome_ram.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-18T19:45:35Z",
            "content": "O alto consumo de RAM do Google Chrome pode estar com os dias contados, gra\u00e7as ao Windows 10 May Update 2020 (20H1). Informa\u00e7\u00f5es do site Windows Latest d\u00e3o conta que a mais recente atualiza\u00e7\u00e3o do sis\u2026 [+1609 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Botafogo entra no TJD-RJ contra a volta ao Campeonato Carioca na pr\u00f3xima segunda-feira - globoesporte.com",
            "description": "Em oposi\u00e7\u00e3o \u00e0 Ferj, clube se recusa a entrar em campo na data marcada pela federa\u00e7\u00e3o e aciona a justi\u00e7a desportiva para n\u00e3o sofrer puni\u00e7\u00f5es. Diretoria quer retorno do campeonato em julho",
            "url": "https://globoesporte.globo.com/futebol/times/botafogo/noticia/botafogo-entra-no-tjd-rj-contra-a-volta-ao-campeonato-carioca-na-proxima-segunda-feira.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/mhe_mMyBVQ4tyMluk1V_9kJPHCs=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_bc8228b6673f488aa253bbcb03c80ec5/internal_photos/bs/2020/V/t/spVe7BRkCQDoxW4Vqx9g/mufa.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-18T19:18:00Z",
            "content": "O Botafogo entrou na tarde desta quinta-feira com a\u00e7\u00e3o no Tribunal de Justi\u00e7a Desportiva do Rio de Janeiro (TJD-RJ) contra a volta ao Campeonato Carioca na pr\u00f3xima segunda-feira, quando teve duelo ma\u2026 [+2051 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Queiroz pagou com dinheiro vivo mensalidade de filhas de Fl\u00e1vio, diz MP-RJ - Folha de S.Paulo",
            "description": "Informa\u00e7\u00e3o foi uma das bases do pedido de pris\u00e3o de ex-assessor de senador",
            "url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2020/06/queiroz-pagou-com-dinheiro-vivo-mensalidade-de-filhas-de-flavio-diz-mp-rj.shtml",
            "urlToImage": "https://f.i.uol.com.br/fotografia/2020/06/18/15925064605eebb85cc60c2_1592506460_3x2_xl.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-18T19:09:54Z",
            "content": "O policial militar aposentado Fabr\u00edcio Queiroz, preso nesta quinta-feira (18), pagou com dinheiro vivo uma mensalidade das filhas do senador Fl\u00e1vio Bolsonaro, de quem era assessor.\r\nO pagamento \u00e9 uma\u2026 [+3177 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Em v\u00eddeo ao lado de Bolsonaro, ministro Abraham Weintraub, da Educa\u00e7\u00e3o, anuncia sa\u00edda do cargo - G1",
            "description": "Ministro permaneceu 14 meses. Deixar\u00e1 MEC ap\u00f3s sequ\u00eancia de crises com outras institui\u00e7\u00f5es. Nos \u00faltimos meses, ofendeu chineses e chamou ministros do STF de 'vagabundos'.",
            "url": "https://g1.globo.com/politica/noticia/2020/06/18/ministro-da-educacao-abraham-weintraub-anuncia-saida-do-cargo-em-video-com-bolsonaro.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/L5JumYTLzA3IJY48UAIkKtNurRY=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s01.video.glbimg.com/x720/8635928.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-18T19:00:00Z",
            "content": "O ministro da Educa\u00e7\u00e3o, Abraham Weintraub, anunciou nesta quinta-feira (18) que deixar\u00e1 o cargo. A informa\u00e7\u00e3o foi dada em um v\u00eddeo publicado pelo pr\u00f3prio Weintraub, em que o ministro aparece ao lado \u2026 [+7581 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Felipe Neto diz que ir\u00e1 processar Helio Lopes por associ\u00e1-lo a pedofilia: 'Ter\u00e1 a chance de provar' - Extra",
            "description": "Felipe Neto viu seu nome associado a pedofilia ap\u00f3s outro youtuber, PC Siqueira, ter seu nome relacionado a esse tipo de crime. O criador de conte\u00fado anunciou...",
            "url": "https://extra.globo.com/tv-e-lazer/felipe-neto-diz-que-ira-processar-helio-lopes-por-associa-lo-pedofilia-tera-chance-de-provar-24486064.html",
            "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/24486069-3c7-836/w976h550-PROP/354cc69a-0a00-40a2-b48f-9742c4c98d03.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-18T18:11:01Z",
            "content": "Felipe Neto viu seu nome associado a pedofilia ap\u00f3s outro youtuber, PC Siqueira, ter seu nome relacionado a esse tipo de crime. O criador de conte\u00fado anunciou no Twitter durante a madrugada desta qui\u2026 [+1448 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Istoe.com.br"
            },
            "author": "Da Reda\u00e7\u00e3o",
            "title": "Novo estudo diz que grupo sangu\u00edneo A aumenta risco de coronav\u00edrus - Istoe",
            "description": "Um estudo apontou que pessoas do tipo sangu\u00edneo A tem 50% mais chances de necessitar de ajuda respirat\u00f3ria ao ser infectado pelo no coronav\u00edrus. J\u00e1 as do tipo O tem 35% menos riscos, conforme publica\u00e7\u00e3o na revista norte-americana New England Journaul of Medic\u2026",
            "url": "https://istoe.com.br/novo-estudo-diz-que-grupo-sanguineo-a-aumenta-risco-de-coronavirus/",
            "urlToImage": "https://cdn-istoe-ssl.akamaized.net/wp-content/uploads/sites/14/2020/06/ef9f2b88d6bec21ce628fa1637ff8ff7acf63ba5.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-18T17:49:00Z",
            "content": "Um estudo apontou que pessoas do tipo sangu\u00edneo A tem 50% mais chances de necessitar de ajuda respirat\u00f3ria ao ser infectado pelo no coronav\u00edrus. J\u00e1 as do tipo O tem 35% menos riscos, conforme publica\u2026 [+2996 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Ap\u00f3s receber Flamengo, Bolsonaro define nova regra de direito de transmiss\u00e3o e complica Globo - Folha de S.Paulo",
            "description": "Medida provis\u00f3ria do presidente determina que a negocia\u00e7\u00e3o fique com os clubes mandantes",
            "url": "https://www1.folha.uol.com.br/colunas/painel/2020/06/apos-receber-flamengo-bolsonaro-define-nova-regra-de-direito-de-transmissao-e-complica-globo.shtml",
            "urlToImage": "https://f.i.uol.com.br/fotografia/2020/05/19/15899256145ec456eec1fd5_1589925614_3x2_xl.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-18T16:35:13Z",
            "content": "Por meio de medida provis\u00f3ria publicada nesta quinta-feira (18), o presidente Jair Bolsonaro promoveu modifica\u00e7\u00e3o na lei 9.615/1998, a lei Pel\u00e9, e definiu que o time de futebol mandante tem o direito\u2026 [+1199 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Queda do PIB no 2\u00ba trimestre deve ficar mais perto de 10% do que de 15%, dizem economistas - Valor Econ\u00f4mico",
            "description": "Conclus\u00e3o tem por base o resultado de abril do IBC-BR, \u00edndice de atividade econ\u00f4mica calculado pelo Banco Central",
            "url": "https://valor.globo.com/brasil/noticia/2020/06/18/queda-do-pib-no-2o-trimestre-deve-ficar-mais-perto-de-10percent-do-que-de-15percent-dizem-economistas.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/eMdHXXgtS75tuDgueyydH00W5Oc=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2019/5/q/JoMhnVQkSfsQwbcfoFtQ/foto11opin-201-col-op1-a10.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-18T16:26:23Z",
            "content": "Abril marcou o pior momento para a economia brasileira, mas o fundo do po\u00e7o foi um pouco mais raso do que o previsto inicialmente, enquanto indicadores dispon\u00edveis para maio e junho mostram rea\u00e7\u00e3o mo\u2026 [+5340 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Apesar de incertezas, chefe na OMS diz esperar vacina ainda neste ano e discute forma justa de distribui\u00e7\u00e3o - G1",
            "description": "Cientista-chefe da organiza\u00e7\u00e3o, Soumya Swaminathan, afirmou esperar milh\u00f5es de doses de uma vacina at\u00e9 o fim do ano, apesar de nenhuma ter sido aprovada ainda. Cerca de dez candidatas est\u00e3o sendo testadas.",
            "url": "https://g1.globo.com/bemestar/vacina/noticia/2020/06/18/apesar-de-incertezas-chefe-na-oms-diz-esperar-vacina-ainda-neste-ano-e-discute-forma-justa-de-distribuicao.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/PctbKmq4m5LMryfkjQRSr5b7j5w=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s01.video.glbimg.com/x720/8635540.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-18T16:11:00Z",
            "content": "A cientista-chefe da Organiza\u00e7\u00e3o Mundial de Sa\u00fade (OMS), Soumya Swaminathan, declarou nesta quinta-feira (18) que espera ter \"algumas centenas de milh\u00f5es de doses\" de uma vacina para a Covid-19 at\u00e9 o\u2026 [+3206 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "info-money",
                "name": "InfoMoney"
            },
            "author": null,
            "title": "Por que voc\u00ea n\u00e3o sente a redu\u00e7\u00e3o da taxa Selic no seu bolso? - InfoMoney",
            "description": "Desde o in\u00edcio do atual ciclo de cortes, at\u00e9 abril, a taxa Selic caiu 54%, enquanto o rotativo do cart\u00e3o subiu 4%. Por que tanto descompasso?",
            "url": "https://www.infomoney.com.br/minhas-financas/por-que-voce-nao-sente-a-reducao-da-taxa-selic-no-seu-bolso/",
            "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2020/06/GettyImages-1178827389-nova.jpg?resize=1024,683",
            "publishedAt": "2020-06-18T16:09:32Z",
            "content": "(Emerson Barreto / Getty Images) \r\nS\u00c3O PAULO O atual ciclo de queda da Selic, que foi reduzida pela oitava vez seguida nesta quarta-feira (17), come\u00e7ou em julho de 2019. De l\u00e1 para c\u00e1, a taxa caiu de\u2026 [+8479 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Brasil tem 46.842 mortes por coronav\u00edrus, mostra cons\u00f3rcio de ve\u00edculos de imprensa (atualiza\u00e7\u00e3o das 13h) - G1",
            "description": "Levantamento de cons\u00f3rcio de ve\u00edculos de imprensa aponta que pa\u00eds tem 965.512 casos confirmados. Na quarta, pelo 2\u00ba dia consecutivo, o pa\u00eds teve mais de 1,2 mil mortes registradas no per\u00edodo de um dia.",
            "url": "https://g1.globo.com/bemestar/coronavirus/noticia/2020/06/18/brasil-tem-46842-mortes-por-coronavirus-mostra-consorcio-de-veiculos-de-imprensa-atualizacao-das-13h.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/yAUAEfGZdDEiQdXZAVXIL8LBfbM=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s04.video.glbimg.com/x720/8635259.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-18T16:00:00Z",
            "content": "O Brasil tem 46.842 mortes por coronav\u00edrus confirmadas at\u00e9 as 13h desta quinta-feira (18), aponta um levantamento feito pelo cons\u00f3rcio de ve\u00edculos de imprensa a partir de dados das secretarias estadu\u2026 [+3281 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "BBC News"
            },
            "author": "https://www.facebook.com/bbcnews",
            "title": "Coronav\u00edrus: por que as autoridades chinesas culpam o salm\u00e3o pelo novo foco de covid-19 - BBC News Brasil",
            "description": "China tenta evitar novo surto da doen\u00e7a e teme que ela possa estar chegando no pa\u00eds atrav\u00e9s de peixes importados.",
            "url": "https://www.bbc.com/portuguese/internacional-53093331",
            "urlToImage": "https://ichef.bbci.co.uk/news/1024/branded_portuguese/E6E1/production/_112950195_gettyimages-683732664.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-18T15:59:43Z",
            "content": "Direito de imagemGetty ImagesImage caption\r\n As vendas de salm\u00e3o desabaram na China\r\nUm salm\u00e3o importado \u00e9 o principal suspeito de um surto novo de covid-19 que est\u00e1 paralisando Pequim, segundo as au\u2026 [+2706 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Acerto de Keno com Atl\u00e9tico-MG mexe com torcida do Palmeiras nas redes - globoesporte.com",
            "description": "Alviverdes sonhavam com o retorno do atacante",
            "url": "https://globoesporte.globo.com/futebol/times/palmeiras/noticia/noticias-palmeiras-keno-acerto-atletico-mg.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/bUCM4T5n7G0WUih22xjQKV6uYoA=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s.glbimg.com/es/ge/f/original/2018/05/30/agi20180530094_ql6aFcd.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-18T15:54:00Z",
            "content": "A contrata\u00e7\u00e3o de Keno pelo Atl\u00e9tico-MG, nesta quinta-feira, foi recebida com lamenta\u00e7\u00e3o pela torcida do Palmeiras nas redes sociais. \r\n Os alviverdes sempre sonharam com o retorno do atacante, que de\u2026 [+694 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Moneytimes.com.br"
            },
            "author": "Reuters",
            "title": "Petrobras eleva diesel em 8% na refinaria partir de sexta; gasolina sobe... - Money Times",
            "description": "O movimento \u00e9 o primeiro reajuste neste m\u00eas para o diesel (Imagem: Money Times/Gustavo Kahil) A Petrobras (PETR4; PETR3) anunciou reajuste m\u00e9dio de 8% para o diesel vendido em suas refinarias a partir da sexta-feira, enquanto a gasolina ter\u00e1 eleva\u00e7\u00e3o m\u00e9dia de\u2026",
            "url": "https://www.moneytimes.com.br/petrobras-eleva-diesel-em-8-na-refinaria-partir-de-sexta-gasolina-sobe-5/",
            "urlToImage": "https://media.moneytimes.com.br/uploads/2019/12/combustiveis.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-18T15:45:14Z",
            "content": "O movimento \u00e9 o primeiro reajuste neste m\u00eas para o diesel (Imagem: Money Times/Gustavo Kahil)\r\nA Petrobras (PETR4; PETR3) anunciou reajuste m\u00e9dio de 8% para o dieselvendido em suas refinarias a parti\u2026 [+2669 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Metropoles.com"
            },
            "author": null,
            "title": "Por que a dexametasona representa esperan\u00e7a para o tratamento da Covid-19 - Metr\u00f3poles",
            "description": "O corticoide \u00e9 o primeiro medicamento a ter a efic\u00e1cia comprovada em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 redu\u00e7\u00e3o de mortes em pacientes com quadros graves",
            "url": "https://www.metropoles.com/saude/por-que-a-dexametasona-representa-esperanca-para-o-tratamento-da-covid-19",
            "urlToImage": "https://uploads.metropoles.com/wp-content/uploads/2020/06/18123144/Dexametasona.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-18T15:38:00Z",
            "content": "Dexametasona. Esse corticoide de nome complicado est\u00e1 longe de ser um desconhecido entre pacientes de doen\u00e7as como reumatismo, alergias graves, asma, entre outras. Agora, no entanto, ele se torna um \u2026 [+2098 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Ludmilla ir\u00e1 interpretar policial militar na s\u00e9rie 'Arcanjo Renegado' - UOL",
            "description": "Ludmilla anunciou que ir\u00e1 participar da s\u00e9rie 'Arcanjo Renegado', da GloboPlay. Em seu Instagram, a cantora comentou sobre a atua\u00e7\u00e3o e deu detalhes de sua personagem.\"Eu n\u00e3o virei atriz n\u00e3o n\u00e9, gente?! A convite do maravilhoso Jos\u00e9 J\u00fanior, vou chegar com",
            "url": "https://tvefamosos.uol.com.br/noticias/redacao/2020/06/18/ludmilla-atriz-serie-policial-militar-arcanjo-renegado.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/entretenimento/5c/2020/06/18/ludmilla-se-preparando-para-sua-personagem-na-serie-arcanjo-renegado-1592494568756_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-18T15:36:47Z",
            "content": "Ludmilla anunciou que ir\u00e1 participar da s\u00e9rie 'Arcanjo Renegado', da GloboPlay. Em seu Instagram, a cantora comentou sobre a atua\u00e7\u00e3o e deu detalhes de sua personagem.\r\n\"Eu n\u00e3o virei atriz n\u00e3o n\u00e9, gen\u2026 [+480 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Terra.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "'Coisa Mais Linda': as primeiras impress\u00f5es da 2\u00aa temporada - Terra",
            "description": "Embates raciais, feminic\u00eddio, afeto negro, sororidade, machismo, feminismo, segunda temporada da s\u00e9rie da Netflix traz importantes debates",
            "url": "https://www.terra.com.br/diversao/tv/series/coisa-mais-linda-as-primeiras-impressoes-da-2-temporada,38c8d14cc03dcf6d8d2beb32104602b5znw7h57x.html",
            "urlToImage": "http://p2.trrsf.com/image/fget/cf/800/450/middle/images.terra.com/2020/06/17/coisamaislinda1.JPG",
            "publishedAt": "2020-06-18T14:55:20Z",
            "content": "ATEN\u00c7\u00c3O, O TEXTO CONT\u00c9M SPOILERS.\u00a0\r\nA beleza do Rio de Janeiro, embalado pela bossa nova e pelo samba serviram de contraste para o chocante fim da primeira temporada de Coisa Mais Linda. Um gancho tr\u2026 [+3864 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Suprema Corte barra tentativa de Trump para acabar com programa que ampara jovens imigrantes - G1",
            "description": "Programa protege grupo de cerca de 650 mil jovens que chegaram ao pa\u00eds sem documentos acompanhando seus pais quando eram crian\u00e7as, que s\u00e3o conhecidos como 'dreamers'.",
            "url": "https://g1.globo.com/mundo/noticia/2020/06/18/suprema-corte-se-pronuncia-contra-trump-e-ampara-jovens-migrantes-dreamers.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/0gHi6ExkLemGFozigALmtI8yruc=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/t/8/Lx9y3eS8AXExZu4gWpPA/daca18.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-18T14:48:00Z",
            "content": "A Suprema Corte dos Estados Unidos se pronunciou nesta quinta-feira (18) contra uma ordem executiva do presidente republicano, Donald Trump, e barrou a tentativa do governo de acabar com o programa D\u2026 [+2916 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Istoe.com.br"
            },
            "author": "Da Reda\u00e7\u00e3o",
            "title": "Ex-padrasto de Neymar se pronuncia em v\u00eddeo e afirma: \"Eu e a Nadine n\u00e3o temos mais nada\" - Istoe",
            "description": "O modelo Tiago Ramos, ex-namorado da m\u00e3e de Neymar, Nadine Gon\u00e7alvez, resolveu se pronunciar publicamente ap\u00f3s tantas confus\u00f5es e pol\u00eamicas envolvendo o seu nome na m\u00eddia. Ramos publicou um v\u00eddeo em seu perfil no Instagram em que explica tudo que vem acontece\u2026",
            "url": "https://istoe.com.br/ex-padrasto-de-neymar-se-pronuncia-em-video-e-afirma-eu-e-a-nadine-nao-temos-mais-nada/",
            "urlToImage": "https://cdn-istoe-ssl.akamaized.net/wp-content/uploads/sites/14/2020/04/tiago-ramos-namorado-mae-de-neymar.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-18T14:48:00Z",
            "content": "O modelo Tiago Ramos, ex-namorado da m\u00e3e de Neymar, Nadine Gon\u00e7alvez, resolveu se pronunciar publicamente ap\u00f3s tantas confus\u00f5es e pol\u00eamicas envolvendo o seu nome na m\u00eddia. Ramos publicou um v\u00eddeo em \u2026 [+1589 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Weintraub revoga portaria de cotas para negros e ind\u00edgenas em p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o - UOL",
            "description": "O ministro da Educa\u00e7\u00e3o, Abraham Weintraub, revogou hoje uma portaria da sua pasta que estabelecia a pol\u00edtica de cotas para negros, ind\u00edgenas e pessoas com defici\u00eancia em cursos de p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o. O ato pode ter sido um dos \u00faltimos de Weintraub \u00e0 frente do",
            "url": "https://educacao.uol.com.br/noticias/2020/06/18/weintraub-revoga-portaria-de-cotas-para-negros-e-indigenas-em-pos-graduacao.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/13/2020/05/25/ministro-da-educacao-abraham-weintraub-1590449754537_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-18T14:41:00Z",
            "content": "O ministro da Educa\u00e7\u00e3o, Abraham Weintraub, revogou hoje uma portaria da sua pasta que estabelecia a pol\u00edtica de cotas para negros, ind\u00edgenas e pessoas com defici\u00eancia em cursos de p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o. O at\u2026 [+1188 chars]"
        }
    ]
}