{
    "status": "ok",
    "totalResults": 34,
    "articles": [
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Correiobraziliense.com.br"
            },
            "author": "Correio Braziliense, Correio Braziliense",
            "title": "Sara Winter diz que se recusa a depor \u00e0 PF: \"N\u00e3o vou nessa bosta\" - Correio Braziliense",
            "description": "A apoiadora do presidente Jair Bolsonaro informou pelas redes sociais que foi intimada a depor dentro de dois dias. Na \ufffdltima quarta-feira, ela fez amea\ufffdas ao ministro do STF Alexandre de Moraes",
            "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/2020/06/01/interna_politica,860051/sara-winter-diz-que-se-recusa-a-depor-a-pf-nao-vou-nessa-bosta.shtml",
            "urlToImage": "https://i.correiobraziliense.com.br/vo5886Q6Qv5WhpCNSSFYkj6Ve3I=/600x315/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2020/06/01/860051/20200601152125253706o.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-01T20:17:43Z",
            "content": null
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Noticiasconcursos.com.br"
            },
            "author": "Nat\u00e1lia Marinho",
            "title": "Saque-anivers\u00e1rio do FGTS para nascidos em maio e junho come\u00e7a hoje - Not\u00edcias Concursos",
            "description": "Quem nasceu em maio ou junho e aderiu ao saque-anivers\u00e1rio do Fundo de Garantia do Tempo de Servi\u00e7o (FGTS) pode acessar o dinheiro a partir desta segunda-feira, 1\u00ba de junho.",
            "url": "https://noticiasconcursos.com.br/direitos-trabalhador/saque-aniversario-do-fgts-maio-junho/",
            "urlToImage": "https://noticiasconcursos.com.br/wp-content/uploads/2020/06/noticiasconcursos.com.br-fgts-saque-de-r-1-045-comeca-no-dia-15-de-junho-fgts-15-de-junho-1024x576.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-01T19:43:48Z",
            "content": "Quem nasceu em maio ou junho e aderiu ao saque-anivers\u00e1rio do Fundo de Garantia do Tempo de Servi\u00e7o (FGTS) pode acessar o dinheiro a partir desta segunda-feira, 1\u00ba de junho. Quem optou pela modalidad\u2026 [+1004 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Noticiasconcursos.com.br"
            },
            "author": "Ester Farias",
            "title": "Metade dos contribuintes ainda n\u00e3o entregou declara\u00e7\u00e3o do Imposto de Renda - Not\u00edcias Concursos",
            "description": "Neste m\u00eas termina o prazo de entrega da declara\u00e7\u00e3o do Imposto de Renda Pessoa F\u00edsica (IRPF) 2020 e at\u00e9 o momento, metade dos contribuintes ainda n\u00e3o acertou as contas.At\u00e9 \u00e0s 11h desta segunda-feira (01), 16.404.147 declara\u00e7\u00f5es foram recebidas. Neste",
            "url": "https://noticiasconcursos.com.br/economia/metade-dos-contribuintes-ainda-nao-entregou-declaracao-do-imposto-de-renda/",
            "urlToImage": "https://noticiasconcursos.com.br/wp-content/uploads/2020/01/imposto-de-renda-1.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-01T18:37:18Z",
            "content": "Neste m\u00eas termina o prazo de entrega da declara\u00e7\u00e3o do Imposto de Renda Pessoa F\u00edsica (IRPF) 2020 e at\u00e9 o momento, metade dos contribuintes ainda n\u00e3o acertou as contas.\r\nAt\u00e9 \u00e0s 11h desta segunda-feira\u2026 [+1499 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "R7.com"
            },
            "author": "R7.com",
            "title": "Cerca de 11 mi est\u00e3o em an\u00e1lise para receber aux\u00edlio de R$ 600 - R7",
            "description": "Caixa afirma que mais da metade da popula\u00e7\u00e3o brasileira se cadastrou para receber o aux\u00edlio emergencial do governo",
            "url": "https://noticias.r7.com/economia/cerca-de-11-mi-estao-em-analise-para-receber-auxilio-de-r-600-01062020",
            "urlToImage": "https://img.r7.com/images/auxilio-coronavirus-22042020145551700?dimensions=600x315&crop_position=c",
            "publishedAt": "2020-06-01T18:27:00Z",
            "content": "A Caixa Econ\u00f4mica Federal divulgou nesta segunda-feira (1\u00ba) que cerca de 11 milh\u00f5es de brasileiros ainda est\u00e3o em processo de an\u00e1lise ou rean\u00e1lise para receber o aux\u00edlio emergencial de R$ 600.\u00a0\r\n\"Ass\u2026 [+2092 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Congresso prorrogou e mudou MP da redu\u00e7\u00e3o de sal\u00e1rios; entenda como fica - UOL Economia",
            "description": "Na \u00faltima quinta-feira (28), o Congresso Nacional prorrogou por 60 dias da MP 936, medida provis\u00f3ria que permite a redu\u00e7\u00e3o de sal\u00e1rios e a suspens\u00e3o de contratos de trabalho durante a pandemia de covid-19. No mesmo dia, a C\u00e2mara dos Deputados aprovou alte",
            "url": "https://economia.uol.com.br/noticias/redacao/2020/06/01/mp-936-prorrogacao-congresso-reducao-salarios-suspensao-jornada.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/ee/2016/01/21/midia-indoor-wap-celular-tv-emprego-desemprego-carteira-de-trabalho-salario-trabalhador-assinada-formal-registro-previdencia-aposentadoria-operario-economia-indice-1453385742477_750x421.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-01T18:07:22Z",
            "content": "Na \u00faltima quinta-feira (28), o Congresso Nacional prorrogou por 60 dias da MP 936, medida provis\u00f3ria que permite a redu\u00e7\u00e3o de sal\u00e1rios e a suspens\u00e3o de contratos de trabalho durante a pandemia de cov\u2026 [+3839 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Governo planeja liberar demiss\u00e3o de at\u00e9 50% dos funcion\u00e1rios em programa de cr\u00e9dito para empresas - Folha de S.Paulo",
            "description": "Medida que financia sal\u00e1rios pro\u00edbe demiss\u00f5es sem justa causa; empresas maiores tamb\u00e9m poder\u00e3o participar",
            "url": "https://www1.folha.uol.com.br/mercado/2020/06/governo-planeja-liberar-demissao-de-ate-50-dos-funcionarios-em-programa-de-credito-para-empresas.shtml",
            "urlToImage": "https://f.i.uol.com.br/fotografia/2018/02/06/15179522845a7a1d1cb05a5_1517952284_3x2_rt.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-01T18:04:31Z",
            "content": "O governo planeja liberar a demiss\u00e3o de at\u00e9 50% dos funcion\u00e1rios nas empresas que aderirem ao programa de financiamento de sal\u00e1rios. As regras atuais pro\u00edbem as participantes de fazer qualquer dispen\u2026 [+2671 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Filha do prefeito de Nova York \u00e9 presa em protesto contra morte de Floyd - G1",
            "description": "Informa\u00e7\u00e3o foi divulgada pelo jornal 'The New York Times' citando uma fonte n\u00e3o identificada.",
            "url": "https://g1.globo.com/mundo/noticia/2020/06/01/filha-do-prefeito-de-nova-york-e-presa-em-protesto-contra-morte-de-floyd.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/wOp6XVQ6c6HB7HTauGmg_awpJa8=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/F/b/FNj6nVRlGMr5BjulB5AA/minneapolis-police-protests-new-york-2020-06-01t111214z-906120574-rc2b0h9buovx-rtrmadp-3-minneapolis-police-protests-new-york-eduardo-munoz-reuters.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-01T17:54:00Z",
            "content": "A filha do prefeito de Nova York, Bill de Blasio, foi detida durante o protesto contra o racismo que aconteceu no s\u00e1bado (30) \u00e0 noite em Manhattan. A informa\u00e7\u00e3o foi divulgada pelo jornal The New York\u2026 [+1433 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Trump pede que governadores endure\u00e7am pris\u00f5es contra manifestantes nos EUA, diz jornal - G1",
            "description": "Em \u00e1udio de reuni\u00e3o obtido pelo 'New York Times', o presidente dos Estados Unidos diz que governadores 'parecer\u00e3o um bando de idiotas', caso n\u00e3o ordenem pris\u00f5es nos protestos antirracistas.",
            "url": "https://g1.globo.com/mundo/noticia/2020/06/01/trump-pede-que-governadores-endurecam-acoes-contra-manifestantes-nos-eua-diz-jornal.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/3pkZSDczPv0cXsRmUZrA1gAb3C8=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/0/Y/E8IhfxQTWEYwF0TZGQzQ/2020-05-28t195830z-451454752-rc2vxg93axge-rtrmadp-3-usa-trump-executive-order.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-01T17:43:00Z",
            "content": "O presidente dos Estados Unidos, Donald Trump, disse nesta segunda-feira (1\u00ba) que governadores \"parecer\u00e3o um bando de idiotas\" caso n\u00e3o ordenem pris\u00f5es de manifestantes que participam de protestos an\u2026 [+4562 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Em meio a protestos contra racismo nos EUA, policiais tamb\u00e9m se ajoelham em solidariedade; veja imagens - G1",
            "description": "Gesto foi repetido por oficiais em estados como Nova York, Oregon e Iowa.",
            "url": "https://g1.globo.com/mundo/noticia/2020/06/01/em-meio-aos-protestos-contra-o-racismo-nos-eua-policiais-tambem-se-ajoelham-em-solidariedade-aos-manifestantes-veja-imagens.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/OFHAmWG2M6BhvtAWOq77dqb0tDE=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/U/u/VBR1SMRnCnfNrKELT93Q/000-1sm7li.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-01T16:28:00Z",
            "content": "Em meio aos protestos contra o racismo -- que continuaram fortes no domingo (31) -- desencadeados pela a\u00e7\u00e3o da pr\u00f3pria pol\u00edcia no caso da morte de George Floyd, alguns agentes que est\u00e3o nas ruas tent\u2026 [+3182 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Basta, diz Michael Jordan em rea\u00e7\u00e3o \u00e0 morte de George Floyd - Folha de S.Paulo",
            "description": "Estou do lado daqueles que se op\u00f5em ao racismo, afirmou lenda do basquete",
            "url": "https://www1.folha.uol.com.br/esporte/2020/06/basta-diz-michael-jordan-em-reacao-a-morte-de-george-floyd.shtml",
            "urlToImage": "https://f.i.uol.com.br/fotografia/2020/06/01/15910257385ed5204a86f62_1591025738_3x2_rt.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-01T16:02:11Z",
            "content": "A lenda do basquete Michael Jordan expressou indigna\u00e7\u00e3o neste domingo (31) pela morte de George Floyd, um homem negro mostrado em v\u00eddeo sem conseguir respirar enquanto um policial branco pressionava \u2026 [+2138 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Colunadofla.com"
            },
            "author": null,
            "title": "Luxemburgo atribui sucesso do Flamengo a atletas e garante que Abel faria trabalho similar ao de Jorge Jesus - Flamengo - Coluna do Fla",
            "description": "FOTO: REPRODU\u00c7\u00c3O Antes de Jorge Jesus entrar para a hist\u00f3ria do Flamengo com o fant\u00e1stico trabalho realizado em 2019, o Rubro-Negro teve Abel Braga como t\u00e9cnico, mas a rela\u00e7\u00e3o com o ex-comandante n\u00e3o foi das melhores. Em entrevista \u00e0 R\u00e1dio Bandeirantes, de S\u00e3\u2026",
            "url": "https://colunadofla.com/2020/06/luxemburgo-atribui-sucesso-do-flamengo-a-atletas-e-garante-que-abel-faria-trabalho-similar-ao-de-jorge-jesus/",
            "urlToImage": "https://colunadofla.com/wp-content/uploads/2019/05/WhatsApp-Image-2019-05-29-at-19.27.49.jpeg",
            "publishedAt": "2020-06-01T16:01:51Z",
            "content": "FOTO: REPRODU\u00c7\u00c3O\r\nAntes de Jorge Jesus entrar para a hist\u00f3ria do Flamengo com o fant\u00e1stico trabalho realizado em 2019, o Rubro-Negro teve Abel Braga como t\u00e9cnico, mas a rela\u00e7\u00e3o com o ex-comandante n\u00e3\u2026 [+1289 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "google-news",
                "name": "Google News"
            },
            "author": null,
            "title": "O que significa a bandeira de origem ucraniana usada em protestos bolsonaristas? - CartaCapital",
            "description": null,
            "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMieWh0dHBzOi8vd3d3LmNhcnRhY2FwaXRhbC5jb20uYnIvcG9saXRpY2Evby1xdWUtc2lnbmlmaWNhLWEtYmFuZGVpcmEtZGUtb3JpZ2VtLXVjcmFuaWFuYS11c2FkYS1lbS1wcm90ZXN0b3MtYm9sc29uYXJpc3Rhcy_SAX1odHRwczovL3d3dy5jYXJ0YWNhcGl0YWwuY29tLmJyL3BvbGl0aWNhL28tcXVlLXNpZ25pZmljYS1hLWJhbmRlaXJhLWRlLW9yaWdlbS11Y3JhbmlhbmEtdXNhZGEtZW0tcHJvdGVzdG9zLWJvbHNvbmFyaXN0YXMvYW1wLw?oc=5",
            "urlToImage": null,
            "publishedAt": "2020-06-01T15:23:37Z",
            "content": null
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Rio anuncia reabertura gradual a partir de ter\u00e7a; veja o que ser\u00e1 permitido - G1",
            "description": "Lojas de decora\u00e7\u00e3o e concession\u00e1rias poder\u00e3o reabrir; atividade no cal\u00e7ad\u00e3o e celebra\u00e7\u00f5es em igrejas ser\u00e3o liberadas. Crivella diz que cidade deve voltar \"ao novo normal\" em agosto.",
            "url": "https://g1.globo.com/rj/rio-de-janeiro/noticia/2020/06/01/prefeitura-do-rio-anuncia-que-vai-fazer-reabertura-gradual-em-seis-fases.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/wL_DNXWbocz_1GEeeFMo8bBpV5Y=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/I/B/XAEFPARvyQq8XB4vpV4Q/whatsapp-image-2020-06-01-at-13.14.17.jpeg",
            "publishedAt": "2020-06-01T15:04:00Z",
            "content": "A cidade do Rio vai flexibilizar medidas de isolamento social a partir desta ter\u00e7a-feira (2). O an\u00fancio foi feito pelo prefeito Marcelo Crivella (Republicanos). Segundo ele, ser\u00e1 uma reabertura \"lent\u2026 [+3001 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "Not\u00edcias da TV",
            "title": "Em Totalmente Demais, Fabinho pede perd\u00e3o a Jonatas: 'Fui mesquinho e desonesto' - Not\u00edcias da TV",
            "description": "Fabinho (Daniel Blanco) vai aprender a li\u00e7\u00e3o dada pelo pai e ter\u00e1 que pedir desculpa publicamente a Jonatas (Felipe Simas) em Totalmente Demais. Depois de ser preso e causar uma crise no casamento de Germano (Humberto Martins) e Lili (Vivianne Pasmanter), o f\u2026",
            "url": "https://noticiasdatv.uol.com.br/noticia/novelas/em-totalmente-demais-fabinho-pede-perdao-jonatas-fui-mesquinho-e-desonesto-37448",
            "urlToImage": "https://noticiasdatv.uol.com.br/media/_versions/artigos/globo-totalmente-demais-daniel-blanco-fabinho-0106_fixed_big.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-01T15:00:00Z",
            "content": "Fabinho (Daniel Blanco) vai aprender a li\u00e7\u00e3o dada pelo pai e ter\u00e1 que pedir desculpa publicamente a Jonatas (Felipe Simas) em Totalmente Demais. Depois de ser preso e causar uma crise no casamento de\u2026 [+1857 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Midiamax.com.br"
            },
            "author": "Carlos Yukio",
            "title": "Mais uma vez, internautas apontam previs\u00f5es dos Simpsons sobre fatos atuais - Jornal Midiamax",
            "description": "Ap\u00f3s os acontecimentos desta madrugada de segunda-feira (1\u00ba) nos Estados Unidos com o 6\u00ba dia de protestos ap\u00f3s a morte do homem negro George Floyd por um policial branco, diversos usu\u00e1rios do Twitter relembraram nesta manh\u00e3 sobre as previs\u00f5es do mome",
            "url": "https://www.midiamax.com.br/midiamais/2020/mais-um-vez-internautas-apontam-previsoes-dos-simpsons-sobre-acontecimentos-atuais",
            "urlToImage": "https://www.midiamax.com.br/wp-content/uploads/2020/06/Simpsons-previs\u00e3o.jpeg",
            "publishedAt": "2020-06-01T14:21:00Z",
            "content": "Ap\u00f3s os acontecimentos desta madrugada de segunda-feira (1\u00ba) nos Estados Unidos com o 6\u00ba dia de protestos ap\u00f3s a morte do homem negro George Floyd por um policial branco, diversos usu\u00e1rios do Twitter\u2026 [+2340 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Olhardigital.com.br"
            },
            "author": "Guilherme Preta",
            "title": "Musk se emociona com lan\u00e7amento da SpaceX 'ap\u00f3s 18 anos de trabalho' - Olhar Digital",
            "description": "Envio de astronautas da Nasa ao espa\u00e7o no \u00faltimo s\u00e1bado (30) foi o primeiro realizado por uma empresa privada",
            "url": "https://olhardigital.com.br/ciencia-e-espaco/noticia/musk-se-emociona-com-lancamento-da-spacex-apos-18-anos-de-trabalho/101515",
            "urlToImage": "https://img.olhardigital.com.br/uploads/acervo_imagens/2020/06/20200601095108.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-01T14:15:14Z",
            "content": "Fundador da SpaceX, Elon Musk ficou bastante emocionado ap\u00f3s o sucesso no lan\u00e7amento da espa\u00e7onave Falcon 9 com astronautas da Nasa no \u00faltimo s\u00e1bado (30). Em entrevista coletiva, o empres\u00e1rio afirmou\u2026 [+1206 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": "Daniel Gullino",
            "title": "Moro agiu de forma 'covarde' e defendia 'outra ideologia', diz Bolsonaro - O Globo",
            "description": "Bolsonaro criticou as posi\u00e7\u00f5es de Moro em rela\u00e7\u00e3o a armas e a medidas de isolamento social",
            "url": "https://oglobo.globo.com/brasil/moro-agiu-de-forma-covarde-defendia-outra-ideologia-diz-bolsonaro-24456271",
            "urlToImage": "https://ogimg.infoglobo.com.br/brasil/24406957-9fc-031/FT1086A/652/bolsonaro_moro.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-01T14:14:36Z",
            "content": "BRAS\u00cdLIA O presidente Jair Bolsonaro afirmou nesta segunda-feira que o ex-ministro Sergio Moro agiu de forma \"covarde\" e servia a outra \"ideologia\". Bolsonaro criticou as posi\u00e7\u00f5es de Moro em rela\u00e7\u00e3o \u2026 [+1626 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": "Daniel Gullino",
            "title": "Governo nomeia chefe de gabinete de senador do Centr\u00e3o para presid\u00eancia do FNDE - O Globo",
            "description": "Fundo tem or\u00e7amento de R$ 54 bilh\u00f5es; senador Ciro Nogueira (PP-PI) \u00e9 r\u00e9u no STF por organiza\u00e7\u00e3o criminosa",
            "url": "https://oglobo.globo.com/brasil/governo-nomeia-chefe-de-gabinete-de-senador-do-centrao-para-presidencia-do-fnde-24456155",
            "urlToImage": "https://ogimg.infoglobo.com.br/in/13882557-5fb-6c6/FT1086A/652/Ciro-Nogueira-1.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-01T14:14:16Z",
            "content": "BRAS\u00cdLIA O governo federal nomeou o chefe de gabinete do senador Ciro Nogueira (PP-PI) para a presid\u00eancia do Fundo Nacional e Desenvolvimento da Educa\u00e7\u00e3o (FNDE). A nomea\u00e7\u00e3o de Marcelo Lopes da Ponte \u2026 [+2438 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Estado confirma 1\u00aa morte em Monte Si\u00e3o e outros 16 casos de Covid-19 no Sul de Minas - G1",
            "description": "At\u00e9 o momento, regi\u00e3o tem 1.100 confirma\u00e7\u00f5es, com 34 mortes registradas pelo novo coronav\u00edrus.",
            "url": "https://g1.globo.com/mg/sul-de-minas/noticia/2020/06/01/estado-confirma-1a-morte-em-monte-siao-e-outros-16-casos-de-covid-19-sul-de-mg-tem-1100-confirmacoes.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/gg3cFIJ_sVTXK8BSs8Tlb9f48-E=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/W/u/0BkwqAQkOtDwd7fWwzxw/dsc-7405.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-01T14:03:00Z",
            "content": "A Secretaria de Estado de Sa\u00fade (SES-MG) confirmou a primeira morte em Monte Si\u00e3o (MG) e outros 16 casos de Covid-19 em novo boletim divulgado nesta segunda-feira (1\u00ba). Com os novos registros, o Sul \u2026 [+4249 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Olhardigital.com.br"
            },
            "author": "Luiz Nogueira",
            "title": "Estudo indica resultados positivos em antirreum\u00e1tico contra a Covid-19 - Olhar Digital",
            "description": "Medicamento reduziu risco de morte e a necessidade de respira\u00e7\u00e3o artificial em pacientes",
            "url": "https://olhardigital.com.br/coronavirus/noticia/estudo-indica-resultados-positivos-em-antirreumatico-contra-a-covid-19/101517",
            "urlToImage": "https://img.olhardigital.com.br/uploads/acervo_imagens/2020/03/20200327031427.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-01T14:00:10Z",
            "content": "Um estudo\u00a0franc\u00eas feito pelo Grupo Hospitalar Saint-Joseph de Paris, e publicado no \u00faltimo s\u00e1bado (30) na revista The Lancet Rheumatology, mostra resultados \"encorajadores\" no uso do medicamento anak\u2026 [+2530 chars]"
        }
    ]
}