{
    "status": "ok",
    "totalResults": 34,
    "articles": [
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Ministro do STJ concede pris\u00e3o domiciliar a Fabr\u00edcio Queiroz e \u00e0 mulher dele, que est\u00e1 foragida - G1",
            "description": "Ex-assessor de Fl\u00e1vio Bolsonaro foi preso em opera\u00e7\u00e3o que apura 'rachadinhas'. Habeas corpus chegaram ao STJ no dia 7, e cabe ao presidente do tribunal decidir quest\u00f5es no recesso.",
            "url": "https://g1.globo.com/politica/noticia/2020/07/09/ministro-do-stj-concede-prisao-domiciliar-a-fabricio-queiroz-e-a-mulher-marcia.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/e2bGGtNlV83gO67jsGSmBMqyjQc=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s01.video.glbimg.com/x720/8686772.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-09T19:33:00Z",
            "content": "O ministro Jo\u00e3o Ot\u00e1vio Noronha, presidente do Superior Tribunal de Justi\u00e7a (STJ), decidiu nesta quinta-feira (9) conceder pris\u00e3o domiciliar a Fabr\u00edcio Queiroz e \u00e0 mulher dele, M\u00e1rcia de Aguiar. Ex-as\u2026 [+2411 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Fundador da Ricardo Eletro, alvo de opera\u00e7\u00e3o contra sonega\u00e7\u00e3o fiscal, \u00e9 liberado pela Justi\u00e7a - G1",
            "description": "O empres\u00e1rio prestou depoimento no Minist\u00e9rio P\u00fablico nesta quinta-feira. Ele disse que far\u00e1 uma live na semana que vem para se explicar.",
            "url": "https://g1.globo.com/mg/minas-gerais/noticia/2020/07/09/fundador-da-ricardo-eletro-alvo-de-operacao-contra-sonegacao-fiscal-e-liberado-pela-justica.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/oFLsqwuK5MbiWc4V-qIq3uhOO6s=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/8/A/AsQ96rSwOgu5GGP6w6kg/ricardo.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-09T19:01:00Z",
            "content": "O empres\u00e1rio Ricardo Nunes, fundador da Ricardo Eletro, foi solto pela Justi\u00e7a na tarde desta quinta-feira (9). Mais cedo, ele prestou depoimento sobre as investiga\u00e7\u00f5es que culminaram na opera\u00e7\u00e3o \"Di\u2026 [+7243 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Catracalivre.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Pol\u00edcia retoma buscas por Naya Rivera, atriz de \u2018Glee\u2019 que sumiu - Catraca Livre",
            "description": "Naya Rivera estava passeando de barco com o filho, Josey, 4 anos, quando pulou no lago para nadar e n\u00e3o foi mais vista desde ent\u00e3o.",
            "url": "https://catracalivre.com.br/mais/policia-retoma-buscas-por-naya-rivera-atriz-de-glee-que-sumiu/",
            "urlToImage": "https://catracalivre.com.br/wp-content/uploads/2020/07/naya-rivera.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-09T19:01:00Z",
            "content": "P\u00e1gina Inicial \u00bb Mais \u00bb\r\nAtriz de Glee alugou um barco para passear com o filho, de 4 anos, no Lago Piru, na Calif\u00f3rnia; ela est\u00e1 desaparecida desde ent\u00e3o\r\nAs buscas por Naya Rivera\u00a0foram retomadas n\u2026 [+1260 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Flamengo x Fluminense: tudo sobre a final do Campeonato Carioca - UOL Esporte",
            "description": "Flamengo e Fluminense fazem, neste domingo, o primeiro confronto v\u00e1lido pela final do Campeonato Carioca. O segundo e decisivo duelo acontecer\u00e1 na quarta-feira.O Rubro-Negro chega \u00e0 final por ter vencido a Ta\u00e7a Guanabara, primeiro turno do Estadual do Rio",
            "url": "https://www.uol.com.br/esporte/futebol/ultimas-noticias/2020/07/09/flamengo-x-fluminense-tudo-sobre-a-final-do-campeonato-carioca.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/esporte/d7/2020/07/08/filipe-luis-do-flamengo-acompanha-nene-do-fluminense-na-final-da-taca-rio-1594255917562_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-09T18:15:34Z",
            "content": "Flamengo e Fluminense fazem, neste domingo, o primeiro confronto v\u00e1lido pela final do Campeonato Carioca. O segundo e decisivo duelo acontecer\u00e1 na quarta-feira.\r\nO Rubro-Negro chega \u00e0 final por ter v\u2026 [+2887 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Veja 9 pontos para entender cerco do Facebook a contas ligadas a Bolsonaro - Tilt",
            "description": "A remo\u00e7\u00e3o de p\u00e1ginas do Facebook de pessoas pr\u00f3ximas ao presidente Jair Bolsonaro, seus filhos e pol\u00edticos do PSL, anunciadas pela rede social na \u00faltima quarta (9), \u00e9 o resultado de uma investiga\u00e7\u00e3o que contou com ajuda externa e pode ser interpretada com",
            "url": "https://www.uol.com.br/tilt/noticias/redacao/2020/07/09/9-pontos-para-voce-entender-cerco-do-facebook-a-contas-ligadas-a-bolsonaro.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/50/2020/06/16/9jun2020---o-presidente-jair-bolsonaro-sem-partido-apos-o-fim-da-34-reuniao-do-conselho-de-governo-ministerial-1592348134632_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-09T17:47:11Z",
            "content": "A remo\u00e7\u00e3o de p\u00e1ginas do Facebook de pessoas pr\u00f3ximas ao presidente Jair Bolsonaro, seus filhos e pol\u00edticos do PSL, anunciadas pela rede social na \u00faltima quarta (9), \u00e9 o resultado de uma investiga\u00e7\u00e3o \u2026 [+12030 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "google-news",
                "name": "Google News"
            },
            "author": null,
            "title": "\"SEMPRE que o Flamengo perde, o Jorge Jesus...\" OLHA o que Vampeta falou ap\u00f3s o Fla-Flu! - Jovem Pan Esportes",
            "description": null,
            "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiK2h0dHBzOi8vd3d3LnlvdXR1YmUuY29tL3dhdGNoP3Y9Yk5TY01yLVBsQjjSAQA?oc=5",
            "urlToImage": null,
            "publishedAt": "2020-07-09T17:15:02Z",
            "content": null
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Techtudo.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Apple Watch no Brasil estreia fun\u00e7\u00e3o de eletrocardiograma - TechTudo",
            "description": "Donos das gera\u00e7\u00f5es 4 e 5 poder\u00e3o fazer teste card\u00edaco diretamente no pulso. Recurso ser\u00e1 liberado na pr\u00f3xima atualiza\u00e7\u00e3o de watchOS e iOS.",
            "url": "https://www.techtudo.com.br/noticias/2020/07/apple-brasil-ativa-funcao-de-eletrocardiograma-no-apple-watch.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/4emAdhw44GKo3goqfS-sI2wMnmo=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_08fbf48bc0524877943fe86e43087e7a/internal_photos/bs/2020/m/v/RPrEA0QLKdwMdG1hYbnQ/apple-watch-5-01-marca.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-09T17:04:00Z",
            "content": "O Apple Watch no Brasil passar\u00e1 a contar com eletrocardiograma a partir da pr\u00f3xima atualiza\u00e7\u00e3o de sistema. A Apple anunciou nesta quinta-feira (09) a libera\u00e7\u00e3o da tecnologia, que \u00e9 muito aguardada po\u2026 [+4116 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Meutimao.com.br"
            },
            "author": "Andrew Sousa e Mayara Munhoz",
            "title": "FPF libera inscri\u00e7\u00f5es de novos jogadores e Corinthians poder\u00e1 ter refor\u00e7os na volta do Paulist\u00e3o - Meu Tim\u00e3o",
            "description": "Um dia depois de ter a volta confirmada para o dia 22 de julho, o Paulist\u00e3o teve defini\u00e7\u00e3o importante da Federa\u00e7\u00e3o Paulista de Futebol nesta quinta-feira.",
            "url": "https://www.meutimao.com.br/noticias-do-corinthians/352014/fpf-libera-inscricoes-de-novos-jogadores-e-corinthians-podera-ter-reforcos-na-volta-do-paulistao",
            "urlToImage": "https://cdn.meutimao.com.br/_upload/noticia-share/facebook/2020/07/09/liberado-fpf-libera-inscricoes-de-novos-jogadores-e_2e215d9.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-09T17:04:00Z",
            "content": "Um dia depois de ter a volta confirmada para o dia 22 de julho, os clubes e a Federa\u00e7\u00e3o Paulista de Futebol se reuniram para definir os detalhes do Paulist\u00e3o. Entre diversos assuntos, o encontro defi\u2026 [+3584 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Latam diz que recupera\u00e7\u00e3o judicial n\u00e3o altera voos no Brasil - UOL",
            "description": "Ao entrar no processo de recupera\u00e7\u00e3o judicial do grupo nos Estados Unidos, a Latam Brasil afirmou que a medida n\u00e3o deve afetar suas opera\u00e7\u00f5es no pa\u00eds. A companhia a\u00e9rea disse que \"seguir\u00e1 operando os seus voos de passageiros e de carga, assim como est\u00e3o f",
            "url": "https://economia.uol.com.br/todos-a-bordo/2020/07/09/latam-diz-que-recuperacao-judicial-nao-altera-voos-no-brasil.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/e1/2020/06/19/11set2019---passageiros-embarcam-em-aviao-da-latam-no-aeroporto-internacional-de-padre-aldamiz-em-puerto-maldonado-na-espanha-1592611629438_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-09T16:50:10Z",
            "content": "Ao entrar no processo de recupera\u00e7\u00e3o judicial do grupo nos Estados Unidos, a Latam Brasil afirmou que a medida n\u00e3o deve afetar suas opera\u00e7\u00f5es no pa\u00eds. A companhia a\u00e9rea disse que \"seguir\u00e1 operando os\u2026 [+4644 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Ibahia.com"
            },
            "author": "Reda\u00e7\u00e3o iBahia",
            "title": "Assim como Grazi, Marieta Severo recusa papel em 'Verdades secretas 2' - iBahia",
            "description": "Atriz ficar\u00e1 de fora da continua\u00e7\u00e3o da s\u00e9rie do Globoplay",
            "url": "https://www.ibahia.com/nem-te-conto/detalhe/noticia/assim-como-grazi-marieta-severo-recusa-papel-em-verdades-secretas-2/",
            "urlToImage": "https://www.ibahia.com/fileadmin/user_upload/ibahia/2020/julho/09/severo.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-09T16:36:00Z",
            "content": ""
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Istoe.com.br"
            },
            "author": "Da Reda\u00e7\u00e3o",
            "title": "Gentili revela que Bolsonaro pediu sua demiss\u00e3o: \"Esse 'fdp' foi pedir minha cabe\u00e7a\" - Istoe",
            "description": "Na \u00faltima quarta-feira, 8, Danilo Gentili respondeu coment\u00e1rios de uma publica\u00e7\u00e3o no Instagram e revelou que o presidente Jair Bolsonaro chegou a pedir sua demiss\u00e3o e censura no SBT, onde ele apresenta o programa \u2018The Noite\u2018. + Fundador da Ricardo Eletro \u00e9 pr\u2026",
            "url": "https://istoe.com.br/gentili-revela-que-bolsonaro-pediu-sua-demissao-esse-fdp-foi-pedir-minha-cabeca/",
            "urlToImage": "https://cdn-istoe-ssl.akamaized.net/wp-content/uploads/sites/14/2020/07/danilo-gentili-e-bolsonaro.jpeg",
            "publishedAt": "2020-07-09T16:29:00Z",
            "content": "Na \u00faltima quarta-feira, 8, Danilo Gentili respondeu coment\u00e1rios de uma publica\u00e7\u00e3o no Instagram e revelou que o presidente Jair Bolsonaro chegou a pedir sua demiss\u00e3o e censura no SBT, onde ele apresen\u2026 [+2092 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Abril.com.br"
            },
            "author": "Cleo Guimar\u00e3es",
            "title": "Coronav\u00edrus: \u2018Praias ficam proibidas at\u00e9 sair a vacina\u2019, diz Crivella - VEJA Rio",
            "description": "Dificuldade no uso da m\u00e1scara durante a perman\u00eancia nas areias \u00e9 a justificativa dada pelo prefeito para manter o veto at\u00e9 o ver\u00e3o, 'se for preciso'",
            "url": "https://vejario.abril.com.br/beira-mar/coronavirus-praias-proibidas-ate-vacina-crivella/",
            "urlToImage": "https://vejario.abril.com.br/wp-content/uploads/2020/05/WhatsApp-Image-2020-05-11-at-13.25.20.jpeg?quality=70&strip=info&w=680&h=453&crop=1",
            "publishedAt": "2020-07-09T16:23:15Z",
            "content": "O ver\u00e3o de 2021 pode ser de praias proibidas na cidade do Rio. O prefeito Marcelo Crivella anunciou, no in\u00edcio da tarde desta quinta (9) que, ao contr\u00e1rio do planejado no cronograma tra\u00e7ado anteriorm\u2026 [+1376 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "BBC News"
            },
            "author": "https://www.facebook.com/bbcnews",
            "title": "Coronav\u00edrus: o que significa o alerta da OMS sobre transmiss\u00e3o a\u00e9rea da covid-19? - BBC News Brasil",
            "description": "Ap\u00f3s press\u00e3o de cientistas, organiza\u00e7\u00e3o reconhece que h\u00e1 evid\u00eancias de que Sars-CoV-2 pode ser transmitido por micropart\u00edculas suspensas no ar.",
            "url": "https://www.bbc.com/portuguese/geral-53343977",
            "urlToImage": "https://ichef.bbci.co.uk/news/1024/branded_portuguese/C8C8/production/_113300415_gettyimages-1204686159.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-09T15:31:58Z",
            "content": "Direito de imagemGetty ImagesImage caption\r\n Cientistas pedem que autoridades em sa\u00fade reconhe\u00e7am que o coronav\u00edrus pode ser transmitido por micropart\u00edculas suspensas no ar\r\nA Organiza\u00e7\u00e3o Mundial da \u2026 [+14175 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Com ajustes, CBF publica novo calend\u00e1rio e prev\u00ea Campeonato Brasileiro at\u00e9 24 de fevereiro - globoesporte.com",
            "description": "Departamento de Competi\u00e7\u00f5es rev\u00ea datas e publica agenda de s\u00e9ries A, B, C e D, al\u00e9m de Copa do Brasil e Copa do Nordeste. Seis datas Fifa v\u00e3o desfalcar equipes brasileiras",
            "url": "https://globoesporte.globo.com/futebol/noticia/cbf-publica-novo-calendario-com-datas-de-brasileiro-ate-24-de-fevereiro.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/QLIp22iC-T1ncsmvRN8itRvFhH4=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_bc8228b6673f488aa253bbcb03c80ec5/internal_photos/bs/2020/d/4/Gm5nJqTQyGyHAuDEXKAw/1.png",
            "publishedAt": "2020-07-09T15:11:00Z",
            "content": "A CBF publicou na manh\u00e3 desta quinta-feira nova vers\u00e3o do calend\u00e1rio de competi\u00e7\u00f5es masculinas previstas para o ano de 2020, que s\u00f3 vai terminar em 2021 com ajustes devido \u00e0 pandemia do novo coronav\u00ed\u2026 [+5584 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Investidores querem ver resultado, e governo busca reduzir desmatamento, diz Mour\u00e3o - G1",
            "description": "Vice-presidente e ministros fizeram reuni\u00e3o por videoconfer\u00eancia nesta quinta-feira (9) com investidores estrangeiros para tratar de Amaz\u00f4nia.",
            "url": "https://g1.globo.com/politica/noticia/2020/07/09/investidores-querem-ver-resultado-e-governo-busca-reduzir-desmatamento-diz-mourao.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/yGSMCK8zlwmimKSU7CB9-9SVLmc=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s03.video.glbimg.com/x720/8685942.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-09T15:02:00Z",
            "content": "O vice-presidente da Rep\u00fablica, Hamilton Mour\u00e3o, afirmou nesta quinta-feira (9) que, na avalia\u00e7\u00e3o dele, \"\u00e9 \u00f3bvio\" que os investidores estrangeiros querem ver resultados das pol\u00edticas ambientais do Br\u2026 [+8746 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Tudocelular.com"
            },
            "author": "TudoCelular.com",
            "title": "De frente! Ice Universe compartilha renderiza\u00e7\u00f5es frontais do Galaxy Note 20 Ultra - Tudocelular.com",
            "description": "Frontal traz poucas novidades est\u00e9ticas ao usu\u00e1rio.",
            "url": "https://www.tudocelular.com/curiosidade/noticias/n159502/samsung-galaxy-note-20-ultra-renderizacoes-da-tela-parte-frontal.html",
            "urlToImage": "https://t2.tudocdn.net/529006?w=1200",
            "publishedAt": "2020-07-09T15:01:55Z",
            "content": "A linha Galaxy Note 20 vem a\u00ed na \u00e9poca de sempre apesar da pandemia do novo coronav\u00edrus. Depois de muitos rumores sobre suas caracter\u00edsticas, a Samsung finalmente agendou para o dia 5 de agosto o Gal\u2026 [+1678 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Arthur Aguiar vive affair com Aricia Silva ap\u00f3s trair Mayra Cardi - UOL",
            "description": "Aricia Silva e Arthur Aguiar est\u00e3o juntos, mas oficialmente n\u00e3o assumem a rela\u00e7\u00e3o.O ator se separou de Mayra Cardi ap\u00f3s quase dois anos de casamento e chegou a assumir que traiu a empres\u00e1ria, que afirmou ter vivido um relacionamento abusivo com ele, com o",
            "url": "https://tvefamosos.uol.com.br/noticias/redacao/2020/07/09/aricia-silva-vive-affair-com-arthur-aguiar-podemos-contar-um-com-o-outro.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/entretenimento/5f/2020/07/09/arthur-aguiar-e-aricia-silva-1594306547280_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-09T15:00:00Z",
            "content": "Aricia Silva e Arthur Aguiar est\u00e3o juntos, mas oficialmente n\u00e3o assumem a rela\u00e7\u00e3o.\r\nO ator se separou de Mayra Cardi ap\u00f3s quase dois anos de casamento e chegou a assumir que traiu a empres\u00e1ria, que a\u2026 [+2075 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Suprema Corte dos EUA diz que promotor pode ter acesso a dados sobre o Imposto de Renda de Trump - G1",
            "description": "Os ju\u00edzes tamb\u00e9m decidiram que o Congresso n\u00e3o pode receber esses dados. Um promotor de Nova York investiga Trump por ter supostamente comprado o sil\u00eancio de duas mulheres com quem ele se relacionou.",
            "url": "https://g1.globo.com/mundo/noticia/2020/07/09/suprema-corte-dos-eua-diz-que-promotor-pode-ter-acesso-a-dados-fiscais-de-trump.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/j8DAWLFlzf2kaL4-3VtLVR9pg4Q=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/7/a/tCOWZFRwGHmI5mYaUtRA/2020-06-15t185414z-1601137945-rc2u9h936t9r-rtrmadp-3-usa-trump.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-09T14:54:00Z",
            "content": "A Suprema Corte dos Estados Unidos deixou claro nesta quinta-feira (9) que o presidente do pa\u00eds n\u00e3o pode escapar de investiga\u00e7\u00f5es, ao decidir que um promotor da cidade de Nova York pode obter os regi\u2026 [+2626 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "SP anuncia abertura de parques; academias s\u00e3o liberadas mediante protocolo - UOL Not\u00edcias",
            "description": "O prefeito de S\u00e3o Paulo, Bruno Covas (PSDB), anunciou hoje a reabertura de parques municipais na capital paulista a partir da pr\u00f3xima segunda-feira (13). O decreto que permitir\u00e1 a reabertura dever\u00e1 ser publicado amanh\u00e3 no Di\u00e1rio Oficial do Munic\u00edpio.A med",
            "url": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2020/07/09/coletiva-covas-coronavirus.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/c7/2020/06/08/8jun2020---o-prefeito-bruno-covas-durante-coletiva-de-imprensa-no-palacio-dos-bandeirantes-em-sao-paulo-sp-1591638463618_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-09T14:34:47Z",
            "content": "O prefeito de S\u00e3o Paulo, Bruno Covas (PSDB), anunciou hoje a reabertura de parques municipais na capital paulista a partir da pr\u00f3xima segunda-feira (13). O decreto que permitir\u00e1 a reabertura dever\u00e1 s\u2026 [+1656 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "C\u00e3o pitbull que teve patas decepadas vai ganhar cadeira de rodas em Belo Horizonte - G1",
            "description": "Sans\u00e3o est\u00e1 internado em uma cl\u00ednica-escola. 'Ele \u00e9 forte', disse m\u00e9dica veterin\u00e1ria.",
            "url": "https://g1.globo.com/mg/minas-gerais/noticia/2020/07/09/cao-pitbull-que-teve-patas-decepadas-vai-ganhar-cadeira-de-rodas-em-belo-horizonte.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/BDHOuu3Bb_BYiFV5ghtRC9Ry1mo=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/G/o/JVXBuoQeGbeZBtJWSA7A/sansao1.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-09T14:34:00Z",
            "content": "O cachorro pitbull Sans\u00e3o, de 2 anos, que teve as duas patas traseiras decepadas, vai ganhar uma cadeira de rodas de uma doadora volunt\u00e1ria na tarde desta quinta-feira (9) em Belo Horizonte. O animal\u2026 [+3761 chars]"
        }
    ]
}