{
    "status": "ok",
    "totalResults": 34,
    "articles": [
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Canaltech.com.br"
            },
            "author": "Natalie Rosa",
            "title": "WWDC 2020 | Estas s\u00e3o as novidades do novo macOS Big Sur - Canaltech",
            "description": "O novo macOS 10.16 n\u00e3o havia ganhado um nome at\u00e9 o in\u00edcio do evento, e rumores apontavam para funcionalidades semelhantes \u00e0s do iOS 14. Inclusive, muito se falava que a Apple estaria desenvolvendo uma vers\u00e3o Catalyst do app Mensagens para Mac",
            "url": "https://canaltech.com.br/macos/macos-atualizacao-funcoes-novidades-166839/",
            "urlToImage": "https://timeline.canaltech.com.br/351640.700/macos-atualizacao-funcoes-novidades-166839.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-22T20:13:15Z",
            "content": "A pandemia da COVID-19 n\u00e3o impediu a WWDC (Worldwide Developers Conference) deste ano de acontecer. No entanto, ao contr\u00e1rio das edi\u00e7\u00f5es anteriores, Tim Cook entrou sozinho no palco para apresentar a\u2026 [+7011 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Moraes v\u00ea 'real possibilidade' de atua\u00e7\u00e3o de associa\u00e7\u00e3o criminosa em atos antidemocr\u00e1ticos - G1",
            "description": "Afirma\u00e7\u00e3o est\u00e1 na decis\u00e3o do ministro do STF, que autorizou buscas pela Pol\u00edcia Federal e quebras de sigilo de parlamentares, empres\u00e1rios e blogueiros bolsonaristas.",
            "url": "https://g1.globo.com/politica/noticia/2020/06/22/moraes-ve-real-possibilidade-de-atuacao-de-associacao-criminosa-em-atos-antidemocraticos.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/H7-0QQE6Qpp3kqIrkljVwbgSuGI=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s04.video.glbimg.com/x720/8632811.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-22T19:43:00Z",
            "content": "O ministro Alexandre de Moraes, do Supremo Tribunal Federal (STF), afirmou que os ind\u00edcios reunidos pela Procuradoria Geral da Rep\u00fablica confirmam a real possibilidade de exist\u00eancia de uma associa\u00e7\u00e3o\u2026 [+3435 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Oantagonista.com"
            },
            "author": "Reda\u00e7\u00e3o O Antagonista",
            "title": "Economia recuou mais de 9% em abril, diz FGV - O Antagonista",
            "description": "Segundo dados do Monitor do PIB da Funda\u00e7\u00e3o Get\u00falio Vargas (FGV) divulgados hoje, a economia brasileira teve um recuo recorde em abril deste ano...",
            "url": "https://www.oantagonista.com/economia/economia-recuou-mais-de-9-em-abril-diz-fgv/",
            "urlToImage": "https://cdn.oantagonista.net/uploads/2017/11/inflacao-1024x682.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-22T19:32:08Z",
            "content": "Segundo dados do Monitor do PIB da Funda\u00e7\u00e3o Get\u00falio Vargas (FGV) divulgados hoje, a economia brasileira teve um recuo recorde em abril deste ano.\r\nA queda foi de 9,3% na compara\u00e7\u00e3o com mar\u00e7o. Em rela\u2026 [+235 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Grandepremio.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Luta de Hamilton e Bubba Wallace gera inc\u00f4modo e exp\u00f5e esgoto do esporte a motor - Grande Pr\u00eamio",
            "description": "O hexacampe\u00e3o da F\u00f3rmula 1 e o \u00fanico preto no grid da Nascar levantam a voz contra o racismo. A horda que se mostra contra a luta por igualdade, l\u00e1 e aqui, s\u00f3 prova que a humanidade deu muito errado. Mas \u00e9 preciso resistir porque o \u00f3dio n\u00e3o pode vencer",
            "url": "https://www.grandepremio.com.br/outras/noticias/luta-de-hamilton-e-bubba-wallace-gera-incomodo-e-expoe-esgoto-do-esporte-a-motor/",
            "urlToImage": "https://s3-us-east-2.amazonaws.com/cdngp/main/uploads/2020/06/NCS-MVS-Hug-061020-scaled.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-22T19:03:57Z",
            "content": "O assassinato de George Floyd h\u00e1 quase um m\u00eas de forma covarde pelo policial Derek Chauvin em Minneapolis desencadeou protestos em todo o mundo contra o racismo e a repress\u00e3o policial. E libertou da \u2026 [+5399 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Voxel.com.br"
            },
            "author": "Valdecir Emboava",
            "title": "The Last of Us Part II sofreu downgrade? Compara\u00e7\u00e3o gr\u00e1fica mostra que sim - Voxel",
            "description": "The Last of Us Part II\u00a0foi lan\u00e7ado oficialmente na sexta-feira passada (19) e \u2014 \u00a0apesar dos gr\u00e1ficos dignos de encerramento de gera\u00e7\u00e3o \u2014 fez alguns jogadores questionarem se o game havia sofrido downgrade ou n\u00e3o. Com essa d\u00favida em mente, o canal ElAnalistaDe\u2026",
            "url": "https://www.voxel.com.br//noticias/the-last-of-us-part-ii-sofreu-downgrade-comparacao-grafica-mostra-sim_849151.htm",
            "urlToImage": "https://img.ibxk.com.br/2020/06/22/22040237641096.jpg?w=600",
            "publishedAt": "2020-06-22T19:00:02Z",
            "content": "The Last of Us Part II\u00a0foi lan\u00e7ado oficialmente na sexta-feira passada (19) e \u2014 \u00a0apesar dos gr\u00e1ficos dignos de encerramento de gera\u00e7\u00e3o \u2014 fez alguns jogadores questionarem se o game havia sofrido down\u2026 [+1310 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "https://www.facebook.com/profile.php?id=100009543306373",
            "title": "WWDC20: Macs dar\u00e3o adeus \u00e0 Intel e passar\u00e3o a usar chips pr\u00f3prios, criados pela Apple - MacMagazine",
            "description": "Como esperado, esta WWDC \u00e9 hist\u00f3rica. Mas n\u00e3o pelos an\u00fancios envolvendo o iOS, o iPadOS, o macOS, o watchOS ou o tvOS. Mas sim pelo fato de a Apple iniciar...",
            "url": "https://macmagazine.uol.com.br/post/2020/06/22/wwdc20-macs-darao-adeus-a-intel-e-passarao-a-usar-chips-proprios-criados-pela-apple/",
            "urlToImage": "https://macmagazine.uol.com.br/wp-content/uploads/2020/06/22-apple-silicon-xcode-scaled.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-22T18:55:33Z",
            "content": "Como esperado, esta WWDC \u00e9 hist\u00f3rica. Mas n\u00e3o pelos an\u00fancios envolvendo o iOS, o iPadOS, o macOS, o watchOS ou o tvOS. Mas sim pelo fato de a Apple iniciar mais uma grande transi\u00e7\u00e3o no c\u00e9rebro dos Ma\u2026 [+4246 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Theenemy.com.br"
            },
            "author": "Bruno Silva",
            "title": "Microsoft fechar\u00e1 Mixer e anuncia parceria com Facebook Gaming - The Enemy",
            "description": "Servi\u00e7o de streaming, que \u00e9 casa de streamers como Ninja e Shroud, encerra atividades em 22 de julho",
            "url": "https://www.theenemy.com.br/tech/mixer-fim-22-julho",
            "urlToImage": "https://cdn.ome.lt/Lfl9IAda9HBC0YXVagE2uAW-sok=/1200x630/smart/extras/conteudos/mixer_ImZKYFZ.png",
            "publishedAt": "2020-06-22T18:34:00Z",
            "content": "A\u00a0Microsoft vai fechar o\u00a0Mixer, seu servi\u00e7o de streaming de jogos, em 22 de julho. A empresa tamb\u00e9m anunciou uma parceria com o\u00a0Facebook Gaming, para onde poder\u00e3o migrar os parceiros e streamers da p\u2026 [+2057 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "BBC News"
            },
            "author": "https://www.facebook.com/bbcnews",
            "title": "Por que esta semana \u00e9 crucial para as elei\u00e7\u00f5es municipais de 2020 - BBC News Brasil",
            "description": "Senado deve votar nesta ter\u00e7a (21) adiamento das elei\u00e7\u00f5es municipais para novembro; mudan\u00e7a de data \u00e9 consenso entre epidemiologistas, mas alguns deputados e prefeitos resistem.",
            "url": "https://www.bbc.com/portuguese/brasil-53144371",
            "urlToImage": "https://ichef.bbci.co.uk/news/1024/branded_portuguese/1740/production/_113025950_senado.png",
            "publishedAt": "2020-06-22T18:22:45Z",
            "content": "Direito de imagemPedro Fran\u00e7a/Ag\u00eancia SenadoImage caption\r\n A proposta no Senado \u00e9 a de que as elei\u00e7\u00f5es aconte\u00e7am nos dias 15 e 29 de novembro\r\nO Congresso Nacional deve come\u00e7ar a decidir nesta seman\u2026 [+9902 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "BC vai permitir sacar dinheiro em lojas - UOL",
            "description": "O sistema de pagamentos instant\u00e2neos que ser\u00e1 lan\u00e7ado pelo BC (Banco Central) em novembro permitir\u00e1 que os usu\u00e1rios fa\u00e7am saques em lojas f\u00edsicas. Segundo o presidente do BC, Roberto Campos Neto, os detalhes para uso da rede varejista para saques ser\u00e3o de",
            "url": "https://economia.uol.com.br/noticias/redacao/2020/06/22/sistema-de-pagamento-instantaneo-do-bc-vai-permitir-sacar-dinheiro-em-lojas.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/fb/2020/06/01/7abr2020---o-presidente-do-banco-central-roberto-campos-neto-em-coletiva-de-imprensa-sobre-as-medidas-de-combate-ao-coronavirus-1591038766981_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-22T18:12:24Z",
            "content": "O sistema de pagamentos instant\u00e2neos que ser\u00e1 lan\u00e7ado pelo BC (Banco Central) em novembro permitir\u00e1 que os usu\u00e1rios fa\u00e7am saques em lojas f\u00edsicas. Segundo o presidente do BC, Roberto Campos Neto, os \u2026 [+1865 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Contabeis.com.br"
            },
            "author": "",
            "title": "Restitui\u00e7\u00e3o IR: Receita Federal vai abrir consultas ao 2\u00ba lote - Cont\u00e1beis",
            "description": "A partir desta ter\u00e7a-feira, a Receita Federal abre consultas ao segundo lote do Imposto de Renda, o qual dever\u00e1 ser o maior de todos os tempos.",
            "url": "https://www.contabeis.com.br/noticias/43450/restituicao-ir-receita-federal-vai-abrir-consultas-ao-2o-lote/",
            "urlToImage": "https://www.contabeis.com.br/assets/img/news/n_43450_9179f4f4e8bcb422135d8618049c6813.jpg?v=1592852835",
            "publishedAt": "2020-06-22T18:08:19Z",
            "content": "A partir desta ter\u00e7a-feira (23), \u00e0s 9h, a Receita Federal vai abrir as consultas ao segundo lote do Imposto de Renda da Pessoa F\u00edsica 2020, relativo ao ano-base 2019. As consultas podem ser feitas no\u2026 [+2542 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Istoe.com.br"
            },
            "author": "Estad\u00e3o Conte\u00fado",
            "title": "Queiroz esteve na grava\u00e7\u00e3o do jingle de Fl\u00e1vio Bolsonaro na campanha ao Senado - Istoe",
            "description": "Fabr\u00edcio Queiroz fez ao menos uma apari\u00e7\u00e3o na campanha vitoriosa de Fl\u00e1vio Bolsonaro (Republicanos-RJ) ao Senado Federal. O ex-assessor esteve na grava\u00e7\u00e3o do jingle de Fl\u00e1vio, publicado no YouTube em agosto de 2018 \u2013 menos de tr\u00eas meses antes da Opera\u00e7\u00e3o Furn\u2026",
            "url": "https://istoe.com.br/queiroz-esteve-na-gravacao-do-jingle-de-flavio-bolsonaro-na-campanha-ao-senado/",
            "urlToImage": "https://cdn-istoe-ssl.akamaized.net/wp-content/uploads/sites/14/2020/06/captura-de-tela-2020-06-22-as-15-40-24.png",
            "publishedAt": "2020-06-22T18:02:00Z",
            "content": "Fabr\u00edcio Queiroz fez ao menos uma apari\u00e7\u00e3o na campanha vitoriosa de Fl\u00e1vio Bolsonaro (Republicanos-RJ) ao Senado Federal. O ex-assessor esteve na grava\u00e7\u00e3o do jingle de Fl\u00e1vio, publicado no YouTube em\u2026 [+2300 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Cientistas suspeitam que coronav\u00edrus pode desencadear diabetes e agravar quadros pr\u00e9-existentes - G1",
            "description": "Como diab\u00e9ticos t\u00eam o organismo naturalmente inflamado pela doen\u00e7a, quando contraem algum tipo de v\u00edrus, a condi\u00e7\u00e3o pode ser agravada e, pior, desencadear quadro mais complexo da infec\u00e7\u00e3o viral.",
            "url": "https://g1.globo.com/bemestar/coronavirus/noticia/2020/06/22/cientistas-suspeitam-que-coronavirus-pode-desencadear-diabetes-e-agravar-quadros-pre-existentes.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/bDQaUZSWWMrZwJMwQ_hi3fqWh-g=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/0/e/JpWfZlRzW1541vBwsRzA/111834120-52326003.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-22T17:59:00Z",
            "content": "Em 2017, o empres\u00e1rio Arthur Domberg, de 40 anos, morador de Niter\u00f3i, no Rio de Janeiro, foi diagnosticado com diabetes tipo 2. Inicialmente, fez o tratamento com insulina e, em poucas semanas, com a\u2026 [+9078 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Morre Joel Schumacher, diretor de 'Batman & Robin', aos 80 anos - UOL",
            "description": "O cineasta Joel Schumacher, que ficou mais famoso por dirigir os filmes \"Batman Eternamente\" (1995) e \"Batman & Robin\" (1997), morreu hoje aos 80 anos. A Variety confirmou a not\u00edcia, sem citar a causa da morte.O nova-iorquino, que come\u00e7ou carreira com",
            "url": "https://entretenimento.uol.com.br/noticias/redacao/2020/06/22/morre-joel-schumacher-diretor-de-batman--robin-aos-80-anos.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/entretenimento/68/2020/06/22/o-diretor-joel-schumacher-em-foto-de-2011-1592849253699_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-22T17:49:32Z",
            "content": "O cineasta Joel Schumacher, que ficou mais famoso por dirigir os filmes \"Batman Eternamente\" (1995) e \"Batman &amp; Robin\" (1997), morreu hoje aos 80 anos. A Variety confirmou a not\u00edcia, sem citar a \u2026 [+3085 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Globo e Fla divergem sobre MP de transmiss\u00f5es e ensaiam guerra judicial - UOL Esporte",
            "description": "A edi\u00e7\u00e3o da Medida Provis\u00f3ria que d\u00e1 ao clube mandante a prerrogativa de negociar seus direitos de transmiss\u00e3o apimentou ainda mais a rela\u00e7\u00e3o entre o Flamengo e a Rede Globo.Na manh\u00e3 de hoje (22), o clube foi notificado pela emissora, visto que o rubro-ne",
            "url": "https://www.uol.com.br/esporte/futebol/ultimas-noticias/2020/06/22/globo-e-fla-divergem-sobre-mp-de-transmissoes-e-ensaiam-guerra-judicial.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/esporte/fa/2020/06/18/bruno-henrique-do-flamengo-divide-bola-durante-jogo-contra-o-bangu-1592530176113_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-22T17:29:53Z",
            "content": "A edi\u00e7\u00e3o da Medida Provis\u00f3ria que d\u00e1 ao clube mandante a prerrogativa de negociar seus direitos de transmiss\u00e3o apimentou ainda mais a rela\u00e7\u00e3o entre o Flamengo e a Rede Globo.\r\nNa manh\u00e3 de hoje (22), \u2026 [+2496 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Conjur.com.br"
            },
            "author": "S\u00e9rgio Rodas",
            "title": "Membros do MP s\u00e3o orientados a respeitar decis\u00f5es sobre pol\u00edticas p\u00fablicas - Consultor Jur\u00eddico",
            "description": "O Conselho Nacional do Minist\u00e9rio P\u00fablico recomendou aos promotores e procuradores que respeitem a autonomia de gestores na elabora\u00e7\u00e3o de pol\u00edticas p\u00fablicas. Se n\u00e3o houver consenso cient\u00edfico sobre uma quest\u00e3o, cabe ao administrador escolher uma das medidas d\u2026",
            "url": "https://www.conjur.com.br/2020-jun-22/membros-mp-sao-orientados-respeitar-politicas-publicas",
            "urlToImage": "https://s.conjur.com.br/img/b/cnmp-conselho-nacional-ministerio.jpeg",
            "publishedAt": "2020-06-22T17:22:00Z",
            "content": "O Conselho Nacional do Minist\u00e9rio P\u00fablico recomendou aos promotores e procuradores que respeitem a autonomia de gestores na elabora\u00e7\u00e3o de pol\u00edticas p\u00fablicas. Se n\u00e3o houver consenso cient\u00edfico sobre u\u2026 [+1101 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Drive-in na arena do Palmeiras: veja fotos de como ficou a estrutura - globoesporte.com",
            "description": "Sem poder receber aglomera\u00e7\u00f5es, arena vai se adaptar para shows e sess\u00f5es de cinema",
            "url": "https://globoesporte.globo.com/futebol/times/palmeiras/noticia/drive-in-na-arena-do-palmeiras-veja-fotos-de-como-ficou-a-estrutura.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/F7FE0uyMk1bPplSWJPF8rHFBd-8=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_bc8228b6673f488aa253bbcb03c80ec5/internal_photos/bs/2020/M/z/CgKA2mTTAwPxQ3rqVVgQ/arenasessions1.jpeg",
            "publishedAt": "2020-06-22T17:01:00Z",
            "content": "Est\u00e1 montada a estrutura que transformar\u00e1 a arena do Palmeiras em um drive-in para shows e sess\u00f5es de cinema a partir desta quarta-feira. Para respeitar os protocolos de seguran\u00e7a contra a propaga\u00e7\u00e3o\u2026 [+938 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Renato diz que volta ao Gr\u00eamio quando chamado e minimiza ida \u00e0 praia: \"N\u00e3o tenho fun\u00e7\u00e3o\" - globoesporte.com",
            "description": "Em contato com o GloboEsporte.com, t\u00e9cnico do Gr\u00eamio conta que ficou 40 minutos na orla e refor\u00e7a que continuar\u00e1 \"perambulando por a\u00ed\"",
            "url": "https://globoesporte.globo.com/rs/futebol/times/gremio/noticia/renato-diz-que-volta-ao-gremio-quando-chamado-e-minimiza-ida-a-praia-nao-tenho-funcao.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/ZXLZmVpUKpQOkmwT3X0HsrO-46M=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_bc8228b6673f488aa253bbcb03c80ec5/internal_photos/bs/2020/E/y/1LzcfUQpq1yMh5WgHQow/whatsapp-image-2020-06-22-at-14.01.37.jpeg",
            "publishedAt": "2020-06-22T17:01:00Z",
            "content": "Renato Ga\u00facho aguarda um sinal do Gr\u00eamio para voltar a Porto Alegre. S\u00f3 que espera ter uma atribui\u00e7\u00e3o no Centro de Treinamentos Presidente Luiz Carvalho. Ou seja, que consiga dar os treinos t\u00e1ticos e\u2026 [+3549 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Interior de SP passa a capital no n\u00famero de novos casos de covid-19 - UOL Not\u00edcias",
            "description": "O governo de S\u00e3o Paulo voltou a demonstrar preocupa\u00e7\u00e3o com o avan\u00e7o da pandemia de covid-19 no interior do estado. De acordo com o secret\u00e1rio de Desenvolvimento Regional, Marco Vinholi, o n\u00famero de novos casos nas cidades do interior foi 14,5% maior do qu",
            "url": "https://noticias.uol.com.br/saude/ultimas-noticias/redacao/2020/06/22/interior-de-sp-passa-a-capital-no-numero-de-novos-casos-de-covid-19.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/3e/2020/04/18/18abr2020---novos-leitos-para-paciente-diagnosticados-com-o-coronavirus-foram-inaugurados-no-hospital-municipal-da-bela-vista-no-centro-de-sao-paulo-1587222314178_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-22T16:42:38Z",
            "content": "O governo de S\u00e3o Paulo voltou a demonstrar preocupa\u00e7\u00e3o com o avan\u00e7o da pandemia de covid-19 no interior do estado. De acordo com o secret\u00e1rio de Desenvolvimento Regional, Marco Vinholi, o n\u00famero de n\u2026 [+1796 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": "Paula Ferreira, Nat\u00e1lia Portinari e Naira Trindade",
            "title": "Bolsonaro vai receber cotado para o MEC e j\u00e1 fala em 'namoro' - Jornal O Globo",
            "description": "Renato Feder \u00e9 secret\u00e1rio de educa\u00e7\u00e3o do Paran\u00e1 e tem apoio de partidos da base",
            "url": "https://oglobo.globo.com/brasil/bolsonaro-vai-receber-cotado-para-mec-ja-fala-em-namoro-1-24492348",
            "urlToImage": "https://ogimg.infoglobo.com.br/brasil/24464891-d48-7a4/FT1086A/652/49973939913_07a8107b23_o.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-22T16:18:00Z",
            "content": "BRAS\u00cdLIA-\u00a0 Cotado para assumir a vaga de ministro da Educa\u00e7\u00e3o, o secret\u00e1rio estadual de educa\u00e7\u00e3o do Paran\u00e1, Renato Feder, ser\u00e1 recebido pelo presidente Jair Bolsonaro na ter\u00e7a-feira. Segundo interloc\u2026 [+1425 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Ig.com.br"
            },
            "author": "Meia Hora",
            "title": "Justin Bieber \u00e9 acusado de estupro e rebate: 'Isso \u00e9 factualmente imposs\u00edvel' - O Dia",
            "description": "Cantor usou o Twitter para se pronunciar sobre o caso",
            "url": "https://odia.ig.com.br/diversao/2020/06/5938046-justin-bieber-e-acusado-de-estupro-e-rebate---isso-e-factualmente-impossivel.html",
            "urlToImage": "https://odia.ig.com.br/_midias/jpg/2020/06/22/700x470/1_justin_bieber-17829558.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-22T16:08:21Z",
            "content": "Durante o final de semana, duas mulheres usaram as redes sociais para acusarem Justin Biber de abuso sexual, em ocasi\u00f5es diferentes, entre 2014 e 2015. Ap\u00f3s os relatos viralizem, o cantor usou sua co\u2026 [+8169 chars]"
        }
    ]
}