{
    "status": "ok",
    "totalResults": 34,
    "articles": [
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Omelete.com.br"
            },
            "author": "Mariana Canhisares",
            "title": "\"Mulheres trans s\u00e3o mulheres\", diz Daniel Radcliffe em resposta a J.K. Rowling - Omelete",
            "description": "\"Mulheres trans s\u00e3o mulheres\", diz Daniel Radcliffe em resposta a coment\u00e1rios de J.K. Rowling",
            "url": "https://www.omelete.com.br/filmes/daniel-radcliffe-responde-j-k-rowling-mulheres-trans-sao-mulheres",
            "urlToImage": "https://cdn.ome.lt/WsqAPOXwrZS-7WZoR3uusteRwVs=/1200x630/smart/extras/conteudos/daniel-radcliffe_bBmRJLy.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-09T18:26:45Z",
            "content": "O ator Daniel Radcliffe saiu em defesa da popula\u00e7\u00e3o trans ap\u00f3s a escritora J.K. Rowling postar coment\u00e1rios pol\u00eamicos no Twitter. Embora reconhe\u00e7a a import\u00e2ncia que a autora e Harry Potter t\u00eam em sua \u2026 [+2450 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Tecmundo.com.br"
            },
            "author": "Mateus Mognon",
            "title": "Pre\u00e7o da Mi Band 5 \u00e9 revelado na GearBest antes da hora - Tecmundo",
            "description": "Pulseira inteligente ser\u00e1 apresentada oficialmente em 11 de junho",
            "url": "https://www.tecmundo.com.br/produto/153991-preco-mi-band-5-revelado-gearbest-da-hora.htm",
            "urlToImage": "https://img.ibxk.com.br/2020/06/09/09142039730245.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-09T17:31:00Z",
            "content": "A Xiaomi apresentar\u00e1 a Mi Band 5 em 11 de junho e est\u00e1 soltando teasers da pulseira inteligente, mas a loja GearBest acabou queimando a largada e listou o produto antes da hora em seu cat\u00e1logo. Com i\u2026 [+1647 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Com receio de perder Marrony na Justi\u00e7a, Vasco quita sal\u00e1rios atrasados e direitos de imagem do jogador - globoesporte.com",
            "description": "Dep\u00f3sito de mais de R$ 800 mil, realizado entre segunda e ter\u00e7a, evita que atleta busque rescis\u00e3o unilateral. Negocia\u00e7\u00e3o com Atl\u00e9tico-MG segue, mas forma de pagamento ainda gera impasse",
            "url": "https://globoesporte.globo.com/futebol/times/vasco/noticia/com-receio-de-perder-marrony-na-justica-vasco-quita-salarios-atrasados-e-direitos-de-imagem-do-jogador.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/bU_jOCEe-wwkWxAUkYFDyely59I=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_bc8228b6673f488aa253bbcb03c80ec5/internal_photos/bs/2018/A/B/AXlP8fTQS83eKmmaDxdQ/banner.globo.gigante2.png",
            "publishedAt": "2020-06-09T17:28:00Z",
            "content": "Com a possibilidade de perder o v\u00ednculo com Marrony na Justi\u00e7a, o Vasco colocou em dia tudo o que devia ao jogador. Entre segunda e ter\u00e7a-feira, o clube depositou mais de R$ 800 mil na conta do atlet\u2026 [+1534 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Bolsa cai e d\u00f3lar sobe com movimento de corre\u00e7\u00e3o moderada ap\u00f3s rali recente - Valor Econ\u00f4mico",
            "description": "Movimentos acompanham clima nos mercados globais",
            "url": "https://valor.globo.com/financas/noticia/2020/06/09/bolsa-cai-e-dolar-sobe-com-movimento-de-correcao-moderada-apos-rali-recente.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/g54CscCOA79dAMDe5z69sIa07ss=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2020/s/9/KHPmUPT0Ce25mIo2sGOw/29092016valorpro54.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-09T17:10:04Z",
            "content": "Ap\u00f3s sete preg\u00f5es consecutivos de alta, o Ibovespa passa hoje por um movimento de realiza\u00e7\u00e3o de lucros, em linha com outros \u00edndices acion\u00e1rios no exterior. Foram sete preg\u00f5es consecutivos de alta, do\u2026 [+6894 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Come\u00e7a cerim\u00f4nia de enterro de George Floyd; assista - G1",
            "description": "O corpo de George Floyd ser\u00e1 enterrado ao lado de sua m\u00e3e, que ele chamou enquanto era sufocado por um policial de Minneapolis.",
            "url": "https://g1.globo.com/mundo/noticia/2020/06/09/enterro-george-floyd.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/uRYfF5MHT1tRIeS_BU4qv9jM56Y=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/z/e/eFGrf9R5uBex8seGq60A/2020-06-09t171031z-447417895-rc2t5h9w3vx9-rtrmadp-3-minneapolis-police-funeral.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-09T16:54:00Z",
            "content": "Come\u00e7ou a cerim\u00f4nia de enterro do corpo de George Floyd em Houston, no estado do Texas, nesta ter\u00e7a-feira (9). Inicialmente, h\u00e1 um culto privado em uma igreja. \r\n 2 de 6\r\nImagem de cerim\u00f4nia de enter\u2026 [+3424 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Ap\u00f3s separa\u00e7\u00e3o de Whindersson Nunes, Lu\u00edsa Sonza se muda para mans\u00e3o avaliada em R$ 4 milh\u00f5es; Humorista comenta a novidade! Vem ver as fotos do im\u00f3vel - Hugo Gloss",
            "description": "Lu\u00edsa Sonza est\u00e1 de casa nova! Ap\u00f3s se separar de Whindersson Nunes, a cantora passou alguns dias na casa da fam\u00edlia, no Rio Grande do Sul, e agora est\u00e1 oficialmente em seu novo lar, que tem 690 metros quadrados e \u00e9 avaliado em R$ 4 milh\u00f5es. A loira publicou \u2026",
            "url": "https://hugogloss.uol.com.br/ryqueza/apos-separacao-de-whindersson-nunes-luisa-sonza-se-muda-para-mansao-avaliada-em-r-4-milhoes-humorista-comenta-a-novidade-vem-ver-as-fotos-do-imovel",
            "urlToImage": "https://media.hugogloss.uol.com.br/uploads/2020/06/luisa-sonza-casa-wp.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-09T16:08:08Z",
            "content": "Lu\u00edsa Sonza est\u00e1 de casa nova! Ap\u00f3s se separar de Whindersson Nunes, a cantora passou alguns dias na casa da fam\u00edlia, no Rio Grande do Sul, e agora est\u00e1 oficialmente em seu novo lar, que tem 690 metr\u2026 [+1896 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Brasil tem 37.840 mortes por Covid, aponta cons\u00f3rcio de ve\u00edculos de imprensa (atualiza\u00e7\u00e3o das 13h) - G1",
            "description": "Levantamento \u00e9 feito por jornalistas de G1, O Globo, Extra, Estad\u00e3o, Folha e UOL a partir de dados das secretarias estaduais de Sa\u00fade.",
            "url": "https://g1.globo.com/bemestar/coronavirus/noticia/2020/06/09/brasil-tem-37840-mortes-por-covid-aponta-consorcio-de-veiculos-de-imprensa-atualizacao-das-13h.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/L1gLtYR5akEp-vkgZ0ZLBpcjErs=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s04.video.glbimg.com/x720/8613611.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-09T16:03:00Z",
            "content": "O Brasil tem 37.840 mortes por coronav\u00edrus confirmadas at\u00e9 as 13h desta ter\u00e7a-feira (9), aponta um levantamento feito pelo cons\u00f3rcio de ve\u00edculos de imprensa a partir de dados das secretarias estaduai\u2026 [+8672 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": "Geralda Doca",
            "title": "Com avan\u00e7o da pandemia, pedidos de seguro-desemprego batem recorde e saltam 53% em maio - Jornal O Globo",
            "description": "Quase 1 milh\u00e3o de pessoas deram entrada no benef\u00edcio. Desde mar\u00e7o, quando come\u00e7aram as medidas de isolamento social, j\u00e1 s\u00e3o 2,2 milh\u00f5es",
            "url": "https://oglobo.globo.com/economia/com-avanco-da-pandemia-pedidos-de-seguro-desemprego-batem-recorde-saltam-53-em-maio-24470168",
            "urlToImage": "https://ogimg.infoglobo.com.br/economia/24370520-438-4f2/FT1086A/652/seguro-desempregoemprego.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-09T15:57:44Z",
            "content": "BRAS\u00cdLIA - A crise no mercado formal de trabalho agravada pela pandemia do novo coronav\u00edrus empurrou\u00a0quase um milh\u00e3o de brasileiros para o seguro-desemprego em maio, maior patamar para o m\u00eas da s\u00e9rie\u2026 [+2154 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Bolsonaro diz que aumenta aux\u00edlio emergencial se parlamentares cortarem nos pr\u00f3prios sal\u00e1rios - G1",
            "description": "Presidente afirmou que inten\u00e7\u00e3o do governo \u00e9 pagar duas parcelas adicionais de R$ 300. Ele disse que, se Congresso quiser aux\u00edlio maior, dever\u00e1 indicar a fonte da despesa.",
            "url": "https://g1.globo.com/politica/noticia/2020/06/09/bolsonaro-diz-que-aumenta-auxilio-emergencial-se-parlamentares-cortarem-nos-proprios-salarios.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/PGSMLcIwwgyJTKZ7nqI7j6FAoCU=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s02.video.glbimg.com/x720/8613201.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-09T15:54:00Z",
            "content": "O presidente Jair Bolsonaro disse nesta ter\u00e7a-feira (9) que aceita aumentar o valor do aux\u00edlio emergencial pago a trabalhadores informais se deputados e senadores cortarem nos pr\u00f3prios sal\u00e1rios. Bols\u2026 [+1203 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Assintom\u00e1tico transmite coronav\u00edrus e, sem teste e rastreamento, quarentena \u00e9 necess\u00e1ria, diz OMS - Folha de S.Paulo",
            "description": "Entidade diz que ainda n\u00e3o h\u00e1 n\u00fameros precisos, mas cont\u00e1gio tamb\u00e9m ocorre no contato com quem n\u00e3o tem sintomas",
            "url": "https://www1.folha.uol.com.br/equilibrioesaude/2020/06/assintomatico-transmite-coronavirus-e-sem-teste-e-rastreamento-quarentena-e-necessaria-diz-oms.shtml",
            "urlToImage": "https://f.i.uol.com.br/fotografia/2020/05/16/15896525445ec02c4076779_1589652544_3x2_rt.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-09T15:51:05Z",
            "content": "Pessoas com coronav\u00edrus mas sem sintomas (os chamados assintom\u00e1ticos) tamb\u00e9m transmitem o pat\u00f3geno, afirmou nesta ter\u00e7a (9) Maria van Kerkhove, l\u00edder t\u00e9cnica da OMS (Organiza\u00e7\u00e3o Mundial da Sa\u00fade).\r\nA\u2026 [+2655 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Estreia da \"Ilha da Luta\" no UFC 251 ter\u00e1 Jos\u00e9 Aldo x Petr Yan e Kamaru Usman x Gilbert Durinho - globoesporte.com",
            "description": "Torneio marcado para o dia 11 de julho em Abu Dhabi ter\u00e1 tamb\u00e9m Alex Volkanovski x Max Holloway como terceira disputa de cintur\u00e3o, al\u00e9m de outras grandes lutas com brasileiros",
            "url": "https://globoesporte.globo.com/combate/noticia/estreia-da-ilha-da-luta-no-ufc-251-pode-ter-jose-aldo-x-petr-yan-e-kamaru-usman-x-gilbert-durinho.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/V0yGuLJyBPxVp-8OpbrTUtQa6-c=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_bc8228b6673f488aa253bbcb03c80ec5/internal_photos/bs/2020/i/m/vWFNfMT9GBps9BAASZfQ/montagem-ufc.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-09T15:31:00Z",
            "content": "A estreia da t\u00e3o falada \"Ilha da Luta\" do UFC em Abu Dhabi promete ser um verdadeiro megaevento. Pelo menos \u00e9 o que a organiza\u00e7\u00e3o anuncia para o UFC 251, no dia 11 de julho. Em an\u00fancio oficial feito \u2026 [+4138 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Opini\u00e3o da Globo sobre Bolsonaro se iguala a nossa, afirma Gleisi - UOL Not\u00edcias",
            "description": "A deputada federal Gleisi Hoffmann (PT-PR), presidente nacional do PT, avaliou hoje, em participa\u00e7\u00e3o ao UOL Entrevista, que as \"opini\u00f5es\" da Rede Globo hoje em rela\u00e7\u00e3o ao presidente Jair Bolsonaro (sem partido) se igualam as do partido.Em conversa com os",
            "url": "https://noticias.uol.com.br/politica/ultimas-noticias/2020/06/09/gleisi-opiniao-da-globo-sobre-bolsonaro-se-iguala-a-nossa-hoje.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/ad/2019/01/03/3jan2019---a-presidente-nacional-do-pt-gleisi-hoffmann-conversa-com-militantes-da-vigilia-lula-livre-apos-visitar-o-ex-presidente-luiz-inacio-lula-da-silva-pt-na-sede-da-pf-em-curitiba-1546548062549_v2_750x421.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-09T15:15:04Z",
            "content": "A deputada federal Gleisi Hoffmann (PT-PR), presidente nacional do PT, avaliou hoje, em participa\u00e7\u00e3o ao UOL Entrevista, que as \"opini\u00f5es\" da Rede Globo hoje em rela\u00e7\u00e3o ao presidente Jair Bolsonaro (s\u2026 [+1254 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "R7.com"
            },
            "author": "R7.com",
            "title": "Irm\u00e3 de Rafael Miguel desabafa: 'Eu s\u00f3 queria conversar com voc\u00eas' - R7",
            "description": "Morte do ator e dos pais deles completa um ano nesta ter\u00e7a-feira (9). Assassino Paulo Cupertino est\u00e1 foragido desde o dia do crime",
            "url": "https://noticias.r7.com/sao-paulo/irma-de-rafael-miguel-desabafa-eu-so-queria-conversar-com-voces-09062020",
            "urlToImage": "https://img.r7.com/images/camila-miguel-irma-de-rafael-miguel-09062020115419258?dimensions=600x315&crop_position=c",
            "publishedAt": "2020-06-09T15:11:00Z",
            "content": "Camila Miguel, irm\u00e3 do ator Rafael Miguel, morto a tiros h\u00e1 exatamente um ano junto com os pais deles, gravou um v\u00eddeo longo no Instagram para lembrar a data e desabafar sobre a falta que sente da fa\u2026 [+3832 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Prefeitura de SP vai autorizar com\u00e9rcio de rua a reabrir a partir desta quarta; shoppings voltam a funcionar na quinta - G1",
            "description": "An\u00fancio ser\u00e1 feito pelo prefeito Bruno Covas na tarde desta ter\u00e7a-feira (9). Estabelecimentos dever\u00e3o seguir normas de higiene e poder\u00e3o funcionar apenas durante 4h por dia.",
            "url": "https://g1.globo.com/sp/sao-paulo/noticia/2020/06/09/prefeitura-de-sp-vai-autorizar-comercio-de-rua-a-reabrir-a-partir-desta-quarta-shoppings-voltam-a-funcionar-na-quinta.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/FeeoevTv1ysbwMNDoGMjiMu7AfE=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/j/z/tbern2SGmZcJ5DbsDVDw/coronavirus-20-03-2020-g1-01590-marcelo-brandt-g1.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-09T15:08:00Z",
            "content": "A Prefeitura de S\u00e3o Paulo vai autorizar o funcionamento do com\u00e9rcio de rua a reabrir a partir desta quarta-feira (10). O an\u00fancio deve ser feito ainda nesta tarde pelo prefeito Bruno Covas (PSDB). A r\u2026 [+3230 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Jovemnerd.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Cyberpunk 2077 ter\u00e1 mais de mil NPCs com rotinas \u00fanicas e di\u00e1rias - Nerd Bunker",
            "description": "Parece que a CD Projekt Red n\u00e3o estava brincando quando falou que Cyberpunk 2077 teria um mundo aberto gigante e cheio de vida!",
            "url": "https://jovemnerd.com.br/nerdbunker/cyberpunk-2077-tera-mais-de-mil-npcs-com-rotinas-unicas-e-diarias/",
            "urlToImage": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2020/06/cyberpunk-2077-tera-mil-npcs-com-rotinas-unicas-e-diarias.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-09T14:49:00Z",
            "content": "Parece que a CD Projekt Red n\u00e3o estava brincando quando falou que Cyberpunk 2077 teria um mundo aberto gigante e cheio de vida.\r\nEm entrevista para um podcast do site alem\u00e3o GameStar, que foi traduzi\u2026 [+704 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Tudocelular.com"
            },
            "author": "TudoCelular.com",
            "title": "Samsung anuncia Galaxy Tab S6 Lite com foco em gera\u00e7\u00e3o Z e pre\u00e7o de R$ 2999 - Tudocelular.com",
            "description": "",
            "url": "https://www.tudocelular.com/samsung/noticias/n157946/samsung-anuncia-galaxy-tab-s6-lite-brasil.html",
            "urlToImage": "https://t2.tudocdn.net/527920?w=1200",
            "publishedAt": "2020-06-09T14:40:27Z",
            "content": "Se o an\u00fancio internacional foi feito sem alarde, por aqui a Samsung realizou evento online com jornalistas e produtores de conte\u00fado para lan\u00e7ar oficialmente seu mais novo tablet, o Galaxy Tab S6 Lite\u2026 [+3435 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Guedes confirma prorroga\u00e7\u00e3o por dois meses do aux\u00edlio emergencial - G1",
            "description": "Ministro da Economia confirmou a extens\u00e3o do benef\u00edcio em reuni\u00e3o interministerial realizada nesta ter\u00e7a-feira (9). Por\u00e9m, n\u00e3o est\u00e1 claro se valor do aux\u00edlio ser\u00e1 mantido.",
            "url": "https://g1.globo.com/politica/noticia/2020/06/09/governo-confirma-prorrogacao-do-auxilio-emergencial-por-dois-meses.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/PGSMLcIwwgyJTKZ7nqI7j6FAoCU=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s02.video.glbimg.com/x720/8613201.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-09T14:25:00Z",
            "content": "O ministro da Economia, Paulo Guedes, confirmou na manh\u00e3 desta ter\u00e7a-feira (9) que o governo vai prorrogar por dois meses o pagamento do aux\u00edlio emergencial. Por\u00e9m, ainda n\u00e3o ficou claro se o valor d\u2026 [+2593 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Em.com.br"
            },
            "author": "BBC News Brasil",
            "title": "'Um plant\u00e3o que partiu meu cora\u00e7\u00e3o': o emocionante relato de enfermeira na linha de frente da COVID-19 que viralizou nas redes - Estado de Minas",
            "description": "Ta\u00edsa Land, que h\u00e1 15 anos trabalha como enfermeira, contou sobre dois pacientes que temiam a intuba\u00e7\u00e3o",
            "url": "https://www.em.com.br/app/noticia/internacional/bbc/2020/06/09/interna_internacional,1155074/um-plantao-que-partiu-meu-coracao-emocionante-relato-enfermeira.shtml",
            "urlToImage": "https://i.em.com.br/dwatcFBr-myG47t4wXzA38Wq334=/600x315/smart/imgsapp.em.com.br/app/noticia_127983242361/2020/06/09/1155074/20200609113146104575i.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-09T14:22:00Z",
            "content": "Em 27 de maio, a enfermeira Tasa Land, de 37 anos, viveu uma das situaes mais tristes e emocionantes de sua profisso. Na linha de frente para atender pacientes com a COVID-19, ela presenciou, em pouc\u2026 [+5284 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Sul de MG tem mais 3 mortes e 33 novos casos de Covid-19 confirmados pelo Estado - G1",
            "description": "Regi\u00e3o chega a 1.491 casos confirmados da doen\u00e7a, com 48 mortes.",
            "url": "https://g1.globo.com/mg/sul-de-minas/noticia/2020/06/09/sul-de-mg-tem-mais-3-mortes-e-33-novos-casos-de-covid-19-confirmados-pelo-estado.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/JMy1F9xfe4IMSbRn2w5bE-ukDDI=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/q/p/l1bmEPRtyANu9OqAuTRw/whatsapp-image-2020-05-28-at-10.50.46.jpeg",
            "publishedAt": "2020-06-09T13:55:00Z",
            "content": "A Secretaria de Estado de Sa\u00fade (SES-MG) confirmou mais tr\u00eas mortes e outros 33 novos casos de Covid-19 no Sul de Minas em novo boletim divulgado nesta ter\u00e7a-feira (9). Com as novas confirma\u00e7\u00f5es, o S\u2026 [+4304 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Investing.com"
            },
            "author": null,
            "title": "Gol estima consumo l\u00edquido de caixa de R$10 mi por dia at\u00e9 dezembro - Investing.com Brasil",
            "description": "Gol estima consumo l\u00edquido de caixa de R$10 mi por dia at\u00e9 dezembro",
            "url": "https://br.investing.com/news/stock-market-news/gol-estima-consumo-liquido-de-caixa-de-r10-mi-por-dia-ate-dezembro-754250",
            "urlToImage": "https://i-invdn-com.akamaized.net/trkd-images/LYNXMPEG5814I_L.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-09T13:30:00Z",
            "content": "Por Paula Arend Laier\r\nS\u00c3O PAULO (Reuters) - A Gol (SA:GOLL4) estimou nesta ter\u00e7a-feira consumo l\u00edquido de caixa de 10 milh\u00f5es de reais por dia at\u00e9 o final do ano, incluindo o pagamento integral de d\u2026 [+747 chars]"
        }
    ]
}