{
    "status": "ok",
    "totalResults": 34,
    "articles": [
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "YouTube"
            },
            "author": null,
            "title": "PGR retoma negocia\u00e7\u00e3o de dela\u00e7\u00e3o premiada de Rodrigo Tacla Duran - 3 em 1 - 03/06/20 - Jovem Pan - 3 em 1",
            "description": "Inscreva-se no nosso canal: http://www.youtube.com/jovempan3em1 Entre no nosso site: http://jovempan.com.br/ Facebook: https://www.facebook.com/jovempannews ...",
            "url": "https://www.youtube.com/watch?v=u2dUEzuarfQ",
            "urlToImage": "https://i.ytimg.com/vi/u2dUEzuarfQ/maxresdefault_live.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-03T19:57:49Z",
            "content": null
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Policiais envolvidos na morte de George Floyd t\u00eam acusa\u00e7\u00f5es ampliadas - G1",
            "description": "Derek Chauvin, filmado com joelho sobre pesco\u00e7o do ex-seguran\u00e7a, agora ir\u00e1 responder por homic\u00eddio em segundo grau. Tr\u00eas colegas que participaram da a\u00e7\u00e3o tamb\u00e9m foram acusados criminalmente.",
            "url": "https://g1.globo.com/mundo/noticia/2020/06/03/policiais-envolvidos-na-morte-de-george-floyd-tem-acusacoes-ampliadas.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/7xWdoiOhHVzzJJUe77QoNL9UpQY=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/l/4/Sg93axQ02PxNjOC969TQ/000-1sc12h.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-03T19:24:00Z",
            "content": "O ex-policial Derek Chauvin, filmado com o joelho sobre o pesco\u00e7o de George Floyd, teve sua acusa\u00e7\u00e3o aumentada para homic\u00eddio em segundo grau (assassinato intencional n\u00e3o premeditado, quando o autor \u2026 [+3700 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Prisioneiro vira suspeito do desaparecimento de Madeleine McCann, em 2007 - UOL Not\u00edcias",
            "description": "Um prisioneiro alem\u00e3o de 43 anos que viajava por Portugal em uma van \u00e9 agora o foco da Pol\u00edcia Metropolitana inglesa sobre o desaparecimento de Madeleine McCann, em maio de 2007, quando ela tinha tr\u00eas anos.A pol\u00edcia acredita que ele estava na \u00e1rea onde a",
            "url": "https://noticias.uol.com.br/internacional/ultimas-noticias/2020/06/03/alemao-vira-suspeito-do-desaparecimento-de-madeleine-mccann-em-2017.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/c4/2018/11/13/madeleine-mccann-tinha-tres-anos-quando-desapareceu-em-2007-1542142308187_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-03T18:54:44Z",
            "content": "Um prisioneiro alem\u00e3o de 43 anos que viajava por Portugal em uma van \u00e9 agora o foco da Pol\u00edcia Metropolitana inglesa sobre o desaparecimento de Madeleine McCann, em maio de 2007, quando ela tinha tr\u00ea\u2026 [+3491 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Maria Alice Vergueiro, conhecida por 'Tapa na pantera', teve carreira importante no teatro - G1",
            "description": "Atriz e diretora, uma das fundadoras do grupo Ornitorrinco nos anos 1970, morreu nesta quarta-feira (3) com quadro grave de pneumonia.",
            "url": "https://g1.globo.com/pop-arte/noticia/2020/06/03/maria-alice-vergueiro-conhecida-por-tapa-na-pantera-teve-carreira-importante-no-teatro.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/ZVQZ0fRUkIRaGpG2sF422r4_bxg=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/l/Y/9PxakCRkW64BZDifnx0g/26910768-1931139560233684-3360047217255436816-o.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-03T18:02:00Z",
            "content": "A atriz e diretora Maria Alice Vergueiro, que morreu nesta quarta-feira (3) aos 85 anos, ficou conhecida no pa\u00eds inteiro com o v\u00eddeo viral \"Tapa na pantera\", de 2006, mas construiu s\u00f3lida e important\u2026 [+2061 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "O pacto, a pandemia e o \"fico\": bastidores da renova\u00e7\u00e3o de Jorge Jesus com o Flamengo - globoesporte.com",
            "description": "Desde a derrota no Mundial at\u00e9 o acordo final, Mister e diretoria tiveram longa negocia\u00e7\u00e3o. T\u00e9cnico se emocionou ao conversar com jogadores nesta quarta-feira",
            "url": "https://globoesporte.globo.com/futebol/times/flamengo/noticia/o-pacto-a-pandemia-e-o-fico-bastidores-da-renovacao-de-jorge-jesus-com-o-flamengo.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/b8XyjWQmiMb7secNdVF1EWlSHdY=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_bc8228b6673f488aa253bbcb03c80ec5/internal_photos/bs/2019/8/R/zF3zhNRmiGmV2xOplNWQ/52.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-03T17:52:00Z",
            "content": "O dia \u00e9 21 de dezembro de 2019. Muito antes de sequer imaginarem o que aconteceria com o planeta em 2020, os jogadores do Flamengo e o t\u00e9cnico Jorge Jesus se re\u00fanem ap\u00f3s a derrota para o Liverpool no\u2026 [+4985 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": "Daniel Gullino",
            "title": "Governo oficializa general Pazuello como ministro interino da Sa\u00fade - O Globo",
            "description": "Nomea\u00e7\u00e3o ocorre quase 20 dias ap\u00f3s sa\u00edda de Nelson Teich",
            "url": "https://oglobo.globo.com/sociedade/governo-oficializa-general-pazuello-como-ministro-interino-da-saude-1-24459898",
            "urlToImage": "https://ogimg.infoglobo.com.br/epoca/24439508-112-b1c/FT1086A/652/88158394_BrasiliaDF-16-01-2020-Palavras-do-General-de-Divisao-Eduardo-Paz.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-03T17:45:13Z",
            "content": "BRAS\u00cdLIA O general Eduardo Pazuello foi oficializado nesta quarta-feira como ministro interino da Sa\u00fade. Na pr\u00e1tica, Pazuello j\u00e1 vinha comandando interinamente o minist\u00e9rio desde o dia 15 de maio, qu\u2026 [+2043 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": "Manoel Ventura",
            "title": "Bolsonaro veta repasse de R$ 8,6 bi para estados e munic\u00edpios combaterem coronav\u00edrus - O Globo",
            "description": "Proposta aprovada no Congresso mudava plano do governo de usar recursos de fundo extinto para pagar d\u00edvida p\u00fablica",
            "url": "https://oglobo.globo.com/economia/bolsonaro-veta-repasse-de-86-bi-para-estados-municipios-combaterem-coronavirus-1-24460385",
            "urlToImage": "https://ogimg.infoglobo.com.br/in/24460379-00c-872/FT1086A/652/88289232_Brazils-President-Jair-Bolsonaro-and-Brazils-Defense-Minister-Fernando-Azevedo-e-Silv.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-03T17:32:57Z",
            "content": "BRAS\u00cdLIA O presidente Jair Bolsonaro sancionou, nesta quarta-feira, uma lei que extingue um fundo administrado pelo Banco Central, mas vetou o repasse de R$ 8,6 bilh\u00f5es dispon\u00edveis nesse fundo a esta\u2026 [+1931 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Tecmundo.com.br"
            },
            "author": "Nilton Kleina",
            "title": "SpaceX: foguete que lan\u00e7ou astronautas ao espa\u00e7o volta a terra firme - Tecmundo",
            "description": "Modelo Falcon 9 aterrissou com sucesso em plataforma flutuante e pode ser reutilizado em futuros lan\u00e7amentos",
            "url": "https://www.tecmundo.com.br/ciencia/153792-spacex-foguete-lancou-astronautas-espaco-volta-terra-firme.htm",
            "urlToImage": "https://img.ibxk.com.br/2020/06/03/03134950707267.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-03T17:30:00Z",
            "content": "O foguete de primeiro est\u00e1gio respons\u00e1vel pela miss\u00e3o da SpaceX que levou dois astronautas ao espa\u00e7o e incluiu uma acoplagem bem sucedida na Esta\u00e7\u00e3o Espacial Internacional (ISS, na sigla original em \u2026 [+1512 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Festival de Cannes 2020: sele\u00e7\u00e3o tem filme brasileiro sobre racismo e mais - UOL",
            "description": "O Festival de Cannes 2020 revelou hoje a sele\u00e7\u00e3o de 56 filmes que receber\u00e3o o \"selo de aprova\u00e7\u00e3o\" dos organizadores. O festival desistiu de ter uma edi\u00e7\u00e3o f\u00edsica este ano, por causa da pandemia do novo coronav\u00edrus, e n\u00e3o haver\u00e1 premia\u00e7\u00e3o \u2014 mas algun",
            "url": "https://entretenimento.uol.com.br/noticias/redacao/2020/06/03/festival-de-cannes-2020-selecao-tem-filme-de-wes-anderson-pixar-e-mais.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/entretenimento/dc/2020/06/03/antonio-pitanga-em-cena-de-casa-de-antiguidades-longa-brasileiro-selecionado-em-cannes-1591206195297_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-03T17:06:51Z",
            "content": "O Festival de Cannes 2020 revelou hoje a sele\u00e7\u00e3o de 56 filmes que receber\u00e3o o \"selo de aprova\u00e7\u00e3o\" dos organizadores. O festival desistiu de ter uma edi\u00e7\u00e3o f\u00edsica este ano, por causa da pandemia do no\u2026 [+4828 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Oantagonista.com"
            },
            "author": "Reda\u00e7\u00e3o O Antagonista",
            "title": "OMS anuncia retomada dos testes com hidroxicloroquina para combater a Covid-19 - O Antagonista",
            "description": "A OMS anunciou que retomar\u00e1 os testes com hidroxicloroquina para combater a Covid-19. Os testes integram o seu ensaio cl\u00ednico global, o projeto Solidariedade.A decis\u00e3o vem no rastro da suspens\u00e3o dos pagamentos dos Estados Unidos \u00e0 entidade...",
            "url": "https://www.oantagonista.com/mundo/oms-anuncia-retomada-dos-testes-com-hidroxicloroquina-para-combater-a-covid-19/",
            "urlToImage": "https://cdn.oantagonista.net/uploads/2020/04/tedros_oms-1024x683.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-03T16:43:13Z",
            "content": "A OMS anunciou que retomar\u00e1 os testes com hidroxicloroquina para combater a Covid-19. Os testes integram o seu ensaio cl\u00ednico global, o projeto Solidariedade.\r\nA decis\u00e3o vem no rastro da suspens\u00e3o do\u2026 [+865 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Revistaforum.com.br"
            },
            "author": "https://www.facebook.com/forumrevista/",
            "title": "S\u00e9rgio Camargo usa Funda\u00e7\u00e3o Palmares para processar Marcelo Rubens Paiva - Revista F\u00f3rum",
            "description": "Em \u00e1udio vazado de uma reuni\u00e3o, S\u00e9rgio Camargo Nascimento chama o movimento negro de \"esc\u00f3ria maldita\"",
            "url": "https://revistaforum.com.br/politica/bolsonaro/sergio-camargo-usa-fundacao-palmares-para-processar-marcelo-rubens-paiva/",
            "urlToImage": "https://cdn.revistaforum.com.br/wp-content/uploads/2020/03/sergio-carmago-visita-bolsonaro-amigos-868x644-1.jpeg",
            "publishedAt": "2020-06-03T16:41:01Z",
            "content": "S\u00e9rgio Camargo do Nascimento anunciou pelas redes sociais nesta quarta-feira (3) que vai usar a Funda\u00e7\u00e3o Palmares, que \u00e9 presidida por ele, para entrar com pedido de \u201ca\u00e7\u00e3o penal\u201d contra o escritor Ma\u2026 [+1847 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Muita bateria: celulares de linha \"sucesso\" da Xiaomi custar\u00e3o at\u00e9 R$ 4.199 - Tilt",
            "description": "A Xiaomi Brasil, por meio da importadora oficial DL Eletr\u00f4nicos, anunciou nesta quarta-feira (3) a chegada de mais dois celulares ao pa\u00eds. Lan\u00e7ados h\u00e1 um m\u00eas internacionalmente, o Redmi Note 9 e o Redmi Note 9 Pro fazem parte de uma linha sucesso de venda",
            "url": "https://www.uol.com.br/tilt/noticias/redacao/2020/06/03/redmi-note-9-e-note-9-pro-tudo-sobre-os-novos-celulares-da-xiaomi.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/fc/2020/06/03/redmi-note-9-vem-com-telona-na-frente-com-pequeno-furo-na-tela-para-a-camera-frontal-1591198769089_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-03T16:34:49Z",
            "content": "A Xiaomi Brasil, por meio da importadora oficial DL Eletr\u00f4nicos, anunciou nesta quarta-feira (3) a chegada de mais dois celulares ao pa\u00eds. Lan\u00e7ados h\u00e1 um m\u00eas internacionalmente, o Redmi Note 9 e o Re\u2026 [+5798 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "YouTube"
            },
            "author": null,
            "title": "Galaxy A31: uma GRANDE evolu\u00e7\u00e3o do Galaxy A30 [Unboxing/Hands-on] - Canaltech",
            "description": "Recebemos um #Galaxy #A31 e j\u00e1 aproveitamos para tirar ele da caixa para mostrar as novidades para voc\u00eas. Podemos adiantar o seguinte: ele parecer ser uma gr...",
            "url": "https://www.youtube.com/watch?v=eL8HTp0vDAQ",
            "urlToImage": "https://i.ytimg.com/vi/eL8HTp0vDAQ/maxresdefault.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-03T16:00:22Z",
            "content": null
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Moneytimes.com.br"
            },
            "author": "Reuters",
            "title": "D\u00f3lar cai 3,7% e toca R$ 5,01 com demanda por... - Money Times",
            "description": "A moeda norte-americana dava sequ\u00eancia ao movimento da \u00faltima sess\u00e3o, quando o d\u00f3lar spot despencou 3,23% (Imagem: Ag\u00eancia Brasil/ Marcello Casal Jr) O d\u00f3lar operava em queda acentuada contra o real nesta quarta-feira, estendendo as perdas expressivas da v\u00e9sp\u2026",
            "url": "https://www.moneytimes.com.br/dolar-cai-37-e-toca-r-501-com-demanda-por-risco/",
            "urlToImage": "https://media.moneytimes.com.br/uploads/2020/02/dolar-real.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-03T15:53:58Z",
            "content": "A moeda norte-americana dava sequ\u00eancia ao movimento da \u00faltima sess\u00e3o, quando o d\u00f3lar spot despencou 3,23% (Imagem: Ag\u00eancia Brasil/ Marcello Casal Jr)\r\nO d\u00f3laroperava em queda acentuada contra o real \u2026 [+2602 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Clicrbs.com.br"
            },
            "author": "Carlos Rollsing",
            "title": "Vacina contra coronav\u00edrus ser\u00e1 testada em 2 mil brasileiros - GauchaZH",
            "description": "Dois mil brasileiros far\u00e3o parte de testes de efic\u00e1cia de uma vacina contra o coronav\u00edrus sars-cov-2 desenvolvida pela Universidade de Oxford, na Inglaterra. Para realizar parte da amostragem, ser\u00e3o recrutados para as testagens cerca de mil volunt\u00e1rios que es\u2026",
            "url": "https://gauchazh.clicrbs.com.br/saude/noticia/2020/06/vacina-contra-coronavirus-sera-testada-em-2-mil-brasileiros-ckazhz012006d015nwc0zteb2.html",
            "urlToImage": "https://www.rbsdirect.com.br/imagesrc/25623011.jpg?w=1200&h=630&a=c&version=1575255600",
            "publishedAt": "2020-06-03T15:23:00Z",
            "content": "Receba gratuitamente o melhor de Ga\u00fachaZH no seu e-mail e mantenha-se sempre atualizado."
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Superesportes.com.br"
            },
            "author": "Superesportes, Superesportes",
            "title": "Jean, do Cruzeiro, testa positivo para COVID-19 - Superesportes",
            "description": "Volante foi afastado dos treinamentos e est\u00e1 em isolamento em casa",
            "url": "https://www.mg.superesportes.com.br/app/noticias/futebol/cruzeiro/2020/06/03/noticia_cruzeiro,3849496/jean-do-cruzeiro-testa-positivo-para-covid-19.shtml",
            "urlToImage": "https://i.superesportes.com.br/6nK7ircPnfWhKp1ynH45UTVas8s=/smart/imgsapp.mg.superesportes.com.br/app/noticia_126420360808/2020/06/03/3849496/20200603121549243751u.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-03T15:12:00Z",
            "content": "CRUZEIRO\r\nVolante foi afastado dos treinamentos e est\u00e1 em isolamento em casa\r\nJean est\u00e1 assintom\u00e1tico e foi afastado das atividades. Ele n\u00e3o participou do treinamento desta quarta-feira, na Toca da R\u2026 [+803 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": "Naira Trindade",
            "title": "Governo deve exonerar presidente do Banco do Nordeste por suspeita de corrup\u00e7\u00e3o - Jornal O Globo",
            "description": "Indicado para cargo pelo Centr\u00e3o \u00e9 investigado pelo Tribunal de Contas da\u00a0Uni\u00e3o (TCU)",
            "url": "https://oglobo.globo.com/brasil/governo-deve-exonerar-presidente-do-banco-do-nordeste-por-suspeita-de-corrupcao-24460194",
            "urlToImage": "https://ogimg.infoglobo.com.br/in/24460187-0c5-e49/FT1086A/652/EZioLClX0AIq-7A.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-03T15:03:42Z",
            "content": "BRAS\u00cdLIA - Empossado\u00a0nesta ter\u00e7a-feira\u00a0presidente do Banco do Nordeste,\u00a0Alexandre Borges Cabral\u00a0deve\u00a0ser exonerado do cargo e um novo nome\u00a0deve ser indicado pelo\u00a0PL, partido de Valdemar Costa Neto, c\u2026 [+2793 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Tiago Iorc acha gra\u00e7a de compara\u00e7\u00f5es com Belchior e v\u00ea li\u00e7\u00f5es no isolamento - UOL",
            "description": "Tiago Iorc come\u00e7a hoje uma nova fase. Conhecido por seu esp\u00edrito mais recluso, o cantor se entrega \u00e0 onda das lives e, junto com o show virtual que rola a partir das 21h, apresenta uma nova m\u00fasica: \"Voc\u00ea Pra Sempre Em Mim\". Curiosamente, \u00e9 a primeira comp",
            "url": "https://entretenimento.uol.com.br/noticias/redacao/2020/06/03/tiago-iorc-ve-graca-nas-comparacoes-com-belchior-e-reflete-sobre-isolamento.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/entretenimento/0a/2020/06/03/tiago-iorc-1591195875938_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-03T15:01:02Z",
            "content": "Tiago Iorc come\u00e7a hoje uma nova fase. Conhecido por seu esp\u00edrito mais recluso, o cantor se entrega \u00e0 onda das lives e, junto com o show virtual que rola a partir das 21h, apresenta uma nova m\u00fasica: \"\u2026 [+5018 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Secret\u00e1rio da Defesa dos EUA \u00e9 contra a mobiliza\u00e7\u00e3o de militares para conter protestos antirracistas - G1",
            "description": "Mark Esper diz que \u00e9 contra o uso da 'Lei da Insurrei\u00e7\u00e3o' dois dias depois que o presidente Trump amea\u00e7ou usar os militares para reprimir as mobiliza\u00e7\u00f5es.",
            "url": "https://g1.globo.com/mundo/noticia/2020/06/03/chefe-da-defesa-dos-eua-e-contra-a-mobilizacao-de-militares-para-conter-protestos-antirracistas.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/wOp6XVQ6c6HB7HTauGmg_awpJa8=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/F/b/FNj6nVRlGMr5BjulB5AA/minneapolis-police-protests-new-york-2020-06-01t111214z-906120574-rc2b0h9buovx-rtrmadp-3-minneapolis-police-protests-new-york-eduardo-munoz-reuters.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-03T14:53:00Z",
            "content": "O secret\u00e1rio de Defesa dos Estados Unidos, Mark Esper, disse nesta quarta-feira que se op\u00f5e ao uso de uma lei que permite que os militares sejam mobilizados para impedir a onda de protestos contra o \u2026 [+1841 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Correio24horas.com.br"
            },
            "author": "Da Reda\u00e7\u00e3o",
            "title": "Convidada critica CNN Brasil ao vivo por colocar Waack para comentar racismo - Jornal Correio",
            "description": "Jornalista foi demitido da Globo ap\u00f3s v\u00eddeo com coment\u00e1rio racista vazar",
            "url": "https://www.correio24horas.com.br/noticia/nid/convidada-critica-cnn-brasil-ao-vivo-por-colocar-waack-para-comentar-racismo/",
            "urlToImage": "https://correio-cdn2.cworks.cloud/fileadmin/user_upload/correio24horas/2020/06/03/loras.png",
            "publishedAt": "2020-06-03T13:35:17Z",
            "content": null
        }
    ]
}