{
    "status": "ok",
    "totalResults": 34,
    "articles": [
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Canaltech.com.br"
            },
            "author": "Daniele Cavalcante",
            "title": "Hoje tem eclipse lunar penumbral \u2014 mas provavelmente voc\u00ea nem vai perceber - Canaltech",
            "description": "Nesta sexta-feira (5), acontece um eclipse lunar penumbral, que \u00e9 quando a Lua passa por uma zona da sombra que a Terra projeta, chamada penumbra. Durante o evento, a Lua ficar\u00e1 um pouco mais escurecida em algumas regi\u00f5es do pa\u00eds",
            "url": "https://canaltech.com.br/espaco/hoje-tem-eclipse-lunar-penumbral-mas-provavelmente-voce-nem-vai-perceber-166051/",
            "urlToImage": "https://timeline.canaltech.com.br/350821.700/hoje-tem-eclipse-lunar-penumbral-mas-provavelmente-voce-nem-vai-perceber-166051.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-06T23:26:58Z",
            "content": "Nessa sexta-feira (5), acontece um fen\u00f4meno que tem confundido um pouco os entusiastas da astronomia (e at\u00e9 mesmo alguns canais de divulga\u00e7\u00e3o, diga-se de passagem). Trata-se de um eclipse lunar penum\u2026 [+3342 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Mega-Sena, concurso 2.268: resultado - G1",
            "description": "Veja das dezenas sorteadas: 04 - 13 - 23 - 28 - 30 - 52.",
            "url": "https://g1.globo.com/loterias/noticia/2020/06/06/mega-sena-concurso-2268-resultado.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/Md1uqCUJy0wOUT0TxxkcanutX0E=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2019/H/i/BjMFSLTd68zGX2TBtUag/volantes-loterias-q98a7776-credito-marcelo-brandt-g1.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-06T23:23:00Z",
            "content": "Os n\u00fameros do concurso 2.268 da Mega-Sena foram sorteados neste s\u00e1bado (6), em S\u00e3o Paulo. Este pr\u00eamio pode pagar R$ 2,5 milh\u00f5es para a aposta que acertar as seis dezenas. Veja as dezenas: 04 - 13 - 2\u2026 [+904 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "'Manipula\u00e7\u00e3o de estat\u00edsticas \u00e9 manobra de regimes totalit\u00e1rios', diz Gilmar Mendes sobre dados do coronav\u00edrus - G1",
            "description": "Mudan\u00e7a na divulga\u00e7\u00e3o de dados da doen\u00e7a pelo governo 'n\u00e3o vai isentar a responsabilidade pelo eventual genoc\u00eddio', escreveu o ministro do Supremo Tribunal Federal em uma rede social.",
            "url": "https://g1.globo.com/politica/noticia/2020/06/06/manipulacao-de-estatisticas-e-manobra-de-regimes-totalitarios-diz-gilmar-mendes-sobre-divulgacao-de-dados-do-coronavirus.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/Xz47Qu3q8n9lHHogrFasn3FvDEc=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2019/D/f/m69OotR2yAdL157JGDHg/gilmarmendes.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-06T23:05:00Z",
            "content": "O ministro do Supremo Tribunal Federal Gilmar Mendes criticou neste s\u00e1bado (6) a mudan\u00e7a feita pelo governo federal na divulga\u00e7\u00e3o de dados referentes ao coronav\u00edrus e disse que a \"manipula\u00e7\u00e3o de esta\u2026 [+1210 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "'Recontar trar\u00e1 mais mortes, n\u00e3o menos', diz l\u00edder de secret\u00e1rios de Sa\u00fade - UOL Not\u00edcias",
            "description": "O presidente do Conass (Conselho Nacional de Secret\u00e1rios Estaduais de Sa\u00fade), Alberto Beltrame, afirmou hoje ao UOL que uma hipot\u00e9tica recontagem de mortos pela covid-19 ir\u00e1 encontrar mais \u00f3bitos por conta da subnotifica\u00e7\u00e3o, do que menos como insinuou o s",
            "url": "https://noticias.uol.com.br/saude/ultimas-noticias/redacao/2020/06/06/recontar-trara-mais-mortes-nao-menos-diz-lider-de-secretarios-de-saude.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/1f/2020/05/12/alberto-beltrame-presidente-do-conass-1589285537135_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-06T22:42:28Z",
            "content": "O presidente do Conass (Conselho Nacional de Secret\u00e1rios Estaduais de Sa\u00fade), Alberto Beltrame, afirmou hoje ao UOL que uma hipot\u00e9tica recontagem de mortos pela covid-19 ir\u00e1 encontrar mais \u00f3bitos por\u2026 [+3864 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Estados Unidos oferecem ajuda \u00e0 R\u00fassia para conter desastre ecol\u00f3gico no \u00c1rtico - G1",
            "description": "Vazamento de 20 mil toneladas de combust\u00edvel afetou rio do \u00c1rtico russo. 'Apesar das nossas desaven\u00e7as, os EUA est\u00e3o prontos para ajudar a R\u00fassia a deter esse desastre ambiental e dar nossa experi\u00eancia t\u00e9cnica', disse o secret\u00e1rio de Estado americano, Mike Po\u2026",
            "url": "https://g1.globo.com/natureza/noticia/2020/06/06/estados-unidos-oferecem-ajuda-a-russia-para-conter-desastre-ecologico-no-artico.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/Hj5o7WMSbLTRo61DLL-vKF6P5JY=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/7/7/9WSVnMT6uliiZtRMPSAQ/rio-ambarnaya.gif",
            "publishedAt": "2020-06-06T22:14:00Z",
            "content": "Os Estados Unidos ofereceram ajuda a Moscou neste s\u00e1bado (6) depois de um vazamento de 20 mil toneladas de combust\u00edvel em um rio do \u00c1rtico russo. \"Apesar das nossas desaven\u00e7as, os Estados Unidos est\u00e3\u2026 [+1187 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Defensoria da Uni\u00e3o pede na Justi\u00e7a que Minist\u00e9rio da Sa\u00fade divulgue integralmente dados sobre coronav\u00edrus at\u00e9 19h - G1",
            "description": "Na a\u00e7\u00e3o aberta na Justi\u00e7a Federal de SP, a DPU afirma que \u00e9 dever do poder p\u00fablico \"informar correta e adequadamente \u00e0 popula\u00e7\u00e3o todos os atos adotados no combate \u00e0 dissemina\u00e7\u00e3o da doen\u00e7a\" no Brasil.",
            "url": "https://g1.globo.com/sp/sao-paulo/noticia/2020/06/06/defensoria-da-uniao-pede-na-justica-que-ministerio-da-saude-divulgue-integralmente-dados-sobre-coronavirus-ate-19h.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/VdWEre8stX-ZcUOoPgoiA65Y-RY=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/R/B/qf0SVhTBSEViIuNAclGQ/ministerio-da-saude.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-06T22:07:00Z",
            "content": "A Defensoria P\u00fablica da Uni\u00e3o (DPU) ingressou neste s\u00e1bado (6) com um pedido de liminar na Justi\u00e7a Federal de S\u00e3o Paulo para que o Minist\u00e9rio da Sa\u00fade volte a divulgar imediatamente os n\u00fameros do Pai\u2026 [+7331 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Z\u00e9 Neto & Cristiano fazem live na arena do Parque do Pe\u00e3o de Barretos vazia: 'Quanta emo\u00e7\u00e3o' - gshow",
            "description": "Maior rodeio da Am\u00e9rica Latina foi adiado para outubro por conta da pandemia do novo coronav\u00edrus; imagem impactou internautas",
            "url": "https://gshow.globo.com/Famosos/noticia/ze-neto-and-cristiano-fazem-live-na-arena-do-parque-do-peao-de-barretos-vazia-quanta-emocao.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/R8kTwHGi6X-Dveu7ZCpqSx2uYGw=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_e84042ef78cb4708aeebdf1c68c6cbd6/internal_photos/bs/2020/X/2/RJ0W2rT4aQeYhW9XHbJA/ze-neto.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-06T22:07:00Z",
            "content": "Z\u00e9 Neto &amp; Cristiano promoveram uma live hist\u00f3rica para o mundo sertanejo. A dupla fez uma apresenta\u00e7\u00e3o na arena do Parque do Pe\u00e3o de Barretos, em S\u00e3o Paulo, sem p\u00fablico. Apenas os cantores, os in\u2026 [+2583 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "No \u201cCaldeir\u00e3o\u201d, Katy Perry d\u00e1 detalhes sobre gravidez e vida em quarentena, faz surpresa e emociona f\u00e3, um enfermeiro brasileiro da linha de frente contra a Covid-19; Assista - Hugo Gloss",
            "description": "Katy Perry adora interagir com os f\u00e3s! A diva participou do \u201cCaldeir\u00e3o do Huck\u201d deste s\u00e1bado (6) e, al\u00e9m de bater um papo sobre como anda a vida pessoal e profissional, fez uma super surpresa para Paulo Morone, um t\u00e9cnico de enfermagem f\u00e3 da cantora desde a a\u2026",
            "url": "https://hugogloss.uol.com.br/famosos/no-caldeirao-katy-perry-da-detalhes-sobre-gravidez-e-vida-em-quarentena-faz-surpresa-e-emociona-fa-um-enfermeiro-brasileiro-da-linha-de-frente-contra-a-covid-19-assista",
            "urlToImage": "https://media.hugogloss.uol.com.br/uploads/2020/06/jaja.png",
            "publishedAt": "2020-06-06T22:06:07Z",
            "content": "Katy Perry adora interagir com os f\u00e3s! A diva participou do \u201cCaldeir\u00e3o do Huck\u201d deste s\u00e1bado (6) e, al\u00e9m de bater um papo sobre como anda a vida pessoal e profissional, fez uma super surpresa para Pa\u2026 [+4270 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Nova camisa 3 do Flamengo \u00e9 preta com riscos vermelhos; veja a imagem - UOL Esporte",
            "description": "Imagens do novo terceiro uniforme do Flamengo vazaram hoje (6) nas redes. A informa\u00e7\u00e3o foi veiculada inicialmente pelo \"Coluna do Flamengo\" e o UOL Esporte confirmou a autenticidade da pe\u00e7a.A nova camisa \u00e9 predominantemente preta e tem grafismos em vermel",
            "url": "https://www.uol.com.br/esporte/futebol/ultimas-noticias/2020/06/06/nova-camisa-3-do-flamengo-e-preta-com-riscos-vermelhos-veja-a-imagem.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/esporte/f5/2020/06/06/nova-camisa-do-flamengo-1591480154605_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-06T22:04:34Z",
            "content": "Imagens do novo terceiro uniforme do Flamengo vazaram hoje (6) nas redes. A informa\u00e7\u00e3o foi veiculada inicialmente pelo \"Coluna do Flamengo\" e o UOL Esporte confirmou a autenticidade da pe\u00e7a.\r\nA nova \u2026 [+328 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": "O Globo",
            "title": "Covid-19: Estado do Rio registra 166 mortes e 1.467 novos casos da doen\u00e7a em 24 horas - Jornal O Globo",
            "description": "H\u00e1 ainda 1.171 \u00f3bitos em investiga\u00e7\u00e3o",
            "url": "https://oglobo.globo.com/rio/covid-19-estado-do-rio-registra-166-mortes-1467-novos-casos-da-doenca-em-24-horas-24466980",
            "urlToImage": "https://ogimg.infoglobo.com.br/in/24466979-1a6-58d/FT1086A/652/praia-leblon-1.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-06T21:48:30Z",
            "content": "O estado do Rio tem 166 novos \u00f3bitos em decorr\u00eancia da Covid-19. A atualiza\u00e7\u00e3o do painel da Secretaria de Estado de Sa\u00fade mostra que, desde o in\u00edcio da pandemia, 6.639 fluminenses morreram por causa \u2026 [+1855 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Otempo.com.br"
            },
            "author": "Folha Press",
            "title": "Asteroide quase 5 vezes o tamanho do est\u00e1dio do Morumbi passou perto da Terra - O Tempo",
            "description": "Nomeado de '2002 NN4', ele tinha de cerca de 568 metros de di\u00e2metro e passou a uma dist\u00e2ncia de 5 milh\u00f5es de quil\u00f4metros do planeta",
            "url": "https://www.otempo.com.br/mundo/asteroide-quase-5-vezes-o-tamanho-do-estadio-do-morumbi-passou-perto-da-terra-1.2346709",
            "urlToImage": "https://www.otempo.com.br/image/contentid/policy:1.2346710:1591478949/asteroide.jpg?f=3x2&w=620&$p$f$w=d5f2a17",
            "publishedAt": "2020-06-06T21:41:12Z",
            "content": "Um asteroide passou pela Terra por volta das 0h20 deste s\u00e1bado (6). O 2002 NN4, como foi nomeado, tinha de cerca de 568 metros de di\u00e2metro, o equivalente a quase cinco vezes a \u00e1rea total do est\u00e1dio d\u2026 [+1069 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Clubes aprovam protocolo de retomada do Carioca e aguardam aval do governo para definir data - globoesporte.com",
            "description": "Arbitral da Ferj resolve que jogos ser\u00e3o sem p\u00fablico e preferencialmente nos est\u00e1dios Maracan\u00e3, Nilton Santos e S\u00e3o Janu\u00e1rio. Fluminense e Botafogo s\u00e3o contr\u00e1rios \u00e0 retomada, mas, segundo Ferj, maioria decidir\u00e1 sobre volta e datas",
            "url": "https://globoesporte.globo.com/rj/serra-lagos-norte/futebol/campeonato-carioca/noticia/clubes-aprovam-protocolo-de-retomada-do-carioca-e-aguaram-aprovacao-do-governo-para-definir-data.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/THLssKbba4gFLeZToWGhfr_rFJI=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_bc8228b6673f488aa253bbcb03c80ec5/internal_photos/bs/2020/u/E/96Ba2eRbKgS7d7XBnbYA/rubens-lopes-ferj.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-06T21:37:00Z",
            "content": "O Campeonato Carioca, paralisado desde o dia 16 de mar\u00e7o por conta da pandemia do novo coronav\u00edrus, ainda n\u00e3o tem data de retorno, mas definiu as regras para tal. Neste s\u00e1bado, em reuni\u00e3o virtual do \u2026 [+4326 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Ap\u00f3s reduzir boletim di\u00e1rio, governo Bolsonaro retira dados acumulados da Covid-19 do site - G1",
            "description": "Portal ficou 'em manuten\u00e7\u00e3o' e, ao retornar, deixou de exibir n\u00fameros consolidados. Com mudan\u00e7a, governo n\u00e3o informa mais o quadro total da pandemia em nenhuma plataforma.",
            "url": "https://g1.globo.com/politica/noticia/2020/06/06/apos-reduzir-boletim-governo-bolsonaro-retira-dados-acumulados-da-covid-19-de-site-oficial.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/5QFWRz31j9ogkBm5Kjg_NgntNB4=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/e/O/X2mKYcRmKFKcWIX8CF0A/sitecovid3.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-06T21:26:00Z",
            "content": "O Minist\u00e9rio da Sa\u00fade retirou, do site oficial sobre a pandemia do novo coronav\u00edrus, os dados acumulados sobre o n\u00famero de infectados e mortos pela Covid-19. Desde a tarde deste s\u00e1bado (6), o portal \u2026 [+5284 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Tnh1.com.br"
            },
            "author": "TNH1 com BHAZ",
            "title": "Lu\u00edsa Sonza \u00e9 clicada com Vit\u00e3o, mas afasta rumores de romance: \"Estamos com projeto\" - TNH1",
            "description": "A cantora&nbsp;Lu&iacute;sa Sonza&nbsp;foi flagrada ao lado do cantor Vit&atilde;o, nessa sexta-feira (5), em Alphaville, em S&atilde;o Paulo. A imagem foi divulgada pela coluna&nbsp;Leo Dias na &uacute;ltima sexta.\n\n\n       googletag.cmd.push(r4youGetTag('di\u2026",
            "url": "https://www.tnh1.com.br/noticia/nid/luisa-sonza-e-clicada-com-vitao-mas-afasta-rumores-de-romance-estamos-com-projeto/",
            "urlToImage": "https://www.tnh1.com.br/fileadmin/_processed_/7/5/csm_luisa_sonza_divulgacao_6d19e465f5.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-06T21:09:00Z",
            "content": null
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Universidade Johns Hopkins exclui Brasil do balan\u00e7o global sobre coronav\u00edrus ap\u00f3s governo mudar divulga\u00e7\u00e3o do boletim di\u00e1rio - G1",
            "description": "Levantamento da institui\u00e7\u00e3o americana \u00e9 refer\u00eancia no acompanhamento do avan\u00e7o da pandemia da Covid-19 pelo mundo. Nesta sexta-feira (5), informativo brasileiro deixou de fornecer dados detalhados que permitiam acompanhar a progress\u00e3o da doen\u00e7a.",
            "url": "https://g1.globo.com/bemestar/coronavirus/noticia/2020/06/06/universidade-johns-hopkins-exclui-brasil-do-balanco-global-sobre-coronavirus-apos-governo-mudar-divulgacao-do-boletim-diario.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/u32gGH9tzJj2dFs5Nbjix0YOMds=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/r/H/wn5kVLSx2s4L3CBxT4zg/levantamento-johns-hopkins-sem-brasil.gif",
            "publishedAt": "2020-06-06T21:06:00Z",
            "content": "A Universidade Johns Hopkins excluiu neste s\u00e1bado (6) o Brasil do balan\u00e7o global sobre coronav\u00edrus um dia ap\u00f3s o governo mudar a divulga\u00e7\u00e3o do boletim di\u00e1rio que mostrava o avan\u00e7o da pandemia de Covi\u2026 [+8138 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Zuckerberg cede \u00e0 press\u00e3o de funcion\u00e1rios e diz que poder\u00e1 moderar mensagens de Trump - G1",
            "description": "'Vamos revisar nossas regras que autorizam a discuss\u00e3o e a amea\u00e7a do uso da for\u00e7a por um Estado', escreveu CEO da rede social nesta sexta-feira (5). Funcion\u00e1rios da empresa criticaram executivo ap\u00f3s decis\u00e3o de n\u00e3o apagar publica\u00e7\u00f5es recentes do presidente dos\u2026",
            "url": "https://g1.globo.com/economia/tecnologia/noticia/2020/06/06/zuckerberg-cede-a-pressao-de-funcionarios-e-diz-que-podera-moderar-mensagens-de-trump.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/8_2gg8qwUzLLIfM8-9qQmeoOJwE=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2019/p/2/C7Y953TzAB1GiVeSZtxQ/2019-10-17t181701z-1545486888-rc1dde5dfdf0-rtrmadp-3-facebook-zuckerberg.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-06T20:11:00Z",
            "content": "O CEO do Facebook, Mark Zuckerberg, cedeu \u00e0 press\u00e3o e agora diz que vai revisar as regras da rede social que permitiram que pol\u00eamicas mensagens do presidente americano, Donald Trump, permanecessem pu\u2026 [+2634 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "'Do ponto de vista de sa\u00fade, \u00e9 uma trag\u00e9dia o desmanche da informa\u00e7\u00e3o', diz ex-ministro Mandetta - G1",
            "description": "Mandetta participou de debate moderado pelo ministro do Supremo Tribunal Federal Gilmar Mendes. Para ex-ministro,  falta de dados sobre a doen\u00e7a vai dificultar o abastecimento da rede de sa\u00fade e o planejamento de a\u00e7\u00f5es de combate ao avan\u00e7o do coronav\u00edrus.",
            "url": "https://g1.globo.com/bemestar/coronavirus/noticia/2020/06/06/do-ponto-de-vista-de-saude-e-uma-tragedia-o-desmanche-da-informacao-diz-ex-ministro-mandetta.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/Y3p9d0WYM9h_swIDxmL7X22NMTA=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s01.video.glbimg.com/x720/8608004.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-06T20:00:00Z",
            "content": "O ex-ministro da Sa\u00fade Luiz Henrique Mandetta criticou neste s\u00e1bado (6) as mudan\u00e7as adotadas pelo governo Jair Bolsonaro para prestar informa\u00e7\u00f5es sobre o avan\u00e7o da pandemia do novo coronav\u00edrus no pa\u00ed\u2026 [+2738 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "Not\u00edcias da TV",
            "title": "Claudia Rodrigues revela que Xuxa pingou canabidiol em sua boca: 'Grande amiga' - Not\u00edcias da TV",
            "description": "Em tratamento contra a esclerose m\u00faltipla h\u00e1 20 anos, Claudia Rodrigues revelou que Xuxa Meneghel a introduziu ao uso do canabidiol --subst\u00e2ncia medicinal extra\u00edda da maconha. A apresentadora pingou as primeiras gotas do \u00f3leo diretamente na boca da atriz que,\u2026",
            "url": "https://noticiasdatv.uol.com.br/noticia/celebridades/claudia-rodrigues-revela-que-xuxa-pingou-canabidiol-em-sua-boca-grande-amiga-37687",
            "urlToImage": "https://noticiasdatv.uol.com.br/media/_versions/artigos/design_sem_nome_7waaUJ6_fixed_big.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-06T19:50:18Z",
            "content": "Em tratamento contra a esclerose m\u00faltipla h\u00e1 20 anos, Claudia Rodrigues revelou que Xuxa Meneghel a introduziu ao uso do canabidiol --subst\u00e2ncia medicinal extra\u00edda da maconha. A apresentadora pingou \u2026 [+1644 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": "Luiz Ernesto Magalh\u00e3es",
            "title": "Crivella diz que flexibiliza\u00e7\u00e3o do isolamento ainda n\u00e3o \u00e9 v\u00e1lida na cidade do Rio de Janeiro - Jornal O Globo",
            "description": "Uma nova reuni\u00e3o com o Comit\u00ea cient\u00edfico ser\u00e1 realizada para debater as determina\u00e7\u00f5es do governador Wilson Witzel",
            "url": "https://oglobo.globo.com/rio/crivella-diz-que-flexibilizacao-do-isolamento-ainda-nao-valida-na-cidade-do-rio-de-janeiro-24466817",
            "urlToImage": "https://ogimg.infoglobo.com.br/in/24466809-08f-688/FT1086A/652/crivella-reabertura-rio.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-06T19:34:05Z",
            "content": "RIO O prefeito Marcelo Crivella disse na tarde deste s\u00e1bado, dia 6, que nada muda no decreto de isolamento imposto como preven\u00e7\u00e3o contra o coronav\u00edrus, pelo menos at\u00e9 este domingo. Haver\u00e1 uma reuni\u00e3o\u2026 [+4484 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Lance.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Vice-presidente do Flamengo provoca ap\u00f3s renova\u00e7\u00e3o de Jesus: 'Para desespero dos antis!' - LANCE!",
            "description": "Rodrigo Dunshee, vice-presidente geral e jur\u00eddico do Rubro-Negro, foi ao Twitter e tirou sarro com os rivais, logo depois de o Fla anunciar oficialmente a renova\u00e7\u00e3o com o Mister",
            "url": "https://www.lance.com.br/flamengo/vice-presidente-provoca-apos-renovacao-jesus-para-desespero-dos-antis.html",
            "urlToImage": "http://www.lance.com.br/files/og_image/uploads/2020/06/06/5edbe8a6a5ed1.jpeg",
            "publishedAt": "2020-06-06T19:21:16Z",
            "content": "Jorge Jesus j\u00e1 est\u00e1 com o novo contrato assinado com o Flamengo, que anunciou o acordo at\u00e9 junho de 2021, oficialmente, na \u00faltima sexta-feira. E\u00a0Rodrigo Dunshee, vice-presidente geral e jur\u00eddico do c\u2026 [+860 chars]"
        }
    ]
}