{
    "status": "ok",
    "totalResults": 34,
    "articles": [
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Oantagonista.com"
            },
            "author": "Reda\u00e7\u00e3o O Antagonista",
            "title": "Sem comprovar dados, autores pedem que estudo sobre hidroxicloroquina publicado em revista brit\u00e2nica seja exclu\u00eddo - O Antagonista",
            "description": "Tr\u00eas autores do controverso estudo sobre o uso da hidroxicloroquina no tratamento de pacientes com Covid-19, publicado pela revista brit\u00e2nica Lancet, pediram nesta quinta-feira que o artigo seja exclu\u00eddo...",
            "url": "https://www.oantagonista.com/mundo/sem-comprovar-dados-autores-pedem-que-estudo-sobre-hidroxicloroquina-publicado-em-revista-britanica-seja-excluido/",
            "urlToImage": "https://cdn.oantagonista.net/uploads/2020/05/15704090-high-1024x643.jpeg",
            "publishedAt": "2020-06-04T20:17:54Z",
            "content": "Tr\u00eas autores do controverso estudo sobre o uso da hidroxicloroquina no tratamento de pacientes com Covid-19, publicado pela revista brit\u00e2nica Lancet, pediram nesta quinta-feira que o artigo seja excl\u2026 [+2230 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Promotoria alem\u00e3 respons\u00e1vel pelo caso de Madeleine McCann diz acreditar que menina est\u00e1 morta, revela nome de suspeito e passado criminoso dele; saiba detalhes - Hugo Gloss",
            "description": "Depois de identificarem um novo suspeito no desaparecimento de Madeleine McCann, autoridades alem\u00e3s disseram, em coletiva de imprensa feita nesta manh\u00e3 (4), suspeitar que a menina esteja morta. Aos tr\u00eas anos de idade, a crian\u00e7a sumiu enquanto passava as f\u00e9ria\u2026",
            "url": "https://hugogloss.uol.com.br/buzz/promotoria-alema-responsavel-pelo-caso-de-madeleine-mccann-diz-acreditar-que-menina-esta-morta-revela-nome-de-suspeito-e-passado-criminoso-dele-saiba-detalhes",
            "urlToImage": "https://media.hugogloss.uol.com.br/uploads/2020/06/madeleine.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-04T19:52:40Z",
            "content": "Depois de identificarem um novo suspeito no desaparecimento de Madeleine McCann, autoridades alem\u00e3s disseram, em coletiva de imprensa feita nesta manh\u00e3 (4), suspeitar que a menina esteja morta. Aos t\u2026 [+5242 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Colunadofla.com"
            },
            "author": null,
            "title": "Narrador faz compara\u00e7\u00e3o entre valores de contrato de Jesus e Guerrero e defende renova\u00e7\u00e3o do t\u00e9cnico portugu\u00eas - Flamengo - Coluna do Fla",
            "description": "FOTO: ALEXANDRE VIDAL/FLAMENGO A renova\u00e7\u00e3o entre o t\u00e9cnico Jorge Jesus e o Flamengo est\u00e1 tomando conta das redes sociais. Nesta quarta-feira (04), o narrador Jo\u00e3o Guilherme fez uma publica\u00e7\u00e3o em seu Twitter que gerou pol\u00eamica ao comparar os valores do Mister \u2026",
            "url": "https://colunadofla.com/2020/06/narrador-faz-comparacao-entre-valores-de-contrato-de-jesus-e-guerrero-e-defende-renovacao-do-tecnico-portugues/",
            "urlToImage": "https://colunadofla.com/wp-content/uploads/2020/04/jorge-jesus.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-04T19:26:30Z",
            "content": "FOTO: ALEXANDRE VIDAL/FLAMENGO\r\nA renova\u00e7\u00e3o entre o t\u00e9cnico Jorge Jesus e o Flamengo est\u00e1 tomando conta das redes sociais. Nesta quarta-feira (04), o narrador Jo\u00e3o Guilherme fez uma publica\u00e7\u00e3o em seu\u2026 [+1316 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Editalconcursosbrasil.com.br"
            },
            "author": "Lidianne Porto",
            "title": "Aux\u00edlio emergencial de R$ 600: Confira quem recebe a 2\u00aa parcela nesta quinta-feira, 4! - Edital Concursos Brasil",
            "description": "R$ 76,6 bilh\u00f5es do aux\u00edlio emergencial foram pagos at\u00e9 a \u00faltima ter\u00e7a-feira, 2 de junho. Confira aqui quem recebe hoje os R$ 600,00 do benef\u00edcio.",
            "url": "https://editalconcursosbrasil.com.br/noticias/2020/06/auxilio-emergencial-confira-aqui-quem-recebe-nesta-quinta-feira-4/",
            "urlToImage": "https://editalconcursosbrasil.com.br/wp-content/uploads/2020/05/auxilio-emergencial-de-1200.jpeg",
            "publishedAt": "2020-06-04T18:53:38Z",
            "content": "A Caixa Econ\u00f4mica Federal liberou nesta quinta-feira, 4 de junho, o saque em esp\u00e9cie e as transfer\u00eancias para outras contas Caixa e bancos o dinheiro referente a segunda parcela do aux\u00edlio emergencia\u2026 [+2327 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Moneytimes.com.br"
            },
            "author": "Diana Cheng",
            "title": "Credit Suisse v\u00ea in\u00fameras vantagens na oferta de a\u00e7\u00f5es da Via... - Money Times",
            "description": "De acordo com o Credit Suisse, a opera\u00e7\u00e3o deve permitir que a varejista reverta algumas tend\u00eancias vistas nos primeiros resultados do ano, como o aumento do desconto de receb\u00edveis, que chegou a R$ 3,4 bilh\u00f5es (Imagem: Via Varejo/LinkedIn) Na avalia\u00e7\u00e3o dos ana\u2026",
            "url": "https://www.moneytimes.com.br/credit-suisse-ve-inumeras-vantagens-na-oferta-de-acoes-da-via-varejo/",
            "urlToImage": "https://media.moneytimes.com.br/uploads/2020/05/via-varejo.jpeg",
            "publishedAt": "2020-06-04T18:48:11Z",
            "content": "De acordo com o Credit Suisse, a opera\u00e7\u00e3o deve permitir que a varejista reverta algumas tend\u00eancias vistas nos primeiros resultados do ano, como o aumento do desconto de receb\u00edveis, que chegou a R$ 3,\u2026 [+1843 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Menino de 5 anos que estava aos cuidados da patroa da m\u00e3e morre ap\u00f3s cair de pr\u00e9dio - Folha de S.Paulo",
            "description": "Mulher, que tomava conta da crian\u00e7a enquanto m\u00e3e realizava tarefa externa, \u00e9 indiciada por homic\u00eddio culposo",
            "url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2020/06/menino-de-5-anos-que-estava-aos-cuidados-da-patroa-da-mae-morre-apos-cair-de-predio.shtml",
            "urlToImage": "https://f.i.uol.com.br/fotografia/2020/06/04/15912959115ed93fa7cf4be_1591295911_3x2_md.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-04T18:44:58Z",
            "content": "O menino Miguel Ot\u00e1vio Santana da Silva, 5, morreu ap\u00f3s cair do 9\u00aa andar de um pr\u00e9dio residencial no bairro de S\u00e3o Jos\u00e9, centro do Recife, enquanto estava sob responsabilidade da mulher para quem sua\u2026 [+3922 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Ibahia.com"
            },
            "author": "Reda\u00e7\u00e3o iBahia",
            "title": "Ex-participante do 'Are You the One?' diz ter sido constrangida em clipe de Livinho e G15 - iBahia",
            "description": "Nesta semana, uma outra modelo tamb\u00e9m j\u00e1 havia acusado Livinho de ass\u00e9dio e racismo",
            "url": "https://www.ibahia.com/nem-te-conto/detalhe/noticia/ex-participante-do-are-you-the-one-diz-ter-sido-constrangida-em-clipe-de-livinho-e-g15/",
            "urlToImage": "https://www.ibahia.com/fileadmin/user_upload/ibahia/2020/junho/04/luana_nogueira.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-04T18:09:56Z",
            "content": ""
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Fam\u00edlia homenageia George Floyd em funeral; EUA entram no 10\u00ba dia de protestos contra o racismo - G1",
            "description": "Morte de ex-seguran\u00e7a durante a\u00e7\u00e3o policial gerou clima de como\u00e7\u00e3o nos Estados Unidos e manifesta\u00e7\u00f5es que se espalharam pelo mundo. Com atos mais tranquilos, Washington e Los Angeles retiram toque de recolher.",
            "url": "https://g1.globo.com/mundo/noticia/2020/06/04/familia-homenageia-george-floyd-em-funeral-eua-entram-no-10o-de-protestos-contra-o-racismo.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/LTBNxonpxKjVcHaAOU2g4r1Kza0=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/D/Z/zCaNyxRVKjMeZyZW7XXQ/2020-06-04t162428z-1750247866-rc2g2h9c3ti6-rtrmadp-3-minneapolis-police-protests.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-04T18:04:00Z",
            "content": "Familiares e amigos de George Floyd organizam nesta quinta-feira (4), em Minneapolis, o primeiro funeral do ex-seguran\u00e7a, morto em maio durante uma a\u00e7\u00e3o policial caso que gerou onda de protestos cont\u2026 [+5308 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Olhardigital.com.br"
            },
            "author": "Alvaro Scola",
            "title": "Como impedir a instala\u00e7\u00e3o autom\u00e1tica do novo Edge no Windows 10 - Olhar Digital",
            "description": "Vers\u00e3o do Edge com o motor do Chromium est\u00e1 sendo instalada automaticamente no Windows 10 por meio de suas atualiza\u00e7\u00f5es. Saiba como impedir isto!",
            "url": "https://olhardigital.com.br/dicas_e_tutoriais/noticia/como-impedir-a-instalacao-automatica-do-novo-edge-no-windows-10/101709",
            "urlToImage": "https://img.olhardigital.com.br/uploads/acervo_imagens/2020/02/20200227102921.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-04T17:00:21Z",
            "content": "Para mudar a reputa\u00e7\u00e3o de seu navegador principal, no Windows 8, a Microsoft substituiu o Internet Explorer pelo Edge, como aplicativo padr\u00e3o para acessar a internet. Apesar de ter recebido boas novi\u2026 [+2923 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": "Washington Luiz",
            "title": "Maia defende prorroga\u00e7\u00e3o do aux\u00edlio emergencial de R$ 600 por mais dois meses - Jornal O Globo",
            "description": "Governo deve pagar mais duas parcelas de R$ 300",
            "url": "https://oglobo.globo.com/economia/maia-defende-prorrogacao-do-auxilio-emergencial-de-600-por-mais-dois-meses-24462489",
            "urlToImage": "https://ogimg.infoglobo.com.br/economia/24333816-2a7-e3c/FT1086A/652/87642977_PA-Brasilia-BSB-25-03-2020-O-Presidente-da-Camara-Federal-Rodrigo-Maia-chega-na-camara-para.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-04T16:50:22Z",
            "content": "BRAS\u00cdLIA - O presidente da C\u00e2mara, Rodrigo Maia, defendeu nesta quinta-feira\u00a0 a prorroga\u00e7\u00e3o do aux\u00edlio emergencial pago a trabalhadores informais e aut\u00f4nomos. Segundo Maia, a inten\u00e7\u00e3o dos deputados \u00e9\u2026 [+1896 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Compras com os R$ 600 ser\u00e3o ampliadas para todas as maquininhas, diz BC - UOL",
            "description": "O Banco Central (BC) prev\u00ea que todas as maquininhas de cart\u00e3o v\u00e3o receber pagamentos de compras feitas com o aux\u00edlio emergencial de R$ 600, por meio do aplicativo Caixa Tem, o \"mais rapidamente\" poss\u00edvel. Hoje s\u00f3 est\u00e3o recebendo esses pagamentos empresas",
            "url": "https://economia.uol.com.br/noticias/redacao/2020/06/04/bc-concorrencia-de-maquininhas-auxilio-emergencial.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/a6/2020/06/03/quase-dois-meses-apos-o-inicio-docadastramento-107-milhoes-de-brasileiros-pediram-o-auxilio-emergencial-de-r-600-segundo-a-caixa-1591220650900_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-04T16:42:18Z",
            "content": "O Banco Central (BC) prev\u00ea que todas as maquininhas de cart\u00e3o v\u00e3o receber pagamentos de compras feitas com o aux\u00edlio emergencial de R$ 600, por meio do aplicativo Caixa Tem, o \"mais rapidamente\" poss\u2026 [+2745 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Ap\u00f3s divulgar reabertura das escolas para julho, secretaria de Educa\u00e7\u00e3o de SP recua e diz que retorno n\u00e3o tem data definida - G1",
            "description": "An\u00fancio tinha sido feito por meio de informativo enviado \u00e0 imprensa e confirmado ao G1 por telefone. Em novo comunicado, pasta afirma apenas que volta \u00e0s aulas ser\u00e1 gradual e regionalizada.",
            "url": "https://g1.globo.com/sp/sao-paulo/noticia/2020/06/04/governo-de-sp-anuncia-reabertura-das-escolas-a-partir-de-julho.ghtml",
            "urlToImage": "https://s.glbimg.com/jo/g1/static/live/imagens/img_facebook.png",
            "publishedAt": "2020-06-04T16:11:00Z",
            "content": "Ap\u00f3s anunciar a reabertura das escolas a partir de julho, a secretaria estadual de Educa\u00e7\u00e3o voltou atr\u00e1s e afirmou que o calend\u00e1rio de retorno \u00e0s aulas ainda n\u00e3o tem data definida e depende de aprova\u2026 [+2172 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Tudocelular.com"
            },
            "author": "TudoCelular.com",
            "title": "Traz a coroa! Novas telas OLED da Samsung s\u00e3o consideradas as melhores para smartphones 5G - Tudocelular.com",
            "description": "Buscar taxas de atualiza\u00e7\u00e3o superiores a 60 Hz teria sido \"um esfor\u00e7o in\u00fatil\" na era do 4G LTE. Veja mais no artigo a seguir.",
            "url": "https://www.tudocelular.com/samsung/noticias/n157737/novas-telas-oled-da-samsung-melhores-5g.html",
            "urlToImage": "https://t2.tudocdn.net/521671?w=1200",
            "publishedAt": "2020-06-04T16:09:15Z",
            "content": "Os novos pain\u00e9is OLED da Samsung acabam de ser reconhecidos pela SGS (Societe Generale de Surveillance) com as classifica\u00e7\u00f5es \"Seamless\" e \"Seamless Pro\u201d, no que diz respeito \u00e0 capacidade de lidar co\u2026 [+1810 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Zagueiro L\u00e9o \u00e9 o terceiro jogador do Cruzeiro a testar positivo para Covid-19 - globoesporte.com",
            "description": "Segundo o clube, defensor est\u00e1 assintom\u00e1tico e j\u00e1 foi afastado das atividades na Toca",
            "url": "https://globoesporte.globo.com/futebol/times/cruzeiro/noticia/zagueiro-leo-e-o-terceiro-jogador-do-cruzeiro-a-testar-positivo-para-covid-19.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/0TJ5YJiV8zizVrs4Nx7jPEQXEB8=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s04.video.glbimg.com/x720/8601455.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-04T15:52:00Z",
            "content": "O zagueiro L\u00e9o testou positivo para Covid-19 na nova fase de testes para detec\u00e7\u00e3o da Covid-19 feitos pelo Cruzeiro, nessa quarta-feira. O comunicado foi divulgado pelo clube nesta quinta. A informa\u00e7\u00e3\u2026 [+1080 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "V\u00edtimas de Covid-19 no Cear\u00e1 morrem cerca de 7 dias ap\u00f3s in\u00edcio dos sintomas - G1",
            "description": "Pacientes com a doen\u00e7a no estado t\u00eam m\u00e9dia de 7,8 dias internados.",
            "url": "https://g1.globo.com/ce/ceara/noticia/2020/06/04/vitimas-de-covid-19-no-ceara-morrem-cerca-de-7-dias-apos-inicio-dos-sintomas.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/WcFK8K5PAupKZsNaZKjTsoIQ6Jw=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/u/x/5vfQbDRsuAZWkm5stlAA/paciente-covid-sp.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-04T15:27:00Z",
            "content": "Pacientes com quadro confirmado de Covid-19 levam cerca de 7,8 dias internados em unidades hospitalares no Cear\u00e1, segundo boletim epidemiol\u00f3gico da Secretaria da Sa\u00fade do Estado (Sesa). Ainda de acor\u2026 [+1883 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Governo deve pagar mais duas parcelas de R$ 300 do aux\u00edlio emergencial - Jornal Extra",
            "description": "BRAS\u00cdLIA \u2014 Diante da gravidade da crise causada pela pandemia do novo coronav\u00edrus, o governo federal decidiu estender o aux\u00edlio emergencial de R$ 600 pago a...",
            "url": "https://oglobo.globo.com/economia/governo-deve-pagar-mais-duas-parcelas-de-300-do-auxilio-emergencial-1-24462088",
            "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/24462365-f68-b96/w976h550-PROP/caixa.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-04T15:22:00Z",
            "content": "BRAS\u00cdLIA Diante da gravidade da crise causada pela pandemia do novo coronav\u00edrus, o governo federal decidiu estender o aux\u00edlio emergencial de R$ 600 pago a trabalhadores informais e aut\u00f4nomos por mais\u2026 [+1808 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Wanderlei Silva \u00e9 atropelado ao andar de bicicleta: \"Se n\u00e3o usasse capacete, poderia ter morrido\" - globoesporte.com",
            "description": "Lutador foi levado ao hospital, diz que fraturou um osso do p\u00e9 e teve escoria\u00e7\u00f5es no rosto e pede mais aten\u00e7\u00e3o e consci\u00eancia aos motoristas de Curitiba: \"N\u00e3o usem o celular no tr\u00e2nsito\"",
            "url": "https://globoesporte.globo.com/combate/noticia/wanderlei-silva-e-atropelado-ao-andar-de-bicicleta-se-nao-usasse-capacete-poderia-ter-morrido.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/fJ8DHDonAQXEeKIEmNWqP1SBxuA=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_bc8228b6673f488aa253bbcb03c80ec5/internal_photos/bs/2020/B/A/qjiUyRTEurC5BFvmob2A/wanderlei-silva-atropelado.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-04T13:59:00Z",
            "content": "Lenda do MMA e um dos maiores nomes do esporte em todos os tempos, Wanderlei Silva sofreu um novo acidente ao andar de bicicleta em Curitiba - j\u00e1 havia passado pela mesma situa\u00e7\u00e3o na cidade em 2016. \u2026 [+2543 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Osaogoncalo.com.br"
            },
            "author": "O S\u00e3o Gon\u00e7alo",
            "title": "Tangu\u00e1 tem novo milion\u00e1rio: aposta \u00fanica leva pr\u00eamio da Mega-Sena - O S\u00e3o Gon\u00e7alo",
            "description": "Aposta foi feita pela internet",
            "url": "https://www.osaogoncalo.com.br/geral/83245/tangua-tem-novo-milionario-aposta-unica-leva-premio-da-mega-sena",
            "urlToImage": "https://www.osaogoncalo.com.br/img/normal/80000/mega-sena_00083245_0.jpg?timestamp=04%2F06%2F2020%2015%3A12%3A01",
            "publishedAt": "2020-06-04T13:12:54Z",
            "content": "Uma aposta feita pela internet, na cidade de Tangu\u00e1, no Rio de Janeiro, acertou as seis dezenas da Mega-Sena e levou o pr\u00eamio de R$ 45.553.191,42. Segundo a Caixa,\u00a0o ganhador fez uma aposta simples, \u2026 [+876 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "YouTube"
            },
            "author": null,
            "title": "Acusa\u00e7\u00e3o mais forte - Estad\u00e3o",
            "description": "O procurador que investiga a morte de George Floyd endureceu as acusa\u00e7\u00f5es contra o policial que o asfixiou, o qual acusa de \u2018homic\u00eddio sem premedita\u00e7\u00e3o\u2019, e i...",
            "url": "https://www.youtube.com/watch?v=jDxYHBdri9Y",
            "urlToImage": "https://i.ytimg.com/vi/jDxYHBdri9Y/maxresdefault.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-04T12:45:31Z",
            "content": null
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Istoe.com.br"
            },
            "author": "Da Reda\u00e7\u00e3o",
            "title": "Em live com Lula, Jos\u00e9 de Abreu diz que deixa Globo neste m\u00eas - Istoe",
            "description": "Jos\u00e9 de Abreu anunciou na noite dessa quarta-feira (3) que, ap\u00f3s 40 anos de TV Globo, deixar\u00e1 a emissora no pr\u00f3ximo dia 30 de junho. A informa\u00e7\u00e3o foi dada durante transmiss\u00e3o de live realizada pelo ex-presidente Lula nas redes sociais. \u201cMas agora, Lula, eu qu\u2026",
            "url": "https://istoe.com.br/jose-de-abreu-deixa-globo-e-tentara-carreira-internacional/",
            "urlToImage": "https://cdn-istoe-ssl.akamaized.net/wp-content/uploads/sites/14/2019/03/jose-de-abreu.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-04T11:27:00Z",
            "content": "Jos\u00e9 de Abreu anunciou na noite dessa quarta-feira (3) que, ap\u00f3s 40 anos de TV Globo, deixar\u00e1 a emissora no pr\u00f3ximo dia 30 de junho. A informa\u00e7\u00e3o foi dada durante transmiss\u00e3o de live realizada pelo e\u2026 [+1656 chars]"
        }
    ]
}