{
    "status": "ok",
    "totalResults": 34,
    "articles": [
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Midiamax.com.br"
            },
            "author": "Carlos Yukio",
            "title": "Atriz anuncia morte de G\u00e9sio Amadeu, mas filho nega - Jornal Midiamax",
            "description": "A atriz B\u00e1rbara Reis, a Shirley de '\u00c9ramos Seis da Globo, que terminou em no final de mar\u00e7o, usou as redes sociais para fazer uma homenagem de despedida ao ator G\u00e9sio Amadeu. S\u00f3 que o colega de profiss\u00e3o, internado no hospital Santa Maggiore, no bair",
            "url": "https://www.midiamax.com.br/midiamais/famosos/2020/atriz-anuncia-morte-de-gesio-amadeu-mas-filho-nega",
            "urlToImage": "https://www.midiamax.com.br/wp-content/uploads/2020/06/G\u00e9sio.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-27T23:03:00Z",
            "content": "A atriz B\u00e1rbara Reis, a Shirley de \u2018\u00c9ramos Seis da Globo, que terminou em no final de mar\u00e7o, usou as redes sociais para fazer uma homenagem de despedida ao ator G\u00e9sio Amadeu. S\u00f3 que o colega de profi\u2026 [+857 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Prefeitura muda planejamento inicial e libera jogos com p\u00fablico no Rio a partir de 10 de julho - globoesporte.com",
            "description": "Medida publicada no Di\u00e1rio Oficial autoriza est\u00e1dios a trabalharem com 1/3 de sua capacidade, distanciamento de 4m\u00b2 por pessoa e vendas online",
            "url": "https://globoesporte.globo.com/rj/futebol/campeonato-carioca/noticia/governo-libera-jogos-com-publico-no-rio-de-janeiro-a-partir-de-10-de-julho.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/_Wt9IfCIAZwxmopTMmnAbdCH6Qw=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_bc8228b6673f488aa253bbcb03c80ec5/internal_photos/bs/2020/K/l/iNs5CTRkiIRGMxueUDEw/a5.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-27T22:54:00Z",
            "content": "A Prefeitura do Rio de Janeiro confirmou a autoriza\u00e7\u00e3o da volta do p\u00fablico aos est\u00e1dios de futebol a partir do dia 10 de julho. A medida foi publicada na noite de sexta-feira, em edi\u00e7\u00e3o extra no Di\u00e1r\u2026 [+3155 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Omunicipio.com.br"
            },
            "author": "Reda\u00e7\u00e3o",
            "title": "Brusque ultrapassa 500 casos confirmados de Covid-19 - O Mun\u00edcipio",
            "description": "",
            "url": "https://omunicipio.com.br/brusque-ultrapassa-500-casos-confirmados-de-covid-19/",
            "urlToImage": "https://omunicipio.com.br/wp-content/uploads/2020/06/boletim-brusque-0304.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-27T22:35:00Z",
            "content": "Neste s\u00e1bado, 27,\u00a0Brusque confirma mais 79 novos casos de Covid-19, totalizando 523 casos positivos da doen\u00e7a, sendo que no momento h\u00e1 301 casos ativos e dois \u00f3bitos. Esse n\u00famero inclui\u00a0os 29 que for\u2026 [+334 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Folhavitoria.com.br"
            },
            "author": "Folha Vit\u00f3ria",
            "title": "Brasil assina acordo para produzir vacina de Oxford contra coronav\u00edrus - Folha Vit\u00f3ria",
            "description": "Desenvolvida pela universidade brit\u00e2nica em parceria com a biofarmac\u00eautica AstraZeneca, a vacina dever\u00e1 ser produzida pela Fiocruz",
            "url": "https://www.folhavitoria.com.br/geral/noticia/06/2020/brasil-assina-acordo-para-produzir-vacina-de-oxford-contra-coronavirus",
            "urlToImage": "https://assets.folhavitoria.com.br/images/1b337890-7cb8-0138-f350-0a58a9feac2a--minified.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-27T22:25:03Z",
            "content": "Foto: Dado Ruvic\r\nO Brasil ir\u00e1 produzir vacinas desenvolvida pela Universidade de Oxford em parceria com a biofarmac\u00eautica AstraZeneca contra o novo coronav\u00edrus. O an\u00fancio do acordo assinado pelo gov\u2026 [+1805 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "google-news",
                "name": "Google News"
            },
            "author": null,
            "title": "Jogadores do Botafogo publicam manifesto em apoio a Autuori e contra volta do futebol: \u2018Vamos a campo sob prot - Fog\u00e3oNET",
            "description": null,
            "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMia2h0dHBzOi8vd3d3LmZvZ2FvbmV0LmNvbS9ub3RpY2lhLWVtLWRlc3RhcXVlL2pvZ2Fkb3Jlcy1ib3RhZm9nby1tYW5pZmVzdG8tY29udHJhLXZvbHRhLWZ1dGVib2wtY29yb25hdmlydXMv0gFvaHR0cHM6Ly93d3cuZm9nYW9uZXQuY29tL25vdGljaWEtZW0tZGVzdGFxdWUvam9nYWRvcmVzLWJvdGFmb2dvLW1hbmlmZXN0by1jb250cmEtdm9sdGEtZnV0ZWJvbC1jb3JvbmF2aXJ1cy9hbXAv?oc=5",
            "urlToImage": null,
            "publishedAt": "2020-06-27T22:15:00Z",
            "content": null
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "D\u00c9BORA LIMA",
            "title": "Totalmente Demais: Ap\u00f3s manh\u00e3 de sexo com garot\u00e3o, Lili tem surpresa de alta tens\u00e3o - Not\u00edcias da TV",
            "description": "Lili (Vivianne Pasmanter) e Rafael (Daniel Rocha) ter\u00e3o uma manh\u00e3 cheia de sexo e car\u00edcias em Totalmente Demais. Por\u00e9m, depois das cenas de amor ao lado do garot\u00e3o, a empres\u00e1ria ter\u00e1 uma surpresa nada agrad\u00e1vel quando chegar em casa. Ela ser\u00e1 pressionada por \u2026",
            "url": "https://noticiasdatv.uol.com.br/noticia/novelas/totalmente-demais-apos-manha-de-sexo-com-garotao-lili-tem-surpresa-de-alta-tensao-38474",
            "urlToImage": "https://noticiasdatv.uol.com.br/media/_versions/artigos/lili-vivianne-pasmanter-totalmente-demais-reproducao-tv-globo-min_VnWphKC_fixed_big.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-27T21:54:02Z",
            "content": "Lili (Vivianne Pasmanter) e Rafael (Daniel Rocha) ter\u00e3o uma manh\u00e3 cheia de sexo e car\u00edcias em\u00a0Totalmente Demais. Por\u00e9m, depois das cenas de amor ao lado do garot\u00e3o, a empres\u00e1ria ter\u00e1 uma surpresa nad\u2026 [+2798 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "R7.com"
            },
            "author": "R7.com",
            "title": "Covid-19: Brasil tem 57.070 mortes e 1.313.667 casos confirmados - R7",
            "description": "Nas \u00faltimas 24 horas, segundo o Minist\u00e9rio da Sa\u00fade, secretarias estaduais de sa\u00fade notificaram\u00a01.109 \u00f3bitos e\u00a038.693 infectados pelo novo coronav\u00edrus",
            "url": "https://noticias.r7.com/saude/coronavirus/covid-19-brasil-tem-57070-mortes-e-1313667-casos-confirmados-27062020",
            "urlToImage": "https://img.r7.com/images/coronavirus-hospital-espanha-23062020091641838?dimensions=600x315&crop_position=c",
            "publishedAt": "2020-06-27T21:51:00Z",
            "content": "O Brasil atingiu 57.070 mortes e 1.313.667 casos confirmados de covid-19, neste s\u00e1bado (27), de acordo com balan\u00e7o atualizado pelo Minist\u00e9rio da Sa\u00fade.\u00a0Em n\u00fameros absolutos, o pa\u00eds \u00e9 o segundo mais a\u2026 [+1738 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Um ano ap\u00f3s se aposentar, Robben anuncia retorno ao futebol - Folha de S.Paulo",
            "description": "Meia-atacante holand\u00eas de 36 anos vai jogar pelo Groningen, time que o revelou",
            "url": "https://www1.folha.uol.com.br/esporte/2020/06/um-ano-apos-se-aposentar-robben-anuncia-retorno-ao-futebol.shtml",
            "urlToImage": "https://f.i.uol.com.br/fotografia/2020/06/27/15932935295ef7bad993f65_1593293529_3x2_xl.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-27T21:43:43Z",
            "content": "O meia-atacante Arjen Robben, 36, vai voltar a jogar futebol profissional. Aposentado desde o ano passado, ele anunciou que atuar\u00e1 pelo Groningen, da primeira divis\u00e3o holandesa e que o revelou como p\u2026 [+1311 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "FGV diz que ir\u00e1 apurar suspeita de pl\u00e1gio em disserta\u00e7\u00e3o de mestrado do novo ministro da Educa\u00e7\u00e3o - G1",
            "description": "Ministro cursou mestrado em Administra\u00e7\u00e3o na Funda\u00e7\u00e3o Get\u00falio Vargas. Na sexta (26), reitor da Universidade Nacional de Ros\u00e1rio, na Argentina, disse que Carlos Alberto Decotelli n\u00e3o concluiu o doutorado na institui\u00e7\u00e3o.",
            "url": "https://g1.globo.com/educacao/noticia/2020/06/27/fgv-diz-que-ira-apurar-suspeita-de-plagio-em-tese-de-novo-ministro-da-educacao.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/mrDfiPS4J5zVPrdpToSDEBlS0m4=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/K/Y/DOtEfsRBuP9KInvrMkkQ/47221640661-918f6a095f-o.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-27T21:31:00Z",
            "content": "A Funda\u00e7\u00e3o Get\u00falio Vargas (FGV) anunciou neste s\u00e1bado (27) que vai \"apurar os fatos referentes \u00e0 den\u00fancia de pl\u00e1gio na disserta\u00e7\u00e3o do ministro Carlos Alberto Decotelli\". A suspeita \u00e9 que o novo minis\u2026 [+4528 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Brasil247.com"
            },
            "author": "Aquiles Lins",
            "title": "Em seu mestrado, Decotelli plagiou pelo menos quatro trechos de outras disserta\u00e7\u00f5es - Brasil 247",
            "description": "Al\u00e9m de ter o t\u00edtulo de doutor desmentido pela Universidade de Ros\u00e1rio, o ministro da Educa\u00e7\u00e3o agora \u00e9 acusado de copiar ao menos quatro trechos de outras disserta\u00e7\u00f5es sem citar a fonte",
            "url": "https://www.brasil247.com/brasil/em-seu-mestrado-decotelli-plagiou-pelo-menos-quatro-trechos-de-outras-dissertacoes",
            "urlToImage": "https://publisher-publish.s3.eu-central-1.amazonaws.com/pb-brasil247/swp/jtjeq9/media/20200625170616_efbb2fa0015d25189583c11efde0098f07990b138ec4bd4afd11c35d41795299.jpeg",
            "publishedAt": "2020-06-27T20:51:00Z",
            "content": "Al\u00e9m de ter o t\u00edtulo de doutor desmentido pela Universidade de Ros\u00e1rio, o ministro da Educa\u00e7\u00e3o agora \u00e9 acusado de copiar ao menos quatro trechos de outras disserta\u00e7\u00f5es sem citar a fonte\r\nedit247 - O \u2026 [+1372 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Superesportes.com.br"
            },
            "author": "Superesportes, Superesportes",
            "title": "FOTOS: veja o percurso do carro de Henrique, do Cruzeiro, em acidente - Superesportes",
            "description": "Superesportes fotografou local, na Grande Belo Horizonte; jogador est\u00e1 bem",
            "url": "https://www.mg.superesportes.com.br/app/noticias/futebol/cruzeiro/2020/06/27/noticia_cruzeiro,3852419/fotos-veja-o-percurso-do-carro-de-henrique-do-cruzeiro-em-acidente.shtml",
            "urlToImage": "https://i.superesportes.com.br/O6I7A8kwWnlJnbaj_3mdYvVwucM=/smart/imgsapp.mg.superesportes.com.br/app/noticia_126420360808/2020/06/27/3852419/20200627171250390952o.jpeg",
            "publishedAt": "2020-06-27T20:40:00Z",
            "content": "\u201cFoi uma opera\u00e7\u00e3o de n\u00edvel alto de dificuldade, sem d\u00favida. Chama aten\u00e7\u00e3o (Henrique ter sa\u00eddo com poucos ferimentos), porque a possibilidade de sair vivo e com poucas les\u00f5es de um acidente deste \u00e9 re\u2026 [+120 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Canaltech.com.br"
            },
            "author": "Reda\u00e7\u00e3o",
            "title": "SAMSUNG | Novas TVs Crystal e QLED 4K est\u00e3o em promo\u00e7\u00e3o no Magalu, em at\u00e9 10x - Canaltech",
            "description": "Aproveite oferta do Magalu para trocar a sua televis\u00e3o por um modelo moderno e com recursos e tecnologia avan\u00e7ados da Samsung, podendo optar por v\u00e1rios tamanhos de tela e parcelamento em at\u00e9 10 vezes sem juros",
            "url": "https://canaltech.com.br/tv/samsung-novas-tvs-crystal-e-qled-4k-estao-em-promocao-no-magalu-em-ate-10x-167164/",
            "urlToImage": "https://timeline.canaltech.com.br/351978.700/samsung-novas-tvs-crystal-e-qled-4k-estao-em-promocao-no-magalu-em-ate-10x-167164.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-27T20:29:10Z",
            "content": "*IMPORTANTE: fique atento \u00e0 data de publica\u00e7\u00e3o desta mat\u00e9ria, pois todos os pre\u00e7os e promo\u00e7\u00f5es est\u00e3o sujeitos \u00e0 disponibilidade de estoque e dura\u00e7\u00e3o da oferta, que tem tempo limitado. Altera\u00e7\u00f5es de p\u2026 [+6205 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Coca-Cola anuncia pausa por 30 dias em an\u00fancios em Facebook e Twitter - G1",
            "description": "Empresa alega que est\u00e1 revisando suas pol\u00edticas de an\u00fancio digital e espera medidas de transpar\u00eancia e responsabiliza\u00e7\u00e3o dos parceiros de m\u00eddias sociais em ocorr\u00eancias de racismo.",
            "url": "https://g1.globo.com/economia/noticia/2020/06/27/coca-cola-anuncia-pausa-por-30-dias-em-anuncios-em-facebook-e-twitter.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/wliUWfUm5Uxhf0kY3HS6cLajrkU=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2018/q/T/uohY7JQAmY3TUDs14Amw/2018-09-17t194608z-1-lynxnpee8g1he-rtroptp-4-bebidas-cocacola-maconha.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-27T20:04:00Z",
            "content": "A Coca-Cola Company anunciou na sexta-feira (26) uma pausa de 30 dias em todo o conte\u00fado de publicidade patrocinado nas redes sociais Facebook e Twitter. A empresa alega que est\u00e1 revisando suas pol\u00edt\u2026 [+3258 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Istoe.com.br"
            },
            "author": "AFP",
            "title": "Fl\u00f3rida registra novo recorde de infectados em 24 horas - ISTO\u00c9 Independente - Istoe",
            "description": "Quase 10 mil novos casos de Covid-19 foram diagnosticados na Fl\u00f3rida nas \u00faltimas 24 horas, um novo recorde para o estado do sul dos Estados Unidos, afetado por uma onda de cont\u00e1gios do novo coronav\u00edrus, principalmente entre os jovens. + Eliana testa positivo \u2026",
            "url": "https://istoe.com.br/florida-registra-novo-recorde-de-infectados-em-24-horas/",
            "urlToImage": "https://cdn-istoe-ssl.akamaized.net/wp-content/uploads/sites/14/2020/06/8f8b5c55bebdce82f37861e1fa665172d40d07f5.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-27T19:33:00Z",
            "content": "Quase 10 mil novos casos de Covid-19 foram diagnosticados na Fl\u00f3rida nas \u00faltimas 24 horas, um novo recorde para o estado do sul dos Estados Unidos, afetado por uma onda de cont\u00e1gios do novo coronav\u00edr\u2026 [+1330 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": "Naira Trindade",
            "title": "C\u00e2mara tenta construir acordo para adiar elei\u00e7\u00f5es municipais - Jornal O Globo",
            "description": "Negocia\u00e7\u00e3o prev\u00ea prorroga\u00e7\u00e3o nos repasses do Fundo de Participa\u00e7\u00e3o dos Munic\u00edpios (FPM) para evitar perda de arrecada\u00e7\u00e3o das prefeituras",
            "url": "https://oglobo.globo.com/brasil/camara-tenta-construir-acordo-para-adiar-eleicoes-municipais-1-24503520",
            "urlToImage": "https://ogimg.infoglobo.com.br/in/24503528-c84-289/FT1086A/652/88592562_Imagens-de-quarta-feira-24-de-junho-de-2020-Sessao-Extraordinaria-DeliberativaVirtua.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-27T18:45:00Z",
            "content": "BRAS\u00cdLIA O presidente da C\u00e2mara, Rodrigo Maia (DEM-RJ), tenta construir um acordo para votar\u00a0j\u00e1\u00a0na pr\u00f3xima semana a Proposta de Emenda \u00e0 Constitui\u00e7\u00e3o (PEC) que adia a data das elei\u00e7\u00f5es municipais des\u2026 [+2313 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": "Renata Mariz",
            "title": "Primeira morte por Covid-19 no Brasil foi em 12 de mar\u00e7o, diz Minist\u00e9rio da Sa\u00fade - Jornal O Globo",
            "description": "Data \u00e9 anterior \u00e0 notifica\u00e7\u00e3o inicial de \u00f3bitos at\u00e9 ent\u00e3o; paciente era mulher de 57 anos que n\u00e3o resistiu \u00e0 doen\u00e7a em um hospital municipal de S\u00e3o Paulo",
            "url": "https://oglobo.globo.com/sociedade/primeira-morte-por-covid-19-no-brasil-foi-em-12-de-marco-diz-ministerio-da-saude-1-24503512",
            "urlToImage": "https://ogimg.infoglobo.com.br/in/24501098-81d-69e/FT1086A/652/88597087_A-gravedigger-wears-protective-clothing-PPE-as-he-buries-Edivaldo-da-Silva-77-who-died-of-C.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-27T18:29:00Z",
            "content": "BRAS\u00cdLIA A primeira morte por Covid-19 no Brasil ocorreu em 12 de mar\u00e7o, antes da data anunciada at\u00e9 ent\u00e3o como o in\u00edcio dos \u00f3bitos, em 15 de mar\u00e7o. A v\u00edtima \u00e9 uma mulher de 57 anos que foi internada\u2026 [+3854 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": "Luccas Oliveira",
            "title": "Bastidores de clipe de Gilberto Gil com amigos t\u00eam Ben Jor em hotel, Chico atrasado e edi\u00e7\u00e3o \u00e0s pressas por Stevie Wonder - Jornal O Globo",
            "description": "Baiano comemorou 78 anos com afeto virtual coletivo em nova vers\u00e3o de 'Andar com f\u00e9' e live em clima de festa junina",
            "url": "https://oglobo.globo.com/cultura/bastidores-de-clipe-de-gilberto-gil-com-amigos-tem-ben-jor-em-hotel-chico-atrasado-edicao-as-pressas-por-stevie-wonder-1-24503492",
            "urlToImage": "https://ogimg.infoglobo.com.br/in/24503493-07e-0bf/FT1086A/652/live-gil.png",
            "publishedAt": "2020-06-27T18:29:00Z",
            "content": "RIO \"Se aos 78 foi assim, o que voc\u00ea vai fazer quando o Gil completar 80 anos?\", questionou Regina Cas\u00e9 a Flora Gil, companheira e empres\u00e1ria de Gilberto Gil, findados os festejos virtualmente caloro\u2026 [+5490 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Moneytimes.com.br"
            },
            "author": "Reuters",
            "title": "Petrobras recupera mais R$ 265 milh\u00f5es ap\u00f3s novo acordo de... - Money Times",
            "description": "A Petrobras lembrou que atua como coautora do Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal e da Uni\u00e3o em 18 a\u00e7\u00f5es de improbidade administrativa em andamento (Imagem: Reuters/Sergio Moraes) A Petrobras (PETR3, PETR4) recebeu nesta semana mais R$ 265,1 milh\u00f5es de reais em decorr\u2026",
            "url": "https://www.moneytimes.com.br/petrobras-recupera-mais-r-265-milhoes-apos-novo-acordo-de-leniencia/",
            "urlToImage": "https://media.moneytimes.com.br/uploads/2019/11/brasil-49.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-27T17:48:49Z",
            "content": "A Petrobras lembrou que atua como coautora do Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal e da Uni\u00e3o em 18 a\u00e7\u00f5es de improbidade administrativa em andamento (Imagem: Reuters/Sergio Moraes)\r\nA Petrobras (PETR3, PETR4) \u2026 [+1195 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Pandemia se agrava na \u00cdndia e Am\u00e9ricas e segunda onda amea\u00e7a Europa - G1",
            "description": "A pandemia j\u00e1 matou 495 mil pessoas no mundo e deixou mais de 9,8 milh\u00f5es de pessoas doentes, segundo a Universidade Johns Hopkins.",
            "url": "https://g1.globo.com/bemestar/coronavirus/noticia/2020/06/27/pandemia-se-agrava-na-india-e-americas-e-segunda-onda-ameaca-europa.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/U0uEXK-NLmhTIJUijd00NZTh-RM=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/m/M/AvvEdAReOlfaK2AKZHqQ/2020-06-27t143829z-1652270342-rc2qhh943dhd-rtrmadp-3-health-coronavirus-cases-india.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-27T15:43:00Z",
            "content": "A pandemia se propaga pela \u00cdndia, onde levar\u00e1 semanas para atingir o pico, e, nas Am\u00e9ricas, em particular nos Estados Unidos e em pa\u00edses como Brasil, Argentina e M\u00e9xico, enquanto os pa\u00edses europeus q\u2026 [+3605 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Minhaserie.com.br"
            },
            "author": "Minha S\u00e9rie",
            "title": "Acabou a 3\u00aa temporada de Dark? Veja 5 s\u00e9ries parecidas com Dark - Minha S\u00e9rie",
            "description": "A terceira temporada de Dark fez sua estreia na Netflix no dia 27 de junho e encerrou a s\u00e9rie; para continuar na vibe, confira nossa lista com s\u00e9ries parecidas com Dark",
            "url": "https://www.minhaserie.com.br/novidades/51785-acabou-a-3-temporada-de-dark-veja-5-series-parecidas-com-dark",
            "urlToImage": "https://www.minhaserie.com.br//images/highlights/000/055/218/51785.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-27T15:17:26Z",
            "content": "A 3\u00aa temporada de\u00a0Dark\u00a0na\u00a0Netflix\u00a0estreou hoje (27) e encerrou a s\u00e9rie alem\u00e3, que traz uma trama envolvendo quatro fam\u00edlias na pequena cidade de Winden, que se veem presas em um looping temporal que \u2026 [+3279 chars]"
        }
    ]
}