{
    "status": "ok",
    "totalResults": 34,
    "articles": [
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Canalrural.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "MT: revoltados com pre\u00e7o, produtores cortam entrega de leite aos latic\u00ednios - Canal Rural",
            "description": "A paralisa\u00e7\u00e3o do fornecimento foi feita porque o setor produtivo cobra reajuste dos atuais R$ 0,82 centavos pagos pelo litro",
            "url": "https://www.canalrural.com.br/noticias/pecuaria/leite/mt-revoltados-com-preco-produtores-cortam-entrega-de-leite-aos-laticinios/",
            "urlToImage": "https://static-wp-canalr-prd.canalrural.com.br/wp-content/uploads/20e0edbc-7105-4c49-985f-74337e68bb2b.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-07T19:08:00Z",
            "content": "Revoltados com o baixo pre\u00e7o pago pelo leite, pecuaristas do oeste de Mato Grosso paralisaram o fornecimento do produto para pelo menos seis latic\u00ednios da regi\u00e3o. O setor produtivo cobra um reajuste \u2026 [+5345 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": "O Globo",
            "title": "Em editorial, Financial Times diz que Bolsonaro levanta temores sobre a democracia brasileira - Jornal O Globo",
            "description": "Texto afirma que presidente 'parece desiludido com o processo democr\u00e1tico' que o levou ao cargo e amea\u00e7a abertamente as institui\u00e7\u00f5es do pa\u00eds",
            "url": "https://oglobo.globo.com/brasil/em-editorial-financial-times-diz-que-bolsonaro-levanta-temores-sobre-democracia-brasileira-24467626",
            "urlToImage": "https://ogimg.infoglobo.com.br/in/24467624-4b7-e69/FT1086A/652/88379669_Brazils-President-Jair-Bolsonaro-greets-his-supporters-at-the-ramp-ofthe-Planalto-Palace.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-07T19:06:47Z",
            "content": "O jornal brit\u00e2nico Financial Times publicou em sua edi\u00e7\u00e3o digital neste domingo um duro editorial contra o presidente Jair Bolsonaro, colocando em xeque seu compromisso com a democracia e as institui\u2026 [+5321 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Coronav\u00edrus: quatro v\u00edrus potencialmente mortais para os quais n\u00e3o existe vacina (e como aprendemos a conviver com eles) - G1",
            "description": "Especialistas alertam que, mesmo em ritmo acelerado, o desenvolvimento de uma vacina pode ser demorado ou, pior ainda, simplesmente n\u00e3o ocorrer, mas h\u00e1 formas de conviver com os v\u00edrus e evitar ser contaminado.",
            "url": "https://g1.globo.com/bemestar/coronavirus/noticia/2020/06/07/coronavirus-quatro-virus-potencialmente-mortais-para-os-quais-nao-existe-vacina-e-como-aprendemos-a-conviver-com-eles.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/7Sxcq7dr6Ma2S2GMXnGG1jEn4bQ=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/Z/M/zoaQByRru59oiDFBRrlg/coronavirus.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-07T18:55:00Z",
            "content": "Milh\u00f5es de pessoas em todo o mundo t\u00eam a esperan\u00e7a de que uma vacina acabe com a pandemia da Covid-19. Especialistas alertaram que, mesmo em ritmo acelerado, o desenvolvimento de uma vacina pode ser \u2026 [+5471 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Areavip.com.br"
            },
            "author": "Lu\u00eds Gusttavo",
            "title": "Deborah Secco confessa p\u00e2nico no casamento com o marido durante quarentena - \u00c1rea VIP",
            "description": "Em quarentena, atriz Deborah Secco compartilha de verdadeiro p\u00e2nico envolvendo o marido, o ator Hugo Moura.",
            "url": "https://www.areavip.com.br/famosos/deborah-secco-confessa-panico-casamento-marido/",
            "urlToImage": "https://www.areavip.com.br/wp-content/uploads/2020/06/deborah.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-07T18:34:07Z",
            "content": "Deborah Secco Hugo Moura \u2013 Reprodu\u00e7\u00e3o/Instagram\r\nA quarentena est\u00e1 mesmo servindo n\u00e3o s\u00f3 de li\u00e7\u00f5es como tamb\u00e9m para colocarmos na balan\u00e7a o quanto precisamos valorizar cada momento e al\u00e9m de tudo, cu\u2026 [+1719 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Oantagonista.com"
            },
            "author": "Reda\u00e7\u00e3o O Antagonista",
            "title": "Copacabana pr\u00f3 e contra Bolsonaro - O Antagonista",
            "description": "Copacabana tamb\u00e9m reuniu manifestantes contra e a favor do governo Jair Bolsonaro neste domingo.Enquanto os bolsonaristas se concentraram...",
            "url": "https://www.oantagonista.com/brasil/copacabana-pro-e-contra-bolsonaro/",
            "urlToImage": "https://cdn.oantagonista.net/uploads/2017/10/og-image-default-1024x536.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-07T18:19:00Z",
            "content": "Copacabana tamb\u00e9m reuniu manifestantes contra e a favor do governo Jair Bolsonaro neste domingo.\r\nEnquanto os bolsonaristas se concentraram no posto 5, os manifestantes contra o presidente se reunira\u2026 [+69 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Manifestantes fazem protesto contra Bolsonaro no Largo da Batata, Zona Oeste de S\u00e3o Paulo - G1",
            "description": "A manifesta\u00e7\u00e3o defende a democracia brasileira e condena o racismo e o fascismo. Na Avenida Paulista, um grupo a favor do presidente tamb\u00e9m protesta em frente ao pr\u00e9dio da Fiesp; PM montou opera\u00e7\u00e3o especial de seguran\u00e7a para os atos.",
            "url": "https://g1.globo.com/sp/sao-paulo/noticia/2020/06/07/manifestantes-fazem-protesto-contra-bolsonaro-no-largo-da-batata-zona-oeste-de-sao-paulo.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/QkNNhbt_d5mxe4g1nKFsLISmPQ4=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s02.video.glbimg.com/x720/8609253.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-07T17:47:00Z",
            "content": "Manifestantes se re\u00fanem na tarde deste domingo (7) em um protesto contra o presidente Jair Bolsonaro (sem partido), contra o racismo e o fascismo e a favor da democracia no Largo da Batata, em Pinhei\u2026 [+5072 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "BBC News"
            },
            "author": "https://www.facebook.com/bbcnews",
            "title": "Coronav\u00edrus: os cientistas que tentam prever qual pode ser a pr\u00f3xima pandemia - BBC News Brasil",
            "description": "Cientistas alertam para uma 'tempestade perfeita' para que novas doen\u00e7as surjam da vida selvagem.",
            "url": "https://www.bbc.com/portuguese/geral-52955588",
            "urlToImage": "https://ichef.bbci.co.uk/news/1024/branded_portuguese/117DD/production/_112754617_c0217081-ebola_virus_research-2.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-07T17:43:27Z",
            "content": "Direito de imagemScience Photo LibraryImage caption\r\n Cientistas desenvolveram sistema de reconhecimento de padr\u00f5es para prever quais doen\u00e7as da vida selvagem representam mais riscos para os seres hu\u2026 [+6212 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Manifestantes derrubam est\u00e1tua do traficante de escravos Edward Colston em Bristol, na Inglaterra - G1",
            "description": "Atos antirracistas continuaram no pa\u00eds neste domingo (7). Protestos ocorrem pelo mundo desde a morte de George Floyd, cidad\u00e3o negro sufocado por um policial branco em Minneapolis, nos Estados Unidos.",
            "url": "https://g1.globo.com/mundo/noticia/2020/06/07/manifestantes-derrubam-estatua-do-traficante-de-escravos-edward-colston-em-bristol-na-inglaterra.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/eKeqcwVI4RvgTp-Yjs2q8UGGOk0=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s01.video.glbimg.com/x720/8609244.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-07T17:29:00Z",
            "content": "Manifestantes que participaram de um ato antirracista neste domingo (7) em Bristol, no sul da Inglaterra, derrubaram a est\u00e1tua do traficante de escravos Edward Colston (1636-1721) e depois a jogaram \u2026 [+2463 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Verdesmares.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "\"Uma morte por minuto! Terr\u00edvel!\", Papa Francisco faz refer\u00eancia ao Brasil em celebra\u00e7\u00e3o no Vaticano - Mundo - Di\u00e1rio do Nordeste",
            "description": "Em discurso a fi\u00e9is, pont\u00edfice demonstrou preocupa\u00e7\u00e3o com o avan\u00e7o da Covid-19 na Am\u00e9rica Latina e se referiu \u00e0 marca atingida pelo Brasil nessa semana",
            "url": "https://diariodonordeste.verdesmares.com.br/mundo/uma-morte-por-minuto-terrivel-papa-francisco-faz-referencia-ao-brasil-em-celebracao-no-vaticano-1.2952696",
            "urlToImage": "https://diariodonordeste.verdesmares.com.br/image/contentid/policy:1.2952701:1591549977/image.jpg?h=630&q=0.6&w=1200&$p$h$q$w=f76cc5e",
            "publishedAt": "2020-06-07T17:21:31Z",
            "content": "Neste domingo (7), o papa Francisco fez uma refer\u00eancia ao n\u00famero de mortes provocadas pelo coronav\u00edrus no Brasil, durante a cerim\u00f4nia do \u00e2ngelus, tradicional ora\u00e7\u00e3o cat\u00f3lica em louvor \u00e0 Virgem Maria \u2026 [+2299 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Ap\u00f3s anunciar aposentadoria, McGregor diz estar desmotivado e critica UFC - UOL Esporte",
            "description": "Uma das principais estrelas do UFC, Conor McGregor colocou seu futuro na organiza\u00e7\u00e3o em xeque no \u00faltimo s\u00e1bado (6). Atrav\u00e9s das suas redes sociais, o irland\u00eas anunciou que estava se aposentando do esporte e pegou muita gente de surpresa. Ap\u00f3s essa declara",
            "url": "https://www.uol.com.br/esporte/ultimas-noticias/ag-fight/2020/06/07/apos-anunciar-aposentadoria-mcgregor-diz-estar-desmotivado-e-critica-ufc.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/esporte/a8/2020/01/04/conoc-mcgregor-1578141788883_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-07T17:12:20Z",
            "content": "Uma das principais estrelas do UFC, Conor McGregor colocou seu futuro na organiza\u00e7\u00e3o em xeque no \u00faltimo s\u00e1bado (6). Atrav\u00e9s das suas redes sociais, o irland\u00eas anunciou que estava se aposentando do es\u2026 [+3296 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Fogaonet.com"
            },
            "author": "Fog\u00e3oNet",
            "title": "Jornalista conta bastidores e curiosidades do Botafogo de 1995: 'Ano especial' - Fog\u00e3oNET",
            "description": "A carreira de jornalista muitas vezes d\u00e1 ao profissional o privil\u00e9gio de acompanhar de perto acontecimentos hist\u00f3ricos. Na \u00e1rea de esportes, cobrir um t\u00edtulo  ...",
            "url": "https://www.fogaonet.com/noticia/jornalista-conta-bastidores-e-curiosidades-do-botafogo-de-1995-ano-especial/",
            "urlToImage": "https://img.fogaonet.com/wp-content/uploads/2020/06/botafogo-1995.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-07T17:07:00Z",
            "content": "A carreira de jornalista muitas vezes d\u00e1 ao profissional o privil\u00e9gio de acompanhar de perto acontecimentos hist\u00f3ricos. Na \u00e1rea de esportes, cobrir um t\u00edtulo marcante do clube do cora\u00e7\u00e3o \u00e9 o sonho de\u2026 [+8805 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Como nossos h\u00e1bitos online podem ser nocivos para o planeta - G1",
            "description": "A internet nos permite enviar mensagens, compartilhar fotos, baixar m\u00fasicas, assistir a v\u00eddeos... Mas cada uma destas atividades vem acompanhada de um pequeno custo para o meio ambiente.",
            "url": "https://g1.globo.com/natureza/noticia/2020/06/07/como-nossos-habitos-online-podem-ser-nocivos-para-o-planeta.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/vcLs0S4UvCwQeTSjw1q3qWm3Gow=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/0/Z/kELCc0RByHYzZqYxuYRw/getty-2-.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-07T16:53:00Z",
            "content": "\u00c9 prov\u00e1vel que voc\u00ea j\u00e1 tenha respondido alguns e-mails hoje, enviado mensagens pelo WhatsApp e feito uma pesquisa r\u00e1pida no Google. \u00c0 medida que o dia passa, voc\u00ea sem d\u00favida ficar\u00e1 ainda mais tempo c\u2026 [+18342 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "V\u00eddeos: UFC 250 tem \"passeio\" de Amanda Nunes, festival de nocautes e duas finaliza\u00e7\u00f5es - globoesporte.com",
            "description": "Brasileira deixa Felicia Spencer com um \"galo\" na testa e rosto avariado ao super\u00e1-la por pontos em sua primeira defesa de cintur\u00e3o do peso-pena, em Las Vegas, nos Estados Unidos",
            "url": "https://globoesporte.globo.com/combate/noticia/videos-ufc-250-tem-passeio-de-amanda-nunes-festival-de-nocautes-e-duas-finalizacoes.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/lEbq6gnvXrwLDJ8-1up4yUMydsM=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_bc8228b6673f488aa253bbcb03c80ec5/internal_photos/bs/2020/Z/y/prM7GyRS2qBsc4MxdCeA/amanda-nunes.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-07T16:07:00Z",
            "content": "Os n\u00fameros n\u00e3o mentem. E traduzem o qu\u00e3o eletrizante foi o UFC 250, sediado sem a presen\u00e7a de p\u00fablico, em Las Vegas (EUA), no s\u00e1bado. O evento - que teve na luta principal a vit\u00f3ria da campe\u00e3 Amanda \u2026 [+5392 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Manifestantes fazem protesto contra Bolsonaro em Bras\u00edlia - G1",
            "description": "Ato defendeu democracia, condenou racismo e fascismo. Grupo a favor do presidente tamb\u00e9m esteve na Esplanada; PM montou cord\u00e3o de isolamento.",
            "url": "https://g1.globo.com/df/distrito-federal/noticia/2020/06/07/manifestantes-fazem-protesto-contra-bolsonaro-em-brasilia.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/sJ6O4ta-d55R7oTfaYAIsQQq1uU=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s04.video.glbimg.com/x720/8609163.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-07T14:15:00Z",
            "content": "Manifestantes contra o presidente Jair Bolsonaro (sem partido), contra o racismo e o fascismo e favor\u00e1veis \u00e0 democracia protestaram em Bras\u00edlia, na manh\u00e3 deste domingo (7). O grupo se reuniu na Bibli\u2026 [+6336 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Portaldoholanda.com.br"
            },
            "author": "",
            "title": "Pol\u00edcia investiga briga entre m\u00e3e de Neymar e Tiago Ramos - Portal do Holanda",
            "description": "A briga entre Nadine Gon\u00e7alves, m\u00e3e de Neymar, e o namorado Tiago Ramos virou caso de pol\u00edcia, confirmou a Secretaria de Seguran\u00e7a P\u00fablica (SSP) neste domingo (7). Foi registrado um boletim...",
            "url": "https://www.portaldoholanda.com.br/briga-mae-neymar/policia-investiga-briga-entre-mae-de-neymar-e-tiago-santos",
            "urlToImage": "https://www.portaldoholanda.com.br/sites/all/themes/v5/resources/images/seo/img-redes.png",
            "publishedAt": "2020-06-07T14:13:00Z",
            "content": "A briga entre Nadine Gon\u00e7alves, m\u00e3e de Neymar, e o namorado Tiago Ramos virou caso de pol\u00edcia, confirmou a Secretaria de Seguran\u00e7a P\u00fablica (SSP) neste domingo (7). Foi registrado um boletim de ocorr\u00ea\u2026 [+1022 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Camila Queiroz quer ter filho com Klebber Toledo: 'Vamos deixar acontecer' - UOL",
            "description": "Camila Queiroz e Klebber Toledo se abriram sobre a rela\u00e7\u00e3o durante a quarentena e os planos para o futuro. A atriz contou, em entrevista ao Extra, que pensa em ter filhos com o marido, mas n\u00e3o t\u00e3o cedo.\"A gente est\u00e1 feliz com fam\u00edlia agora\", disse, se ref",
            "url": "https://tvefamosos.uol.com.br/noticias/redacao/2020/06/07/camila-queiroz-diz-que-quer-filho-com-klebber-toledo-mas-na-hora-certa.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/entretenimento/a9/2019/08/09/camila-queiroz-e-klebber-toledo-na-inauguracao-dos-novos-estudios-da-globo-1565377612614_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-07T14:03:50Z",
            "content": "Camila Queiroz e Klebber Toledo se abriram sobre a rela\u00e7\u00e3o durante a quarentena e os planos para o futuro. A atriz contou, em entrevista ao Extra, que pensa em ter filhos com o marido, mas n\u00e3o t\u00e3o ce\u2026 [+1630 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Superesportes.com.br"
            },
            "author": "Superesportes, Superesportes",
            "title": "CBF divulga guia m\u00e9dico de sugest\u00f5es protetivas para o retorno do futebol brasileiro - Superesportes",
            "description": "Entidade criou uma Comiss\u00e3o M\u00e9dica Especial para desenvolver estudos e elaborar um protocolo com crit\u00e9rios para orientar o retorno de treinamentos e competi\u00e7\u00f5es",
            "url": "https://www.mg.superesportes.com.br/app/noticias/futebol/futebol-nacional/2020/06/07/noticia_futebol_nacional,3849974/cbf-divulga-guia-medico-de-sugestoes-protetivas-para-o-retorno-do-fute.shtml",
            "urlToImage": "https://i.superesportes.com.br/CwFLXXYEdYDMT4zh2YPgJiNgW5w=/smart/imgsapp.mg.superesportes.com.br/app/noticia_126420360808/2020/06/07/3849974/20200607101455794403i.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-07T13:06:00Z",
            "content": "A Confedera\u00e7\u00e3o Brasileira de Futebol (CBF) elaborou um guia m\u00e9dico de sugest\u00f5es protetivas para o retorno \u00e0s atividades no pa\u00eds. A entidade criou uma Comiss\u00e3o M\u00e9dica Especial para desenvolver estudos\u2026 [+1230 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Mortes por Covid-19 s\u00e3o quase 4 mil no Cear\u00e1, que registra mais 63.870 casos da doen\u00e7a - G1",
            "description": "Os dados foram atualizados \u00e0s 9h06 deste domingo (7) na plataforma IntegraSUS, da Secretaria da Sa\u00fade do estado (Sesa).",
            "url": "https://g1.globo.com/ce/ceara/noticia/2020/06/07/casos-de-covid-19-no-ceara-em-7-de-junho.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/nNqZOEgLh1pNbiPLMeKCWp9I5hc=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/M/b/mQRCslR5yricQKuYeyWg/000-1r0382-easy-resize.com.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-07T12:50:00Z",
            "content": "O Cear\u00e1 tem 63.870 casos de Covid-19 e 3.975 mortes, conforme a atualiza\u00e7\u00e3o das 9h06 da plataforma IntegraSUS, da Secretaria da Sa\u00fade do estado (Sesa). A capital Fortaleza segue como primeira em quan\u2026 [+2249 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Correio24horas.com.br"
            },
            "author": "Da Reda\u00e7\u00e3o com ag\u00eancias",
            "title": "Covid: MPF d\u00e1 72 horas para Minist\u00e9rio da Sa\u00fade explicar mudan\u00e7a na divulga\u00e7\u00e3o de mortes - Jornal Correio",
            "description": "Veja, na \u00edntegra, o documento",
            "url": "https://www.correio24horas.com.br/noticia/nid/covid-mpf-da-72-horas-para-ministerio-da-saude-explicar-mudanca-na-divulgacao-de-mortes/",
            "urlToImage": "https://correio-cdn3.cworks.cloud/fileadmin/_processed_/9/b/csm_mortes_5f5047a919.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-07T12:11:16Z",
            "content": null
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "N\u00famero de mortos por Covid-19 passa de 400 mil em todo o mundo - Folha de S.Paulo",
            "description": "Brasil \u00e9 terceiro pa\u00eds com maior n\u00famero de mortes, atr\u00e1s apenas dos EUA e do Reino Unido",
            "url": "https://www1.folha.uol.com.br/equilibrioesaude/2020/06/numero-de-mortos-por-covid-19-passa-de-400-mil-em-todo-o-mundo.shtml",
            "urlToImage": "https://f.i.uol.com.br/fotografia/2020/06/07/15915301325edcd294dc29c_1591530132_3x2_rt.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-07T11:55:15Z",
            "content": "O n\u00famero de mortos por Covid-19 ultrapassou os 400 mil no mundo, segundo dados da Universidade Johns Hopkins, que monitora a pandemia em todo o mundo.\r\nA atualiza\u00e7\u00e3o realizada no come\u00e7o da manh\u00e3 dest\u2026 [+2592 chars]"
        }
    ]
}