{
    "status": "ok",
    "totalResults": 34,
    "articles": [
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Meutimao.com.br"
            },
            "author": "Meu Tim\u00e3o",
            "title": "Nova camisa de goleiro do Corinthians tem detalhes diferentes em azul e j\u00e1 est\u00e1 \u00e0 venda; veja fotos - Meu Tim\u00e3o",
            "description": "Em homenagem aos 30 anos do primeiro t\u00edtulo brasileiro de sua hist\u00f3ria, o Corinthians lan\u00e7ou oficialmente sua nova camisa principal neste domingo.",
            "url": "https://www.meutimao.com.br/noticias-do-corinthians/351750/nova-camisa-de-goleiro-do-corinthians-tem-detalhes-diferentes-em-azul-e-ja-esta-a-venda-veja-fotos",
            "urlToImage": "https://cdn.meutimao.com.br/_upload/noticia-share/facebook/2020/07/05/olha-ai-fiel-nova-camisa-de-goleiro-do-corinthians-tem_4536ee3.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-05T20:06:59Z",
            "content": "Em homenagem aos 30 anos do primeiro t\u00edtulo brasileiro de sua hist\u00f3ria, o Corinthians lan\u00e7ou oficialmente sua nova camisa principal neste domingo. Nas m\u00e3os de Neto, a Fiel p\u00f4de ver as primeiras image\u2026 [+931 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Ofuxico.com.br"
            },
            "author": "OFuxico",
            "title": "Whindersson Nunes debocha de trai\u00e7\u00f5es de Arthur Aguiar: 'Ficou comigo' - OFuxico",
            "description": "O caso do ator ainda est\u00e1 dando o que falar",
            "url": "https://www.ofuxico.com.br/noticias-sobre-famosos/whindersson-nunes-debocha-de-traicoes-de-arthur-aguiar-ficou-comigo/2020/07/05-381232.html",
            "urlToImage": "https://cdn-ofuxico.akamaized.net/img/upload/noticias/2020/07/05/whindersson-nunes-ironiza-traicoes-de-arthur-aguiar_381232_36.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-05T19:28:46Z",
            "content": "De acordo com o infogr\u00e1fico que Leo Dias fez,\u00a0Arthur Aguiar\u00a0j\u00e1 ficou com bastantes famosas. O jornalista soltou uma imagem contendo todos os casos do ator e, inclusive, com quem ele traiu cada uma de\u2026 [+1808 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Editalconcursosbrasil.com.br"
            },
            "author": "Izaura Ara\u00fajo",
            "title": "FGTS Emergencial: Veja como abrir a conta digital Caixa onde o dinheiro ser\u00e1 depositado - Edital Concursos Brasil",
            "description": "O pagamento do saque emergencial do FGTS come\u00e7ou na \u00faltima segunda-feira, 29. O cr\u00e9dito ser\u00e1 realizado direto na conta digital Caixa.",
            "url": "https://editalconcursosbrasil.com.br/noticias/2020/07/fgts-emergencial-como-abrir-a-conta-digital-caixa/",
            "urlToImage": "https://editalconcursosbrasil.com.br/wp-content/uploads/2020/06/fgts-emergencial-como-abrir-conta-digital-caixa.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-05T19:04:53Z",
            "content": "O Fundo de Garantia do Tempo de Servi\u00e7o (FGTS) iniciou o pagamento do saque emergencial nesta segunda-feira, 29. O cr\u00e9dito ser\u00e1 feito direto na poupan\u00e7a social digital da Caixa e ficar\u00e1 dispon\u00edvel pa\u2026 [+1446 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Hamilton v\u00ea acidente de corrida em lance com Albon, que chama rival de \"mau perdedor\" - globoesporte.com",
            "description": "Ap\u00f3s acidente parecido no Brasil no ano passado, dupla se toca novamente na abertura da temporada 2020, na \u00c1ustria; Hamilton \u00e9 punido e termina em 4\u00ba, Albon leva a pior e abandona",
            "url": "https://globoesporte.globo.com/motor/formula-1/noticia/hamilton-ve-acidente-de-corrida-em-lance-com-albon-que-chama-rival-de-mau-perdedor.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/qqMJjmx8ypzWUWP79qulvSIQTDE=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_bc8228b6673f488aa253bbcb03c80ec5/internal_photos/bs/2020/e/M/eqNzmTSXupG8TRrPspvg/gettyimages-1254402026.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-05T18:44:00Z",
            "content": "Um dos lances que praticamente selou o p\u00f3dio do GP da \u00c1ustria, neste domingo, foi a batida entre Lewis Hamilton e Alexander Albon na \u00faltimas voltas da corrida. O tailand\u00eas da RBR tentou a ultrapassag\u2026 [+4084 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "google-news",
                "name": "Google News"
            },
            "author": null,
            "title": "FLAMENGO X VOLTA REDONDA (NARRA\u00c7\u00c3O AO VIVO) - Campeonato Carioca - Esporte Interativo",
            "description": null,
            "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiK2h0dHBzOi8vd3d3LnlvdXR1YmUuY29tL3dhdGNoP3Y9Tmhoa1NLSTNxazTSAQA?oc=5",
            "urlToImage": null,
            "publishedAt": "2020-07-05T18:40:47Z",
            "content": null
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Renato Feder diz ter rejeitado convite para ser ministro da Educa\u00e7\u00e3o - G1",
            "description": "Secret\u00e1rio de Educa\u00e7\u00e3o do Paran\u00e1 afirmou ter sido convidado por Bolsonaro para cargo, mas que seguir\u00e1 com fun\u00e7\u00e3o no governo estadual. Indica\u00e7\u00e3o foi criticada por apoiadores do presidente.",
            "url": "https://g1.globo.com/politica/noticia/2020/07/05/renato-feder-rejeita-convite-para-ser-ministro-da-educacao.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/cKrdN516wIHGbNwKsIsU7xaHUMo=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s01.video.glbimg.com/x720/8675624.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-05T18:07:00Z",
            "content": "O secret\u00e1rio de Educa\u00e7\u00e3o do Paran\u00e1, Renato Feder, publicou mensagem neste domingo (5) na qual afirma ter recusado convite do presidente Jair Bolsonaro para ser o novo ministro da Educa\u00e7\u00e3o. Neste s\u00e1ba\u2026 [+2830 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Terra.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "China suspende importa\u00e7\u00e3o de mais dois frigor\u00edficos do Brasil em meio a receio sobre Covid-19 - Terra",
            "description": "<div class=\"relatedcontent\" data-cms=\"%7B%22title%22%3A%20%22Processamento%20de%20carne%20bovina%20em%20frigor%5Cu00c3%5Cu00adfico%20em%20Santana%20de%20Parna%5",
            "url": "https://www.terra.com.br/noticias/coronavirus/china-suspende-importacao-de-mais-2-frigorificos-do-brasil,631cfded5f618e9dd305f6ead5d37839amtgdp95.html",
            "urlToImage": "http://p2.trrsf.com/image/fget/cf/800/450/middle/images.terra.com/2020/06/08/2020-06-08T185342Z_1_LYNXMPEG571NA_RTROPTP_4_BRAZIL-BEEF-JBS.JPG",
            "publishedAt": "2020-07-05T17:44:03Z",
            "content": "A China suspendeu as importa\u00e7\u00f5es de duas unidades processadoras de carne su\u00edna do Brasil pertencentes \u00e0 JBS e \u00e0 BRF, de acordo com a autoridade aduaneira chinesa, reprimindo os embarques de carne em \u2026 [+1420 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Superesportes.com.br"
            },
            "author": "Superesportes, Superesportes",
            "title": "Presidente da CBF confirma datas de in\u00edcio do Campeonato Brasileiro - Superesportes",
            "description": "S\u00e9rie A vai ser iniciada em 9 de agosto; S\u00e9rie B come\u00e7ar\u00e1 um dia antes",
            "url": "https://www.mg.superesportes.com.br/app/noticias/futebol/futebol-nacional/2020/07/05/noticia_futebol_nacional,3853445/presidente-da-cbf-confirma-datas-de-inicio-do-campeonato-brasileiro.shtml",
            "urlToImage": "https://i.superesportes.com.br/Aa5Bp_aBGkPq-pSc07xR1SMMdg4=/smart/imgsapp.mg.superesportes.com.br/app/noticia_126420360808/2020/07/05/3853445/20200705144956849268e.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-05T17:41:00Z",
            "content": "O Campeonato Brasileiro j\u00e1 tem data para come\u00e7ar. De acordo com o presidente da Confedera\u00e7\u00e3o Brasileira de Futebol, Rog\u00e9rio Caboclo, a S\u00e9rie A ter\u00e1 in\u00edcio em 9 de agosto. J\u00e1 a S\u00e9rie B vai ser iniciad\u2026 [+2791 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Omelete.com.br"
            },
            "author": "Arthur Eloi",
            "title": "Kanye West anuncia de novo que vai concorrer \u00e0 Presid\u00eancia dos EUA - Omelete",
            "description": "Kanye West anuncia de novo que vai concorrer \u00e0 Presid\u00eancia dos EUA",
            "url": "https://www.omelete.com.br/musica/kanye-west-vai-concorrer-a-presidencia-dos-eua",
            "urlToImage": "https://cdn.ome.lt/IXja8lfJVHLFaJJjlLEnwgAF8Qo=/1200x630/smart/extras/conteudos/kanye_west_2019b_Yh1O96Y_AReuYFD.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-05T17:19:00Z",
            "content": "Ap\u00f3s anos discutindo a ideia, Kanye West afirmou no Twitter que disputar\u00e1 ao cargo de presidente dos Estados Unidos ainda em 2020. O tweet do rapper aconteceu bem na noite de 4 de julho, feriado de I\u2026 [+1071 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Mais uma est\u00e1tua de Crist\u00f3v\u00e3o Colombo \u00e9 derrubada nos EUA - G1",
            "description": "Nas \u00faltimas semanas, diversos monumentos ligados \u00e0 escravid\u00e3o e ao colonialismo foram derrubados no pa\u00eds. Donald Trump assinou um decreto que prev\u00ea pris\u00e3o para quem depredar est\u00e1tuas, monumentos ou memoriais.",
            "url": "https://g1.globo.com/mundo/noticia/2020/07/05/mais-uma-estatua-de-cristovao-colombo-e-derrubada-nos-eua.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/2lfiVtbA0XBw6I9cbNAf-Tuq8Ks=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/R/K/ipOhmAQCyZGvxD0JskAg/baltimore.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-05T16:52:00Z",
            "content": "A est\u00e1tua de Colombo estava localizada no bairro de Litte, em Baltimore, os manifestantes demoliram com a ajuda de cordas, segundo imagens divulgadas pelo jornal local Baltimore Sun. \r\n Desde 25 de m\u2026 [+483 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Fl\u00e1via Viana diz que ficou constrangida com Bruno em live: \"N\u00e3o \u00e9 piada\" - UOL",
            "description": "Fl\u00e1via Viana usou suas redes sociais para se pronunciar sobre a pol\u00eamica que ocorreu ontem em uma live que apresentou. Em determinado momento, o sertanejo Bruno, da dupla com Marrone, questionou se ela \"sabia quem era o pai\" do filho que ela espera, a dei",
            "url": "https://tvefamosos.uol.com.br/noticias/redacao/2020/07/05/flavia-viana-diz-que-ficou-constrangida-com-bruno-em-live-nao-e-piada.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/entretenimento/71/2020/07/05/flavia-viana-e-o-sertanejo-bruno-em-live-1593957473184_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-05T16:45:06Z",
            "content": "Fl\u00e1via Viana usou suas redes sociais para se pronunciar sobre a pol\u00eamica que ocorreu ontem em uma live que apresentou. Em determinado momento, o sertanejo Bruno, da dupla com Marrone, questionou se e\u2026 [+1227 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Em.com.br"
            },
            "author": "Vict\u00f3ria Ol\u00edmpio",
            "title": "Pesquisadores da Unifesp apresentam tratamento que pode ser a cura do HIV - Estado de Minas",
            "description": "A Universidade Federal de S\u00e3o Paulo (Unufesp) realizou o primeiro estudo, em escala global, para testar um supertratamento em indiv\u00edduos cronicamente infectados pelo v\u00edrus",
            "url": "https://www.em.com.br/app/noticia/nacional/2020/07/05/interna_nacional,1162851/pesquisadores-unifesp-tratamento-que-pode-ser-a-cura-do-hiv.shtml",
            "urlToImage": "https://i.em.com.br/KUfWur1qM_eQoOaZRQWXealyotE=/600x315/smart/imgsapp.em.com.br/app/noticia_127983242361/2020/07/05/1162851/20200705123053115928i.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-05T15:30:00Z",
            "content": "A cura da sndrome da imunodeficincia adquirida (Aids) pode estar mais perto do que imaginamos! A Universidade Federal de So Paulo (Unifesp) realizou o primeiro estudo, em escala global, para testar u\u2026 [+5879 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Omunicipioblumenau.com.br"
            },
            "author": "Ag\u00eancia Brasil",
            "title": "Mega-Sena acumula e pr\u00f3ximo sorteio deve pagar R$ 33 milh\u00f5es - O Munic\u00edpio Blumenau",
            "description": "",
            "url": "https://omunicipioblumenau.com.br/mega-sena-acumula-e-proximo-sorteio-deve-pagar-r-33-milhoes/",
            "urlToImage": "https://omunicipioblumenau.com.br/wp-content/uploads/2020/07/mcamg-abr-08052019-8678-1.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-05T15:13:00Z",
            "content": "Ningu\u00e9m acertou as seis dezenas do concurso 2276 da Mega-Sena, sorteadas no\u00a0s\u00e1bado, 4, \u00e0 noite, no Espa\u00e7o Loterias Caixa, no Terminal Rodovi\u00e1rio Tiet\u00ea, em S\u00e3o Paulo. Os n\u00fameros sorteados foram 05 \u2013 1\u2026 [+505 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "V\u00eddeo mostra conselheiro do TCE-MT descendo escadas para jogar quase R$ 500 mil em cheques em lixeira durante opera\u00e7\u00e3o - G1",
            "description": "V\u00eddeo mostra conselheiro descendo 16 andares de escada e sendo seguido por agente da PF. Waldir Teis foi preso nesta semana por tentar prejudicar trabalho da pol\u00edcia.",
            "url": "https://g1.globo.com/mt/mato-grosso/noticia/2020/07/05/video-mostra-conselheiro-do-tce-mt-descendo-escadas-para-jogar-quase-r-500-mil-em-cheques-em-lixeira-durante-operacao.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/sixlkzA5831ZJWq4LtvrSOMKP3c=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s01.video.glbimg.com/x720/8675532.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-05T15:05:00Z",
            "content": "De acordo com o Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (MPF), o conselheiro que \u00e9 investigado por corrup\u00e7\u00e3o passiva e ativa e lavagem de dinheiro, foi denunciado pela conduta que levou \u00e0 pris\u00e3o preventiva no dia\u2026 [+3050 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Ig.com.br"
            },
            "author": "iG \u00daltimo Segundo",
            "title": "Sobe para 20 n\u00famero de mortos ap\u00f3s temporais no Jap\u00e3o; 14 est\u00e3o desaparecidos - \u00daltimo Segundo",
            "description": "Mais de 75 mil pessoas tiveram que deixar suas casas na regi\u00e3o oeste do pa\u00eds Chuvas provocaram inunda\u00e7\u00f5es e deslizamentos; ainda h\u00e1 muitos desaparecidos",
            "url": "https://ultimosegundo.ig.com.br/mundo/2020-07-05/sobe-para-20-numero-de-mortos-apos-temporais-no-japao-14-estao-desaparecidos.html",
            "urlToImage": "https://i0.statig.com.br/bancodeimagens/ca/8v/qh/ca8vqhepmjap71jszmwgljqo7.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-05T14:43:00Z",
            "content": "Neste domingo (5), as autoridades do Jap\u00e3o atualizaram os n\u00fameros de mortos e desaparecdos ap\u00f3s a forte chuva que castigou a regi\u00e3o sul do pa\u00eds no \u00faltimo s\u00e1bado\r\n. At\u00e9 o momento, ao menos 20 pessoas \u2026 [+696 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Tudocelular.com"
            },
            "author": "TudoCelular.com",
            "title": "Samsung pode lan\u00e7ar celular com bateria de 7.000 mAh, indica certifica\u00e7\u00e3o - Tudocelular.com",
            "description": "A Samsung pode lan\u00e7ar um celular com bateria digna de um tablet.",
            "url": "https://www.tudocelular.com/mercado/noticias/n159234/samsung-pode-lancar-galaxy-m41-bateria-7000mah.html",
            "urlToImage": "https://t2.tudocdn.net/518369?w=1200",
            "publishedAt": "2020-07-05T13:30:01Z",
            "content": "Por mais que rumores indiquem que a Samsung desistiu de lan\u00e7ar o Galaxy M41, novas informa\u00e7\u00f5es do mercado apontam que a empresa resolveu seguir outro caminho. Segundo fontes que trabalham com a sul-c\u2026 [+1279 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Cientistas descobrem nova esp\u00e9cie de perereca-de-brom\u00e9lia na Bahia - UOL Not\u00edcias",
            "description": "Foi ouvindo o som que sa\u00eda de brom\u00e9lias localizadas a 20 metros de altura, em \u00e1rvores remanescentes da Mata Atl\u00e2ntica baiana, que o professor Mirco Sol\u00e9, do Departamento de Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas da Universidade Estadual de Santa Cruz (BA), teve seu primeiro",
            "url": "https://noticias.uol.com.br/ultimas-noticias/agencia-brasil/2020/07/05/cientistas-descobrem-nova-especie-de-perereca-de-bromelia-na-bahia.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/f9/2020/07/05/pererequinhas-de-bromelia-1593952523057_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-05T12:17:00Z",
            "content": "Foi ouvindo o som que sa\u00eda de brom\u00e9lias localizadas a 20 metros de altura, em \u00e1rvores remanescentes da Mata Atl\u00e2ntica baiana, que o professor Mirco Sol\u00e9, do Departamento de Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas da Uni\u2026 [+4786 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Recuperados da Covid-19 relatam dor e fadiga f\u00edsica profunda - Extra",
            "description": "Brasileiros come\u00e7am a descobrir que o coronav\u00edrus \u00e9 capaz de transformar tarefas corriqueiras, como subir uma escada, em obst\u00e1culos intranspon\u00edveis, e tornar...",
            "url": "https://extra.globo.com/noticias/recuperados-da-covid-19-relatam-dor-fadiga-fisica-profunda-24516309.html",
            "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/24516308-c62-e65/w533h800/rosana.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-05T11:36:43Z",
            "content": "Brasileiros come\u00e7am a descobrir que o coronav\u00edrus \u00e9 capaz de transformar tarefas corriqueiras, como subir uma escada, em obst\u00e1culos intranspon\u00edveis, e tornar caminhadas uma maratona. S\u00e3o recuperados \u2026 [+5282 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Correiobraziliense.com.br"
            },
            "author": "Correio Braziliense, Correio Braziliense",
            "title": "E-commerce: contrata\u00e7\u00f5es devido aos supermercados online t\u00eam aumento - Correio Braziliense",
            "description": "No pa\ufffds, o GPA contratou mil funcion\ufffdrios entre mar\ufffdo e abril para trabalhar com pedidos feitos pela internet, seja nos centros de distribui\ufffd\ufffdo, seja nas lojas on-line",
            "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/economia/2020/07/05/internas_economia,869460/e-commerce-contratacoes-devido-aos-supermercados-online-tem-aumento.shtml",
            "urlToImage": "https://i.correiobraziliense.com.br/gVaEeYxwkoyPytqVDrgLNyl8eQw=/600x315/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2020/07/05/869460/20200705001852539531e.JPG",
            "publishedAt": "2020-07-05T10:06:49Z",
            "content": "Pandemia: comrcio online e canais de vendas alternativos so tendncia \r\nE-commerce: contrataes devido aos supermercados online tm aumento \r\nHome office de servidores gera corte anual de gastos de at R\u2026 [+3322 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "M\u00e9xico supera a Fran\u00e7a e \u00e9 5\u00ba pa\u00eds com mais mortes por Covid-19 no mundo - G1",
            "description": "Nesta semana pa\u00eds j\u00e1 havia passado o n\u00famero de v\u00edtimas da Espanha. Foram mais de 30,3 mil \u00f3bitos durante a pandemia.",
            "url": "https://g1.globo.com/mundo/noticia/2020/07/05/mexico-supera-a-franca-e-e-5o-pais-com-mais-mortes-por-covid-19-no-mundo.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/0hUutEGdXsR-EBWSxRMSyDIRGrc=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/R/I/AodBAeQZKkhsBfgNyxDw/mexico.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-05T08:07:00Z",
            "content": "O M\u00e9xico totalizou 30.366 mortes por Covid-19 e superou a Fran\u00e7a, sendo agora o 5\u00ba pa\u00eds com mais v\u00edtimas pela pandemia. O balan\u00e7o divulgado pelo governo tamb\u00e9m consta no levantamento da Universidade \u2026 [+848 chars]"
        }
    ]
}