{
    "status": "ok",
    "totalResults": 34,
    "articles": [
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Minist\u00e9rio da Sa\u00fade agora diz que vai publicar total de mortes e casos de Covid-19 - Folha de S.Paulo",
            "description": "Nas \u00faltimas 24h, foram 679 novas mortes, de acordo com informa\u00e7\u00f5es da pasta",
            "url": "https://www1.folha.uol.com.br/equilibrioesaude/2020/06/ministerio-da-saude-agora-diz-que-vai-publicar-total-de-mortes-e-casos-de-covid-19.shtml",
            "urlToImage": "https://f.i.uol.com.br/fotografia/2020/06/06/15914544645edbab00e19ac_1591454464_3x2_lg.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-09T00:28:07Z",
            "content": "O Minist\u00e9rio da Sa\u00fade recuou e anunciou nesta segunda-feira (8) que vai manter dispon\u00edveis os n\u00fameros acumulados de mortes e de casos confirmados da Covid-19. No entanto, a pasta tamb\u00e9m confirmou que\u2026 [+7640 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "EL PA\u00cdS"
            },
            "author": "Ignacio Fariza",
            "title": "Brasil, M\u00e9xico e Peru arrastam Am\u00e9rica Latina para sua maior recess\u00e3o desde que h\u00e1 registros - EL PA\u00cdS Brasil",
            "description": "As duas maiores economias da regi\u00e3o afundar\u00e3o 8% e 7,5%, respectivamente, enquanto o Peru sofrer\u00e1 uma contra\u00e7\u00e3o de at\u00e9 12%, em plena da crise na sa\u00fade. A regi\u00e3o como um todo aponta para uma queda de 7,2% neste ano, bem acima da m\u00e9dia mundial. A recupera\u00e7\u00e3o ta\u2026",
            "url": "https://brasil.elpais.com/economia/2020-06-08/brasil-mexico-e-peru-arrastam-america-latina-para-sua-maior-recessao-desde-que-ha-registros.html",
            "urlToImage": "https://imagens.brasil.elpais.com/resizer/y45IWlzk86t6ospIA_nFJcCncN4=/1000x0/filters:focal(1753x2634:1763x2644)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/prisa/2BPYZA3TCFAJ3GIPZPL5YFYGGE.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-09T00:04:02Z",
            "content": "Quando a Organiza\u00e7\u00e3o Mundial da Sa\u00fade classificou oficialmente o surto de coronav\u00edrus como uma pandemia mundial, no in\u00edcio de mar\u00e7o, a Am\u00e9rica Latina nem sequer sentia o furac\u00e3o na sa\u00fade (e na econom\u2026 [+4835 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Guedes diz a deputados que Bolsa Fam\u00edlia se chamar\u00e1 Renda Brasil e ser\u00e1 pago a informais - Folha de S.Paulo",
            "description": "An\u00fancio foi feito por ministro durante reuni\u00e3o com l\u00edderes da C\u00e2mara",
            "url": "https://www1.folha.uol.com.br/mercado/2020/06/guedes-diz-a-deputados-que-vai-renomear-bolsa-familia-para-renda-brasil-e-incorporar-informais-no-pos-pandemia.shtml",
            "urlToImage": "https://f.i.uol.com.br/fotografia/2020/06/08/15916550865edebaaee29b6_1591655086_3x2_rt.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-08T23:15:15Z",
            "content": "O ministro Paulo Guedes (Economia) afirmou a deputados federais nesta segunda-feira (8) que o governo dever\u00e1 lan\u00e7ar o programa Renda Brasil para substituir o Bolsa Fam\u00edlia logo ap\u00f3s o fim da pandemia\u2026 [+5966 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Proposta irrecus\u00e1vel por Gerson, o insubstitu\u00edvel - UOL Esporte",
            "description": "Borussia e Chelsea est\u00e3o, segundo o pai de Gerson, a oferecer em torno de 30 milh\u00f5es de euros pelo jogador.E a\u00ed, temos dois lados da quest\u00e3o.1) G\u00e9rson \u00e9 insubstitu\u00edvel. Ele \u00e9 o \u00fanico \"todo-campista\" do Flamengo e do futebol brasileiro. Ma",
            "url": "https://www.uol.com.br/esporte/futebol/colunas/menon/2020/06/08/proposta-irrecusavel-por-gerson-o-insubstituivel.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/esporte/c8/2020/02/26/gerson-comemora-gol-do-flamengo-contra-o-del-valle-1582770136951_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-08T23:15:12Z",
            "content": "Borussia e Chelsea est\u00e3o, segundo o pai de Gerson, a oferecer em torno de 30 milh\u00f5es de euros pelo jogador.\r\nE a\u00ed, temos dois lados da quest\u00e3o.\r\n1) G\u00e9rson \u00e9 insubstitu\u00edvel. Ele \u00e9 o \u00fanico \"todo-campis\u2026 [+437 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Brasil tem 849 mortes por coronav\u00edrus em 24 horas, revela cons\u00f3rcio de ve\u00edculos de imprensa; s\u00e3o 37 mil no total - G1",
            "description": "Levantamento feito por jornalistas de G1, O Globo, Extra, Estad\u00e3o, Folha e UOL junto \u00e0s secretarias estaduais de Sa\u00fade mostra ainda que houve 19.631 novos casos de Covid-19 em um dia; s\u00e3o 710.887 no total.",
            "url": "https://g1.globo.com/bemestar/coronavirus/noticia/2020/06/08/brasil-tem-849-mortes-por-coronavirus-em-24-horas-revela-consorcio-de-veiculos-de-imprensa-sao-37-mil-no-total.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/6z6QhKTvuLko1I4RsOfWVyNTSPI=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s02.video.glbimg.com/x720/8611949.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-08T23:02:00Z",
            "content": "O Brasil teve 849 novas mortes registradas em raz\u00e3o do novo coronav\u00edrus nas \u00faltimas 24 horas, aponta levantamento feito pelo cons\u00f3rcio de ve\u00edculos de imprensa junto \u00e0s secretarias estaduais de Sa\u00fade.\u2026 [+8251 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Revistaforum.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Joice vaza novo \u00e1udio de Zambelli e pede ao STF pris\u00e3o da deputada bolsonarista - Revista F\u00f3rum",
            "description": "A parlamentar chamou a ex-amiga de \"cachorro de recados\" do presidente",
            "url": "https://revistaforum.com.br/politica/joice-vaza-novo-audio-de-zambelli-e-pede-ao-stf-prisao-da-deputada-bolsonarista/",
            "urlToImage": "https://revistaforum.com.br/wp-content/uploads/2019/11/joice-e-zambelli-e1574708956135.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-08T22:29:56Z",
            "content": "A deputada federal Joice Hasselmann (PSL-SP) usou redes sociais nesta segunda-feira (8) para divulgar um \u00e1udio em que a deputada federal Carla Zambelli (PSL-SP) aparece supostamente chantageando uma \u2026 [+3144 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Corinthians chega a tr\u00eas meses de sal\u00e1rios atrasados e corre risco de perder jogadores de gra\u00e7a - globoesporte.com",
            "description": "Clube esperava adiantamento da venda de Pedrinho para fazer pagamento at\u00e9 a \u00faltima sexta",
            "url": "https://globoesporte.globo.com/futebol/times/corinthians/noticia/corinthians-chega-a-tres-meses-de-salarios-atrasados-e-corre-risco-de-perder-jogadores-de-graca.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/fIHiCg-OzuoIaKyY7rIqfmf-2lY=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_bc8228b6673f488aa253bbcb03c80ec5/internal_photos/bs/2020/Q/X/hLHxoETl2VLkFDyIC5dw/agenciacorinthians-foto-160433.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-08T21:36:00Z",
            "content": "O Corinthians est\u00e1 h\u00e1 tr\u00eas meses sem pagar sal\u00e1rios aos jogadores. Com isso, o clube passa a correr o risco de perder atletas de gra\u00e7a em eventuais a\u00e7\u00f5es na Justi\u00e7a. A Lei Pel\u00e9 d\u00e1 direito a rescis\u00e3o \u2026 [+1913 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Cbf.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "CBF anuncia novas medidas de apoio aos clubes - Confedera\u00e7\u00e3o Brasileira de Futebol - cbf.com.br",
            "description": "Participantes das S\u00e9ries A e B do Brasileir\u00e3o ter\u00e3o linha de cr\u00e9dito imediata de at\u00e9 R$ 115 milh\u00f5es com a entidade.",
            "url": "https://www.cbf.com.br/a-cbf/informes/index/cbf-anuncia-novas-medidas-de-apoio-aos-clubes",
            "urlToImage": "https://conteudo.cbf.com.br/cdn/thumbs/1440x0/201805/20180514104003_0.jpeg",
            "publishedAt": "2020-06-08T21:30:00Z",
            "content": "Participantes das S\u00e9ries A e B do Brasileir\u00e3o ter\u00e3o linha de cr\u00e9dito imediata de at\u00e9 R$ 115 milh\u00f5es com a entidade.S\u00e9rie A\r\nA CBF vai disponibilizar aos Clubes que disputam a S\u00e9rie A do Campeonato Br\u2026 [+3209 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Otempo.com.br"
            },
            "author": "estad\u00e3o conte\u00fado",
            "title": "D\u00f3lar cai a R$ 4,85 e j\u00e1 acumula queda de 9% em junho com exterior positivo - O Tempo",
            "description": "Valoriza\u00e7\u00e3o do real continua sendo puxada pelo cen\u00e1rio externo favor\u00e1vel",
            "url": "https://www.otempo.com.br/economia/dolar-cai-a-r-4-85-e-ja-acumula-queda-de-9-em-junho-com-exterior-positivo-1.2347280",
            "urlToImage": "https://www.otempo.com.br/image/contentid/policy:1.2311738:1586469149/ronaldinho_paraguai2.jpg?f=3x2&w=620&$p$f$w=daf509f",
            "publishedAt": "2020-06-08T21:20:18Z",
            "content": "O d\u00f3lar teve o terceiro dia seguido de queda e j\u00e1 acumula desvaloriza\u00e7\u00e3o de 19% desde que atingiu a m\u00e1xima hist\u00f3rica intradia, R$ 5,97, h\u00e1 pouco menos de um m\u00eas, em 14 de maio. S\u00f3 em junho, o d\u00f3lar j\u2026 [+2562 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "YouTube"
            },
            "author": null,
            "title": "MELHOR CELULAR SAMSUNG para COMPRAR em 2020 | Guia do TudoCelular - TudoCelular",
            "description": "Com tantas variantes nas diversas linhas, qual \u00e9 o melhor celular da Samsung neste primeiro semestre de 2020? Hora de descobrir! Mat\u00e9ria completa no site do ...",
            "url": "https://www.youtube.com/watch?v=TVCt7Z7j0EA",
            "urlToImage": "https://i.ytimg.com/vi/TVCt7Z7j0EA/maxresdefault.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-08T21:20:08Z",
            "content": null
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Cbf.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Brasil retira candidatura \u00e0 sede da Copa do Mundo Feminina FIFA 2023 - Confedera\u00e7\u00e3o Brasileira de Futebol - cbf.com.br",
            "description": "Nota oficial",
            "url": "https://www.cbf.com.br/a-cbf/informes/index/brasil-retira-candidatura-a-sede-da-copa-do-mundo-feminina-fifa-2023",
            "urlToImage": "https://conteudo.cbf.com.br/cdn/thumbs/1440x0/201907/20190708131606_141.png",
            "publishedAt": "2020-06-08T21:12:00Z",
            "content": "Ap\u00f3s minuciosa avalia\u00e7\u00e3o, a Confedera\u00e7\u00e3o Brasileira de Futebol (CBF) decidiu retirar a candidatura do Brasil \u00e0 sede da Copa do Mundo Feminina FIFA 2023. Uma combina\u00e7\u00e3o de fatores levou a esta decis\u00e3o\u2026 [+2428 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Toffoli defende di\u00e1logo entre poderes e diz que 'dubiedade' de Bolsonaro 'assusta' sociedade - G1",
            "description": "Presidente do Supremo Tribunal Federal fez afirma\u00e7\u00f5es durante evento em que associa\u00e7\u00e3o de magistrados entregou manifesto de mais de 200 entidades em defesa do tribunal.",
            "url": "https://g1.globo.com/politica/noticia/2020/06/08/toffoli-defende-dialogo-entre-poderes-e-diz-que-dubiedade-de-bolsonaro-assusta-sociedade.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/_BiNMKAH8S5y8_4nMwDG7HSTmVQ=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s01.video.glbimg.com/x720/8611464.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-08T20:52:00Z",
            "content": "O presidente do Supremo Tribunal Federal (STF), ministro Dias Toffoli, defendeu nesta segunda-feira (8) uma \"tr\u00e9gua\" entre os poderes da Rep\u00fablica para o enfrentamento da crise do coronav\u00edrus e disse\u2026 [+4537 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Grupo tira debaixo do tapete dados ocultos da covid no site do minist\u00e9rio - Tilt",
            "description": "O portal de dados da covid-19, do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade, deixou de exibir desde s\u00e1bado (6) o n\u00famero total de mortes e de casos acumulados na epidemia de coronav\u00edrus no Brasil. Ap\u00f3s essa decis\u00e3o do governo, alguns desenvolvedores passaram a buscar alternativ",
            "url": "https://www.uol.com.br/tilt/noticias/redacao/2020/06/08/voluntarios-criam-formas-de-mostrar-dados-ocultos-do-governo-sobre-covid.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/9e/2020/06/08/captura-de-tela-do-site-do-desenvolvedor-joselito-junior-com-os-dados-retirados-do-ministerio-da-saude-1591646552667_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-08T20:45:37Z",
            "content": "O portal de dados da covid-19, do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade, deixou de exibir desde s\u00e1bado (6) o n\u00famero total de mortes e de casos acumulados na epidemia de coronav\u00edrus no Brasil. Ap\u00f3s essa decis\u00e3o do gove\u2026 [+4744 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "info-money",
                "name": "InfoMoney"
            },
            "author": null,
            "title": "Ibovespa sobe 3,2% e tem a s\u00e9tima alta consecutiva com otimismo global; d\u00f3lar cai para m\u00ednima em 3 meses - InfoMoney",
            "description": "Mercado segue com rali impar\u00e1vel diante do maior apetite por risco dos investidores no mundo todo",
            "url": "https://www.infomoney.com.br/mercados/ibovespa-sobe-32-e-tem-a-setima-alta-consecutiva-com-otimismo-global-dolar-cai-para-minima-em-3-meses/",
            "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2019/06/alta-acoes-3.jpg?fit=900%2C499&quality=75&strip=all",
            "publishedAt": "2020-06-08T20:40:27Z",
            "content": "(Shutterstock) \r\nS\u00c3O PAULO \u2013 O Ibovespa fechou em alta novamente nesta segunda-feira (8), fazendo sua s\u00e9tima valoriza\u00e7\u00e3o consecutiva. J\u00e1 \u00e9 a maior sequ\u00eancia de altas do benchmark desde fevereiro de 2\u2026 [+6694 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Ibahia.com"
            },
            "author": "Reda\u00e7\u00e3o iBahia",
            "title": "Gr\u00e1vida, Gabi Brandt revela hiper\u00eamise grav\u00eddica - iBahia",
            "description": "Condi\u00e7\u00e3o \u00e9 respons\u00e1vel por causar muitas n\u00e1useas e v\u00f4mitos durante a gravidez",
            "url": "https://www.ibahia.com/nem-te-conto/detalhe/noticia/gravida-gabi-brandt-revela-hiperemise-gravidica/",
            "urlToImage": "https://www.ibahia.com/fileadmin/user_upload/ibahia/2020/junho/08/gabiesaulo.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-08T20:31:23Z",
            "content": ""
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Istoe.com.br"
            },
            "author": "Da Reda\u00e7\u00e3o",
            "title": "Luisa Sonza e Vit\u00e3o estariam juntos desde novembro de 2019, afirma colunista - Istoe",
            "description": "O jornalista Leo Dias revelou em primeira m\u00e3o nesse fim de semana que os cantores Vit\u00e3o e Luisa Sonza estariam juntos em uma casa em Alphaville, na Grande S\u00e3o Paulo. Os artistas, no entanto, negaram que estariam se relacionando e afirmaram que se encontraram \u2026",
            "url": "https://istoe.com.br/luisa-sonza-e-vitao-estariam-juntos-desde-novembro-de-2019-afirma-colunista/",
            "urlToImage": "https://cdn-istoe-ssl.akamaized.net/wp-content/uploads/sites/14/2020/06/luisa-e-vitao.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-08T20:23:00Z",
            "content": "O jornalista Leo Dias revelou em primeira m\u00e3o nesse fim de semana que os cantores Vit\u00e3o e Luisa Sonza estariam juntos em uma casa em Alphaville, na Grande S\u00e3o Paulo. Os artistas, no entanto, negaram \u2026 [+841 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Investing.com"
            },
            "author": null,
            "title": "Frenesi com retomada de economias respalda maior sequ\u00eancia de altas do Ibovespa desde 2018 - Investing.com Brasil",
            "description": "Frenesi com retomada de economias respalda maior sequ\u00eancia de altas do Ibovespa desde 2018",
            "url": "https://br.investing.com/news/stock-market-news/frenesi-com-retomada-de-economias-respalda-maior-sequencia-de-altas-do-ibovespa-desde-2018-754085",
            "urlToImage": "https://i-invdn-com.akamaized.net/trkd-images/LYNXMPEG571QO_L.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-08T20:16:00Z",
            "content": "S\u00c3O PAULO (Reuters) - O Ibovespa fechou em alta pelo s\u00e9timo preg\u00e3o consecutivo nesta segunda-feira, na maior sequ\u00eancia di\u00e1ria de ganhos em mais de dois anos, ainda embalado pelo 'frenesi' com a reabe\u2026 [+476 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Funeral p\u00fablico em Houston homenageia George Floyd - G1",
            "description": "Ex-seguran\u00e7a morto em a\u00e7\u00e3o policial viveu a maior parte da vida na cidade texana. Governador do Texas, Greg Abbot, participou da cerim\u00f4nia.",
            "url": "https://g1.globo.com/mundo/noticia/2020/06/08/funeral-publico-em-houston-homenageia-george-floyd.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/N-RqABXvrhYRiCxFxknlz1AE-xc=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/y/E/BieBA9Rguso4JGjbT7BQ/063-1218632768.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-08T20:09:00Z",
            "content": "Centenas de pessoas compareceram ao funeral de George Floyd nesta segunda-feira (8), organizado em Houston, Texas, cidade onde o ex-seguran\u00e7a passou a maior parte da vida. Al\u00e9m do luto, os visitantes\u2026 [+2587 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Omunicipio.com.br"
            },
            "author": "Reda\u00e7\u00e3o",
            "title": "Brusque tem 112 pessoas recuperadas da Covid-19 - O Mun\u00edcipio",
            "description": "",
            "url": "https://omunicipio.com.br/brusque-tem-112-pessoas-recuperadas-da-covid-19/",
            "urlToImage": "https://omunicipio.com.br/wp-content/uploads/2020/06/corona-2-2.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-08T20:05:00Z",
            "content": "A Secretaria de Sa\u00fade de Brusque, por meio da Vigil\u00e2ncia em Sa\u00fade, informa os n\u00fameros relacionados \u00e0 pandemia de coronav\u00edrus (Covid-19) no munic\u00edpio. Nesta segunda-feira, 8, a cidade conta com 186 ca\u2026 [+677 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Especialistas recomendam adiar elei\u00e7\u00e3o para novembro ou dezembro, diz TSE ao Congresso - G1",
            "description": "Constitui\u00e7\u00e3o prev\u00ea no primeiro domingo de outubro. Recomenda\u00e7\u00e3o \u00e9 entre segunda quinzena de novembro e come\u00e7o de dezembro devido ao coronav\u00edrus. Congresso precisa aprovar.",
            "url": "https://g1.globo.com/politica/eleicoes/2020/noticia/2020/06/08/especialistas-recomendam-adiar-eleicao-para-novembro-ou-dezembro-informa-tse-ao-congresso.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/stHlPXc47yJ-yPEmtOPDhm775mw=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s04.video.glbimg.com/x720/8591611.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-08T19:54:00Z",
            "content": "O presidente do Tribunal Superior Eleitoral (TSE), Lu\u00eds Roberto Barroso, e o vice, Edson Fachin, informaram nesta segunda-feira (8) aos presidentes da C\u00e2mara, Rodrigo Maia (DEM-RJ), e do Senado, Davi\u2026 [+1698 chars]"
        }
    ]
}