{
    "status": "ok",
    "totalResults": 34,
    "articles": [
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Metrojornal.com.br"
            },
            "author": "Ivana Moreira",
            "title": "Import\u00e2ncia da vacina BCG: dia 1\u00b0 de julho \u00e9 o dia dessa vacina, que previne a tuberculose - Metro Jornal",
            "description": "O dia 1\u00b0 de julho lembra a import\u00e2ncia da vacina BCG, que deve ser aplicada de prefer\u00eancia nas primeiras 12 horas de vida dos beb\u00eas.",
            "url": "https://www.metrojornal.com.br/estilo-vida/2020/07/01/importancia-da-vacina-bcg.html",
            "urlToImage": "https://media.metrolatam.com/2020/07/01/294-c0774ac4e99cc0b465238a6780505f4e-1200x800.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-02T02:07:49Z",
            "content": "A import\u00e2ncia da vacina BCG \u00e9 t\u00e3o grande que, nesta quarta-feira, 1\u00b0 de julho, \u00e9 celebrado o Dia da Vacina BCG. A vacina previne formas graves da tuberculose, como a meningite tuberculosa e tuberculo\u2026 [+1686 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Fla supera Gre-Nal e bate recorde em transmiss\u00e3o esportiva na internet - UOL",
            "description": "Com a transmiss\u00e3o de Flamengo x Boavista nesta quarta (01), pela \u00faltima rodada da Ta\u00e7a Rio, a Fla TV bateu recorde de audi\u00eancia quando se trata de transmiss\u00f5es na internet no Brasil. Com a live em todas as plataformas digitais, o jogo ultrapassou Internac",
            "url": "https://www.uol.com.br/esporte/ultimas-noticias/2020/07/01/fla-supera-gre-nal-e-bate-recorde-em-transmissao-esportiva-na-internet.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/esporte/59/2020/07/01/atacante-pedro-em-flamengo-e-boavista-jogo-com-transmissao-da-flatv-1593653457130_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-02T01:32:04Z",
            "content": "Com a transmiss\u00e3o de Flamengo x Boavista nesta quarta (01), pela \u00faltima rodada da Ta\u00e7a Rio, a Fla TV bateu recorde de audi\u00eancia quando se trata de transmiss\u00f5es na internet no Brasil. Com a live em to\u2026 [+2346 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Ciclone atinge regi\u00e3o Sul, causa mortes e provoca cenas assustadoras - G1",
            "description": "J\u00e1 s\u00e3o 11 mortes causadas pelo fen\u00f4meno. O vento varreu todas as regi\u00f5es de Santa Catarina, do Oeste ao litoral, e provocou estragos em um ter\u00e7o das cidades do estado.",
            "url": "https://g1.globo.com/jornal-nacional/noticia/2020/07/01/ciclone-atinge-regiao-sul-causa-mortes-e-provoca-cenas-assustadoras.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/bXGBwKgSWqhHEfDYUvvh5KVHH80=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s03.video.glbimg.com/x720/8667222.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-02T00:57:00Z",
            "content": "Subiu para 11 o n\u00famero de mortes provocadas pelo ciclone que atingiu a regi\u00e3o Sul e produziu cenas assustadoras. \"Ai meu Deus. Ai meu Deus. Os caras v\u00e3o cair, gente\", lamenta uma moradora. \r\n Foram p\u2026 [+2771 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Celso de Mello prorroga por mais 30 dias inqu\u00e9rito que apura se Bolsonaro interferiu na PF - G1",
            "description": "Inqu\u00e9rito foi aberto ap\u00f3s acusa\u00e7\u00f5es de Sergio Moro; Bolsonaro nega interfer\u00eancia. PF j\u00e1 informou ao Supremo que quer ouvir o presidente.",
            "url": "https://g1.globo.com/politica/noticia/2020/07/01/celso-de-mello-prorroga-por-mais-30-dias-inquerito-que-apura-se-bolsonaro-interferiu-na-pf.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/AZzKU4229lSngF21GTaCJmFJ01I=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2019/x/F/zSRzOHQACOpqpQzcNAdA/celso-de-mello3.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-02T00:40:00Z",
            "content": "O inqu\u00e9rito tem como base acusa\u00e7\u00f5es do ex-ministro da Justi\u00e7a Sergio Moro. Quando anunciou a demiss\u00e3o do cargo, Moro disse que Bolsonaro tentou interferir na PF ao demitir o diretor-geral da corpora\u00e7\u2026 [+3571 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Canaltech.com.br"
            },
            "author": "Fidel Forato",
            "title": "T\u00e1 sentado? Este \u00e9 o pre\u00e7o do tratamento com rem\u00e9dio aprovado para a COVID-19 - Canaltech",
            "description": "Com uso emergencial aprovado em in\u00fameros pa\u00edses, o antiviral remdesivir deve come\u00e7ar a ser comercializado ainda esse m\u00eas, principalmente, nos Estados Unidos. O tratamento com o rem\u00e9dio custar\u00e1 cerca de 16,5 mil reais na rede privada nos EUA",
            "url": "https://canaltech.com.br/saude/ta-sentado-este-e-o-preco-do-tratamento-com-remedio-aprovado-para-a-covid-167372/",
            "urlToImage": "https://timeline.canaltech.com.br/352192.700/ta-sentado-este-e-o-preco-do-tratamento-com-remedio-aprovado-para-a-covid-167372.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-02T00:38:37Z",
            "content": "Na busca por medicamentos contra o coronav\u00edrus, a farmac\u00eautica norte-americana Gilead Sciences anunciou nesta semana o pre\u00e7o sob o qual ser\u00e1 vendido o antiviral remdesivir, rem\u00e9dio que pode ser recei\u2026 [+5714 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Canalrural.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "BB promete redu\u00e7\u00e3o nas taxas banc\u00e1rias em opera\u00e7\u00f5es de custeio - Canal Rural",
            "description": "De acordo com o diretor de agroneg\u00f3cios, Antonio Carlos Chiarelli, nos pr\u00f3ximos dias ser\u00e3o publicadas portarias definindo os novos custos administrativos e tribut\u00e1rios do banco",
            "url": "https://www.canalrural.com.br/agronegocio/bb-promete-reducao-nas-taxas-bancarias-em-operacoes-de-custeio/",
            "urlToImage": "https://static-wp-canalr-prd.canalrural.com.br/wp-content/uploads/50065719627_b91b59b7fa_k-1-640x403.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-02T00:16:00Z",
            "content": "Foto: Antonio Araujo/Minist\u00e9rio da Agricultura\r\nM\u00e9dios e grandes produtores, correntistas do Banco do Brasil, poder\u00e3o com um custo efetivo total de opera\u00e7\u00e3o menor neste Plano Safra. Durante coletiva \u2026 [+3879 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "V\u00edtimas da Covid-19 s\u00e3o homenageadas com proje\u00e7\u00e3o de luz no Cristo Redentor - G1",
            "description": "Profissionais de sa\u00fade tamb\u00e9m foram lembrados. Homenagem teve missa aos p\u00e9s do cart\u00e3o postal carioca, na noite desta quarta-feira (1\u00ba).",
            "url": "https://g1.globo.com/rj/rio-de-janeiro/noticia/2020/07/01/vitimas-da-covid-19-no-brasil-sao-homenageadas-com-projecao-no-cristo-redentor.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/4H0u0g-Pc2nbFTj3sC7kRTeQjd0=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s02.video.glbimg.com/x720/8666713.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-01T23:59:00Z",
            "content": "As v\u00edtimas do novo coronav\u00edrus foram homenageadas, na noite desta quarta-feira (1\u00b0), em uma proje\u00e7\u00e3o especial de luz no Cristo Redentor. O monumento no alto do Corcovado, na Zona Sul do Rio de Janeir\u2026 [+629 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Covid: Pa\u00eds tem 1.057 mortes em 24 h; total passa de 60 mil, diz cons\u00f3rcio - UOL Not\u00edcias",
            "description": "O levantamento do cons\u00f3rcio de ve\u00edculos de imprensa do qual o UOL faz parte apontou hoje que o Brasil teve uma alta de 1.057 mortes causadas pelo coronav\u00edrus desde o boletim de ontem, elevando o total para 60.713. S\u00e3o 81 \u00f3bitos a mais do que os informados",
            "url": "https://noticias.uol.com.br/saude/ultimas-noticias/redacao/2020/07/01/coronavirus-covid-19-mortes-casos-1-de-julho.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/0c/2020/06/30/ato-com-cruzes-para-lembrar-vitimas-do-novo-coronavirus-em-frente-ao-congresso-nacional-em-brasilia-1593555649228_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-01T23:49:36Z",
            "content": "O levantamento do cons\u00f3rcio de ve\u00edculos de imprensa do qual o UOL faz parte apontou hoje que o Brasil teve uma alta de 1.057 mortes causadas pelo coronav\u00edrus desde o boletim de ontem, elevando o tota\u2026 [+3559 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Fogaonet.com"
            },
            "author": "Fog\u00e3oNet",
            "title": "Com Paulo Autuori de volta, Botafogo tem quatro mudan\u00e7as para encarar a Portuguesa na Ilha - Fog\u00e3oNET",
            "description": "Com o t\u00e9cnico Paulo Autuori de volta ao banco de reservas, o Botafogo est\u00e1 confirmado com mudan\u00e7as para encarar a Portuguesa logo mais, \u00e0s 21h30, no Est\u00e1dio  ...",
            "url": "https://www.fogaonet.com/noticia-em-destaque/paulo-autuori-botafogo-escalado-portuguesa-campeonato-carioca/",
            "urlToImage": "https://img.fogaonet.com/wp-content/uploads/2020/07/escalacao-portuguesa-botafogo-campeonato-carioca-2020.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-01T23:49:00Z",
            "content": "Com o t\u00e9cnico Paulo Autuori de volta ao banco de reservas, o Botafogo est\u00e1 confirmado com mudan\u00e7as para encarar a Portuguesalogo mais, \u00e0s 21h30, no Est\u00e1dio Luso-Brasileiro, pela quinta e \u00faltima rodad\u2026 [+1698 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Noticiasconcursos.com.br"
            },
            "author": "Ester Farias",
            "title": "Imposto de Renda: Saiba como corrigir a declara\u00e7\u00e3o entregue com erro - Not\u00edcias Concursos",
            "description": "O contribuinte que entregou a declara\u00e7\u00e3o do Imposto de Renda e percebeu que cometeu algum erro no preenchimento, ou at\u00e9 mesmo deixou de informar alguns dados, pode fazer a corre\u00e7\u00e3o do problema por meio de uma declara\u00e7\u00e3o retificadora.No mesmo programa",
            "url": "https://noticiasconcursos.com.br/economia/imposto-de-renda-saiba-como-corrigir-a-declaracao-entregue-com-erro/",
            "urlToImage": "https://noticiasconcursos.com.br/wp-content/uploads/2020/01/imposto-de-renda-1.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-01T23:44:01Z",
            "content": "O contribuinte que entregou a declara\u00e7\u00e3o do Imposto de Renda e percebeu que cometeu algum erro no preenchimento, ou at\u00e9 mesmo deixou de informar alguns dados, pode fazer a corre\u00e7\u00e3o do problema por me\u2026 [+2487 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Cloroquina, corticoides: entidade analisa rem\u00e9dios usados contra a covid-19 - VivaBem",
            "description": "A Sociedade Brasileira de Infectologia (SBI) divulgou uma an\u00e1lise e um posicionamento sobre os mais variados rem\u00e9dios que v\u00eam sendo usados para tratar pacientes infectados pelo novo coronav\u00edrus.Elaborado ontem, o documento traz informa\u00e7\u00f5es sobre a hidroxi",
            "url": "https://www.uol.com.br/vivabem/noticias/redacao/2020/07/01/cloroquina-dexametasona-entidade-analisa-remedios-usados-contra-a-covid.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/entretenimento/76/2020/07/01/defendida-pelo-presidente-jair-bolsonaro-sem-partido-a-hidroxicloroquina-nao-tem-eficacia-comprovada-contra-o-novo-coronavirus-1593641599270_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-01T23:36:41Z",
            "content": "A Sociedade Brasileira de Infectologia (SBI) divulgou uma an\u00e1lise e um posicionamento sobre os mais variados rem\u00e9dios que v\u00eam sendo usados para tratar pacientes infectados pelo novo coronav\u00edrus.\r\nEla\u2026 [+4820 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Terra.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Flamengo apresenta novo patrocinador master pelos pr\u00f3ximos tr\u00eas anos - Terra",
            "description": "Em contrato de tr\u00eas anos, Flamengo receber\u00e1 R$ 32 milh\u00f5es anuais fixos da BRB <div class=\"relatedcontent\" data-cms=\"%7B%22position%22%3A%20%",
            "url": "https://www.terra.com.br/esportes/flamengo/flamengo-apresenta-novo-patrocinador-master-pelos-proximos-tres-anos,02279401cf02dfe3bdd04c3981c3bb6ed3tl0886.html",
            "urlToImage": "http://p2.trrsf.com/image/fget/cf/800/450/middle/s1.trrsf.com/atm/3/core/_img/terra-logo-white-bg-v3.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-01T23:33:25Z",
            "content": "Em contrato de tr\u00eas anos, Flamengo receber\u00e1 R$ 32 milh\u00f5es anuais fixos da BRB \r\nO Flamengo apresentou nesta quarta-feira seu novo patrocinador master. Com o Banco de Bras\u00edlia, o Rubro-Negro alcan\u00e7a o\u2026 [+1053 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Renato Arag\u00e3o diz que quer fazer 'A Pra\u00e7a \u00c9 Nossa', ap\u00f3s sa\u00edda da Globo - UOL",
            "description": "Renato Arag\u00e3o, em conversa com seus seguidores na noite de hoje, no Instagram, contou que gostaria de participar do humor\u00edstico \"A Pra\u00e7a \u00c9 Nossa\" (SBT), depois de ter o contrato encerrado com a TV Globo.Um seguidor perguntou ao artista se ele j\u00e1 pensou em",
            "url": "https://tvefamosos.uol.com.br/noticias/redacao/2020/07/01/renato-aragao-diz-que-quer-fazer-a-praca-e-nossa-apos-sair-da-globo.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/entretenimento/f5/2020/06/30/renato-aragao-1593552295154_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-01T23:22:54Z",
            "content": "Renato Arag\u00e3o, em conversa com seus seguidores na noite de hoje, no Instagram, contou que gostaria de participar do humor\u00edstico \"A Pra\u00e7a \u00c9 Nossa\" (SBT), depois de ter o contrato encerrado com a TV Gl\u2026 [+691 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Mega-Sena, concurso 2.275: ningu\u00e9m acerta as seis dezenas e pr\u00eamio vai a R$ 27 milh\u00f5es - G1",
            "description": "Veja as dezenas sorteadas: 02 - 04 - 25 - 36 - 50 - 53. Quina teve 51 apostas ganhadoras; cada uma receber\u00e1 R$ 43.339,89.",
            "url": "https://g1.globo.com/loterias/noticia/2020/07/01/mega-sena-concurso-2275-resultado.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/Md1uqCUJy0wOUT0TxxkcanutX0E=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2019/H/i/BjMFSLTd68zGX2TBtUag/volantes-loterias-q98a7776-credito-marcelo-brandt-g1.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-01T23:03:00Z",
            "content": "Ningu\u00e9m acertou as seis dezenas do concurso 2.275da Mega-Sena, realizado na noite desta quarta-feira (1\u00ba) no Espa\u00e7o Loterias Caixa, no terminal Rodovi\u00e1rio Tiet\u00ea, na cidade de S\u00e3o Paulo. O pr\u00eamio acum\u2026 [+1087 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Jovemnerd.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Edi\u00e7\u00e3o normal de Cyberpunk 2077 tamb\u00e9m ter\u00e1 conte\u00fado b\u00f4nus; confira - Nerd Bunker",
            "description": "A CD Projekt Red anunciou nesta quarta (1) que Cyberpunk 2077 ter\u00e1 uma edi\u00e7\u00e3o normal, que tamb\u00e9m contar\u00e1 com conte\u00fado b\u00f4nus!",
            "url": "https://jovemnerd.com.br/nerdbunker/edicao-normal-de-cyberpunk-2077-tambem-tera-conteudo-bonus-confira/",
            "urlToImage": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2020/07/edicao-base-de-cyberpunk-2077-tambem-tera-conteudo-bonus-confira.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-01T22:36:00Z",
            "content": "A CD Projekt Red anunciou nesta quarta (1) que Cyberpunk 2077 ter\u00e1 uma edi\u00e7\u00e3o normal, que tamb\u00e9m contar\u00e1 com conte\u00fado b\u00f4nus \u2014 assim como vers\u00f5es mais robustas, como uma especial ou de colecionador.\r\n\u2026 [+415 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Mais de 800 mil pessoas j\u00e1 se recuperaram da covid no Brasil, diz governo - UOL Not\u00edcias",
            "description": "Os dados atualizados divulgados hoje \u00e0 noite pelo Minist\u00e9rio da Sa\u00fade indicam que 826.866 pessoas j\u00e1 se curaram do coronav\u00edrus desde o in\u00edcio da pandemia no Brasil.O pa\u00eds j\u00e1 registrou 1.448.753 casos da covid-19, sendo que 561.255 seguem em acompanhamento",
            "url": "https://noticias.uol.com.br/saude/ultimas-noticias/redacao/2020/07/01/coronavirus-brasil-ja-passou-de-800-mil-curados-diz-ministerio-da-saude.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/ca/2020/05/31/20052020---ala-voltada-para-pacientes-com-coronavirus-em-unidade-de-terapia-intensiva-uti-no-hospital-gilberto-novaes-em-manaus-am-1590951663488_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-01T22:07:58Z",
            "content": "Os dados atualizados divulgados hoje \u00e0 noite pelo Minist\u00e9rio da Sa\u00fade indicam que 826.866 pessoas j\u00e1 se curaram do coronav\u00edrus desde o in\u00edcio da pandemia no Brasil.\r\nO pa\u00eds j\u00e1 registrou 1.448.753 cas\u2026 [+3119 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Tribunaonline.com.br"
            },
            "author": "Larissa Maestri com informa\u00e7\u00f5es das prefeituras",
            "title": "Vacina\u00e7\u00e3o contra a gripe agora est\u00e1 aberta para todos os p\u00fablicos - Tribuna Online",
            "description": "As prefeituras da Grande Vit\u00f3ria liberaram doses de vacinas contra a influenza para o p\u00fablico em geral,\u00a0e n\u00e3o apenas para os grupos priorit\u00e1rios.\u00a0Cada munic\u00edpio vai disponibilizar um n\u00famero de doses \u2026",
            "url": "https://tribunaonline.com.br/vacinacao-contra-a-gripe-agora-esta-aberta-para-todos-os-publicos",
            "urlToImage": "https://tribunaonline.com.br/thumbs/lightbox/2020-07/vacinacao-e0e6360b5cab348d5bc3781fb3ba24d8.jpeg",
            "publishedAt": "2020-07-01T22:05:00Z",
            "content": "Vacina\u00e7\u00e3o contra a gripe agora est\u00e1 aberta para todos os p\u00fablicos\r\nPor Larissa Maestri com informa\u00e7\u00f5es das prefeituras\r\n01/07/2020 \u00e0s 19:05\r\nAs prefeituras da Grande Vit\u00f3ria liberaram doses de vacina\u2026 [+4253 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uai.com.br"
            },
            "author": "Portal Uai Entretenimento, Portal Uai Entretenimento",
            "title": "Val Marchiori \u00e9 condenada a indenizar Ludmilla ap\u00f3s comparar cabelo a bombril - Portal Uai",
            "description": "Socialite ter\ufffd que pagar R$ 30 mil em indeniza\ufffd\ufffdo \ufffd cantora",
            "url": "https://www.uai.com.br/app/noticia/e-mais/2020/07/01/noticia-e-mais,260028/val-marchiori-e-condenada-a-indenizar-ludmilla-apos-comparar-cabelo-a.shtml",
            "urlToImage": "https://imgsapp2.uai.com.br/app/noticia_133890394703/2020/07/01/260028/20200701184043631313e.jpeg",
            "publishedAt": "2020-07-01T21:55:16Z",
            "content": "Depois de ser chamada de 'prostituta de luxo' em programa, Val Marchiori processa apresentadores"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "BBC News"
            },
            "author": "https://www.facebook.com/bbcnews",
            "title": "Com pandemia, entregadores de app t\u00eam mais trabalho, menos renda e maior risco \u00e0 sa\u00fade - BBC News Brasil",
            "description": "Movimentos nas redes sociais pedem que, para contribuir com a paralisa\u00e7\u00e3o, consumidores n\u00e3o fa\u00e7am pedidos via aplicativos de entrega de comida nesta quarta-feira.",
            "url": "https://www.bbc.com/portuguese/brasil-53258465",
            "urlToImage": "https://ichef.bbci.co.uk/news/1024/branded_portuguese/8C12/production/_113185853_hi062239247.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-01T21:43:50Z",
            "content": "Direito de imagemSebasti\u00e3o Moreira/EPAImage caption\r\n Entregadores fizeram marchas por S\u00e3o Paulo durante paralisa\u00e7\u00e3o\r\nAo reivindicarem melhores condi\u00e7\u00f5es de trabalho nos servi\u00e7os de entrega por aplic\u2026 [+10433 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Abril.com.br"
            },
            "author": "Renan Bandeira",
            "title": "Documento digital do ve\u00edculo enfim est\u00e1 dispon\u00edvel em todo o Brasil - Quatro Rodas",
            "description": "Com ades\u00e3o do Par\u00e1, \u00faltimo estado, CRLV-e pode ser usada por todos os propriet\u00e1rios de ve\u00edculos do Brasil a partir desta quarta (1\u00ba)",
            "url": "https://quatrorodas.abril.com.br/noticias/documento-digital-do-veiculo-enfim-esta-disponivel-em-todo-o-brasil/",
            "urlToImage": "https://quatrorodas.abril.com.br/wp-content/uploads/2020/07/CRLV-e.jpg?quality=70&strip=info&w=550&h=367&crop=1",
            "publishedAt": "2020-07-01T21:20:34Z",
            "content": "\u2013 Serpro/Divulga\u00e7\u00e3o\r\nTodos os propriet\u00e1rios de ve\u00edculos no Brasil j\u00e1 podem utilizar o Certificado de Registro e Licenciamento de Ve\u00edculo (CRLV) em vers\u00e3o digital, a partir desta quarta-feira (1\u00ba).\r\nC\u2026 [+2320 chars]"
        }
    ]
}