{
    "status": "ok",
    "totalResults": 34,
    "articles": [
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Canaltech.com.br"
            },
            "author": "Reda\u00e7\u00e3o",
            "title": "Redmi Note 9S com estoque no Brasil por apenas 10x de R$ 185 - Canaltech",
            "description": "Novo intermedi\u00e1rio da Xiaomi tem estoque na Amazon, j\u00e1 no Brasil, com op\u00e7\u00f5es a menos de R$ 1.900 e parcelamento em at\u00e9 10 vezes sem juros; a oferta \u00e9 por tempo limitado e o estoque pode acabar sem aviso pr\u00e9vio",
            "url": "https://canaltech.com.br/smartphone/redmi-note-9s-com-estoque-no-brasil-por-apenas-10x-de-r-185-165718/",
            "urlToImage": "https://timeline.canaltech.com.br/350479.700/redmi-note-9s-com-estoque-no-brasil-por-apenas-10x-de-r-185-165718.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-01T00:20:01Z",
            "content": "Tudo sobre\r\nSaiba tudo sobre Redmi Note 9S\r\n*IMPORTANTE: fique atento \u00e0 data de publica\u00e7\u00e3o desta mat\u00e9ria, pois todos os pre\u00e7os e promo\u00e7\u00f5es est\u00e3o sujeitos \u00e0 disponibilidade de estoque e dura\u00e7\u00e3o da ofe\u2026 [+4932 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Folhavitoria.com.br"
            },
            "author": "Folha Vit\u00f3ria",
            "title": "Covid-19 no Brasil: 490 novas mortes e mais de 16 mil casos confirmados em 24 horas - Jornal Folha Vit\u00f3ria",
            "description": "Com os atuais dados, o pa\u00eds segue sendo o quarto com o maior n\u00famero de mortes no mundo",
            "url": "https://www.folhavitoria.com.br/geral/noticia/05/2020/covid-19-no-brasil-490-novas-mortes-e-mais-de-16-mil-casos-confirmados-em-24-horas",
            "urlToImage": "https://assets.folhavitoria.com.br/images/e1bb22b0-7845-0138-7291-0a58a9feac2a--minified.jpeg",
            "publishedAt": "2020-05-31T23:05:23Z",
            "content": "Foto: Divulga\u00e7\u00e3o\r\nEm 24 horas, o Minist\u00e9rio da Sa\u00fade confirmou 16.409 novos casos e 490 mortes por covid-19 no Brasil. Com os n\u00fameros, divulgados na noite deste domingo (31), o pa\u00eds ultrapassou meio \u2026 [+306 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "RJ vai publicar decreto na segunda para prorrogar medidas de enfrentamento ao coronav\u00edrus - G1",
            "description": "Determina\u00e7\u00f5es continuam valendo durante a pr\u00f3xima semana, segundo nota enviada pelo governo.",
            "url": "https://g1.globo.com/rj/rio-de-janeiro/noticia/2020/05/31/rj-vai-publicar-decreto-na-segunda-para-prorrogar-medidas-de-enfrentamento-ao-coronavirus.ghtml",
            "urlToImage": "https://s.glbimg.com/jo/g1/static/live/imagens/img_facebook.png",
            "publishedAt": "2020-05-31T22:56:00Z",
            "content": "O governo do Rio informou, na noite de domingo (31), que vai prorrogar medidas de preven\u00e7\u00e3o e enfrentamento ao coronav\u00edrus em um decreto que ser\u00e1 publicado nesta segunda-feira (1\u00ba). \"As determina\u00e7\u00f5es\u2026 [+556 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Manifestantes pr\u00f3-Bolsonaro exibem s\u00edmbolo usado por neonazistas em ato de SP; pol\u00edcia apura se foi estopim para confronto - Globo.com",
            "description": "Ato organizado por torcidas de futebol na Avenida Paulista come\u00e7ou com coros por democracia. Houve encontro e confus\u00e3o com apoiadores de Bolsonaro. PM entrou entre os grupos e usou bombas de efeito moral para dispersar torcedores, que atiraram pedras e paus.",
            "url": "https://g1.globo.com/sp/sao-paulo/noticia/2020/05/31/policia-apura-se-bandeiras-neonazistas-foram-estopim-para-confronto-de-manifestantes-na-avenida-paulista.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/Y7_W-AD2T7nT3354Kkp-saJDEtY=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/z/j/nRmVfDQbW1vuPDRrYOGw/agf20200531079.jpg",
            "publishedAt": "2020-05-31T22:29:00Z",
            "content": "Apoiadores do presidente Jair Bolsonaro (sem partido) exibiram na Avenida Paulista bandeiras pretas e vermelhas com s\u00edmbolo tradicional ucraniano tamb\u00e9m usado por grupos de extrema direita e at\u00e9 neon\u2026 [+2497 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Vasco anuncia que 16 atletas testaram positivo para a Covid-19 e ser\u00e3o isolados; grupo se reapresenta nesta segunda - globoesporte.com",
            "description": "Tr\u00eas jogadores do elenco profissional j\u00e1 est\u00e3o recuperados; parte do grupo ser\u00e1 submetido a novos exames em S\u00e3o Janu\u00e1rio j\u00e1 a partir de 1\u00ba de junho",
            "url": "https://globoesporte.globo.com/futebol/times/vasco/noticia/em-video-vasco-anuncia-volta-aos-treinos-na-segunda-e-divulga-ter-realizado-350-testes.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/fh7dh9Xf-mmPMtB4BUeS0J45qxI=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_bc8228b6673f488aa253bbcb03c80ec5/internal_photos/bs/2020/q/w/pqAjfkSpSJIgbWm0eSbA/whatsapp-image-2020-05-22-at-13.43.16-1-.jpeg",
            "publishedAt": "2020-05-31T22:25:00Z",
            "content": "Em v\u00eddeo publicado na Vasco TV, o clube divulgou que, em fun\u00e7\u00e3o da pandemia do coronav\u00edrus, 250 pessoas entre jogadores, membros da comiss\u00e3o t\u00e9cnica, staff e contactantes foram submetidos a exames - \u2026 [+2646 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Noticiasconcursos.com.br"
            },
            "author": "Saulo Moreira",
            "title": "Saiba QUANTO voc\u00ea tem em sua conta do FGTS para sacar em 2020 - Not\u00edcias Concursos",
            "description": "Diversas medidas foram tomadas pelo governo para este momento. Uma delas \u00e9 a libera\u00e7\u00e3o do saque emergencial do FGTS no valor de at\u00e9 R$ 1.045 durante a pandemia. O saque poder\u00e1 ser feito entre os dias 15 de junho a 31 de dezembro. Voc\u00ea sabe quanto voc",
            "url": "https://noticiasconcursos.com.br/direitos-trabalhador/saiba-quanto-voce-tem-em-sua-conta-do-fgts-para-sacar-em-2020/",
            "urlToImage": "https://noticiasconcursos.com.br/wp-content/uploads/2019/10/fgts-2019.jpg",
            "publishedAt": "2020-05-31T22:10:26Z",
            "content": "Diversas medidas foram tomadas pelo governo para este momento. Uma delas \u00e9 a libera\u00e7\u00e3o do saque emergencial do FGTS no valor de at\u00e9 R$ 1.045 durante a pandemia. O saque poder\u00e1 ser feito entre os dias\u2026 [+5350 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": "O Globo",
            "title": "Estados Unidos anunciam envio de 2 milh\u00f5es de doses de cloroquina para o Brasil - Jornal O Globo",
            "description": "Comunicado da Casa Branca destaca parceria entre governos Trump e Bolsonaro no combate \u00e0 pandemia e confirma pesquisas conjuntas sobre medicamento n\u00e3o recomendado pela Organiza\u00e7\u00e3o Mundial da Sa\u00fade",
            "url": "https://oglobo.globo.com/sociedade/estados-unidos-anunciam-envio-de-2-milhoes-de-doses-de-cloroquina-para-brasil-24455665",
            "urlToImage": "https://ogimg.infoglobo.com.br/in/24422522-0bf-7a4/FT1086A/652/87410274_Mar-a-LagoFlorida-07-03-2020-Presidente-da-Republica-Jair-Bolsonaro-cumprimenta-o-Se-1.jpg",
            "publishedAt": "2020-05-31T22:10:00Z",
            "content": "RIO. O governo americano comunicou neste domingo o envio ao Brasil de 2 milh\u00f5es de doses de cloroquina, cuja utiliza\u00e7\u00e3o em pacientes com Covid-19\u00a0 \u00e9 defendida pelos presidentes Donald Trump e Jair Bo\u2026 [+2110 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Metrojornal.com.br"
            },
            "author": "Juliana Santos",
            "title": "Assistente virtual da Sociedade Brasileira de Cardiologia ajuda a parar de fumar - Metro Jornal",
            "description": "Metro Jornal - 2020/05/31",
            "url": "https://www.metrojornal.com.br/estilo-vida/2020/05/31/assistente-virtual-da-sociedade-brasileira-de-cardiologia-ajuda-parar-de-fumar.html",
            "urlToImage": "https://media.metrolatam.com/2020/05/28/24640862-4067ab42281f344cd4e154b14329ccbc-1200x800.jpg",
            "publishedAt": "2020-05-31T22:03:00Z",
            "content": "A Sociedade Brasileira de Cardiologia (SBC) lan\u00e7ou, para o Dia Mundial sem Tabaco, comemorado neste domingo (31), um assistente virtual que objetiva ajudar seus usu\u00e1rios a parar ou reduzir o consumo \u2026 [+1450 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Morre Christo, o artista que embrulhou em tecido pontes e pal\u00e1cios, aos 84 anos - Folha de S.Paulo",
            "description": "Com a mulher, b\u00falgaro radicado em Nova York criou algumas das obras mais impressionantes da arte contempor\u00e2nea",
            "url": "https://www1.folha.uol.com.br/ilustrada/2020/05/morre-christo-o-artista-que-embrulhou-em-tecido-pontes-e-palacios-aos-84-anos.shtml",
            "urlToImage": "https://f.i.uol.com.br/fotografia/2020/05/31/15909615235ed42573444c4_1590961523_3x2_rt.jpg",
            "publishedAt": "2020-05-31T21:57:09Z",
            "content": "O artista pl\u00e1stico Christo, famoso por trabalhos de escala gigantesca criados ao lado da mulher, Jeanne-Claude Denat de Guillebon, muitas vezes embrulhando monumentos no mundo todo, entre eles o Reic\u2026 [+3039 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Mulher de policial que sufocou George Floyd pede div\u00f3rcio e manda recado para fam\u00edlia da v\u00edtima; confira - Hugo Gloss",
            "description": "Nos \u00faltimos dias, a morte de George Floyd tem sido estopim para uma s\u00e9rie de protestos pelos Estados Unidos. Agora, neste s\u00e1bado (30), o Dailymail revelou que a esposa de Derek Chauvin \u2013 policial preso pelo homic\u00eddio do homem preto de 46 anos \u2013 entrou com o p\u2026",
            "url": "https://hugogloss.uol.com.br/buzz/mulher-de-policial-que-sufocou-george-floyd-pede-divorcio-e-manda-recado-para-familia-da-vitima-confira",
            "urlToImage": "https://media.hugogloss.uol.com.br/uploads/2020/05/kellie-derek-chauvin-george-floyd.jpg",
            "publishedAt": "2020-05-31T21:51:45Z",
            "content": "Nos \u00faltimos dias, a morte de George Floyd tem sido estopim para uma s\u00e9rie de protestos pelos Estados Unidos. Agora, neste s\u00e1bado (30), o Dailymail revelou que a esposa de Derek Chauvin policial preso\u2026 [+6023 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Superesportes.com.br"
            },
            "author": "Superesportes, Superesportes",
            "title": "De volta ao Fluminense, Fred anuncia viagem solid\u00e1ria de bicicleta de BH ao Rio - Superesportes",
            "description": "Atacante revelou a\u00e7\u00e3o beneficente durante exibi\u00e7\u00e3o do 'jogo do tetra'",
            "url": "https://www.mg.superesportes.com.br/app/noticias/esporte-na-tv/2020/05/31/noticia_esporte_na_tv,3849185/de-volta-ao-fluminense-fred-fara-viagem-solidaria-de-bicicleta.shtml",
            "urlToImage": "https://i.superesportes.com.br/HiFUerioV9xNIDAhAYmyTs3DYyE=/smart/imgsapp.mg.superesportes.com.br/app/noticia_126420360808/2020/05/31/3849185/20200531183837684924i.JPG",
            "publishedAt": "2020-05-31T21:36:00Z",
            "content": null
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Terra.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Ap\u00f3s estar em ato, deputado bolsonarista publica v\u00eddeo atacando antifascistas - Terra",
            "description": "Ap\u00f3s participar de um ato a favor do presidente Jair Bolsonaro na manh\u00e3 deste domingo (31), na orla de Copacabana, zona sul do Rio, o deputado federal Daniel",
            "url": "https://www.terra.com.br/noticias/brasil/politica/apos-estar-em-ato-deputado-bolsonarista-publica-video-atacando-antifascistas,bf630a0992905d7b562a7aa133fc5179l5fcemjp.html",
            "urlToImage": "http://p2.trrsf.com/image/fget/cf/800/450/middle/s1.trrsf.com/atm/3/core/_img/terra-logo-white-bg-v3.jpg",
            "publishedAt": "2020-05-31T21:33:59Z",
            "content": "Ap\u00f3s participar de um ato a favor do presidente Jair Bolsonaro na manh\u00e3 deste domingo (31), na orla de Copacabana, zona sul do Rio, o deputado federal Daniel Silveira (PSL-RJ) atacou e amea\u00e7ou manife\u2026 [+1319 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Ofuxico.com.br"
            },
            "author": "OFuxico",
            "title": "Fake News! Tamara Angel nega namoro com Roberto Carlos - OFuxico",
            "description": "Ex-The Voice pretende gravar com o Rei ap\u00f3s a pandemia",
            "url": "https://www.ofuxico.com.br/noticias-sobre-famosos/fake-news-tamara-angel-nega-namoro-com-roberto-carlos/2020/05/31-378956.html",
            "urlToImage": "https://cdn-ofuxico.akamaized.net/img/upload/noticias/2020/05/31/ex_the_voice_nega_namoro_roberto_carlos_378956_36.jpg",
            "publishedAt": "2020-05-31T21:20:21Z",
            "content": "O nome de Tamara Angel esteve entre os mais citados da semana. Recentemente, Dudu Braga, filho de\u00a0Roberto Carlos, comentou que o pai estava novamente com o cora\u00e7\u00e3o preenchido. E eis que Tamara foi ap\u2026 [+1532 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": "O Globo",
            "title": "Ap\u00f3s ir a protesto com cr\u00edticas ao STF, Bolsonaro diz que estar\u00e1 'onde o povo estiver' - Jornal O Globo",
            "description": "Mais cedo, Bolsonaro cumprimentou manifestantes que exaltaram o governo e tamb\u00e9m pediram interven\u00e7\u00e3o militar durante o ato",
            "url": "https://oglobo.globo.com/brasil/apos-ir-protesto-com-criticas-ao-stf-bolsonaro-diz-que-estara-onde-povo-estiver-1-24455623",
            "urlToImage": "https://ogimg.infoglobo.com.br/in/24455536-4af-ae7/FT1086A/652/WhatsApp-Image-2020-05-31-at-16.32.40-1.jpeg.jpg",
            "publishedAt": "2020-05-31T21:18:00Z",
            "content": "BRAS\u00cdLIA- Depois de comparecer a um protesto com cr\u00edticas ao Supremo Tribunal Federal (STF) e ao Congresso, em Bras\u00edlia, o presidente Jair Bolsonaro postou em sua p\u00e1gina no Twitter um v\u00eddeo de sua pa\u2026 [+1402 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Os bastidores do 7 a 1: a Alemanha esperava chegar aos p\u00eanaltis - globoesporte.com",
            "description": "Rep\u00f3rter Guido Nunes, que acompanhou a sele\u00e7\u00e3o alem\u00e3 na Copa de 2014, conta que foi encontrada no vesti\u00e1rio do Mineir\u00e3o uma lista rasgada com detalhes sobre o estilo dos batedores do Brasil",
            "url": "https://globoesporte.globo.com/futebol/copa-do-mundo/noticia/os-bastidores-do-7-a-1-a-alemanha-esperava-chegar-aos-penaltis.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/LjcwVhbDk97H6TEanjt4w0PnELI=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s04.video.glbimg.com/x720/3484495.jpg",
            "publishedAt": "2020-05-31T20:34:00Z",
            "content": "No ponto eletr\u00f4nico, eu ouvia as orienta\u00e7\u00f5es para mais uma entrada ao vivo na Copa do Mundo de 2014. Estava no est\u00e1dio do Mineir\u00e3o, em Belo Horizonte. J\u00e1 era noite naquele 8 de julho. Reveja Brasil 1\u2026 [+9497 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Depois de Celso de Mello citar Hitler, Gilmar Mendes pede 'pondera\u00e7\u00e3o e cuidado' - UOL",
            "description": "O ministro Gilmar Mendes, do Supremo Tribunal Federal, pediu 'pondera\u00e7\u00e3o e cuidado' em meio a um dia de protestos pr\u00f3-democracia em S\u00e3o Paulo e mensagens do colega de Corte, decano Celso de Mello, que comparam o Brasil \u00e0 Alemanha de Hitler.A gente n\u00e3o dev",
            "url": "https://noticias.uol.com.br/ultimas-noticias/agencia-estado/2020/05/31/depois-de-celso-de-mello-citar-hitler-gilmar-mendes-pede-ponderacao-e-cuidado.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/13/2020/04/30/ministro-do-stf-gilmar-mendes-1588262161955_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-05-31T20:13:00Z",
            "content": "O ministro Gilmar Mendes, do Supremo Tribunal Federal, pediu 'pondera\u00e7\u00e3o e cuidado' em meio a um dia de protestos pr\u00f3-democracia em S\u00e3o Paulo e mensagens do colega de Corte, decano Celso de Mello, qu\u2026 [+2686 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Cazares, do Atl\u00e9tico-MG, \u00e9 diagnosticado com coronav\u00edrus - UOL Esporte",
            "description": "O meia equatoriano Juan Cazares, do Atl\u00e9tico-MG, testou positivo para o coronav\u00edrus. A informa\u00e7\u00e3o foi divulgada pelo pr\u00f3prio clube mineiro em suas redes sociais na tarde de hoje.Ele, que est\u00e1 assintom\u00e1tico, foi o \u00fanico jogador do Atl\u00e9tico a ser diagnostic",
            "url": "https://www.uol.com.br/esporte/futebol/ultimas-noticias/2020/05/31/cazares-do-atletico-mg-e-diagnosticado-com-coronavirus.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/esporte/c9/2019/07/19/juan-cazares-meia-atacante-do-atletico-mg-1563572254524_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-05-31T20:09:26Z",
            "content": "O meia equatoriano Juan Cazares, do Atl\u00e9tico-MG, testou positivo para o coronav\u00edrus. A informa\u00e7\u00e3o foi divulgada pelo pr\u00f3prio clube mineiro em suas redes sociais na tarde de hoje.\r\nEle, que est\u00e1 assin\u2026 [+1573 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Istoe.com.br"
            },
            "author": "Da Reda\u00e7\u00e3o",
            "title": "Sik\u00eara J\u00fanior usa camisa de for\u00e7a e critica Bolsonaro em live da RedeTV! - Istoe",
            "description": "Em live realizada na noite desse s\u00e1bado (30) pela RedeTV!, o apresentador Sik\u00eara J\u00fanior se atrasou 40 minutos em rela\u00e7\u00e3o ao hor\u00e1rio programado e quando apareceu, vestia uma camisa de for\u00e7a, provocando o m\u00e9dico Drauzio Varella e criticando o governo de Jair Bo\u2026",
            "url": "https://istoe.com.br/sikera-junior-usa-camisa-de-forca-e-critica-bolsonaro-em-live-da-redetv/",
            "urlToImage": "https://cdn-istoe-ssl.akamaized.net/wp-content/uploads/sites/14/2020/05/sikera-1.jpg",
            "publishedAt": "2020-05-31T19:16:00Z",
            "content": "Em live realizada na noite desse s\u00e1bado (30) pela RedeTV!, o apresentador Sik\u00eara J\u00fanior se atrasou 40 minutos em rela\u00e7\u00e3o ao hor\u00e1rio programado e quando apareceu, vestia uma camisa de for\u00e7a, provocand\u2026 [+470 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "BBC News"
            },
            "author": "https://www.facebook.com/bbcnews",
            "title": "Coronav\u00edrus: como foram controladas as pandemias de Sars e Mers (e no que elas se diferenciam da atual) - BBC News Brasil",
            "description": "Antes que o SARS-CoV-2 causasse a atual pandemia de covid-19, outros dois coronav\u00edrus que circulavam em animais passaram a infectar humanos. Mas eles se comportaram de maneira radicalmente diferente.",
            "url": "https://www.bbc.com/portuguese/internacional-52815216",
            "urlToImage": "https://ichef.bbci.co.uk/news/1024/branded_portuguese/D22C/production/_112440835_gettyimages-144529551.jpg",
            "publishedAt": "2020-05-31T18:05:16Z",
            "content": "Direito de imagemGetty ImagesImage caption\r\n A epidemia de Sars tamb\u00e9m come\u00e7ou na China e se espalhou para 26 pa\u00edses, com quase 8,1 mil casos confirmados\r\nAntes que o SARS-CoV-2 causasse a atual pand\u2026 [+8237 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Trump parabeniza Guarda Nacional e critica m\u00eddia e movimento antifascista nos EUA - G1",
            "description": "Em tu\u00edte, ele disse que \"anarquistas\" liderados pela Antifa, grupo antifascista, foram contidos rapidamente, em meio a protestos contra morte de George Floyd, e que ir\u00e1 design\u00e1-los como terroristas.",
            "url": "https://g1.globo.com/mundo/noticia/2020/05/31/trump-parabeniza-guarda-nacional-e-critica-midia-e-protestos-nos-eua.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/3pkZSDczPv0cXsRmUZrA1gAb3C8=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/0/Y/E8IhfxQTWEYwF0TZGQzQ/2020-05-28t195830z-451454752-rc2vxg93axge-rtrmadp-3-usa-trump-executive-order.jpg",
            "publishedAt": "2020-05-31T18:03:00Z",
            "content": "O presidente dos Estados Unidos, Donald Trump, parabenizou, em sua conta no Twitter, a atua\u00e7\u00e3o da Guarda Nacional nos protestos durante a madrugada deste domingo (31) e criticou a m\u00eddia e o movimento\u2026 [+3867 chars]"
        }
    ]
}