{
    "status": "ok",
    "totalResults": 34,
    "articles": [
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "UE vai barrar visitantes de pa\u00edses com pandemia descontrolada - \u00c9poca NEG\u00d3CIOS",
            "description": "Pelos crit\u00e9rios que ser\u00e3o adotados, brasileiros provavelmente n\u00e3o poder\u00e3o entrar na Uni\u00e3o Europeia",
            "url": "https://epocanegocios.globo.com/Mundo/noticia/2020/06/epoca-negocios-ue-vai-barrar-visitantes-de-paises-com-pandemia-descontrolada.html",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/3fOoSCFm53JR39y3pTcVyn8qWk8=/512x320/smart/e.glbimg.com/og/ed/f/original/2019/09/06/barcelona-buildings-city-1388030.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-11T19:53:33Z",
            "content": "Barcelona, Espanha (Foto: Pexels)\r\nPa\u00edses da Uni\u00e3o Europeia v\u00e3o impedir a entrada de viajantes que vivem em locais em que a pandemia do novo coronav\u00edrus n\u00e3o est\u00e1 controlada, quando reabrirem oficialm\u2026 [+5259 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Andr\u00e9s Sanchez diz ter ligado para Romarinho e mostra otimismo sobre J\u00f4: \"Quer o Corinthians\" - globoesporte.com",
            "description": "Presidente tamb\u00e9m diz estar de portas abertas para jogadores que possam voltar da China, mas refor\u00e7a que clube n\u00e3o far\u00e1 loucuras: \"10% do sal\u00e1rio de l\u00e1 j\u00e1 \u00e9 muito\"",
            "url": "https://globoesporte.globo.com/futebol/times/corinthians/noticia/noticias-corinthians-romarinho-jo-andres-reforcos-contratacoes-mercado.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/ZQTUnEd0ln-wMxXwjcz89dzqm78=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s04.video.glbimg.com/x720/2020487.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-11T19:34:00Z",
            "content": "Presidente do Corinthians, Andr\u00e9s Sanchez assegurou que J\u00f4 quer jogar no Tim\u00e3o novamente. O dirigente tamb\u00e9m disse ter falado com Romarinho, atualmente no futebol da Ar\u00e1bia Saudita, e se atualizou so\u2026 [+2045 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Acritica.com"
            },
            "author": null,
            "title": "Manaus ser\u00e1 a primeira cidade brasileira a vencer a Covid-19, aponta estudo | Manaus - Jornal A Cr\u00edtica",
            "description": "A capital amazonense estaria entrando na \u00faltima fase da pandemia, com a predomin\u00e2ncia de uma vers\u00e3o do v\u00edrus menos letal e a diminui\u00e7\u00e3o no n\u00famero de mortes, conforme o boletim ODS Atlas Amazonas",
            "url": "https://www.acritica.com/channels/manaus/news/manaus-sera-a-primeira-cidade-brasileira-a-vencer-a-covid-19-aponta-estudo",
            "urlToImage": "https://www.acritica.com/uploads/news/image/775028/share_medium_ee822725-8769-4d23-8e49-9efa57bd4be5_12AF9FE3-3D3B-4E14-84C1-B01B31C26652.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-11T19:31:24Z",
            "content": "A capital amazonense estaria entrando na \u00faltima fase da pandemia, com a predomin\u00e2ncia de uma vers\u00e3o do v\u00edrus menos letal e a diminui\u00e7\u00e3o no n\u00famero de mortes, conforme o boletim ODS Atlas AmazonasAp\u00f3s \u2026 [+5598 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Regina Duarte teve contato com funcion\u00e1rio que est\u00e1 com coronav\u00edrus e recebe alerta - Folha de S.Paulo",
            "description": "Servidor participou de evento que tamb\u00e9m contou com a presen\u00e7a do ministro do Turismo",
            "url": "https://www1.folha.uol.com.br/colunas/monicabergamo/2020/06/regina-duarte-teve-contato-com-funcionario-que-esta-com-coronavirus-e-recebe-alerta.shtml",
            "urlToImage": "https://f.i.uol.com.br/fotografia/2020/05/06/15888049305eb33d42d12c8_1588804930_3x2_rt.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-11T19:00:20Z",
            "content": "Um servidor da Secretaria Especial da Cultura que esteve em contato com o ministro do Turismo, Marcelo \u00c1lvaro Ant\u00f4nio, com a ent\u00e3o secret\u00e1ria Regina Duarte e outros tr\u00eas secret\u00e1rios de subpastas da C\u2026 [+1980 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Correio24horas.com.br"
            },
            "author": "Da Reda\u00e7\u00e3o",
            "title": "Pol\u00edcia Civil investiga den\u00fancias de pedofilia envolvendo o youtuber PC Siqueira - Jornal Correio",
            "description": "Perfil no Twitter divulgou os prints de conversa entre o youtuber e uma pessoa an\u00f4nima",
            "url": "https://www.correio24horas.com.br/noticia/nid/policia-civil-investiga-denuncias-de-pedofilia-envolvendo-o-youtuber-pc-siqueira/",
            "urlToImage": "https://correio-cdn3.cworks.cloud/fileadmin/_processed_/9/2/csm_whatsapp-image-2020-06-11-at-13.06.39__1__b116cc266a.jpeg",
            "publishedAt": "2020-06-11T18:43:37Z",
            "content": null
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "'Recriado o Minist\u00e9rio da Propaganda', ironiza Moro - UOL Not\u00edcias",
            "description": "Como ministro da Justi\u00e7a, Sergio Moro trazia suas opini\u00f5es na coleira.",
            "url": "https://noticias.uol.com.br/colunas/josias-de-souza/2020/06/11/recriado-o-ministerio-da-propaganda-ironiza-moro.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/parceiros/80/2020/05/11/o-presidente-da-repuacuteblica-jair-bolsonaro-sem-partido-e-o-ex-ministro-da-justiccedila-e-seguranccedila-puacuteblica-sergio-moro-1589198151065_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-11T17:53:14Z",
            "content": "Como ministro da Justi\u00e7a, Sergio Moro trazia suas opini\u00f5es na coleira. N\u00e3o soltou nem na fat\u00eddica reuni\u00e3o de 22 de abril, aquela em que foi frontalmente desfeiteado por Bolsonaro. Longe da Esplanada,\u2026 [+848 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Senador dos EUA sugere que negros morrem mais de coronav\u00edrus por 'n\u00e3o lavarem as m\u00e3os t\u00e3o bem' - Extra",
            "description": "O senador republicano Steve Huffman (Ohio), que \u00e9 m\u00e9dico de emerg\u00eancia, fez uma insinua\u00e7\u00e3o racista na sess\u00e3o desta ter\u00e7a-feira do Comit\u00ea de Sa\u00fade do Senado dos...",
            "url": "https://extra.globo.com/noticias/mundo/senador-dos-eua-sugere-que-negros-morrem-mais-de-coronavirus-por-nao-lavarem-as-maos-tao-bem-24474590.html",
            "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/24474600-cd4-b06/w533h800/steve-huffman.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-11T17:07:02Z",
            "content": "O senador republicano Steve Huffman (Ohio), que \u00e9 m\u00e9dico de emerg\u00eancia, fez uma insinua\u00e7\u00e3o racista na sess\u00e3o desta ter\u00e7a-feira do Comit\u00ea de Sa\u00fade do Senado dos Estados Unidos: sugeriu que a maior mor\u2026 [+2316 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Legiaodosherois.com.br"
            },
            "author": "https://www.facebook.com/matheus.takahashi",
            "title": "PlayStation 5: Amazon afirma que pre\u00e7o mostrado foi um erro - Legi\u00e3o dos Her\u00f3is",
            "description": "A Amazon explicou o erro. Ontem (10), um vazamento do site da Amazon divulgou aquele que seria o poss\u00edvel pre\u00e7o do PlayStation 5. Por\u00e9m, a pr\u00f3pria empresa",
            "url": "https://www.legiaodosherois.com.br/2020/playstation-5-amazon-preco-erro.html",
            "urlToImage": "https://kanto.legiaodosherois.com.br/w728-h381-gnw-cfill-gcc-f:fbcover/wp-content/uploads/2019/04/legiao_GxKCQD7f1kZvwT4guIJq9LcHBbi5RorW8lt0AYEPUX.png.jpeg",
            "publishedAt": "2020-06-11T17:00:00Z",
            "content": "A Amazon explicou o erro.\r\nOntem (10), um vazamento do site da Amazon divulgou aquele que seria o poss\u00edvel pre\u00e7o do PlayStation 5. Por\u00e9m, a pr\u00f3pria empresa se pronunciou nesta quinta-feira (11), aleg\u2026 [+1364 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Homens invadem manifesta\u00e7\u00e3o e um deles derruba cruzes que lembra mortos pela Covid-19 no Rio - G1",
            "description": "Pessoas derrubaram as cruzes fincadas na areia da Praia de Copacabana. 'Tem que respeitar a dor das pessoas', disse pai de uma das v\u00edtimas ao recolocar os s\u00edmbolos.",
            "url": "https://g1.globo.com/rj/rio-de-janeiro/noticia/2020/06/11/grupo-ataca-manifestacao-que-lembra-mortos-pela-covid-19-no-rio.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/6748hytFISYe3vHegm6akw-dg-I=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s01.video.glbimg.com/x720/8618992.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-11T16:27:00Z",
            "content": "O protesto da ONG Rio de Paz na areia da praia de Copacabana, na Zona Sul do Rio, terminou em confus\u00e3o na manh\u00e3 desta quinta-feira (11). Segundo os organizadores do ato, um grupo retirou as cruzes qu\u2026 [+4063 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Brasil tem 40.276 mortes por Covid, aponta cons\u00f3rcio de ve\u00edculos de imprensa (atualiza\u00e7\u00e3o das 13h) - G1",
            "description": "Levantamento \u00e9 feito por jornalistas de G1, O Globo, Extra, Estad\u00e3o, Folha e UOL a partir de dados das secretarias estaduais de Sa\u00fade.",
            "url": "https://g1.globo.com/bemestar/coronavirus/noticia/2020/06/11/brasil-tem-40276-mortes-por-covid-aponta-consorcio-de-veiculos-de-imprensa-atualizacao-das-13h.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/GOxANOnZR5ZrhsdAEewTfLJyCik=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s01.video.glbimg.com/x720/8619136.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-11T16:00:00Z",
            "content": "O Brasil tem 40.276 mortes por coronav\u00edrus confirmadas at\u00e9 as 13h desta quinta-feira (11), aponta um levantamento feito pelo cons\u00f3rcio de ve\u00edculos de imprensa a partir de dados das secretarias estadu\u2026 [+3298 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Brasil247.com"
            },
            "author": "Brasil 247",
            "title": "Colega de trabalho diz que policial \u201csabia exatamente quem era George Floyd\u201d e que os dois tiveram desaven\u00e7as no passado - Brasil 247",
            "description": "Chauvin trabalhava na mesma discoteca que Floyd. O policial fazia a seguran\u00e7a na entrada principal dentro de um carro e Floyd trabalhava ocasionalmente dentro da boate",
            "url": "https://www.brasil247.com/mundo/colega-de-trabalho-diz-que-policial-sabia-exatamente-quem-era-george-floyd-e-que-os-dois-tiveram-desavencas-no-passado",
            "urlToImage": "https://publisher-publish.s3.eu-central-1.amazonaws.com/pb-brasil247/swp/jtjeq9/media/20200530150520_025f18b5-9d38-41ab-8038-2455495581ae.jpeg",
            "publishedAt": "2020-06-11T15:59:00Z",
            "content": "Chauvin trabalhava na mesma discoteca que Floyd. O policial fazia a seguran\u00e7a na entrada principal dentro de um carro e Floyd trabalhava ocasionalmente dentro da boate\r\nedit247 - Homem que foi segura\u2026 [+1260 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Otempo.com.br"
            },
            "author": "Da reda\u00e7\u00e3o",
            "title": "Aposta da Globo, ator Jos\u00e9 Condessa abandona novela das 19h e causa mal estar - O Tempo",
            "description": "Trazido de Portugal, ator decidiu deixar a novela e obrigou corre-corre da produ\u00e7\u00e3o",
            "url": "https://www.otempo.com.br/diversao/aposta-da-globo-ator-jose-condessa-abandona-novela-das-19h-e-causa-mal-estar-1.2348383",
            "urlToImage": "https://www.otempo.com.br/image/contentid/policy:1.2348385:1591889867/jose-condessa-deixa-o-brasil-e-abandona-novela-das-7-1245602.jpg?f=3x2&w=620&$p$f$w=878a138",
            "publishedAt": "2020-06-11T15:38:00Z",
            "content": "Uma das apostas da TV Globo para a novela\u00a0Salve-se Quem Puder, o ator portugu\u00eas\u00a0Jos\u00e9 Condessa\u00a0decidiu pedir dispensa da trama.\u00a0\r\nInterrompida pela pandemia do coronav\u00edrus, as grava\u00e7\u00f5es deveriam ser r\u2026 [+908 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Lojas de rua descumprem acordo com a Prefeitura de SP e abrem antes do hor\u00e1rio permitido no Centro - G1",
            "description": "Lojistas trabalham com portas entreabertas no Br\u00e1s e chamam clientes para entrar. Lojas n\u00e3o possuem controle\u00a0 de acesso e distanciamento m\u00ednimo.",
            "url": "https://g1.globo.com/sp/sao-paulo/noticia/2020/06/11/lojas-de-rua-descumprem-acordo-com-a-prefeitura-de-sp-e-abrem-antes-do-horario-permitido-no-centro.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/aSj8AfM7Ns-ZEKdzOiSXdvtN8CQ=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/d/U/hURo6sSo2YmEiDuAdBIQ/20fbfae4-1a33-4caa-bedc-29a748346f60.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-11T15:27:00Z",
            "content": "V\u00e1rias lojas de rua no Br\u00e1s, tradicional centro de com\u00e9rcio popular na regi\u00e3o Central de S\u00e3o Paulo, abriram suas portas na manh\u00e3 desta quinta-feira (11) antes do hor\u00e1rio permitido pela Prefeitura de \u2026 [+5359 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Clubes de S\u00e3o Paulo se re\u00fanem com a prefeitura e decidem aguardar autoriza\u00e7\u00e3o para testar jogadores - globoesporte.com",
            "description": "Corinthians, Palmeiras e S\u00e3o Paulo esperam aval das autoridades",
            "url": "https://globoesporte.globo.com/sp/futebol/campeonato-paulista/noticia/noticia-corinthians-sao-paulo-palmeiras-reuniao-prefeitura-volta-futebol.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/RFIf6zEFWZt1Q3H-W7_VPcbT1EY=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_bc8228b6673f488aa253bbcb03c80ec5/internal_photos/bs/2019/X/u/5lTPfWRfiyWrARG7w8SQ/whatsapp-image-2019-10-22-at-11.28.37.jpeg",
            "publishedAt": "2020-06-11T15:13:00Z",
            "content": "Os presidentes de Corinthians, Palmeiras, S\u00e3o Paulo e a Federa\u00e7\u00e3o Paulista de Futebol se reuniram na manh\u00e3 desta quinta-feira com o prefeito de S\u00e3o Paulo, Bruno Covas, para tratar da volta desses tim\u2026 [+2494 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Redu\u00e7\u00e3o de jornada e sal\u00e1rio poder\u00e1 ter prazo ampliado em mais 60 dias - UOL",
            "description": "O governo avalia prorrogar o per\u00edodo m\u00e1ximo de redu\u00e7\u00e3o de jornada e sal\u00e1rios ou suspens\u00e3o de contratos de trabalhadores com carteira assinada. O prazo adicional ainda n\u00e3o est\u00e1 fechado porque a medida depende de espa\u00e7o no Or\u00e7amento para bancar os benef\u00edcio",
            "url": "https://economia.uol.com.br/noticias/estadao-conteudo/2020/06/11/reducao-de-jornada-e-salario-podera-ter-prazo-ampliado-em-mais-60-dias.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/0d/2020/05/15/carteira-de-trabalho-1589554218927_v2_750x421.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-11T15:12:00Z",
            "content": "O governo avalia prorrogar o per\u00edodo m\u00e1ximo de redu\u00e7\u00e3o de jornada e sal\u00e1rios ou suspens\u00e3o de contratos de trabalhadores com carteira assinada. O prazo adicional ainda n\u00e3o est\u00e1 fechado porque a medida\u2026 [+4073 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "YouTube"
            },
            "author": null,
            "title": "Review Galaxy Watch Active 2: melhor smartwatch atual? - TecMundo - TecMundo",
            "description": "A segunda gera\u00e7\u00e3o do Active chegou em setembro de 2019 e, com ele, algumas novidades. Agora, o dispositivo ficou mais inteligente e est\u00e1 mais ligado ao seus ...",
            "url": "https://www.youtube.com/watch?v=s72m-kvRBeo",
            "urlToImage": "https://i.ytimg.com/vi/s72m-kvRBeo/maxresdefault.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-11T15:00:29Z",
            "content": null
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Gazetaesportiva.com"
            },
            "author": null,
            "title": "Evandro lamenta sa\u00edda do Santos, mas entende: \u201cClube mais do que nunca precisa revelar\u201d - Gazeta Esportiva",
            "description": "",
            "url": "https://www.gazetaesportiva.com/times/santos/evandro-lamenta-saida-do-santos-mas-entende-clube-mais-do-que-nunca-precisa-revelar/",
            "urlToImage": "https://www.gazetaesportiva.com/wp-content/uploads/imagem/2020/06/10/48189466827_b7ec496b03_h-1.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-11T15:00:12Z",
            "content": "Evandro lamenta a sa\u00edda do Santos, mas entende a decis\u00e3o da diretoria. O contrato terminaria em 30 de junho e possu\u00eda cl\u00e1usula de extens\u00e3o por mais seis meses.\r\nPouco utilizado pelo t\u00e9cnico Jesualdo \u2026 [+1373 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "NY opera em forte queda com temor de nova onda de covid e dados de seguro-desemprego - Valor Econ\u00f4mico",
            "description": "N\u00fameros sobre pandemia e seu impacto pressionam ativos de risco um dia ap\u00f3s tom cauteloso adotado pelo BC dos EUA",
            "url": "https://valor.globo.com/financas/noticia/2020/06/11/ny-opera-em-forte-queda-com-temor-de-nova-onda-de-covid-e-dados-de-seguro-desemprego.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/rmswQRIu9r0BmMGXBqKi_mrkOJA=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2020/z/E/sB6qUQR8atUtFOjRBgqQ/ap20003659575604.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-11T14:52:27Z",
            "content": "As bolsas de Nova York operam esta quinta-feira em forte queda. Al\u00e9m dos dados de seguro-desemprego, que aumentaram em mais 1,5 milh\u00e3o na semana passada, pairam no ar preocupa\u00e7\u00f5es renovadas com uma s\u2026 [+212 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Trump aprova san\u00e7\u00f5es contra funcion\u00e1rios do Tribunal Penal Internacional - G1",
            "description": "San\u00e7\u00f5es econ\u00f4micas e restri\u00e7\u00f5es de viagem atingiram funcion\u00e1rios envolvidos na investiga\u00e7\u00e3o de tropas americanas e funcion\u00e1rios do servi\u00e7o de intelig\u00eancia por poss\u00edveis crimes de guerra no Afeganist\u00e3o.",
            "url": "https://g1.globo.com/mundo/noticia/2020/06/11/trump-aprova-sancoes-contra-funcionario-do-tribunal-penal-internacional.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/nfQLTm0LLLXnLf0iNl6QhVdEFsM=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/I/D/SLYi1cQxiSuBVWqU5f0w/trump11.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-11T14:27:00Z",
            "content": "O presidente dos Estados Unidos, Donald Trump, autorizou nesta quinta-feira (11) san\u00e7\u00f5es econ\u00f4micas e restri\u00e7\u00f5es de viagem contra funcion\u00e1rios do Tribunal Penal Internacional (TPI) diretamente envolv\u2026 [+3808 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Ig.com.br"
            },
            "author": "iG \u00daltimo Segundo",
            "title": "Doria anuncia vacina contra Covid-19 - \u00daltimo Segundo",
            "description": "O governador de S\u00e3o Paulo, Jo\u00e3o Doria, vai anunciar uma vacina contra o novo coronav\u00edrus, nesta quinta-feira (11). Medicamento est\u00e1 em fase avan\u00e7ada.",
            "url": "https://ultimosegundo.ig.com.br/brasil/2020-06-11/doria-anuncia-vacina-contra-covid-19.html",
            "urlToImage": "https://i0.statig.com.br/bancodeimagens/8k/e1/bz/8ke1bzs543ukhsuxoij4vnc6c.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-11T14:20:00Z",
            "content": "O governador de S\u00e3o Paulo anunciou em suas redes sociais uma vacina contra o novo coronav\u00edrus. De acordo com Jo\u00e3o Doria, o estado vai produzir o medicamento em parceria firmada entre o Instituto Buta\u2026 [+1188 chars]"
        }
    ]
}