{
    "status": "ok",
    "totalResults": 34,
    "articles": [
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Brasil teve 679 mortes causadas por coronav\u00edrus, segundo balan\u00e7o do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade desta segunda - G1",
            "description": "Nos \u00faltimos dias, o Minist\u00e9rio da Sa\u00fade fez mudan\u00e7as no formato e no hor\u00e1rio do balan\u00e7o. Novos n\u00fameros passaram a ser alvo de d\u00favidas e devem ser acompanhados por especialistas e autoridades que criticaram as mudan\u00e7as nos \u00faltimos dias.",
            "url": "https://g1.globo.com/bemestar/coronavirus/noticia/2020/06/08/brasil-teve-679-mortes-causadas-por-coronavirus-segundo-balanco-do-ministerio-da-saude-desta-segunda.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/INRRZ5GJDNoxAHDsZobuXmHrEy8=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s02.video.glbimg.com/x720/8611441.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-08T22:07:00Z",
            "content": "O Minist\u00e9rio da Sa\u00fade divulgou nesta segunda-feira (8) os dados de casos confirmados e mortes causadas pelo novo coronav\u00edrus: 679 \u00f3bitos e 15.654 casos, somando 37.134 mortes e 707.412 casos desde o \u2026 [+1415 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Corinthians chega a tr\u00eas meses de sal\u00e1rios atrasados e corre risco de perder jogadores de gra\u00e7a - globoesporte.com",
            "description": "Clube esperava adiantamento da venda de Pedrinho para fazer pagamento at\u00e9 a \u00faltima sexta",
            "url": "https://globoesporte.globo.com/futebol/times/corinthians/noticia/corinthians-chega-a-tres-meses-de-salarios-atrasados-e-corre-risco-de-perder-jogadores-de-graca.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/fIHiCg-OzuoIaKyY7rIqfmf-2lY=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_bc8228b6673f488aa253bbcb03c80ec5/internal_photos/bs/2020/Q/X/hLHxoETl2VLkFDyIC5dw/agenciacorinthians-foto-160433.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-08T21:36:00Z",
            "content": "O Corinthians est\u00e1 h\u00e1 tr\u00eas meses sem pagar sal\u00e1rios aos jogadores. Com isso, o clube passa a correr o risco de perder atletas de gra\u00e7a em eventuais a\u00e7\u00f5es na Justi\u00e7a. A Lei Pel\u00e9 d\u00e1 direito a rescis\u00e3o \u2026 [+1913 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Cbf.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Brasil retira candidatura \u00e0 sede da Copa do Mundo Feminina FIFA 2023 - Confedera\u00e7\u00e3o Brasileira de Futebol - cbf.com.br",
            "description": "Nota oficial",
            "url": "https://www.cbf.com.br/a-cbf/informes/index/brasil-retira-candidatura-a-sede-da-copa-do-mundo-feminina-fifa-2023",
            "urlToImage": "https://conteudo.cbf.com.br/cdn/thumbs/1440x0/201907/20190708131606_141.png",
            "publishedAt": "2020-06-08T21:12:00Z",
            "content": "Ap\u00f3s minuciosa avalia\u00e7\u00e3o, a Confedera\u00e7\u00e3o Brasileira de Futebol (CBF) decidiu retirar a candidatura do Brasil \u00e0 sede da Copa do Mundo Feminina FIFA 2023. Uma combina\u00e7\u00e3o de fatores levou a esta decis\u00e3o\u2026 [+2428 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Toffoli defende di\u00e1logo entre poderes e diz que 'dubiedade' de Bolsonaro 'assusta' sociedade - G1",
            "description": "Presidente do Supremo Tribunal Federal fez afirma\u00e7\u00f5es durante evento em que associa\u00e7\u00e3o de magistrados entregou manifesto de mais de 200 entidades em defesa do tribunal.",
            "url": "https://g1.globo.com/politica/noticia/2020/06/08/toffoli-defende-dialogo-entre-poderes-e-diz-que-dubiedade-de-bolsonaro-assusta-sociedade.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/_BiNMKAH8S5y8_4nMwDG7HSTmVQ=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s01.video.glbimg.com/x720/8611464.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-08T20:52:00Z",
            "content": "O presidente do Supremo Tribunal Federal (STF), ministro Dias Toffoli, defendeu nesta segunda-feira (8) uma \"tr\u00e9gua\" entre os poderes da Rep\u00fablica para o enfrentamento da crise do coronav\u00edrus e disse\u2026 [+4537 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Grupo tira debaixo do tapete dados ocultos da covid no site do minist\u00e9rio - Tilt",
            "description": "O portal de dados da covid-19, do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade, deixou de exibir desde s\u00e1bado (6) o n\u00famero total de mortes e de casos acumulados na epidemia de coronav\u00edrus no Brasil. Ap\u00f3s essa decis\u00e3o do governo, alguns desenvolvedores passaram a buscar alternativ",
            "url": "https://www.uol.com.br/tilt/noticias/redacao/2020/06/08/voluntarios-criam-formas-de-mostrar-dados-ocultos-do-governo-sobre-covid.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/9e/2020/06/08/captura-de-tela-do-site-do-desenvolvedor-joselito-junior-com-os-dados-retirados-do-ministerio-da-saude-1591646552667_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-08T20:45:37Z",
            "content": "O portal de dados da covid-19, do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade, deixou de exibir desde s\u00e1bado (6) o n\u00famero total de mortes e de casos acumulados na epidemia de coronav\u00edrus no Brasil. Ap\u00f3s essa decis\u00e3o do gove\u2026 [+4744 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "info-money",
                "name": "InfoMoney"
            },
            "author": null,
            "title": "Ibovespa sobe 3,2% e tem a s\u00e9tima alta consecutiva com otimismo global; d\u00f3lar cai para m\u00ednima em 3 meses - InfoMoney",
            "description": "Mercado segue com rali impar\u00e1vel diante do maior apetite por risco dos investidores no mundo todo",
            "url": "https://www.infomoney.com.br/mercados/ibovespa-sobe-32-e-tem-a-setima-alta-consecutiva-com-otimismo-global-dolar-cai-para-minima-em-3-meses/",
            "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2019/06/alta-acoes-3.jpg?fit=900%2C499&quality=75&strip=all",
            "publishedAt": "2020-06-08T20:40:27Z",
            "content": "(Shutterstock) \r\nS\u00c3O PAULO \u2013 O Ibovespa fechou em alta novamente nesta segunda-feira (8), fazendo sua s\u00e9tima valoriza\u00e7\u00e3o consecutiva. J\u00e1 \u00e9 a maior sequ\u00eancia de altas do benchmark desde fevereiro de 2\u2026 [+6694 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Jovem confessa ter assassinado a m\u00e3e com chutes na cabe\u00e7a em condom\u00ednio na Barra - Extra",
            "description": "Igor Gomes Moraes Alves, de 29 anos, preso em flagrante na madrugada desse domingo por ter matado a pr\u00f3pria m\u00e3e, L\u00facia Regina Gomes Alves, de 69 anos,...",
            "url": "https://extra.globo.com/casos-de-policia/jovem-confessa-ter-assassinado-mae-com-chutes-na-cabeca-em-condominio-na-barra-24468973.html",
            "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/24468972-fcf-dc3/w976h550-PROP/whatsapp-image-2020-06-08-at-14-53-46-jpeg.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-08T20:31:14Z",
            "content": "Igor Gomes Moraes Alves, de 29 anos, preso em flagrante na madrugada desse domingo por ter matado a pr\u00f3pria m\u00e3e, L\u00facia Regina Gomes Alves, de 69 anos, confessou o crime \u00e0 pol\u00edcia. Segundo informa\u00e7\u00f5s \u2026 [+2718 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Istoe.com.br"
            },
            "author": "Da Reda\u00e7\u00e3o",
            "title": "Luisa Sonza e Vit\u00e3o estariam juntos desde novembro de 2019, afirma colunista - Istoe",
            "description": "O jornalista Leo Dias revelou em primeira m\u00e3o nesse fim de semana que os cantores Vit\u00e3o e Luisa Sonza estariam juntos em uma casa em Alphaville, na Grande S\u00e3o Paulo. Os artistas, no entanto, negaram que estariam se relacionando e afirmaram que se encontraram \u2026",
            "url": "https://istoe.com.br/luisa-sonza-e-vitao-estariam-juntos-desde-novembro-de-2019-afirma-colunista/",
            "urlToImage": "https://cdn-istoe-ssl.akamaized.net/wp-content/uploads/sites/14/2020/06/luisa-e-vitao.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-08T20:23:00Z",
            "content": "O jornalista Leo Dias revelou em primeira m\u00e3o nesse fim de semana que os cantores Vit\u00e3o e Luisa Sonza estariam juntos em uma casa em Alphaville, na Grande S\u00e3o Paulo. Os artistas, no entanto, negaram \u2026 [+841 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Investing.com"
            },
            "author": null,
            "title": "Frenesi com retomada de economias respalda maior sequ\u00eancia de altas do Ibovespa desde 2018 - Investing.com Brasil",
            "description": "Frenesi com retomada de economias respalda maior sequ\u00eancia de altas do Ibovespa desde 2018",
            "url": "https://br.investing.com/news/stock-market-news/frenesi-com-retomada-de-economias-respalda-maior-sequencia-de-altas-do-ibovespa-desde-2018-754085",
            "urlToImage": "https://i-invdn-com.akamaized.net/trkd-images/LYNXMPEG571QO_L.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-08T20:16:00Z",
            "content": "S\u00c3O PAULO (Reuters) - O Ibovespa fechou em alta pelo s\u00e9timo preg\u00e3o consecutivo nesta segunda-feira, na maior sequ\u00eancia di\u00e1ria de ganhos em mais de dois anos, ainda embalado pelo 'frenesi' com a reabe\u2026 [+476 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Ap\u00f3s 12 horas, Sa\u00fade confirma 525 mortes por Covid-19 no domingo - Folha de S.Paulo",
            "description": "Ap\u00f3s divulgar dois dados diferentes, pasta atribui erro a relat\u00f3rio dos estados",
            "url": "https://www1.folha.uol.com.br/equilibrioesaude/2020/06/apos-12-horas-saude-confirma-525-mortes-por-covid-19-no-domingo.shtml",
            "urlToImage": "https://f.i.uol.com.br/fotografia/2020/06/08/15916462735ede9841be298_1591646273_3x2_rt.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-08T20:12:44Z",
            "content": "Mais de 12 horas ap\u00f3s divulgar dois n\u00fameros divergentes de mortos pela Covid-19, sem apresentar justificativas e nem informar qual seria o dado correto, o Minist\u00e9rio da Sa\u00fade confirmou nesta segunda-\u2026 [+1703 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "D\u00f3lar cai a R$ 4,855 e Bolsa tem 7\u00aa alta; ambos voltam ao patamar de mar\u00e7o - UOL",
            "description": "O d\u00f3lar comercial fechou em queda de 2,66%, vendido a R$ 4,855, menor valor desde 13 de mar\u00e7o (R$ 4,813). O Ibovespa, principal \u00edndice da Bolsa de Valores brasileira, engatou a s\u00e9tima alta seguida. Nesta segunda-feira, saltou 3,18%, a 97.644,67 pontos. \u00c9",
            "url": "https://economia.uol.com.br/noticias/redacao/2020/06/08/dolar-comercial-fecha-em-queda-r-4855.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/f4/2020/02/14/dolar-1581677836476_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-08T20:09:31Z",
            "content": "O d\u00f3lar comercial fechou em queda de 2,66%, vendido a R$ 4,855, menor valor desde 13 de mar\u00e7o (R$ 4,813). O Ibovespa, principal \u00edndice da Bolsa de Valores brasileira, engatou a s\u00e9tima alta seguida. N\u2026 [+2770 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Funeral p\u00fablico em Houston homenageia George Floyd - G1",
            "description": "Ex-seguran\u00e7a morto em a\u00e7\u00e3o policial viveu a maior parte da vida na cidade texana. Governador do Texas, Greg Abbot, participou da cerim\u00f4nia.",
            "url": "https://g1.globo.com/mundo/noticia/2020/06/08/funeral-publico-em-houston-homenageia-george-floyd.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/N-RqABXvrhYRiCxFxknlz1AE-xc=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/y/E/BieBA9Rguso4JGjbT7BQ/063-1218632768.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-08T20:09:00Z",
            "content": "Centenas de pessoas compareceram ao funeral de George Floyd nesta segunda-feira (8), organizado em Houston, Texas, cidade onde o ex-seguran\u00e7a passou a maior parte da vida. Al\u00e9m do luto, os visitantes\u2026 [+2587 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Meutimao.com.br"
            },
            "author": "Meu Tim\u00e3o",
            "title": "Corinthians se aproxima da contrata\u00e7\u00e3o de lateral do Botafogo, diz portal - Meu Tim\u00e3o",
            "description": "Segundo informa\u00e7\u00e3o do jornal O Dia nesta segunda-feira, o clube alvinegro avan\u00e7ou na negocia\u00e7\u00e3o para contratar o lateral-direito Marcinho, do Botafogo",
            "url": "https://www.meutimao.com.br/noticias-do-corinthians/349748/corinthians-se-aproxima-da-contratacao-de-lateral-do-botafogo-diz-portal",
            "urlToImage": "https://cdn.meutimao.com.br/_upload/noticia-share/facebook/2020/06/08/negocio-avancou-corinthians-se-aproxima-da-contratacao-de_ef08bb6.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-08T20:06:46Z",
            "content": "O Corinthians pode anunciar um novo refor\u00e7o para o sistema defensivo nas pr\u00f3ximas semanas. Segundo informa\u00e7\u00e3o do jornal O Dia nesta segunda-feira, o clube alvinegro avan\u00e7ou para contratar o lateral-d\u2026 [+994 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Em.com.br"
            },
            "author": "Estad\u00e3o Conte\u00fado",
            "title": "Congresso decide divulgar n\u00fameros paralelos de COVID-19 no Brasil - Estado de Minas",
            "description": "Mudan\u00e7as feitas pelo Minist\u00e9rio da Sa\u00fade na publica\u00e7\u00e3o do balan\u00e7o da pandemia reduziram a quantidade e a qualidade dos dados",
            "url": "https://www.em.com.br/app/noticia/politica/2020/06/08/interna_politica,1154903/congresso-decide-divulgar-numeros-paralelos-de-covid-19-no-brasil.shtml",
            "urlToImage": "https://i.em.com.br/UbSAmL6_NWqH10I7WDE57CqreE4=/600x315/smart/imgsapp.em.com.br/app/noticia_127983242361/2020/06/08/1154903/20200608174845239475i.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-08T19:35:00Z",
            "content": "O Congresso Nacional vai passar a apurar os dados de COVID-19 no pas independentemente do governo. O presidente do Senado, Davi Alcolumbre (DEM-AP), deu aval contagem paralela em reunio de lderes da \u2026 [+3704 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Istoe.com.br"
            },
            "author": "Da Reda\u00e7\u00e3o",
            "title": "Em live, Manu Gavassi expulsa fascistas e pede emprego a Boninho - Istoe",
            "description": "A cantora Manu Gavassi realizou uma live em seu Instagram nesse domingo (8) que acabou dando o que falar nas redes sociais. \u201cEssa live \u00e9 contraindicada para voc\u00ea que tem labirintite, voc\u00ea que n\u00e3o acredita em extraterrestres e pra voc\u00ea que \u00e9 fascista. O resto \u2026",
            "url": "https://istoe.com.br/em-live-manu-gavassi-expulsa-fascistas-e-pede-emprego-a-boninho/",
            "urlToImage": "https://cdn-istoe-ssl.akamaized.net/wp-content/uploads/sites/14/2020/06/manu-gavassi-1.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-08T19:23:00Z",
            "content": "A cantora Manu Gavassi realizou uma live em seu Instagram nesse domingo (8) que acabou dando o que falar nas redes sociais.\r\n\u201cEssa live \u00e9 contraindicada para voc\u00ea que tem labirintite, voc\u00ea que n\u00e3o ac\u2026 [+803 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Techtudo.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Evento do PlayStation 5 (PS5) tem nova data anunciada pela Sony - TechTudo",
            "description": "Apresenta\u00e7\u00e3o ter\u00e1 pouco mais de uma hora e ser\u00e1 focada nos jogos do novo console",
            "url": "https://www.techtudo.com.br/noticias/2020/06/evento-do-playstation-5-ps5-tem-nova-data-anunciada-pela-sony.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/_eieiSfCnx1N7inN78TItEjrKYw=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_08fbf48bc0524877943fe86e43087e7a/internal_photos/bs/2020/W/0/fEt3kHS0iOSTTxh865Yw/eaazlsvwaaqnkft.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-08T19:06:00Z",
            "content": "Os jogos de PlayStation (PS5) ser\u00e3o revelados em breve. A Sony anunciou, na tarde desta segunda-feira (8), a nova data da live para divulgar os games compat\u00edveis com o console: na pr\u00f3xima quinta-feir\u2026 [+2413 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Chelsea e Borussia Dortmund t\u00eam interesse em Gerson e devem fazer proposta ao Flamengo, diz Eric Faria - globoesporte.com",
            "description": "Ao participar do Sele\u00e7\u00e3o SporTV, jornalista revela que oferta chegaria at\u00e9 o dia 20 de junho e seria perto de R$ 200 milh\u00f5es",
            "url": "https://globoesporte.globo.com/futebol/times/flamengo/noticia/chelsea-e-borussia-dortmund-tem-interesse-em-gerson-e-devem-fazer-proposta-ao-flamengo-diz-eric-faria.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/yFpxjpGhtLjcfgvqK-ofGsmXqp4=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s01.video.glbimg.com/x720/8611292.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-08T18:39:00Z",
            "content": "O jornalista Eric Faria revelou, nesta segunda-feira, que Chelsea, da Inglaterra, e Borussia Dortmund, da Alemanha, t\u00eam interesse em Gerson e devem formalizar proposta ao Flamengo. Ao participar do S\u2026 [+2042 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Cintia Dicker \u00e9 recebida com flores por Pedro Scooby em Portugal - UOL",
            "description": "Cintia Dicker chegou a Portugal e foi muito bem recebida pelo amado, Pedro Scooby. A modelo saiu de Nova York e mudou para o pa\u00eds europeu junto com o atleta.Ao chegar ao aeroporto, a bela ganhou flores brancas de Pedro. \"Olha quem chegou, o amor da minha",
            "url": "https://www.uol.com.br/esporte/surfe/ultimas-noticias/2020/06/08/cintia-dicker-e-recebida-com-flores-por-pedro-scooby-em-portugal.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/entretenimento/8c/2020/06/08/cintia-dicker-e-pedro-scooby-1591631116747_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-08T17:54:21Z",
            "content": "Cintia Dicker chegou a Portugal e foi muito bem recebida pelo amado, Pedro Scooby. A modelo saiu de Nova York e mudou para o pa\u00eds europeu junto com o atleta.\r\nAo chegar ao aeroporto, a bela ganhou fl\u2026 [+516 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "google-news",
                "name": "Google News"
            },
            "author": null,
            "title": "No mundo todo, 153 drogas e vacinas s\u00e3o testadas em pacientes com covid-19 - Sa\u00fade Estad\u00e3o",
            "description": null,
            "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMigQFodHRwczovL3NhdWRlLmVzdGFkYW8uY29tLmJyL25vdGljaWFzL2dlcmFsLG5vLW11bmRvLXRvZG8tMTUzLWRyb2dhcy1lLXZhY2luYXMtc2FvLXRlc3RhZGFzLWVtLXBhY2llbnRlcy1jb20tY292aWQtMTksNzAwMDMzMjc5NznSAYUBaHR0cHM6Ly9zYXVkZS5lc3RhZGFvLmNvbS5ici9ub3RpY2lhcy9nZXJhbCxuby1tdW5kby10b2RvLTE1My1kcm9nYXMtZS12YWNpbmFzLXNhby10ZXN0YWRhcy1lbS1wYWNpZW50ZXMtY29tLWNvdmlkLTE5LDcwMDAzMzI3OTc5LmFtcA?oc=5",
            "urlToImage": null,
            "publishedAt": "2020-06-08T17:00:00Z",
            "content": null
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Terra.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Morte de George Floyd: como rea\u00e7\u00e3o ao caso levou Minneapolis a discutir fim de sua pol\u00edcia - Terra",
            "description": "Iniciativa ocorre em meio a protestos contra racismo e brutalidade policial impulsionados pelo assassinato de homem negro.",
            "url": "https://www.terra.com.br/noticias/mundo/morte-de-george-floyd-como-reacao-ao-caso-levou-minneapolis-a-discutir-fim-de-sua-policia,d2fc8b0a3bc240e7d802ba01687674f89x2ijqxi.html",
            "urlToImage": "http://p2.trrsf.com/image/fget/cf/800/450/middle/images.terra.com/2020/06/08/1127604580a75926d-72cb-4ede-8197-26780f26a837.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-08T15:57:25Z",
            "content": "A maioria dos integrantes do Conselho da Cidade de Minneapolis, no Estado americano de Minnesota, defendeu acabar com o departamento de pol\u00edcia local, em meio aos protestos em todo o pa\u00eds ap\u00f3s o assa\u2026 [+5495 chars]"
        }
    ]
}