{
    "status": "ok",
    "totalResults": 34,
    "articles": [
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Foxsports.com.br"
            },
            "author": "Toolbox Digital S.A.",
            "title": "Neymar e Mbapp\u00e9 de sa\u00edda do PSG? Leonardo 'manda recado' a Barcelona e Real Madrid - Fox Sports",
            "description": "",
            "url": "https://www.foxsports.com.br/br/article/neymar-e-mbappe-de-saida-do-psg-leonardo-manda-recado-a-barcelona-e-real-madrid_5sfawt",
            "urlToImage": null,
            "publishedAt": "2020-06-15T00:26:06Z",
            "content": null
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Gazetadopovo.com.br"
            },
            "author": "J\u00e9ssica Sant'Ana",
            "title": "Sa\u00edda de Mansueto do Tesouro \u00e9 1\u00aa grande baixa da equipe econ\u00f4mica - Gazeta do Povo",
            "description": "Sa\u00edda de Mansueto Almeira do Tesouro \u00e9 primeira grande baixa da equipe econ\u00f4mica. Secret\u00e1rio deixa o cargo entre o fim de julho e in\u00edcio de agosto.",
            "url": "https://www.gazetadopovo.com.br/republica/saida-de-mansueto-do-tesouro-e-a-primeira-grande-baixa-da-equipe-economica/",
            "urlToImage": "https://media.gazetadopovo.com.br/2020/06/14193753/mcam27022020-9-660x372.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-15T00:20:25Z",
            "content": "Um dos principais defensores do ajuste fiscal, o secret\u00e1rio do Tesouro Nacional, Mansueto Almeida, deixar\u00e1 o governo nas pr\u00f3ximas semanas. Ele j\u00e1 pediu demiss\u00e3o para o ministro da Economia, Paulo Gue\u2026 [+3122 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Brasil tem 43.389 mortes por coronav\u00edrus, aponta cons\u00f3rcio de ve\u00edculos de imprensa; s\u00e3o 598 nas \u00faltimas 24 horas - G1",
            "description": "Levantamento feito por jornalistas de G1, O Globo, Extra, Estad\u00e3o, Folha e UOL junto \u00e0s secretarias estaduais de Sa\u00fade mostra ainda que houve 17.086 novos casos de Covid-19 em um dia. S\u00e3o 867.882 no total.",
            "url": "https://g1.globo.com/bemestar/coronavirus/noticia/2020/06/14/brasil-tem-43389-mortes-por-coronavirus-aponta-consorcio-de-veiculos-de-imprensa-sao-598-nas-ultimas-24-horas.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/y_xbQsIOj2eySttOiIjEnC_yWQ4=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s03.video.glbimg.com/x720/8625554.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-14T23:00:00Z",
            "content": "O Brasil teve 598 novas mortes registradas em raz\u00e3o do novo coronav\u00edrus nas \u00faltimas 24 horas, aponta levantamento feito pelo cons\u00f3rcio de ve\u00edculos de imprensa junto \u00e0s secretarias estaduais de Sa\u00fade.\u2026 [+3487 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uai.com.br"
            },
            "author": "Portal Uai Entretenimento, Portal Uai Entretenimento",
            "title": "Nickelodeon confirma que Bob Esponja \u00e9 personagem LGBT - Portal Uai",
            "description": "Especula\ufffd\ufffdes de que o protagonista seria gay j\ufffd tinham surgido, mas na \ufffdpoca foram negadas pelo criador da anima\ufffd\ufffdo",
            "url": "https://www.uai.com.br/app/noticia/series-e-tv/2020/06/14/noticias-series-e-tv,259409/nickelodeon-confirma-que-bob-esponja-e-personagem-lgbt.shtml",
            "urlToImage": "https://imgsapp2.uai.com.br/app/noticia_133890394703/2020/06/14/259409/20200614181454675831i.jpeg",
            "publishedAt": "2020-06-14T22:56:26Z",
            "content": "\"Celebrando o Orgulho com a comunidade LGBTQ + e seus aliados neste ms e todos os meses\", escreveu a empresa de entretenimento juvenil em um post com o protagonista do desenho Bob Esponja Cala Quadra\u2026 [+480 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Renan Sena, indiciado por agredir enfermeira, \u00e9 preso no DF por inj\u00faria e cal\u00fania contra o STF, Congresso e Ibaneis - G1",
            "description": "Ex-funcion\u00e1rio do Minist\u00e9rio da Mulher, Fam\u00edlia e Direitos Humanos foi detido ap\u00f3s gravar v\u00eddeo com ofensas contra governador do DF. Na grava\u00e7\u00e3o, ele critica decreto que fechou Esplanada.",
            "url": "https://g1.globo.com/df/distrito-federal/noticia/2020/06/14/renan-sena-indiciado-por-agredir-enfermeira-e-preso-no-df-por-injuria-e-calunia-contra-o-stf-congresso-e-ibaneis.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/Z7ZEEOHtZT6j8bbIqptkftat1NU=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/k/E/Dn8jFkTE26AAikkIxUSg/renna-senna.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-14T22:40:00Z",
            "content": "A Pol\u00edcia Civil prendeu, na tarde deste domingo (14), o apoiador do governo de Jair Bolsonaro (sem partido), Renan Sena. O homem, que \u00e9 ex-funcion\u00e1rio do Minist\u00e9rio da Mulher, Fam\u00edlia e Direitos Huma\u2026 [+3234 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Amanda Nunes planeja a sua aposentadoria para breve: \"J\u00e1 conquistei tudo o que eu queria\" - globoesporte.com",
            "description": "Leoa diz estar ficando velha, revela cr\u00edticas de f\u00e3s brasileiros, revela m\u00e1goa com compara\u00e7\u00f5es \u00e0 resist\u00eancia de Vitor Belfort e diz que foco ap\u00f3s nascimento da filha \u00e9 a carreira da noiva no UFC",
            "url": "https://globoesporte.globo.com/combate/noticia/amanda-nunes-planeja-a-sua-aposentadoria-para-breve-ja-conquistei-tudo-o-que-eu-queria.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/IA4Qm-twO0HS6d1S3201l0TCggQ=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s03.video.glbimg.com/x720/8625438.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-14T22:16:00Z",
            "content": "Soberana do peso-galo e do peso-pena do UFC, Amanda Nunes vem provando que n\u00e3o tem advers\u00e1rias no UFC. Primeira pessoa da hist\u00f3ria a defender dois cintur\u00f5es da organiza\u00e7\u00e3o enquanto est\u00e1 de posse de a\u2026 [+17156 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Correio24horas.com.br"
            },
            "author": "Estad\u00e3o Conte\u00fado e Reda\u00e7\u00e3o",
            "title": "Brasil registra 612 mortes por covid-19 em 24h; total vai a 43.332 - Jornal Correio",
            "description": "Dos casos registrados, 388.492 pacientes est\u00e3o recuperados",
            "url": "https://www.correio24horas.com.br/noticia/nid/brasil-registra-612-mortes-por-covid-19-em-24h-total-vai-a-43332/",
            "urlToImage": "https://correio-cdn2.cworks.cloud/fileadmin/user_upload/correio24horas/2020/06/14/shutterstock_1743463829.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-14T22:03:15Z",
            "content": null
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Brasil247.com"
            },
            "author": "Brasil 247",
            "title": "Marcelo faz gol pelo Real Madrid e comemora com gesto antirracista - Brasil 247",
            "description": "Lateral brasileiro colocou o joelho no ch\u00e3o, repetindo o protesto popularizado pelo jogador de futebol americano Colin Kaepernick, em 2016, e que se tornou um dos s\u00edmbolos da luta contra o racismo",
            "url": "https://www.brasil247.com/geral/marcelo-faz-gol-pelo-real-madrid-e-comemora-com-gesto-antirracista",
            "urlToImage": "https://publisher-publish.s3.eu-central-1.amazonaws.com/pb-brasil247/swp/jtjeq9/media/20200614180640_c29a5835-e1a9-47ec-b08f-5a43599bc330.jpeg",
            "publishedAt": "2020-06-14T22:01:20Z",
            "content": "Lateral brasileiro colocou o joelho no ch\u00e3o, repetindo o protesto popularizado pelo jogador de futebol americano Colin Kaepernick, em 2016, e que se tornou um dos s\u00edmbolos da luta contra o racismo\r\ne\u2026 [+697 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Editalconcursosbrasil.com.br"
            },
            "author": "Renato Soares",
            "title": "Saiba como ficam os benef\u00edcios FGTS, INSS e PIS durante a pandemia - Edital Concursos Brasil",
            "description": "Com o pacote econ\u00f4mico anticrise, governo instaurou novas medidas de combate \u00e0 queda na renda dos brasileiros.",
            "url": "https://editalconcursosbrasil.com.br/noticias/2020/06/saiba-como-ficam-os-beneficios-fgts-inss-e-pis-durante-a-pandemia/",
            "urlToImage": "https://editalconcursosbrasil.com.br/wp-content/uploads/2020/03/benef\u00edcio-de-R-600.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-14T21:55:43Z",
            "content": "Para conter os avan\u00e7os do novo coronav\u00edrus pelo Brasil, governos e prefeituras dos estados adotaram o isolamento social como medida priorit\u00e1ria no combate \u00e0 Covid-19.\r\nContudo, o fechamento de lojas \u2026 [+3148 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "N\u00e3o foi s\u00f3 'Trevo'! Tiago Iorc teria barrado outras 3 m\u00fasicas de Anavit\u00f3ria - UOL",
            "description": "A dupla Anavit\u00f3ria se posicionou oficialmente hoje sobre o imbr\u00f3glio com Tiago Iorc em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 libera\u00e7\u00e3o de m\u00fasicas para um novo projeto delas, o DVD do disco \"O Tempo \u00c9 Agora\".Segundo Ana Caetano, compositora de \"Trevo (Tu)\" junto com ele, o cantor n\u00e3o",
            "url": "https://entretenimento.uol.com.br/noticias/redacao/2020/06/14/nao-foi-so-trevo-tiago-iorc-teria-barrado-outras-3-musicas-de-anavitoria.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/entretenimento/54/2020/06/13/tiago-iorc-e-a-dupla-anavitoria-1592091103900_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-14T21:53:20Z",
            "content": "A dupla Anavit\u00f3ria se posicionou oficialmente hoje sobre o imbr\u00f3glio com Tiago Iorc em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 libera\u00e7\u00e3o de m\u00fasicas para um novo projeto delas, o DVD do disco \"O Tempo \u00c9 Agora\".\r\nSegundo Ana Caetan\u2026 [+2651 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Metrojornal.com.br"
            },
            "author": "Juliana Santos",
            "title": "Pandemia de covid-19 pode induzir ao estresse p\u00f3s-traum\u00e1tico - Metro Jornal",
            "description": "Metro Jornal - 2020/06/14",
            "url": "https://www.metrojornal.com.br/estilo-vida/2020/06/14/pandemia-de-covid-19-pode-induzir-ao-estresse-pos-traumatico.html",
            "urlToImage": "https://media.metrolatam.com/2020/03/19/consequnciaspsic-c5e2a20fdc444f69a6f2e7a10cb32669-1200x800.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-14T21:21:02Z",
            "content": "A pandemia de coronav\u00edrus tem afetado n\u00e3o apenas a sa\u00fade mental daqueles na linha de frente, como enfermeiros, motoristas de ambul\u00e2ncia ou funcion\u00e1rios de hospital: tamb\u00e9m os nossos sentimentos e pen\u2026 [+2346 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Seucreditodigital.com.br"
            },
            "author": "Bruna Valtrick",
            "title": "Devolver o benef\u00edcio emergencial? Confira para quem isso ser\u00e1 obrigat\u00f3rio - Seu Cr\u00e9dito Digital",
            "description": "De acordo com governo, muitos trabalhadores dever\u00e3o devolver o benef\u00edcio emergencial (BEm) recebido a mais. Veja se isso inclui voc\u00ea.",
            "url": "https://seucreditodigital.com.br/bem-pessoas-ganharam-auxilio-a-mais-terao-que-devolver/",
            "urlToImage": "https://isncdn.site/2020/06/shutterstock_1715972221-min.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-14T21:16:05Z",
            "content": "Uma das a\u00e7\u00f5es tomadas pelo governo durante a crise enfrentada devido a pandemia do novo coronav\u00edrus \u00e9 o Programa Emergencial de Manuten\u00e7\u00e3o do Emprego e da Renda, que tem como objetivo diminuir o dese\u2026 [+4221 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Lagoa do Cau\u00edpe, em Caucaia, tem concentra\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos e pessoas neste domingo; munic\u00edpio \u00e9 o 2\u00ba em mortes por Covid-19 no Cear\u00e1 - G1",
            "description": "Situa\u00e7\u00e3o de aglomera\u00e7\u00e3o social tamb\u00e9m foi vista na Praia dos Crush, em Fortaleza.",
            "url": "https://g1.globo.com/ce/ceara/noticia/2020/06/14/lagoa-do-cauipe-em-caucaia-tem-concentracao-de-veiculos-e-pessoas-neste-domingo-municipio-e-o-2o-em-mortes-por-covid-19-no-ceara.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/bpb7e5w__oHahBIc2bJkuINs9IQ=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s01.video.glbimg.com/x720/8625512.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-14T21:04:00Z",
            "content": "A concentra\u00e7\u00e3o de pessoas voltadas ao lazer tem sido percebida n\u00e3o s\u00f3 e Fortaleza, mas tamb\u00e9m em outros munic\u00edpios que sofrem com altos \u00edndices da Covid-19 no Cear\u00e1. Em Caucaia, por exemplo, um grand\u2026 [+3813 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": "Andr\u00e9 de Souza e Jo\u00e3o Paulo Saconi",
            "title": "Toffoli, Moraes e Barroso reagem ap\u00f3s manifestantes soltarem fogos de artif\u00edcio em dire\u00e7\u00e3o ao STF - Jornal O Globo",
            "description": "Dias Toffoli disse que ato \u00e9 'ataque a todas as institui\u00e7\u00f5es democraticamente constitu\u00eddas' e que ministros n\u00e3o aceitar\u00e3o amea\u00e7as",
            "url": "https://oglobo.globo.com/brasil/ministros-do-stf-reagem-apos-manifestantes-soltarem-fogos-de-artificio-em-direcao-corte-24479443",
            "urlToImage": "https://ogimg.infoglobo.com.br/brasil/24117641-d57-65c/FT1086A/652/85919839_28-11-2019Sessao-extraordinaria-do-STF.-Foto-Carlos-Moura-SCO-STF.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-14T20:03:00Z",
            "content": "BRAS\u00cdLIA e RIO - O presidente do Supremo Tribunal Federal (STF), ministro Dias Toffoli, criticou neste domingo manifestantes que lan\u00e7aram fogos de artif\u00edcio em dire\u00e7\u00e3o ao pr\u00e9dio da Corte na capital f\u2026 [+8107 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Superesportes.com.br"
            },
            "author": "Superesportes, Superesportes",
            "title": "Enderson lamenta perda de pontos e diz que Cruzeiro vai conviver com zona de rebaixamento no in\u00edcio da S\u00e9rie B - Superesportes",
            "description": "Clube foi punido por n\u00e3o pagar d\u00edvida da contrata\u00e7\u00e3o de Den\u00edlson",
            "url": "https://www.mg.superesportes.com.br/app/noticias/futebol/cruzeiro/2020/06/14/noticia_cruzeiro,3850804/enderson-diz-que-cruzeiro-vai-conviver-com-zona-de-rebaixamento.shtml",
            "urlToImage": "https://i.superesportes.com.br/Kj3dy6i8igWITEO0LcqwwXCDFQY=/smart/imgsapp.mg.superesportes.com.br/app/noticia_126420360808/2020/06/14/3850804/20200614162019169039e.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-14T19:14:00Z",
            "content": "Na opini\u00e3o de Enderson Moreira, o que vai valer para o Cruzeiro se recuperar e brigar pelo acesso \u00e0 primeira divis\u00e3o \u00e9 apresentar bom futebol com regularidade.\u201cSe nosso time demonstrar ao torcedor, a\u2026 [+414 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Ap\u00f3s fala de Bolsonaro, PGR pede investiga\u00e7\u00e3o sobre invas\u00f5es a hospitais - UOL Not\u00edcias",
            "description": "O procurador-geral da Rep\u00fablica, Augusto Aras, pediu em of\u00edcio enviado \u00e0s unidades do Minist\u00e9rio P\u00fablico nos estados que sejam investigadas as tentativas de invas\u00e3o a hospitais durante a pandemia do novo coronav\u00edrus.A medida foi adotada ap\u00f3s o presidente",
            "url": "https://noticias.uol.com.br/politica/ultimas-noticias/2020/06/14/apos-fala-de-bolsonaro-pgr-pede-investigacao-sobre-invasoes-a-hospitais.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/13/2020/05/25/presidente-jair-bolsonaro-conversa-com-procurador-geral-da-republica-augusto-aras-no-palacio-do-planalto-1590427559085_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-14T19:10:57Z",
            "content": "O procurador-geral da Rep\u00fablica, Augusto Aras, pediu em of\u00edcio enviado \u00e0s unidades do Minist\u00e9rio P\u00fablico nos estados que sejam investigadas as tentativas de invas\u00e3o a hospitais durante a pandemia do \u2026 [+2691 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Weintraub: 'N\u00e3o quero soci\u00f3logo, antrop\u00f3logo e fil\u00f3sofo com meu dinheiro' - UOL Not\u00edcias",
            "description": "O ministro da Educa\u00e7\u00e3o, Abraham Weintraub, disse que \"n\u00e3o quer mais\" soci\u00f3logo, antrop\u00f3logo e fil\u00f3sofo com \"o seu dinheiro\", ou com recursos vindos de impostos.Em visita de apoio a manifestantes a favor do presidente",
            "url": "https://noticias.uol.com.br/colunas/constanca-rezende/2020/06/14/weintraub-nao-quero-sociologo-antropologo-e-filosofo-com-meu-dinheiro.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/b2/2020/05/25/7mai2020---o-ministro-da-educacao-abraham-weintraub-durante-audiencia-publica-na-comissao-de-educacao-cultura-e-esporte-do-senado-1590449172864_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-14T19:01:00Z",
            "content": "O ministro da Educa\u00e7\u00e3o, Abraham Weintraub, disse que \"n\u00e3o quer mais\" soci\u00f3logo, antrop\u00f3logo e fil\u00f3sofo com \"o seu dinheiro\", ou com recursos vindos de impostos.\r\nEm visita de apoio a manifestantes a \u2026 [+1825 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "BBC News"
            },
            "author": "https://www.facebook.com/bbcnews",
            "title": "O avan\u00e7o silencioso das escolas c\u00edvico-militares na rede particular de ensino - BBC News Brasil",
            "description": "Administrados por policiais ou empres\u00e1rios que viram o avan\u00e7o do conservadorismo como oportunidade de neg\u00f3cio, elas incentivam a 'disciplina e o respeito \u00e0 hierarquia' como m\u00e9todo para melhorar o desempenho escolar.",
            "url": "https://www.bbc.com/portuguese/brasil-51822924",
            "urlToImage": "https://ichef.bbci.co.uk/news/1024/branded_portuguese/11E81/production/_111754337_dsc_0890.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-14T18:48:05Z",
            "content": "Direito de imagemCol\u00e9gio Vila Militar/Divulga\u00e7\u00e3oImage caption\r\n Lan\u00e7ado em 2018, Col\u00e9gio Vila Militar, em Curitiba, j\u00e1 conta com mais de 650 estudantes do ensino fundamental ao m\u00e9dio\r\nO Brasil tem as\u2026 [+14348 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Manifestantes fazem ato em defesa da democracia e contra Bolsonaro em SP - G1",
            "description": "Torcidas organizadas de clubes paulistas convocaram protesto na Avenida Paulista contra o presidente Jair Bolsonaro e contra o racismo.",
            "url": "https://g1.globo.com/sp/sao-paulo/noticia/2020/06/14/manifestantes-fazem-ato-em-defesa-da-democracia-em-sp.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/NhN-T9uPAa7zTG5OU9Dv-43evTs=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s03.video.glbimg.com/x720/8625486.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-14T17:48:00Z",
            "content": "Manifestantes realizam um protesto na tarde deste domingo (14) na Avenida Paulista, Centro de S\u00e3o Paulo, em defesa da democracia e contra o presidente Jair Bolsonaro. A concentra\u00e7\u00e3o do ato come\u00e7ou \u00e0s\u2026 [+1669 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Istoe.com.br"
            },
            "author": "Da Reda\u00e7\u00e3o",
            "title": "Ator indiano Sushant Rajput \u00e9 encontrado morto em casa - Istoe",
            "description": "Sushant Singh Rajput, ator indiano considerado um dos maiores atores de Bollywood, foi encontrado morto em sua casa no sub\u00farbio de Mumbai, segundo informa\u00e7\u00f5es da pol\u00edcia \u00e0 CNN internacional.\u00a0A ocorr\u00eancia est\u00e1 sob investiga\u00e7\u00e3o e as autoridades trabalham com a \u2026",
            "url": "https://istoe.com.br/ator-indiano-sushant-rajput-e-encontrado-morto-em-casa/",
            "urlToImage": "https://cdn-istoe-ssl.akamaized.net/wp-content/uploads/sites/14/2020/06/sushant-rajput-credito-da-foto-reproducao-instragram.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-14T17:19:00Z",
            "content": "Sushant Singh Rajput, ator indiano considerado um dos maiores atores de Bollywood, foi encontrado morto em sua casa no sub\u00farbio de Mumbai, segundo informa\u00e7\u00f5es da pol\u00edcia \u00e0 CNN internacional.\u00a0A ocorr\u00ea\u2026 [+1434 chars]"
        }
    ]
}