{
    "status": "ok",
    "totalResults": 34,
    "articles": [
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "EL PA\u00cdS"
            },
            "author": "Alonso Moleiro",
            "title": "Supremo da Venezuela exclui o Parlamento, de maioria oposicionista, do processo eleitoral - EL PA\u00cdS Brasil",
            "description": "Controlada pelo chavismo, a corte m\u00e1xima venezuelana se reserva \u00e0 nomea\u00e7\u00e3o dos novos membros da autoridade eleitoral. Elei\u00e7\u00f5es legislativas est\u00e3o previstas para dezembro",
            "url": "https://brasil.elpais.com/internacional/2020-06-06/supremo-da-venezuela-exclui-o-parlamento-de-maioria-oposicionista-do-processo-eleitoral.html",
            "urlToImage": "https://imagens.brasil.elpais.com/resizer/WPryHVnZMR2X-5Py8F2JMzwBPh0=/1000x0/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/prisa/5JBGQGAXCFYFTATQTRKN37NWVU.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-07T01:23:54Z",
            "content": "O Tribunal Supremo de Justi\u00e7a da Venezuela excluiu na sexta-feira o Parlamento, de maioria oposicionista, do processo de renova\u00e7\u00e3o do Conselho Nacional Eleitoral (CNE). A Sala Constitucional da corte\u2026 [+3369 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Colunadofla.com"
            },
            "author": null,
            "title": "\u00cddolo do Fla, Andrade enxerga Jorge Jesus entre os maiores da hist\u00f3ria do clube - Flamengo - Coluna do Fla",
            "description": "FOTO: DIVULGA\u00c7\u00c3O Campe\u00e3o brasileiro pelo Flamengo como jogador (1980, 82, 83 e 87) e como t\u00e9cnico (2009), al\u00e9m dos t\u00edtulos da Libertadores e Mundial de Clubes, em 1981, o \u00eddolo Andrade falou das caracter\u00edsticas de outros treinadores vitoriosos da hist\u00f3ria do \u2026",
            "url": "https://colunadofla.com/2020/06/idolo-do-fla-andrade-enxerga-jorge-jesus-entre-os-maiores-da-historia-do-clube/",
            "urlToImage": "https://colunadofla.com/wp-content/uploads/2019/07/andrade1.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-07T00:52:21Z",
            "content": "FOTO: DIVULGA\u00c7\u00c3O\r\nCampe\u00e3o brasileiro pelo Flamengo como jogador (1980, 82, 83 e 87) e como t\u00e9cnico (2009), al\u00e9m dos t\u00edtulos da Libertadores e Mundial de Clubes, em 1981, o \u00eddolo Andrade falou das car\u2026 [+1285 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Minist\u00e9rio da Sa\u00fade aponta 904 mortes em 24 horas; total de mortos vai a 35.930 - G1",
            "description": "Governo adotou novo formato de divulga\u00e7\u00e3o no qual omite dados, o que gerou cr\u00edticas de autoridades, secret\u00e1rios de Sa\u00fade e especialistas.",
            "url": "https://g1.globo.com/bemestar/coronavirus/noticia/2020/06/06/ministerio-da-saude-divulga-balanco-deste-sabado-de-casos-e-mortes-por-covid-19-no-brasil.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/UECx6U7Mt37dhaQbO5TjNO7Yy3s=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/C/0/rkeA9vSBq7OL3wIvZ0fA/06-jun-mortes-coronavirus-brasil.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-07T00:52:00Z",
            "content": "O Minist\u00e9rio da Sa\u00fade divulgou neste s\u00e1bado (6) seu mais recente balan\u00e7o de casos confirmados e mortes por Covid-19. S\u00e3o estes os dados em destaque: \r\n<ul><li>904 registros de mortes em 24 horas (com\u2026 [+3511 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Correio24horas.com.br"
            },
            "author": "Da Reda\u00e7\u00e3o",
            "title": "Secret\u00e1rios de Sa\u00fade dizem que governo trata mortos 'como mercadoria' - Jornal Correio",
            "description": "\u00d3rg\u00e3os criticam declara\u00e7\u00e3o dada por Carlos Wizard, secret\u00e1rio do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade, de que os estados manipulam dados sobre a covid-19",
            "url": "https://www.correio24horas.com.br/noticia/nid/secretarios-de-saude-dizem-que-governo-trata-mortos-como-mercadoria/",
            "urlToImage": "https://correio-cdn2.cworks.cloud/fileadmin/_processed_/d/d/csm_o-empresario-carlos-wizard-martins-que-adquiriu-as-marcas-de-materiais-esportivos-topper-e-rainha-1457536310775_v2_900x506_5a4f5d16cc.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-07T00:21:06Z",
            "content": null
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Mega-Sena: confira os n\u00fameros do sorteio de hoje; pr\u00eamio vale R$ 3,1 milh\u00f5es - UOL Not\u00edcias",
            "description": "A Caixa sorteou hoje em S\u00e3o Paulo os n\u00fameros do concurso 2268 da Mega-Sena. As dezenas sorteadas foram 04-13-23-28-30-52. Quem cravar todas elas receber\u00e1 um pr\u00eamio de R$ 3.158.514,56.Se houver apostas vencedoras, elas ser\u00e3o anunciadas em breve pela Caixa.",
            "url": "https://noticias.uol.com.br/ultimas-noticias/2020/06/06/mega-sena-2268-confira-os-numeros-do-sorteio.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/4b/2017/12/26/21dez2017---volantes-comum-e-especial-da-mega-sena-1514305314392_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-06T23:22:33Z",
            "content": "A Caixa sorteou hoje em S\u00e3o Paulo os n\u00fameros do concurso 2268 da Mega-Sena. As dezenas sorteadas foram 04-13-23-28-30-52. Quem cravar todas elas receber\u00e1 um pr\u00eamio de R$ 3.158.514,56.\r\nSe houver apos\u2026 [+3184 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "'Manipula\u00e7\u00e3o de estat\u00edsticas \u00e9 manobra de regimes totalit\u00e1rios', diz Gilmar Mendes sobre dados do coronav\u00edrus - G1",
            "description": "Mudan\u00e7a na divulga\u00e7\u00e3o de dados da doen\u00e7a pelo governo 'n\u00e3o vai isentar a responsabilidade pelo eventual genoc\u00eddio', escreveu o ministro do Supremo Tribunal Federal em uma rede social.",
            "url": "https://g1.globo.com/politica/noticia/2020/06/06/manipulacao-de-estatisticas-e-manobra-de-regimes-totalitarios-diz-gilmar-mendes-sobre-divulgacao-de-dados-do-coronavirus.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/Xz47Qu3q8n9lHHogrFasn3FvDEc=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2019/D/f/m69OotR2yAdL157JGDHg/gilmarmendes.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-06T23:05:00Z",
            "content": "O ministro do Supremo Tribunal Federal Gilmar Mendes criticou neste s\u00e1bado (6) a mudan\u00e7a feita pelo governo federal na divulga\u00e7\u00e3o de dados referentes ao coronav\u00edrus e disse que a \"manipula\u00e7\u00e3o de esta\u2026 [+1210 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Defensoria da Uni\u00e3o pede na Justi\u00e7a que Minist\u00e9rio da Sa\u00fade divulgue integralmente dados sobre coronav\u00edrus at\u00e9 19h - G1",
            "description": "Na a\u00e7\u00e3o aberta na Justi\u00e7a Federal de SP, a DPU afirma que \u00e9 dever do poder p\u00fablico \"informar correta e adequadamente \u00e0 popula\u00e7\u00e3o todos os atos adotados no combate \u00e0 dissemina\u00e7\u00e3o da doen\u00e7a\" no Brasil.",
            "url": "https://g1.globo.com/sp/sao-paulo/noticia/2020/06/06/defensoria-da-uniao-pede-na-justica-que-ministerio-da-saude-divulgue-integralmente-dados-sobre-coronavirus-ate-19h.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/VdWEre8stX-ZcUOoPgoiA65Y-RY=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/R/B/qf0SVhTBSEViIuNAclGQ/ministerio-da-saude.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-06T22:07:00Z",
            "content": "A Defensoria P\u00fablica da Uni\u00e3o (DPU) ingressou neste s\u00e1bado (6) com um pedido de liminar na Justi\u00e7a Federal de S\u00e3o Paulo para que o Minist\u00e9rio da Sa\u00fade volte a divulgar imediatamente os n\u00fameros do Pai\u2026 [+7331 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Z\u00e9 Neto & Cristiano fazem live na arena do Parque do Pe\u00e3o de Barretos vazia: 'Quanta emo\u00e7\u00e3o' - gshow",
            "description": "Maior rodeio da Am\u00e9rica Latina foi adiado para outubro por conta da pandemia do novo coronav\u00edrus; imagem impactou internautas",
            "url": "https://gshow.globo.com/Famosos/noticia/ze-neto-and-cristiano-fazem-live-na-arena-do-parque-do-peao-de-barretos-vazia-quanta-emocao.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/R8kTwHGi6X-Dveu7ZCpqSx2uYGw=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_e84042ef78cb4708aeebdf1c68c6cbd6/internal_photos/bs/2020/X/2/RJ0W2rT4aQeYhW9XHbJA/ze-neto.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-06T22:07:00Z",
            "content": "Z\u00e9 Neto &amp; Cristiano promoveram uma live hist\u00f3rica para o mundo sertanejo. A dupla fez uma apresenta\u00e7\u00e3o na arena do Parque do Pe\u00e3o de Barretos, em S\u00e3o Paulo, sem p\u00fablico. Apenas os cantores, os in\u2026 [+2583 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "No \u201cCaldeir\u00e3o\u201d, Katy Perry d\u00e1 detalhes sobre gravidez e vida em quarentena, faz surpresa e emociona f\u00e3, um enfermeiro brasileiro da linha de frente contra a Covid-19; Assista - Hugo Gloss",
            "description": "Katy Perry adora interagir com os f\u00e3s! A diva participou do \u201cCaldeir\u00e3o do Huck\u201d deste s\u00e1bado (6) e, al\u00e9m de bater um papo sobre como anda a vida pessoal e profissional, fez uma super surpresa para Paulo Morone, um t\u00e9cnico de enfermagem f\u00e3 da cantora desde a a\u2026",
            "url": "https://hugogloss.uol.com.br/famosos/no-caldeirao-katy-perry-da-detalhes-sobre-gravidez-e-vida-em-quarentena-faz-surpresa-e-emociona-fa-um-enfermeiro-brasileiro-da-linha-de-frente-contra-a-covid-19-assista",
            "urlToImage": "https://media.hugogloss.uol.com.br/uploads/2020/06/jaja.png",
            "publishedAt": "2020-06-06T22:06:07Z",
            "content": "Katy Perry adora interagir com os f\u00e3s! A diva participou do \u201cCaldeir\u00e3o do Huck\u201d deste s\u00e1bado (6) e, al\u00e9m de bater um papo sobre como anda a vida pessoal e profissional, fez uma super surpresa para Pa\u2026 [+4270 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Otempo.com.br"
            },
            "author": "Folha Press",
            "title": "Asteroide quase 5 vezes o tamanho do est\u00e1dio do Morumbi passou perto da Terra - O Tempo",
            "description": "Nomeado de '2002 NN4', ele tinha de cerca de 568 metros de di\u00e2metro e passou a uma dist\u00e2ncia de 5 milh\u00f5es de quil\u00f4metros do planeta",
            "url": "https://www.otempo.com.br/mundo/asteroide-quase-5-vezes-o-tamanho-do-estadio-do-morumbi-passou-perto-da-terra-1.2346709",
            "urlToImage": "https://www.otempo.com.br/image/contentid/policy:1.2346710:1591478949/asteroide.jpg?f=3x2&w=620&$p$f$w=d5f2a17",
            "publishedAt": "2020-06-06T21:41:12Z",
            "content": "Um asteroide passou pela Terra por volta das 0h20 deste s\u00e1bado (6). O 2002 NN4, como foi nomeado, tinha de cerca de 568 metros de di\u00e2metro, o equivalente a quase cinco vezes a \u00e1rea total do est\u00e1dio d\u2026 [+1069 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Tnh1.com.br"
            },
            "author": "TNH1 com BHAZ",
            "title": "Lu\u00edsa Sonza \u00e9 clicada com Vit\u00e3o, mas afasta rumores de romance: \"Estamos com projeto\" - TNH1",
            "description": "A cantora&nbsp;Lu&iacute;sa Sonza&nbsp;foi flagrada ao lado do cantor Vit&atilde;o, nessa sexta-feira (5), em Alphaville, em S&atilde;o Paulo. A imagem foi divulgada pela coluna&nbsp;Leo Dias na &uacute;ltima sexta.\n\n\n       googletag.cmd.push(r4youGetTag('di\u2026",
            "url": "https://www.tnh1.com.br/noticia/nid/luisa-sonza-e-clicada-com-vitao-mas-afasta-rumores-de-romance-estamos-com-projeto/",
            "urlToImage": "https://www.tnh1.com.br/fileadmin/_processed_/7/5/csm_luisa_sonza_divulgacao_6d19e465f5.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-06T21:09:00Z",
            "content": null
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Sa\u00fade republica site oficial da covid sem dado total de mortes e hist\u00f3rico - UOL Not\u00edcias",
            "description": "Um dia ap\u00f3s ser tirado do ar para uma \"manuten\u00e7\u00e3o\" n\u00e3o anunciada, o site oficial da covid-19 , alimentado com o balan\u00e7o da pandemia pelo Minist\u00e9rio da Sa\u00fade, voltou hoje ao ar depois de passar mais de 19 horas. Por\u00e9m, \u00e0 exemplo do que ocorreu ontem com a",
            "url": "https://noticias.uol.com.br/saude/ultimas-noticias/redacao/2020/06/06/site-oficial-da-covid-volta-ao-ar-sem-numeros-totais-de-mortes-e-historico.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/37/2020/06/06/site-oficial-da-covid-19-volta-ao-ar-sem-numeros-totais-de-mortes-e-historico-1591475487211_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-06T20:33:28Z",
            "content": "Um dia ap\u00f3s ser tirado do ar para uma \"manuten\u00e7\u00e3o\" n\u00e3o anunciada, o site oficial da covid-19 , alimentado com o balan\u00e7o da pandemia pelo Minist\u00e9rio da Sa\u00fade, voltou hoje ao ar depois de passar mais d\u2026 [+3559 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Zuckerberg cede \u00e0 press\u00e3o de funcion\u00e1rios e diz que poder\u00e1 moderar mensagens de Trump - G1",
            "description": "'Vamos revisar nossas regras que autorizam a discuss\u00e3o e a amea\u00e7a do uso da for\u00e7a por um Estado', escreveu CEO da rede social nesta sexta-feira (5). Funcion\u00e1rios da empresa criticaram executivo ap\u00f3s decis\u00e3o de n\u00e3o apagar publica\u00e7\u00f5es recentes do presidente dos\u2026",
            "url": "https://g1.globo.com/economia/tecnologia/noticia/2020/06/06/zuckerberg-cede-a-pressao-de-funcionarios-e-diz-que-podera-moderar-mensagens-de-trump.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/8_2gg8qwUzLLIfM8-9qQmeoOJwE=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2019/p/2/C7Y953TzAB1GiVeSZtxQ/2019-10-17t181701z-1545486888-rc1dde5dfdf0-rtrmadp-3-facebook-zuckerberg.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-06T20:11:00Z",
            "content": "O CEO do Facebook, Mark Zuckerberg, cedeu \u00e0 press\u00e3o e agora diz que vai revisar as regras da rede social que permitiram que pol\u00eamicas mensagens do presidente americano, Donald Trump, permanecessem pu\u2026 [+2634 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Gaveanews.com"
            },
            "author": null,
            "title": "Novo uniforme do Flamengo vaza nas redes sociais; veja foto - G\u00e1vea News",
            "description": "Na tarde deste s\u00e1bado (06 de junho), o novo uniforme do Flamengo vazou nas redes sociais. Predominantemente preto, o Manto Sagrado conta com seis listras vermelhas, no ombro e no decorrer da barriga. Deezer? Spotify? Que nada! Conhe\u00e7a o Amazon Music! Clique a\u2026",
            "url": "https://www.gaveanews.com/index.php/2020/06/06/novo-uniforme-do-flamengo-vaza-nas-redes-sociais-veja-foto/",
            "urlToImage": "https://www.gaveanews.com/wp-content/uploads/2019/03/Logomarca-da-Adidas.png",
            "publishedAt": "2020-06-06T19:52:12Z",
            "content": "Na tarde deste s\u00e1bado (06 de junho), o novo uniforme do Flamengo vazou nas redes sociais. Predominantemente preto, o Manto Sagrado conta com seis listras vermelhas, no ombro e no decorrer da barriga.\u2026 [+218 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Socorro a montadoras deve ter cerca de R$ 4 bilh\u00f5es por empresa - Valor Econ\u00f4mico",
            "description": "O setor amarga grande recuo ap\u00f3s o in\u00edcio da pandemia, com a suspens\u00e3o das opera\u00e7\u00f5es de 64 das 65 f\u00e1bricas do pa\u00eds",
            "url": "https://valor.globo.com/empresas/noticia/2020/06/06/socorro-a-montadoras-deve-ter-cerca-de-r-4-bilhes-por-empresa.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/INWaDnIKmgTsKixC21rBHdKD5_k=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2019/Q/E/Y4P0JuRlahBc3FiZhnBg/producao-industrial61.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-06T19:43:31Z",
            "content": "O governo espera fechar at\u00e9 o fim do m\u00eas o primeiro contrato de socorro a montadoras de autom\u00f3veis afetadas pela pandemia do novo coronav\u00edrus. O pacote proposto pelo Banco Nacional de Desenvolvimento\u2026 [+2877 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": "Luiz Ernesto Magalh\u00e3es",
            "title": "Crivella diz que flexibiliza\u00e7\u00e3o do isolamento ainda n\u00e3o \u00e9 v\u00e1lida na cidade do Rio de Janeiro - Jornal O Globo",
            "description": "Uma nova reuni\u00e3o com o Comit\u00ea cient\u00edfico ser\u00e1 realizada para debater as determina\u00e7\u00f5es do governador Wilson Witzel",
            "url": "https://oglobo.globo.com/rio/crivella-diz-que-flexibilizacao-do-isolamento-ainda-nao-valida-na-cidade-do-rio-de-janeiro-24466817",
            "urlToImage": "https://ogimg.infoglobo.com.br/in/24466809-08f-688/FT1086A/652/crivella-reabertura-rio.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-06T19:34:05Z",
            "content": "RIO O prefeito Marcelo Crivella disse na tarde deste s\u00e1bado, dia 6, que nada muda no decreto de isolamento imposto como preven\u00e7\u00e3o contra o coronav\u00edrus, pelo menos at\u00e9 este domingo. Haver\u00e1 uma reuni\u00e3o\u2026 [+4484 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Globo n\u00e3o renova contrato com Vera Fischer ap\u00f3s 43 anos: 'Portas abertas' - UOL",
            "description": "Vera Fischer n\u00e3o teve seu contrato renovado com a Globo. A atriz estreou na emissora na novela \"Espelho M\u00e1gico\", em 1977 e foi protagonista de novelas e s\u00e9ries de sucesso.Em nota, a Globo explicou que vem adotando essas medidas com talentos da casa, que p",
            "url": "https://tvefamosos.uol.com.br/noticias/redacao/2020/06/06/globo-nao-renova-contrato-com-vera-fischer-apos-43-anos-portas-abertas.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/entretenimento/e5/2020/02/04/vera-fischer-com-blusa-estampada-com-rosto-de-marilyn-monroe-1580834890348_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-06T19:02:44Z",
            "content": "Vera Fischer n\u00e3o teve seu contrato renovado com a Globo. A atriz estreou na emissora na novela \"Espelho M\u00e1gico\", em 1977 e foi protagonista de novelas e s\u00e9ries de sucesso.\r\nEm nota, a Globo explicou \u2026 [+1364 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Poder360.com.br"
            },
            "author": "Deutsche Welle",
            "title": "OMS rev\u00ea recomenda\u00e7\u00f5es sobre m\u00e1scaras protetoras - Poder360",
            "description": "Estendeu a lugares fechados e cheios. Fala sobre falsa sensa\u00e7\u00e3o de seguran\u00e7a. Leia no Poder360.",
            "url": "https://www.poder360.com.br/coronavirus/oms-reve-recomendacoes-sobre-mascaras-protetoras-dw/",
            "urlToImage": "https://static.poder360.com.br/2020/06/53419290_303.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-06T18:44:33Z",
            "content": "A OMS (Organiza\u00e7\u00e3o Mundial da Sa\u00fade) atualizou suas recomenda\u00e7\u00f5es sobre o papel das m\u00e1scaras de prote\u00e7\u00e3o na pandemia de covid-19. Para conter os cont\u00e1gios, ela agora aconselha a utiliza\u00e7\u00e3o em estabel\u2026 [+1810 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "BBC News"
            },
            "author": "https://www.facebook.com/bbcnews",
            "title": "Coronav\u00edrus: o que \u00e9 a imunidade cruzada e por que ela pode ser a chave no combate \u00e0 covid-19 - BBC News Brasil",
            "description": "Estudo publicado recentemente apresenta uma hip\u00f3tese esperan\u00e7osa na luta contra a covid-19: ter superado outros coronav\u00edrus pode deixar alguma imunidade no corpo.",
            "url": "https://www.bbc.com/portuguese/geral-52891451",
            "urlToImage": "https://ichef.bbci.co.uk/news/1024/branded_portuguese/1509F/production/_112557168_gettyimages-1209212639.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-06T17:36:06Z",
            "content": "Direito de imagemGetty ImagesImage caption\r\n Imunidade \u00e9 o conjunto de mecanismos que nos protegem de infec\u00e7\u00f5es.\r\nPor que algumas pessoas infectadas com o novo coronav\u00edrus apresentam apenas sintomas \u2026 [+5849 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uai.com.br"
            },
            "author": "Portal Uai Entretenimento, Portal Uai Entretenimento",
            "title": "Nova temporada da s\u00e9rie Cosmos estreia neste s\u00e1bado (6), no Nat Geo - Portal Uai",
            "description": "'Mundos poss\ufffdveis' \ufffd uma continua\ufffd\ufffdo da cl\ufffdssica saga criada nos anos 1980 por Carl Sagan",
            "url": "https://www.uai.com.br/app/noticia/series-e-tv/2020/06/06/noticias-series-e-tv,259203/nova-temporada-da-serie-cosmos-estreia-neste-sabado-6-no-nat-geo.shtml",
            "urlToImage": "https://imgsapp2.uai.com.br/app/noticia_133890394703/2020/06/06/259203/20200606141127644770u.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-06T17:13:53Z",
            "content": "Em 2014, quando Ann Druyan decidiu retomar a srie Cosmos, que fez ao lado do marido Carl Sagan (1934-1996) na dcada de 1980, a razo era que a cincia tinha avanado um bocado. Mas a descrena em fatos c\u2026 [+3422 chars]"
        }
    ]
}