{
    "status": "ok",
    "totalResults": 34,
    "articles": [
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Brasil registra 1.349 mortes por coronav\u00edrus e bate novo recorde di\u00e1rio; total \u00e9 de 32.548 - G1",
            "description": "Em apenas 24 horas, foram contabilizados mais 28.633 casos de Covid-19; pa\u00eds chega a 584.016 confirma\u00e7\u00f5es.",
            "url": "https://g1.globo.com/bemestar/coronavirus/noticia/2020/06/03/brasil-tem-32548-mortes-por-covid-19-diz-ministerio.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/GZlWeKAEGgGS6_ILBqiXZ-65W74=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/k/h/OTNVGRRWOcGCdqP8cPCA/arte-mortes.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-04T01:03:00Z",
            "content": "O Minist\u00e9rio da Sa\u00fade divulgou nesta quarta-feira (3) seu mais recente balan\u00e7o com as atualiza\u00e7\u00f5es de casos e mortes por complica\u00e7\u00f5es do coronav\u00edrus Sars-Cov-2 no Brasil. Os principais dados s\u00e3o: <ul\u2026 [+1354 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "R7.com"
            },
            "author": "R7.com",
            "title": "Caso Madeleine: o que se sabe sobre ped\u00f3filo alem\u00e3o suspeito - R7",
            "description": "A pol\u00edcia tem um novo suspeito no caso do desaparecimento da menina brit\u00e2nica de apenas 3 anos: um alem\u00e3o de 43 anos que viajava em uma van foi visto no resort onde a menina desapareceu h\u00e1 13 anos",
            "url": "https://noticias.r7.com/importadas/caso-madeleine-o-que-se-sabe-sobre-pedofilo-alemao-suspeito-03062020",
            "urlToImage": "https://img.r7.com/images/madeleine-mccann-03062020210351205?dimensions=600x315&crop_position=c",
            "publishedAt": "2020-06-04T00:30:54Z",
            "content": "Treze anos depois do desaparecimento da menina brit\u00e2nica Madeleine McCann e com 600 pessoas tendo sido investigadas no caso a pol\u00edcia do Reino Unido tem um novo suspeito de ter sequestrado a menina.\r\u2026 [+3294 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "TCU suspeita que 6 milh\u00f5es podem ter recebido aux\u00edlio do governo sem ter direito - G1",
            "description": "Ministro Bruno Dantas afirmou que isso representa 10% de todos os benefici\u00e1rios. Processo tamb\u00e9m identificou risco de exclus\u00e3o de pessoas que n\u00e3o t\u00eam internet e de quem n\u00e3o sabe ler.",
            "url": "https://g1.globo.com/politica/noticia/2020/06/03/tcu-suspeita-que-6-milhoes-podem-ter-recebido-auxilio-sem-ter-direito.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/svTcfoHKH9brFuGKzmGSqvX6u7g=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s02.video.glbimg.com/x720/8582161.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-04T00:21:00Z",
            "content": "Segundo o ministro Bruno Dantas, relator do processo, isso representa cerca de 10% de todas as pessoas que se beneficiaram da primeira parcela do aux\u00edlio. \r\n Segundo o TCU, o pagamento a essas 6 milh\u2026 [+2489 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Ex-secret\u00e1rio de Defesa de Trump critica a resposta do presidente dos EUA aos protestos antirracistas - G1",
            "description": "O general James Mattis repudiou a forma com que o presidente Donald Trump divide a popula\u00e7\u00e3o norte-americana.",
            "url": "https://g1.globo.com/mundo/noticia/2020/06/03/ex-secretario-de-defesa-de-trump-critica-a-resposta-do-presidente-dos-eua-aos-protestos-antirracistas.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/Gr51zZY7nqrykcgsmWk5WMLiJ0c=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2018/F/S/mpwFsVTzKuIjhnJ2lTSQ/2018-12-20t223920z-1300033635-rc19b732bb60-rtrmadp-3-usa-trump-mattis.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-03T23:44:00Z",
            "content": "O ex-secret\u00e1rio de defesa dos Estados Unidos, James Mattis, disse nesta quarta-feira (3) que o presidente Donald Trump separa a popula\u00e7\u00e3o do pa\u00eds em meio aos protestos antirracistas motivados pela mo\u2026 [+2201 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Ator Jos\u00e9 de Abreu deixa Globo e ir\u00e1 tentar carreira internacional - UOL",
            "description": "O ator Jos\u00e9 de Abreu anunciou na noite de hoje que ir\u00e1 deixar a TV Globo no pr\u00f3ximo dia 30 de junho, depois de quase 40 anos na emissora, durante transmiss\u00e3o de live realizada pelo ex-presidente Luiz In\u00e1cio Lula da Silva (PT) nas redes sociais.\"Mas agora,",
            "url": "https://tvefamosos.uol.com.br/noticias/redacao/2020/06/03/jose-de-abreu-deixa-globo-apos-40-anos-e-ira-tentar-carreira-internacional.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/parceiros/2a/2019/08/26/jose-de-abreu-foto-divulgacao-tv-globo-1566837678058_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-03T23:42:52Z",
            "content": "O ator Jos\u00e9 de Abreu anunciou na noite de hoje que ir\u00e1 deixar a TV Globo no pr\u00f3ximo dia 30 de junho, depois de quase 40 anos na emissora, durante transmiss\u00e3o de live realizada pelo ex-presidente Luiz\u2026 [+2200 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Ibahia.com"
            },
            "author": "Reda\u00e7\u00e3o iBahia",
            "title": "Atriz e diretora Maria Alice Vergueiro, de \u2018Tapa na pantera\u2019, morre aos 85 anos - iBahia",
            "description": "Artista estava internada com quadro de grave de pneumonia",
            "url": "https://www.ibahia.com/brasil/detalhe/noticia/atriz-e-diretora-maria-alice-vergueiro-de-tapa-na-pantera-morre-aos-85-anos/",
            "urlToImage": "https://www.ibahia.com/fileadmin/user_upload/ibahia/2020/junho/03/maria-alice-vergueiro.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-03T22:20:00Z",
            "content": ""
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "R7.com"
            },
            "author": "R7.com",
            "title": "Estudo de vacina est\u00e1 em etapa final antes de libera\u00e7\u00e3o, diz Anvisa - R7",
            "description": "Gustavo Mendes, gerente da ag\u00eancia, acredita que testes da Universidade de Oxford devem apresentar os primeiros resultados no pr\u00f3ximo semestre",
            "url": "https://noticias.r7.com/saude/estudo-de-vacina-esta-em-etapa-final-antes-de-liberacao-diz-anvisa-03062020",
            "urlToImage": "https://img.r7.com/images/reuters-vacina-covid-19-18052020115755813?dimensions=600x315&crop_position=c",
            "publishedAt": "2020-06-03T22:09:00Z",
            "content": "Gustavo Mendes, gerente geral de medicamentos da Anvisa (Ag\u00eancia Nacional de Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria), explicou, nesta quarta-feira (3), que a \"fase tr\u00eas\" dos testes com a\u00a0vacina contra a covid-19 em de\u2026 [+2202 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Terra.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Bug do Android: por que esta foto est\u00e1 'quebrando' v\u00e1rios smartphones - Terra",
            "description": "Foto de um lago com nuvens e \u00e1rvores causou pane em alguns aparelhos, intrigando especialistas de tecnologia.",
            "url": "https://www.terra.com.br/noticias/mundo/bug-do-android-por-que-esta-foto-esta-quebrando-varios-smartphones,1cb75c2b1e1eb887f1ef8aa5fd7332253bsaooph.html",
            "urlToImage": "http://p2.trrsf.com/image/fget/cf/800/450/middle/images.terra.com/2020/06/03/112667878oddpic.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-03T21:28:40Z",
            "content": "Dezenas de usu\u00e1rios de smartphones com o sistema operacional Android est\u00e3o relatando nas redes sociais que o uso de uma fotografia como papel de parede est\u00e1 provocando um bug em seus aparelhos.\r\nA fo\u2026 [+2979 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Oantagonista.com"
            },
            "author": "Reda\u00e7\u00e3o O Antagonista",
            "title": "Selic em 2,25% n\u00e3o \u00e9 limite que n\u00e3o pode ser cruzado, diz diretor do Banco Central - O Antagonista",
            "description": "O diretor de Pol\u00edtica Econ\u00f4mica do Banco Central, F\u00e1bio Kanczuk, afirmou nesta quarta-feira (3) que uma taxa Selic em 2,25% n\u00e3o \u00e9 um limite para o BC...",
            "url": "https://www.oantagonista.com/economia/selic-em-225-nao-e-limite-que-nao-pode-ser-cruzado-diz-diretor-do-banco-central/",
            "urlToImage": "https://cdn.oantagonista.net/uploads/2019/04/banco-central.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-03T21:28:28Z",
            "content": "O diretor de Pol\u00edtica Econ\u00f4mica do Banco Central, F\u00e1bio Kanczuk, afirmou nesta quarta-feira (3) que uma taxa Selic em 2,25% n\u00e3o \u00e9 um limite para o BC.\r\nNa \u00faltima reuni\u00e3o do Copom, a taxa foi reduzida\u2026 [+424 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Em.com.br"
            },
            "author": "Carlos Altman",
            "title": "Com bateria que dura quase dois dias, Xiaomi apresenta os novos smartphones da linha Redmi 9 no Brasil - Estado de Minas",
            "description": "Em meio \u00e0 pandemia, gigante de tecnologia chinesa aumenta as vendas no mundo e diversifica carteira de produtos; linha casa conectada ganha destaque na quarentena",
            "url": "https://www.em.com.br/app/noticia/tecnologia/2020/06/03/interna_tecnologia,1153517/com-bateria-que-dura-quase-dois-dias-xiaomi-apresenta-os-novos-smartp.shtml",
            "urlToImage": "https://i.em.com.br/UT4hV92lAmuVRG3qc787oNGozzw=/600x315/smart/imgsapp.em.com.br/app/noticia_127983242361/2020/06/03/1153517/20200603183139489705o.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-03T21:26:00Z",
            "content": "Aproveite o melhor do Estado de Minas: contedos exclusivos, colunistas renomados e muitos benefcios para voc.\r\nASSINE AGORAUtilizamos tecnologia e segurana do Google para fazer a assinatura."
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Futebol Muleke: zagueiro do S\u00e3o Paulo foi alvo de \"jogo sujo\"? Ou\u00e7a - UOL Esporte",
            "description": "O zagueiro Walce, do S\u00e3o Paulo, foi eliminado na quarta-feira (3) do 1\u00ba Torneio Futebol Muleke do UOL ap\u00f3s perder nos p\u00eanaltis para Ig\u00e3o Underground. O jogo foi bastante tenso, disputado, e a defini\u00e7\u00e3o do classificado para as quartas de final demorou a sa",
            "url": "https://www.uol.com.br/esporte/futebol/ultimas-noticias/2020/06/03/futebol-muleke-eliminacao-de-walce-teve-festival-de-nome-errado-veja.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/esporte/70/2020/05/29/walce-jogador-do-sao-paulo-participante-do-1-torneio-futebol-muleke-de-videogame-1590784059021_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-03T21:08:17Z",
            "content": "O zagueiro Walce, do S\u00e3o Paulo, foi eliminado na quarta-feira (3) do 1\u00ba Torneio Futebol Muleke do UOL ap\u00f3s perder nos p\u00eanaltis para Ig\u00e3o Underground. O jogo foi bastante tenso, disputado, e a defini\u00e7\u2026 [+1718 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Em.com.br"
            },
            "author": "Mariana Machado - Correio Braziliense",
            "title": "M\u00e3e de santo xingada por S\u00e9rgio Camargo vai \u00e0 pol\u00edcia - Estado de Minas",
            "description": "Adna Santos \u00e9 chamada de macumbeira pelo presidente da Funda\u00e7\u00e3o Palmares, que afirma ainda que ela estaria passando para a m\u00eddia fatos da funda\u00e7\u00e3o por meio de algum funcion\u00e1rio",
            "url": "https://www.em.com.br/app/noticia/politica/2020/06/03/interna_politica,1153483/mae-de-santo-xingada-por-sergio-camargo-vai-a-policia.shtml",
            "urlToImage": "https://i.em.com.br/-MMamaLQOtI_Y2kscHUT79H04us=/600x315/smart/imgsapp.em.com.br/app/noticia_127983242361/2020/06/03/1153483/20200603171102146229a.png",
            "publishedAt": "2020-06-03T19:59:00Z",
            "content": "Em um dos udios vazados, em que se ouve o presidente da Fundao Palmares, Srgio Camargo, chamar o movimento negro de escria, ele tambm ofende Adna Santos, mais conhecida como Me Baiana. Alm de ser me \u2026 [+4779 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Policiais envolvidos na morte de George Floyd t\u00eam acusa\u00e7\u00f5es ampliadas - G1",
            "description": "Derek Chauvin, filmado com joelho sobre pesco\u00e7o do ex-seguran\u00e7a, agora ir\u00e1 responder por homic\u00eddio em segundo grau. Tr\u00eas colegas que participaram da a\u00e7\u00e3o tamb\u00e9m foram acusados criminalmente.",
            "url": "https://g1.globo.com/mundo/noticia/2020/06/03/policiais-envolvidos-na-morte-de-george-floyd-tem-acusacoes-ampliadas.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/7xWdoiOhHVzzJJUe77QoNL9UpQY=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/l/4/Sg93axQ02PxNjOC969TQ/000-1sc12h.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-03T19:24:00Z",
            "content": "O ex-policial Derek Chauvin, filmado com o joelho sobre o pesco\u00e7o de George Floyd, teve sua acusa\u00e7\u00e3o aumentada para homic\u00eddio em segundo grau (assassinato intencional n\u00e3o premeditado, quando o autor \u2026 [+3700 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Ap\u00f3s metade do caminho rumo ao Fluminense, Tour do Fred come\u00e7a o 3\u00ba dia com problemas na estrada - globoesporte.com",
            "description": "Lama\u00e7al impede carros de apoio de passarem, e atacante segue sozinho com preparador f\u00edsico. Depois de 315 km em dois dias, meta \u00e9 bater 200 km nesta quarta-feira e chegar ao Estado do Rio",
            "url": "https://globoesporte.globo.com/futebol/times/fluminense/noticia/apos-metade-do-caminho-rumo-ao-fluminense-tour-do-fred-comeca-o-3o-dia-com-problemas-na-estrada.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/qxFCq3kdm0qTidwk7MJu2VHvBDg=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s01.video.glbimg.com/x720/8600356.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-03T19:07:00Z",
            "content": "Assim como na ter\u00e7a-feira, o Tour do Fred come\u00e7ou ap\u00f3s o almo\u00e7o na tarde desta quarta-feira. Mas o in\u00edcio do terceiro dia reservou como surpresa um problema na estrada. Ao sair de Caxambu, no interio\u2026 [+2510 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Correio24horas.com.br"
            },
            "author": "Da Reda\u00e7\u00e3o",
            "title": "Bolsonaro veta repasse de R$ 8,6 bi para combate ao coronav\u00edrus - Jornal Correio",
            "description": "Dinheiro seria usado por estados e munic\u00edpios na compra de equipamentos e materiais na pandemia",
            "url": "https://www.correio24horas.com.br/noticia/nid/bolsonaro-veta-repasse-de-r-86-bi-para-combate-ao-coronavirus/",
            "urlToImage": "https://correio-cdn2.cworks.cloud/fileadmin/user_upload/correio24horas/2020/06/03/jair_bolsonaro_2_foto_marcello_casal_agencia_br.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-03T18:23:41Z",
            "content": null
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "BBC News"
            },
            "author": "https://www.facebook.com/bbcnews",
            "title": "Diante das pol\u00eamicas da cloroquina, veja outras apostas de tratamento em estudo para a covid-19 - BBC News Brasil",
            "description": "H\u00e1 mais de 700 estudos cl\u00ednicos sendo feitos pelo mundo com diferentes drogas. Veja aqui algumas das principais que est\u00e3o sendo testadas e que tipo de evid\u00eancias h\u00e1 sobre sua efic\u00e1cia e seguran\u00e7a.",
            "url": "https://www.bbc.com/portuguese/geral-52886843",
            "urlToImage": "https://ichef.bbci.co.uk/news/1024/branded_portuguese/18632/production/_112609899_e4b3bfcc-ff20-4c68-8de6-e454418cadbc.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-03T17:49:23Z",
            "content": "Direito de imagemGetty ImagesImage caption\r\n Seja com medicamentos j\u00e1 existentes ou come\u00e7ando do zero, atacando o v\u00edrus ou fortalecendo o sistema imunol\u00f3gico, h\u00e1 centenas de testes com tratamentos pa\u2026 [+25596 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Tecmundo.com.br"
            },
            "author": "Nilton Kleina",
            "title": "SpaceX: foguete que lan\u00e7ou astronautas ao espa\u00e7o volta a terra firme - Tecmundo",
            "description": "Modelo Falcon 9 aterrissou com sucesso em plataforma flutuante e pode ser reutilizado em futuros lan\u00e7amentos",
            "url": "https://www.tecmundo.com.br/ciencia/153792-spacex-foguete-lancou-astronautas-espaco-volta-terra-firme.htm",
            "urlToImage": "https://img.ibxk.com.br/2020/06/03/03134950707267.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-03T17:30:00Z",
            "content": "O foguete de primeiro est\u00e1gio respons\u00e1vel pela miss\u00e3o da SpaceX que levou dois astronautas ao espa\u00e7o e incluiu uma acoplagem bem sucedida na Esta\u00e7\u00e3o Espacial Internacional (ISS, na sigla original em \u2026 [+1512 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Terra.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "OMS vai retomar testes com hidroxicloroquina em ensaio cl\u00ednico global - Terra",
            "description": "Entidade anunciou nova decis\u00e3o sobre o medicamento nesta quarta-feira, 3",
            "url": "https://www.terra.com.br/vida-e-estilo/saude/oms-vai-retomar-testes-com-hidroxicloroquina,892961c87152c3dee459acd682f2e421j8nysq5n.html",
            "urlToImage": "http://p2.trrsf.com/image/fget/cf/800/450/middle/images.terra.com/2020/06/01/2020-06-01T180608Z_1_LYNXMPEG502TB_RTROPTP_3_SAUDE-CORONAVIRUS-OMS.JPG",
            "publishedAt": "2020-06-03T17:17:39Z",
            "content": "A Organiza\u00e7\u00e3o Mundial da Sa\u00fade (OMS) anunciou que vai retomar os testes com a hidroxicloroquina em pacientes da covid-19 , nesta quarta-feira, 3. O rem\u00e9dio estava temporariamente suspenso do ensaio c\u2026 [+2686 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "YouTube"
            },
            "author": null,
            "title": "FOX SPORTS R\u00c1DIO: TUDO SOBRE A RENOVA\u00c7\u00c3O DE JESUS COM O FLAMENGO! - FOX Sports Brasil",
            "description": "Quer saber tudo sobre o melhor do esporte? Acesse nossas redes! http://www.foxsports.com.br \u27a1 Facebook: http://facebook.com/foxsportsbrasil \u27a1 Twitter: http:/...",
            "url": "https://www.youtube.com/watch?v=VYSOPWMcYgY",
            "urlToImage": "https://i.ytimg.com/vi/VYSOPWMcYgY/maxresdefault.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-03T16:41:36Z",
            "content": null
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Istoe.com.br"
            },
            "author": "Ansa",
            "title": "Bolsonaro chama membros de grupo antifascista de \"marginais e terroristas\" - Istoe",
            "description": "S\u00c3O PAULO, 3 JUN (ANSA) \u2013 O presidente Jair Bolsonaro classificou todos os integrantes de movimentos antifascistas, que est\u00e3o promovendo atos contra o seu governo, como \u201cmarginais\u201d e \u201cterroristas\u201d. A declara\u00e7\u00e3o foi dada \u00e0 imprensa na noite desta ter\u00e7a-feira (\u2026",
            "url": "https://istoe.com.br/bolsonaro-chama-membros-de-grupo-antifascista-de-terroristas/",
            "urlToImage": "https://cdn-istoe-ssl.akamaized.net/wp-content/uploads/sites/14/2020/04/b8c13860ac2492bc67d97d2c6a48769febc4620b.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-03T16:36:00Z",
            "content": "S\u00c3O PAULO, 3 JUN (ANSA) \u2013 O presidente Jair Bolsonaro classificou todos os integrantes de movimentos antifascistas, que est\u00e3o promovendo atos contra o seu governo, como \u201cmarginais\u201d e \u201cterroristas\u201d.\r\n\u2026 [+2886 chars]"
        }
    ]
}