{
    "status": "ok",
    "totalResults": 34,
    "articles": [
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Cgn.inf.br"
            },
            "author": "Mariana Lioto",
            "title": "Boletim da Covid-19 confirma dois novos \u00f3bitos em Cascavel; j\u00e1 s\u00e3o 22 casos - CGN",
            "description": "Morte ocorrida ainda no dia 8 foi confirmada para coronav\u00edrus, outro caso ocorreu...",
            "url": "https://cgn.inf.br/noticia/boletim-da-covid-19-confirma-dois-novos-obitos-em-cascavel-ja-sao-22-casos",
            "urlToImage": "https://cdn.cgn.inf.br/cgn-cdn/fotos-cgn/2020/03/21150805/Captura-de-Tela-2020-03-21-a%CC%80s-15.07.44.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-16T18:45:00Z",
            "content": "O Boletim da Covid-19 divulgado na tarde desta ter\u00e7a-feira (16) pela prefeitura de Cascavel confirma duas mortes na cidade. \r\nUma mulher de 63 anos que faleceu no dia 8 de junho (segunda-feira da sem\u2026 [+4429 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Trump assina decreto para reforma no sistema policial dos EUA - G1",
            "description": "Documento condiciona financiamento das autoridades policiais \u00e0 proibi\u00e7\u00e3o de manobras de sufocamento \u2014 a n\u00e3o ser em casos de risco de vida aos agentes de seguran\u00e7a. Medida \u00e9 considerada insuficiente por ativistas.",
            "url": "https://g1.globo.com/mundo/noticia/2020/06/16/trump-assina-decreto-para-reforma-limitada-da-policia.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/sveAQiDppZ1fNi8wXRrbMPY2SIM=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/w/I/L37nI0RLimot8xsgQFBA/2020-06-16t170711z-1645208087-rc2hah9n4kv9-rtrmadp-3-minneapolis-police-usa-trump.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-16T18:06:00Z",
            "content": "O presidente dos Estados Unidos, Donald Trump, assinou nesta ter\u00e7a-feira (16) decreto que ordena uma reforma limitada das for\u00e7as de seguran\u00e7a para tentar responder \u00e0 onda de protestos no pa\u00eds contra \u2026 [+2480 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Colunadofla.com"
            },
            "author": null,
            "title": "Comiss\u00e3o da Alerj faz relat\u00f3rio e deseja impedir renova\u00e7\u00e3o de contrato do Flamengo com o Maracan\u00e3 - Flamengo - Coluna do Fla",
            "description": "FOTO: PAULA REIS/FLAMENGO Ap\u00f3s a Copa do Mundo de 2014, a gest\u00e3o do Maracan\u00e3 passou por diversos respons\u00e1veis. Atualmente, em administra\u00e7\u00e3o conjunta, Flamengo e Fluminense est\u00e3o \u00e0 frente do est\u00e1dio, com contrato v\u00e1lido at\u00e9 novembro deste ano. O Rubro-Negro, i\u2026",
            "url": "https://colunadofla.com/2020/06/comissao-da-alerj-faz-relatorio-e-deseja-impedir-renovacao-de-contrato-do-flamengo-com-o-maracana/",
            "urlToImage": "https://colunadofla.com/wp-content/uploads/2020/05/Maracan\u00e3.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-16T17:56:33Z",
            "content": "FOTO: PAULA REIS/FLAMENGO\r\nAp\u00f3s a Copa do Mundo de 2014, a gest\u00e3o do Maracan\u00e3 passou por diversos respons\u00e1veis. Atualmente, em administra\u00e7\u00e3o conjunta, Flamengo e Fluminense est\u00e3o \u00e0 frente do est\u00e1dio,\u2026 [+1502 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "google-news",
                "name": "Google News"
            },
            "author": null,
            "title": "Vendas do varejo t\u00eam queda recorde de 16,8% em abril - Economia & Neg\u00f3cios Estad\u00e3o",
            "description": null,
            "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMibmh0dHBzOi8vZWNvbm9taWEuZXN0YWRhby5jb20uYnIvbm90aWNpYXMvZ2VyYWwsdmVuZGFzLWRvLXZhcmVqby10ZW0tcXVlZGEtcmVjb3JkZS1kZS0xNi04LWVtLWFicmlsLDcwMDAzMzM0Nzk10gFyaHR0cHM6Ly9lY29ub21pYS5lc3RhZGFvLmNvbS5ici9ub3RpY2lhcy9nZXJhbCx2ZW5kYXMtZG8tdmFyZWpvLXRlbS1xdWVkYS1yZWNvcmRlLWRlLTE2LTgtZW0tYWJyaWwsNzAwMDMzMzQ3OTUuYW1w?oc=5",
            "urlToImage": null,
            "publishedAt": "2020-06-16T17:14:07Z",
            "content": null
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Mais de um m\u00eas ap\u00f3s separa\u00e7\u00e3o, Whindersson Nunes deleta todas as publica\u00e7\u00f5es com Lu\u00edsa Sonza do Instagram, e se manifesta: \u2018Pra mim \u00e9 normal\u2019 - Hugo Gloss",
            "description": "Desde que se separaram, no final de abril, Whindersson Nunes e Lu\u00edsa Sonza t\u00eam mantido um bom relacionamento, trocando mensagens online e, inclusive, defendendo um ao outro nas redes sociais. Por isso mesmo, uma atitude do humorista chamou a aten\u00e7\u00e3o dos f\u00e3s d\u2026",
            "url": "https://hugogloss.uol.com.br/famosos/baphos/mais-de-um-mes-apos-separacao-whindersson-nunes-deleta-todas-as-publicacoes-com-luisa-sonza-do-instagram/",
            "urlToImage": "https://media.hugogloss.uol.com.br/uploads/2020/06/whindersson-nunes-deleta-fotos-luisa-sonza.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-16T17:11:56Z",
            "content": "Desde que se separaram, no final de abril, Whindersson Nunes e Lu\u00edsa Sonza t\u00eam mantido um bom relacionamento, trocando mensagens online e, inclusive, defendendo um ao outro nas redes sociais. Por iss\u2026 [+4594 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Coronav\u00edrus: \u00daltimas not\u00edcias e o que sabemos at\u00e9 esta ter\u00e7a-feira (16) - UOL Not\u00edcias",
            "description": "Em meio a uma corrida global em busca de medicamentos que aliviem e curem a covid-19 e vacinas que previnam a doen\u00e7a causada pelo novo coronav\u00edrus, pesquisadores brit\u00e2nicos afirmaram hoje que encontraram a primeira droga que reduz a incid\u00eancia de mortes.D",
            "url": "https://noticias.uol.com.br/saude/ultimas-noticias/redacao/2020/06/16/coronavirus-ultimas-noticias-e-o-que-sabemos-ate-esta-terca-feira-16.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/entretenimento/09/2020/05/25/dexametasona-1590429665750_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-16T16:55:43Z",
            "content": "Em meio a uma corrida global em busca de medicamentos que aliviem e curem a covid-19 e vacinas que previnam a doen\u00e7a causada pelo novo coronav\u00edrus, pesquisadores brit\u00e2nicos afirmaram hoje que encontr\u2026 [+10803 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Ap\u00f3s anunciar estabilidade, SP tem novos recordes de mortes e casos de Covid-19, com 365 \u00f3bitos e 8.825 confirma\u00e7\u00f5es em 24h - G1",
            "description": "Registros costumam ser maiores \u00e0s ter\u00e7as-feiras devido ao atraso nas notifica\u00e7\u00f5es do fim de semana. Embora tenha anunciado na segunda (15) primeira semana de estabilidade de novas mortes semanais, governo n\u00e3o descarta que n\u00famero possa voltar a subir.",
            "url": "https://g1.globo.com/sp/sao-paulo/noticia/2020/06/16/apos-anunciar-estabilidade-sp-tem-novo-recorde-de-mortes-e-casos-de-covid-19-com-365-obitos-e-8825-confirmacoes-em-24h.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/diwM1barX9T-E43tqiTQRUnCZnI=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/K/H/duKsXfS5a3osPbEvJsNQ/ap20164669705207.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-16T16:22:00Z",
            "content": "O estado de S\u00e3o Paulo registrou nesta ter\u00e7a-feira (16) novos recordes de casos e mortes por coronav\u00edrus confirmados em 24h. Foram 8.825 casos e 365 mortes pela doen\u00e7a contabilizados neste per\u00edodo, se\u2026 [+8965 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Otempo.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Menores de 20 anos t\u00eam metade de probabilidade de contrair Covid-19 - O Tempo",
            "description": "A pesquisa, publicada na revista m\u00e9dica Nature Medicine Journal, poderia alimentar a reflex\u00e3o das autoridades sobre a conveni\u00eancia de reabrir escolas \u00e0 medida que seus pa\u00edses emergem do confinamento",
            "url": "https://www.otempo.com.br/interessa/saude-e-ciencia/menores-de-20-anos-tem-metade-de-probabilidade-de-contrair-covid-19-1.2349812",
            "urlToImage": "https://www.otempo.com.br/image/contentid/policy:1.2319236:1585696933/jovem.jpg?f=3x2&w=620&$p$f$w=01366e3",
            "publishedAt": "2020-06-16T16:16:40Z",
            "content": "Aqueles com menos de 20 anos t\u00eam metade da probabilidade de contrair o novo coronav\u00edrus (Covid-19) em compara\u00e7\u00e3o com o resto da popula\u00e7\u00e3o, de acordo com um estudo publicado nesta ter\u00e7a-feira\u00a0 (15) qu\u2026 [+2273 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": "Chico Otavio e Juliana Dal Piva",
            "title": "MPF diz que policial que pagou boleto para Fl\u00e1vio movimentou quantias 'incompat\u00edveis' com renda - Jornal O Globo",
            "description": "O GLOBO revelou nesta ter\u00e7a-feira que o procurador S\u00e9rgio Pinel diz ter encontrado \u201cfortes ind\u00edcios da pr\u00e1tica de crime de lavagem de dinheiro\u201d envolvendo Fl\u00e1vio Bolsonaro",
            "url": "https://oglobo.globo.com/brasil/mpf-diz-que-policial-que-pagou-boleto-para-flavio-movimentou-quantias-incompativeis-com-renda-24481990",
            "urlToImage": "https://ogimg.infoglobo.com.br/in/24149884-090-acf/FT1086A/652/x86226980_EPOCA-Rio-de-Janeiro-RJ-19-12-2019-Diego-AmbrosioDono-de-uma-empresa-e-investigado-no-ca.jpg.pagespeed.ic.42KTjEgqvQ.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-16T16:15:00Z",
            "content": "RIO O Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (MPF) encontrou nas contas correntes do policial militar Diego Sodr\u00e9 de Castro Ambr\u00f3sio, suspeito de envolvimento no esquema de rachadinha no gabinete do ent\u00e3o deputa\u2026 [+6816 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Brasil tem 44.657 mortes por coronav\u00edrus, mostra cons\u00f3rcio de ve\u00edculos de imprensa (atualiza\u00e7\u00e3o das 13h) - G1",
            "description": "A primeira morte por Covid-19 no Brasil completa 3 meses nesta ter\u00e7a-feira (16). Pa\u00eds passa de 900 mil casos confirmados da doen\u00e7a.",
            "url": "https://g1.globo.com/bemestar/coronavirus/noticia/2020/06/16/brasil-tem-44657-mortes-por-coronavirus-mostra-consorcio-de-veiculos-de-imprensa-atualizacao-das-13h.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/gxWOicefqf1NAfHLZrcvEwYbVOM=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s04.video.glbimg.com/x720/8629687.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-16T16:00:00Z",
            "content": "O Brasil tem 44.657 mortes por coronav\u00edrus confirmadas at\u00e9 as 13h desta ter\u00e7a-feira (16), aponta um levantamento feito pelo cons\u00f3rcio de ve\u00edculos de imprensa a partir de dados das secretarias estadua\u2026 [+3362 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Prefeitura do Rio autoriza competi\u00e7\u00f5es esportivas, e reuni\u00e3o nesta quarta definir\u00e1 data da volta do Carioca - globoesporte.com",
            "description": "Cidade iniciar\u00e1 nesta quarta a 2\u00aa fase da flexibiliza\u00e7\u00e3o. Flu e Botafogo s\u00e3o contra o retorno imediato. Clubes se re\u00fanem com a prefeitura nesta quarta, e Crivella aposta em acordo",
            "url": "https://globoesporte.globo.com/rj/futebol/campeonato-carioca/noticia/prefeitura-do-rio-de-janeiro-libera-volta-de-competicoes-esportivas-a-partir-desta-quarta-feira.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/S85qlPp7P4HjKsbFDwN8tkQG2Js=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_bc8228b6673f488aa253bbcb03c80ec5/internal_photos/bs/2020/n/0/3pd1h6SXmD99NLvm5Oag/b6.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-16T15:23:00Z",
            "content": "O Campeonato Carioca est\u00e1 autorizado a voltar, ap\u00f3s tr\u00eas meses de paralisa\u00e7\u00e3o, por conta da pandemia de Covid-19. Em coletiva de imprensa nesta ter\u00e7a-feira, a Prefeitura do Rio de Janeiro anunciou a \u2026 [+3017 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Correiobraziliense.com.br"
            },
            "author": "Correio Braziliense, Correio Braziliense",
            "title": "Suplente de Izalci tamb\u00e9m \u00e9 alvo de opera\u00e7\u00e3o da Pol\u00edcia Federal - Correio Braziliense",
            "description": "Pol\ufffdcia Federal apreendeu computador do empres\ufffdrio e advogado Felipe Belmonte, que n\ufffdo estava em casa",
            "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/2020/06/16/interna_politica,864119/suplente-de-izalci-tambem-e-alvo-de-operacao-da-policia-federal.shtml",
            "urlToImage": "https://i.correiobraziliense.com.br/KvwJj9Qr3a3ao8guOzUPneQXsHY=/600x315/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2020/06/16/864119/20200616110558459927u.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-16T15:19:26Z",
            "content": "O empresrio e advogado Luis Felipe Belmonte um dos alvos da operao da Polcia Federal, na manh desta tera-feira (15/6), sobre os atos antidemocrticos. Ele tambm suplente do senador Izalci Lucas (PSDB-\u2026 [+2432 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Meutimao.com.br"
            },
            "author": "Rodrigo Vessoni",
            "title": "Corinthians pode vender Gustagol, mas depende do Internacional - Meu Tim\u00e3o",
            "description": "Gustagol pode ser vendido pelo Corinthians e interromper de forma abrupta seu empr\u00e9stimo ao Internacional. O atacante recebeu uma oferta do Jeonbuk Motors, da Coreia do Sul",
            "url": "https://www.meutimao.com.br/noticias-do-corinthians/350146/corinthians-pode-vender-gustagol-mas-depende-do-internacional-timao-tem-apenas-30-por-cento-dos-direitos",
            "urlToImage": "https://cdn.meutimao.com.br/_upload/noticia-share/facebook/2020/06/16/partiu-coreia-corinthians-pode-vender-gustagol-mas_7eac2b5.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-16T15:15:28Z",
            "content": "Gustagol pode ser vendido pelo Corinthians e interromper de forma abrupta seu empr\u00e9stimo ao Internacional. O atacante recebeu uma oferta do Jeonbuk Motors, da Coreia do Sul, e os dois clubes conversa\u2026 [+1287 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Istoe.com.br"
            },
            "author": "Da Reda\u00e7\u00e3o",
            "title": "No 'Encontro', Ludmilla volta a atacar Anitta e questiona car\u00e1ter da cantora - Istoe",
            "description": "Nesta ter\u00e7a-feira (16), Ludmilla participou do \u2018Encontro\u2018, comandado por F\u00e1tima Bernardes, da TV Globo, e falou sobre a briga recente com a cantora Anitta. Lembrando que nessa segunda, a cantora publicou um v\u00eddeo no IGTV expondo todo o atrito com a funkeira, \u2026",
            "url": "https://istoe.com.br/no-encontro-ludmilla-volta-a-atacar-anitta-e-questiona-carater-da-cantora/",
            "urlToImage": "https://cdn-istoe-ssl.akamaized.net/wp-content/uploads/sites/14/2020/06/ludmilla-no-encontro-1.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-16T15:15:00Z",
            "content": "Nesta ter\u00e7a-feira (16), Ludmilla participou do \u2018Encontro\u2018, comandado por F\u00e1tima Bernardes, da TV Globo, e falou sobre a briga recente com a cantora Anitta. Lembrando que nessa segunda, a cantora publ\u2026 [+1578 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Tecmundo.com.br"
            },
            "author": "Mateus Mognon",
            "title": "PS5 e Xbox Series X vender\u00e3o menos que gera\u00e7\u00e3o atual, diz analista - Tecmundo",
            "description": "Especialista da ind\u00fastria tamb\u00e9m aponta que Sony deve liderar o mercado nos pr\u00f3ximos anos",
            "url": "https://www.tecmundo.com.br/mercado/154201-ps5-xbox-series-x-venderao-geracao-atual-diz-analista.htm",
            "urlToImage": "https://img.ibxk.com.br/2020/06/16/16100451700462.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-16T15:00:00Z",
            "content": "A pr\u00f3xima gera\u00e7\u00e3o de consoles s\u00f3 chega oficialmente no fim do ano, mas j\u00e1 existem analistas dando pitacos sobre o sucesso do\u00a0Xbox Series X e PS5. Piers Harding-Rolls, da Ampere Analysis, aponta que o\u2026 [+2131 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "MEC dever\u00e1 continuar sob influ\u00eancia ideol\u00f3gica olavista com ou sem Weintraub - Folha de S.Paulo",
            "description": "Presidente valoriza alinhamento ideol\u00f3gico na pasta e n\u00e3o pol\u00edticas para a \u00e1rea",
            "url": "https://www1.folha.uol.com.br/educacao/2020/06/mec-devera-continuar-sob-influencia-ideologica-olavista-com-ou-sem-weintraub.shtml",
            "urlToImage": "https://f.i.uol.com.br/fotografia/2019/12/22/15770525435dffe97fb9805_1577052543_3x2_rt.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-16T14:02:23Z",
            "content": "Uma eventual troca no comando do MEC (Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o) pode tirar a pasta do centro de pol\u00eamicas, movimento provocado pela postura do ministro Abraham Weintraub, mas n\u00e3o h\u00e1 perspectiva de alte\u2026 [+4041 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": "O Globo e Bloomberg",
            "title": "'Confronto violento' entre China e \u00cdndia deixa 20 soldados mortos no Himalaia - Jornal O Globo",
            "description": "Mortes de indianos foram anunciadas por Nova D\u00e9lhi e amea\u00e7am aumentar tens\u00f5es em regi\u00e3o disputada h\u00e1 d\u00e9cadas",
            "url": "https://oglobo.globo.com/mundo/confronto-violento-entre-china-india-deixa-20-soldados-mortos-no-himalaia-24481911",
            "urlToImage": "https://ogimg.infoglobo.com.br/in/24481912-f23-737/FT1086A/652/88490745_Indian-army-soldiers-walk-past-their-parked-trucks-at-a-makeshift-transit-camp-before-h.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-16T13:53:00Z",
            "content": "NOVA D\u00c9LHI Vinte soldados indianos foram mortos durante um confronto violento com militares chineses no Himalaia, disse nesta ter\u00e7a-feira o Ex\u00e9rcito da \u00cdndia. Estas foram as primeiras mortes registra\u2026 [+5156 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Minas Gerais registra mais de 500 mortes decorrentes da Covid-19; BH tem 9 \u00f3bitos em 24 horas - G1",
            "description": "De acordo com a Secretaria de Estado de Sa\u00fade, h\u00e1 22.024 casos confirmados da doen\u00e7a no estado e 11.826 pacientes se recuperaram da doen\u00e7a desde o in\u00edcio da pandemia.",
            "url": "https://g1.globo.com/mg/minas-gerais/noticia/2020/06/16/minas-gerais-registra-mais-de-500-mortes-decorrentes-da-covid-19-bh-tem-9-obitos-em-24-horas.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/_zvP2U7s95-FItIFQCDV0MrnJWA=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/F/Z/uXIBK2R0SpPASQ9PF3GQ/barreira-sanitaria-em-bh.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-16T13:52:00Z",
            "content": "Minas Gerais tem 22.024 casos confirmados do novo coronav\u00edrus, dos quais 502 resultaram em morte dos pacientes. A informa\u00e7\u00e3o \u00e9 do boletim epidemiol\u00f3gico divulgado nesta ter\u00e7a-feira (16) pela Secretar\u2026 [+35391 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Canaltech.com.br"
            },
            "author": "Patr\u00edcia Gnipper",
            "title": "SpaceX lan\u00e7a mais sat\u00e9lites Starlink; testes em fase beta come\u00e7am em breve - Canaltech",
            "description": "A empresa espacial de Elon Musk lan\u00e7ou, neste fim de semana, mais um lote com sat\u00e9lites Starlink, rumo a uma constela\u00e7\u00e3o que pode chegar a 42 mil unidades. Por enquanto, h\u00e1 em \u00f3rbita pouco mais de 500 sat\u00e9lites do projeto",
            "url": "https://canaltech.com.br/espaco/spacex-lanca-mais-satelites-starlink-testes-em-fase-beta-comecam-em-breve-166460/",
            "urlToImage": "https://timeline.canaltech.com.br/351248.700/spacex-lanca-mais-satelites-starlink-testes-em-fase-beta-comecam-em-breve-166460.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-16T13:32:12Z",
            "content": "No s\u00e1bado (13), a SpaceX lan\u00e7ou mais um lote de sat\u00e9lites Starlink, desta vez com 58 unidades em vez de 60, como de costume. \u00c9 que a empresa aproveitou o lan\u00e7amento para enviar \u00e0 \u00f3rbita tr\u00eas sat\u00e9lite\u2026 [+1173 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "info-money",
                "name": "InfoMoney"
            },
            "author": null,
            "title": "Ibovespa reduz alta em meio a falas de Powell e fechamento de escolas na China; d\u00f3lar passa a subir - InfoMoney",
            "description": "Mercado avan\u00e7a com sinais de que a maior economia do mundo realmente ter\u00e1 uma recupera\u00e7\u00e3o em V",
            "url": "https://www.infomoney.com.br/mercados/ibovespa-sobe-com-programa-trilionario-de-trump-e-dados-fortes-dos-eua-dolar-cai-a-r-507/",
            "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2019/10/shutterstock_1534916798.png?fit=1700%2C1133&quality=75&strip=all",
            "publishedAt": "2020-06-16T13:30:06Z",
            "content": "(Shutterstock) \r\nS\u00c3O PAULO \u2013 O Ibovespa opera em alta nesta ter\u00e7a-feira (16), mas reduz os ganhos ap\u00f3s o presidente do Federal Reserve, Jerome Powell, afirmar que ainda h\u00e1 um longo caminho at\u00e9 que as\u2026 [+6023 chars]"
        }
    ]
}