{
    "status": "ok",
    "totalResults": 34,
    "articles": [
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "EL PA\u00cdS"
            },
            "author": "Pablo Guim\u00f3n",
            "title": "Usu\u00e1rios do TikTok e f\u00e3s do K-pop dizem que esvaziaram o com\u00edcio de Trump - EL PA\u00cdS Brasil",
            "description": "Jovens dizem que registraram centenas de milhares de participantes para que poucos fossem e os lugares ficassem vazios",
            "url": "https://brasil.elpais.com/internacional/2020-06-21/usuarios-do-tiktok-e-fas-do-k-pop-dizem-que-esvaziaram-o-comicio-de-trump.html",
            "urlToImage": "https://imagens.brasil.elpais.com/resizer/eZbuN2wwQTn3_V9sxDorhBINz2M=/1000x0/filters:focal(895x842:905x852)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/prisa/G5RRSNYCDFA7JAVPSMOSBHZHJU.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-22T02:21:18Z",
            "content": "As expectativas cercavam o retorno do presidente dos Estados Unidos, Donald Trump, \u00e0 estrada, no que seria o primeiro ato da campanha depois da irrup\u00e7\u00e3o da pandemia de coronav\u00edrus. Sua equipe havia p\u2026 [+2555 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Meutimao.com.br"
            },
            "author": "Meu Tim\u00e3o",
            "title": "Boselli diz que n\u00e3o faz parte dos jogadores infectados e ressalta: 'Todos est\u00e3o bem' - Meu Tim\u00e3o",
            "description": "De olho na volta aos treinos, que s\u00f3 pode acontecer a partir de 1 de julho, o Corinthians realizou exames em jogadores e demais funcion\u00e1rios que fazem o dia a dia do CT Joaquim Grava.",
            "url": "https://www.meutimao.com.br/noticias-do-corinthians/350492/boselli-diz-que-nao-faz-parte-dos-jogadores-infectados-e-ressalta-todos-estao-bem",
            "urlToImage": "https://cdn.meutimao.com.br/_upload/noticia-share/facebook/2020/06/21/deu-negativo-boselli-diz-que-nao-faz-parte-dos-jogadores_f89f84c.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-22T00:48:25Z",
            "content": "De olho na volta aos treinos, que s\u00f3 pode acontecer a partir de 1 de julho, o Corinthians realizou exames em jogadores e demais funcion\u00e1rios que fazem o dia a dia do CT Joaquim Grava. No momento, oit\u2026 [+1291 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Jornal de Barcelona chama Real de \"l\u00edder do VAR\", e Zidane se irrita com pol\u00eamicas: \"Ganhamos em campo\" - globoesporte.com",
            "description": "Imprensa catal\u00e3 mostra indigna\u00e7\u00e3o com arbitragem em vit\u00f3ria do time de Madrid contra Real Sociedad, que tamb\u00e9m reclama. T\u00e9cnico franc\u00eas desabafa: \"Parece que n\u00e3o fizemos nada\"",
            "url": "https://globoesporte.globo.com/futebol/futebol-internacional/futebol-espanhol/noticia/jornal-de-barcelona-chama-real-de-lider-do-var-e-zidane-se-irrita-com-polemicas-ganhamos-em-campo.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/16N3GS5N-loBIK2VpHqr3iWy0_E=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_bc8228b6673f488aa253bbcb03c80ec5/internal_photos/bs/2020/O/U/g7UADVQiyLZlS7yc9ZLw/sport-choro.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-22T00:18:00Z",
            "content": "O Real Madrid \u00e9 o novo l\u00edder do Campeonato Espanhol. Mas n\u00e3o sem despertar a ira de alguns rivais e dos jornais de Barcelona. O time de Zidane chegou ao topo depois de vencer a Real Sociedad por 2 a \u2026 [+3108 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Fl\u00e1vio Bolsonaro diz que Frederick Wassef n\u00e3o \u00e9 mais seu advogado de defesa - G1",
            "description": "Investigado por suposto esquema de \"rachadinha\", Fabr\u00edcio Queiroz, ex-assessor do senador, foi preso na quinta-feira (18) em um im\u00f3vel que pertence ao advogado.",
            "url": "https://g1.globo.com/politica/noticia/2020/06/21/flavio-bolsonaro-diz-que-wassef-nao-e-mais-seu-advogado-de-defesa.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/uaHKeW7s3-E4vpiQxhgrBl3TS2c=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s04.video.glbimg.com/x720/8641747.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-22T00:00:00Z",
            "content": "O senador Fl\u00e1vio Bolsonaro (Republicanos-RJ) publicou na noite deste domingo (21), em uma rede social, que Frederick Wassef n\u00e3o \u00e9 mais seu advogado de defesa. A TV Globo apurou que Wassef foi afastad\u2026 [+2672 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Canalrural.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Assista na \u00edntegra ao Canal Rural News: rela\u00e7\u00e3o entre Brasil e China e os impactos da Covid-19 - Canal Rural",
            "description": "Programa re\u00fane os jornalistas do Canal Rural para debater ao vivo os assuntos mais relevantes para o agroneg\u00f3cio brasileiro",
            "url": "https://www.canalrural.com.br/noticias/assista-na-integra-ao-canal-rural-news-relacao-entre-brasil-e-china-e-os-impactos-da-covid-19/",
            "urlToImage": "https://static-wp-canalr-prd.canalrural.com.br/wp-content/uploads/106028452_3256313004425955_7616707353296933869_n.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-21T23:56:00Z",
            "content": "Assista na \u00edntegra a\u00a0transmiss\u00e3o do Canal Rural News: rela\u00e7\u00e3o entre Brasil e China e os impactos da Covid-19, desta domingo, 21.\u00a0\r\nA apresentadora\u00a0 Kellen Severo recebeu o diretor-executivo da Abag, \u2026 [+102 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Festas durante pandemia s\u00e3o canceladas por den\u00fancias ao Disk Aglomera\u00e7\u00e3o - Extra",
            "description": "Enquanto a pandemia da Covid-19 ainda \u00e9 uma realidade no Rio de Janeiro, grupos ainda se re\u00fanem para fazer festas, o que contraria as medidas de distanciamento...",
            "url": "https://extra.globo.com/casos-de-policia/festas-durante-pandemia-sao-canceladas-por-denuncias-ao-disk-aglomeracao-rv1-1-24491441.html",
            "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/24491466-eb5-156/w533h800/festa-durante-pandemia.png",
            "publishedAt": "2020-06-21T23:43:50Z",
            "content": "Enquanto a pandemia da Covid-19 ainda \u00e9 uma realidade no Rio de Janeiro, grupos ainda se re\u00fanem para fazer festas, o que contraria as medidas de distanciamento sociais recomendadas para se evitar o c\u2026 [+4473 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Canalrural.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "N\u00e3o colheremos frutos de imediato da Lei do Agro, diz consultor da Aprosoja-MT - Canal Rural",
            "description": "Conforme Thiago Rocha, lei \u00e9 um marco na moderniza\u00e7\u00e3o do cr\u00e9dito, mas precisa de ajustes para chegar no dia a dia do produtor; principalmente na CPR",
            "url": "https://www.canalrural.com.br/programas/informacao/direto-ao-ponto/lei-do-agro-aprosoja-mt/",
            "urlToImage": "https://static-wp-canalr-prd.canalrural.com.br/wp-content/uploads/credito-rural-minist\u00e9rio-da-agricultura.jpeg",
            "publishedAt": "2020-06-21T23:40:00Z",
            "content": "A nova Lei do Agro (lei 13.986/2020) dever\u00e1 resultar em novos mecanismos de cr\u00e9dito privado para o setor rural. Mas alguns instrumentos ainda precisam de ajustes para sair do papel e ter resultado pr\u2026 [+2928 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": "Paola De Orte, especial para O Globo",
            "title": "Em livro de Bolton, Brasil \u00e9 coadjuvante em aventuras hemisf\u00e9ricas dos EUA - Jornal O Globo",
            "description": "Pa\u00eds \u00e9 citado apenas 11 vezes em 570 p\u00e1ginas e Bolsonaro, s\u00f3 duas. Visita ao ent\u00e3o presidente eleito, em 2018, aparece como cen\u00e1rio de conversa por telefone do ent\u00e3o conselheiro de Seguran\u00e7a Nacional com Trump",
            "url": "https://oglobo.globo.com/mundo/em-livro-de-bolton-brasil-coadjuvante-em-aventuras-hemisfericas-dos-eua-24491578",
            "urlToImage": "https://ogimg.infoglobo.com.br/in/24491626-38f-cd7/FT1086A/652/80085064_interPresidente-eleito-do-Brasil-Jair-Bolsonaro-se-reune-com-conselheiro-de-Seguranca-Na.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-21T23:26:00Z",
            "content": "WASHINGTON - Na narrativa do ex-conselheiro de Seguran\u00e7a Nacional dos Estados Unidos John Bolton sobre as incurs\u00f5es americanas na pol\u00edtica venezuelana para derrubar o regime de Nicol\u00e1s Maduro, o Bras\u2026 [+5510 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Ferj suspende rodadas da Ta\u00e7a Rio, e jogo do Vasco muda de data de novo - UOL Esporte",
            "description": "Uma resolu\u00e7\u00e3o de diretoria assinada hoje (21) pelo diretor do departamento de competi\u00e7\u00f5es da Federa\u00e7\u00e3o de Futebol do Rio de Janeiro (Ferj), Marcelo Vianna, suspende a 4\u00aa e a 5\u00aa rodada da Ta\u00e7a Rio. Com isso, os jogos entre Vasco e Maca\u00e9, e Madureira e Rese",
            "url": "https://www.uol.com.br/esporte/futebol/ultimas-noticias/2020/06/21/ferj-adia-4-e-5-rodada-da-taca-rio-e-jogo-do-vasco-muda-de-data-de-novo.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/esporte/2014/11/19/presidente-da-ferj-rubens-lopes-discursa-no-encerramento-do-forum-de-debates-do-futebol-carioca-1416446997003_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-21T23:16:36Z",
            "content": "Uma resolu\u00e7\u00e3o de diretoria assinada hoje (21) pelo diretor do departamento de competi\u00e7\u00f5es da Federa\u00e7\u00e3o de Futebol do Rio de Janeiro (Ferj), Marcelo Vianna, suspende a 4\u00aa e a 5\u00aa rodada da Ta\u00e7a Rio. Co\u2026 [+2391 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "ign",
                "name": "IGN"
            },
            "author": "Diego Lima",
            "title": "Quiz de Naruto: Qual seria seu bijuu? - IGN Brasil",
            "description": "Qual besta de cauda mais combina com voc\u00ea?",
            "url": "https://br.ign.com/naruto-shippuden/82560/news/quiz-de-naruto-qual-seria-seu-bijuu",
            "urlToImage": "https://sm.ign.com/t/ign_br/screenshot/default/kurama_gnw5.1200.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-21T23:03:11Z",
            "content": "Bestas de Caudas, Dem\u00f4nios, Bijuus. Todas essas defini\u00e7\u00f5es servem para caracterizar os monstros gigantes de Naruto, que podem tanto ser inimigos perigosos quanto aliados poderosos.\r\nNaruto e Kurama, \u2026 [+615 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Canalrural.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Voc\u00ea viu: Como aposentar a pr\u00e1tica de marca\u00e7\u00e3o a fogo em bovinos - Canal Rural",
            "description": "A doutora em zootecnia e professora da UFMT Fernanda Macitelli, explicou os impactos negativos da pr\u00e1tica e ofereceu alternativas que inclusive melhoram a gest\u00e3o do pecuarista",
            "url": "https://www.canalrural.com.br/noticias/pecuaria/boi/voce-viu-como-aposentar-a-pratica-de-marcacao-a-fogo-em-bovinos/",
            "urlToImage": "https://static-wp-canalr-prd.canalrural.com.br/wp-content/uploads/alternativas-marcacao-a-fogo-em-bovinos-grupo-etco.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-21T22:16:00Z",
            "content": "A tradi\u00e7\u00e3o secular de\u00a0marca\u00e7\u00e3o de bovinos a fogo\u00a0deve estar com dias contados dentro das fazendas de pecu\u00e1ria do Brasil. \u00c9 o desejo de diversos pesquisadores especialistas em bem-estar animal, como o\u2026 [+3837 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Otempo.com.br"
            },
            "author": "Ag\u00eancia Brasil",
            "title": "Tipo sangu\u00edneo A aumenta risco de casos graves de coronav\u00edrus, afirma estudo - O Tempo",
            "description": "Cientistas dizem que perigo \u00e9 45% maior para pessoas com sangue tipo A do que aquelas  com outros tipos sangu\u00edneos, e parece ser 35% menor para pessoas com sangue tipo O",
            "url": "https://www.otempo.com.br/coronavirus/tipo-sanguineo-a-aumenta-risco-de-casos-graves-de-coronavirus-afirma-estudo-1.2351833",
            "urlToImage": "https://www.otempo.com.br/image/contentid/policy:1.1951594:1530728389/image/image.jpg?f=3x2&w=620&$p$f$w=3220ccf",
            "publishedAt": "2020-06-21T22:02:10Z",
            "content": "O tipo sangu\u00edneo de uma pessoa e outros fatores gen\u00e9ticos podem ter liga\u00e7\u00e3o com a gravidade de uma infec\u00e7\u00e3o pelo novo coronav\u00edrus, de acordo com pesquisadores europeus que buscam mais pistas para exp\u2026 [+2017 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Palmeiras tem um jogador com Covid-19 e outros tr\u00eas recuperados - globoesporte.com",
            "description": "Al\u00e9m do elenco, houve mais sete casos, sendo quatro deles igualmente j\u00e1 liberados",
            "url": "https://globoesporte.globo.com/futebol/times/palmeiras/noticia/noticias-palmeiras-covid-jogadores.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/EWfjSSWhDx3oADv3OITl8cYOcAw=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_bc8228b6673f488aa253bbcb03c80ec5/internal_photos/bs/2020/h/Z/0GVc0rRlughPABWhLAXA/49380671682-958a016158-o.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-21T22:00:00Z",
            "content": "O Palmeiras anunciou neste domingo que tem um jogador infectado por Covid-19. Outros tr\u00eas testaram positivo para a doen\u00e7a, mas j\u00e1 se recuperaram. Os nomes s\u00e3o mantidos em sigilo. Os dados sa\u00edram dos \u2026 [+1653 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Ofuxico.com.br"
            },
            "author": "OFuxico",
            "title": "Famosos se esbaldam em live junina de Michel Tel\u00f3 - OFuxico",
            "description": "Celebridades fizeram pedidos musicais",
            "url": "https://www.ofuxico.com.br/noticias-sobre-famosos/famosos-se-esbaldam-em-live-junina-de-michel-telo/2020/06/21-380283.html",
            "urlToImage": "https://cdn-ofuxico.akamaized.net/img/upload/noticias/2020/06/21/arraia-michel-telo_380283_36.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-21T21:57:09Z",
            "content": "Esse ano os festejos juninos est\u00e3o sendo virtuais, mas a criatividade tem garantido a anima\u00e7\u00e3o t\u00edpica dos arraiais. Que o diga Michel Tel\u00f3! Neste domingo (21), o cantor ga\u00facho promoveu uma live tem\u00e1t\u2026 [+4837 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Gazetadopovo.com.br"
            },
            "author": "Equipe Gazeta do Povo",
            "title": "Pol\u00edcia cumpre mandados em ch\u00e1caras de grupos bolsonaristas - Gazeta do Povo",
            "description": "Opera\u00e7\u00e3o deflagrada pela Pol\u00edcia Civil do Distrito Federal ocorre horas antes de manifesta\u00e7\u00f5es pr\u00f3 e contra o presidente. Leia mais na Gazeta do Povo.",
            "url": "https://www.gazetadopovo.com.br/republica/mandados-chacaras-extrema-direita/",
            "urlToImage": "https://media.gazetadopovo.com.br/2020/06/21113706/300-660x372.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-21T21:51:22Z",
            "content": "A Pol\u00edcia Civil do Distrito Federal cumpriu neste domingo (21) mandados de busca e apreens\u00e3o em uma ch\u00e1cara em \u00c1guas Claras (regi\u00e3o administrativa do DF) utilizada com base de um dos pequenos grupos \u2026 [+913 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Terra.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "JP Morgan v\u00ea tens\u00e3o pol\u00edtica em alta ap\u00f3s pris\u00e3o de Queiroz - Terra",
            "description": "Banco americano mant\u00e9m proje\u00e7\u00e3o de Selic a 1,75% este ano e in\u00edcio de um 'novo cap\u00edtulo da saga pol\u00edtica' brasileira",
            "url": "https://www.terra.com.br/noticias/coronavirus/jp-morgan-ve-tensao-politica-em-alta-apos-prisao-de-queiroz,25b48367038621b7288fba426d771a5ailwjh1f1.html",
            "urlToImage": "http://p2.trrsf.com/image/fget/cf/800/450/middle/images.terra.com/2020/06/21/1592774725465.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-21T21:47:03Z",
            "content": "O JP Morgan manteve sua proje\u00e7\u00e3o de que o Banco Central far\u00e1 um corte de 0,50 ponto porcentual na reuni\u00e3o de agosto do Comit\u00ea de Pol\u00edtica Monet\u00e1ria (Copom), levando a taxa b\u00e1sica de juros, a Selic, p\u2026 [+2072 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "\"Era o sonho dele, e agora s\u00f3 sobrou a dor\", diz m\u00e3e de paraquedista morto - UOL Not\u00edcias",
            "description": "Depois de sepultar seu filho mais velho, o soldado Pedro Lucas Ferreira Chaves, 19, que morreu durante treinamento de paraquedistas na v\u00e9spera, a dona de casa Alynne Soares, 36, conversou com o UOL por telefone. \"Meu filho estava cheio de vida, alegre, fe",
            "url": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2020/06/21/era-o-sonho-dele-e-agora-so-sobrou-a-dor-diz-mae-de-paraquedista-morto.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/87/2020/06/21/soldado-pedro-lucas-ferreira-chaves-que-morreu-durante-um-treinamento-de-paraquedistas-1592775118668_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-21T21:11:44Z",
            "content": "Depois de sepultar seu filho mais velho, o soldado Pedro Lucas Ferreira Chaves, 19, que morreu durante treinamento de paraquedistas na v\u00e9spera, a dona de casa Alynne Soares, 36, conversou com o UOL p\u2026 [+3705 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Hypescience.com"
            },
            "author": "Liliane Jochelavicius",
            "title": "Pesquisadores ficam intrigados com eventos em excesso em detector de mat\u00e9ria escura - HypeScience - A ci\u00eancia \u00e9 a grande estrela do mundo real",
            "description": "Dados coletados pelo detector de mat\u00e9ria escura Xenon1T, n\u00e3o considerados nas an\u00e1lises principais, intrigam pesquisadores.",
            "url": "https://hypescience.com/pesquisadores-ficam-intrigados-com-eventos-em-excesso-em-detector-de-materia-escura/",
            "urlToImage": "https://hypescience.com/wp-content/uploads/2020/06/lang-xepr1-scaled.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-21T20:35:38Z",
            "content": "Por Liliane Jochelavicius, em 21.06.2020\r\nNovo estudo ainda n\u00e3o revisado pelos pares, foi publicado no reposit\u00f3rio arXiv. O artigo foi escrito por 163 cientistas de 11 pa\u00edses. Ele relata algo que, po\u2026 [+3425 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Istoe.com.br"
            },
            "author": "Da Reda\u00e7\u00e3o",
            "title": "Maisa pede respeito ap\u00f3s mais perguntas sobre vida sexual: '\u00c9 meu direito' - Istoe",
            "description": "Ap\u00f3s mais questionamentos sobre sua vida sexual, Maisa Silva postou um longo desabafo em seu Instagram no \u00faltimo s\u00e1bado (20). A artista criticou as perguntas sobre o que ela faz ou deixa de fazer com o namorado, Nicholas Arashiro, ambos com 18 anos. \u201cH\u00e1 muito\u2026",
            "url": "https://istoe.com.br/maisa-pede-respeito-apos-mais-perguntas-sobre-vida-sexual-e-meu-direito/",
            "urlToImage": "https://cdn-istoe-ssl.akamaized.net/wp-content/uploads/sites/14/2020/04/maisa.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-21T20:21:00Z",
            "content": "Ap\u00f3s mais questionamentos sobre sua vida sexual, Maisa Silva postou um longo desabafo em seu Instagram no \u00faltimo s\u00e1bado (20).\r\nA artista criticou as perguntas sobre o que ela faz ou deixa de fazer co\u2026 [+1569 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Sem Bolsonaro, Bras\u00edlia \u00e9 palco de atos rivais com interven\u00e7\u00e3o policial - UOL Not\u00edcias",
            "description": "Protestos contra e a favor do governo levaram hoje centenas de pessoas \u00e0 Esplanada dos Minist\u00e9rios, em Bras\u00edlia, o que exigiu da Pol\u00edcia Militar do Distrito Federal interven\u00e7\u00f5es antes e durante os atos.Enquanto manifestantes rivais, separados pela cavalar",
            "url": "https://noticias.uol.com.br/politica/ultimas-noticias/2020/06/21/com-bolsonaro-fora-e-intervencao-policial-brasilia-e-palco-de-atos-rivais.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/b9/2020/06/21/21jun2020---apoiadores-do-presidente-jair-bolsonao-simulam-uma-via-crucis-durante-ato-em-brasilia-1592745257368_v2_750x421.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-21T19:00:00Z",
            "content": "Protestos contra e a favor do governo levaram hoje centenas de pessoas \u00e0 Esplanada dos Minist\u00e9rios, em Bras\u00edlia, o que exigiu da Pol\u00edcia Militar do Distrito Federal interven\u00e7\u00f5es antes e durante os at\u2026 [+4563 chars]"
        }
    ]
}