{
    "status": "ok",
    "totalResults": 34,
    "articles": [
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "EL PA\u00cdS"
            },
            "author": "Pablo Guim\u00f3n",
            "title": "Est\u00e1tuas de Colombo s\u00e3o o novo alvo do movimento revisionista nos EUA - EL PA\u00cdS Brasil",
            "description": "O governador de Nova York, Andrew Cuomo, defende a perman\u00eancia da escultura do explorador no Central Park depois da depreda\u00e7\u00e3o de v\u00e1rios monumentos no pa\u00eds",
            "url": "https://brasil.elpais.com/internacional/2020-06-12/estatuas-de-colombo-sao-o-novo-alvo-do-movimento-revisionista-nos-eua.html",
            "urlToImage": "https://imagens.brasil.elpais.com/resizer/5EHFFCRN-iiFGklOr4yl-OoV7u0=/1000x0/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/prisa/ZGKWYGOWKNN43UY3BRANEIODHM.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-13T00:38:01Z",
            "content": "Quase tr\u00eas semanas depois da morte do afro-americano George Floydsob cust\u00f3dia policial, os Estados Unidos entraram de cabe\u00e7a em uma discuss\u00e3o sobre o racismo, o tema fundamental da hist\u00f3ria do pa\u00eds. \u2026 [+5469 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "EL PA\u00cdS"
            },
            "author": "\u00c1lvaro S\u00e1nchez",
            "title": "Comiss\u00e3o Europeia pede reabertura das fronteiras internas da UE a partir de 15 de junho - EL PA\u00cdS Brasil",
            "description": "O \u00f3rg\u00e3o executivo da UE quer que viajantes de terceiros pa\u00edses comecem a chegar em 1\u00ba de julho. Brasil e demais pa\u00edses onde doen\u00e7a n\u00e3o foi controlada ficam de fora da lista",
            "url": "https://brasil.elpais.com/internacional/2020-06-11/comissao-europeia-pede-reabertura-das-fronteiras-internas-da-ue-a-partir-de-15-de-junho.html",
            "urlToImage": "https://imagens.brasil.elpais.com/resizer/ZPiowFMPR8Z2W9TFsC81gmLmVAA=/1000x0/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/prisa/UDFXLVEHKZD5NBFEQYRADJ5FNQ.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-13T00:36:50Z",
            "content": "A comiss\u00e1ria para o Interior, Ylva Johansson, durante a coletiva de imprensa em Bruxelas, nesta quinta-feira.Delmi \u00c1lvarez\r\nA Uni\u00e3o Europeia se tornou um quebra-cabe\u00e7a complexo para o viajante nesta \u2026 [+5750 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Caixa deve adiar libera\u00e7\u00e3o dos R$ 1.045 do FGTS, que estava prevista para segunda-feira - Valor Investe",
            "description": "Inicialmente, o dinheiro deveria ser liberado no dia 15; mesmo com atraso, quando acesso for autorizado, ele deve se limitar, no in\u00edcio, ao aplicativo Caixa Tem",
            "url": "https://valorinveste.globo.com/objetivo/organize-as-contas/noticia/2020/06/12/caixa-deve-adiar-liberacao-dos-r-1045-do-fgts-que-estava-prevista-para-segunda-feira.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/U-SdUHvnzJcjwyEKBuylOZYYN7A=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_f035dd6fd91c438fa04ab718d608bbaa/internal_photos/bs/2020/I/1/9BZ6MOTwWGJiIRXAQNeA/caixa-tem.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-12T23:51:00Z",
            "content": "A Caixa Econ\u00f4mica Federal deve anunciar amanh\u00e3 o adiamento do pagamento de at\u00e9 R$ 1.045 (valor do sal\u00e1rio m\u00ednimo) do Fundo de Garantia por Tempo de Servi\u00e7o (FGTS) para todos os trabalhadores que tenh\u2026 [+5794 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Caio Castro posta foto de Dia dos Namorados com Grazi Massafera - UOL",
            "description": "Caio Castro e Grazi Massafera procuram manter discreto o relacionamento, mas v\u00eam presenteando os f\u00e3s do casal com alguns vislumbres do namoro. Hoje, Dia dos Namorados, o ator postou uma foto com Grazi e escreveu como legenda: \"Feliz dia\". \"Feliz\", respond",
            "url": "https://tvefamosos.uol.com.br/noticias/redacao/2020/06/12/caio-castro-posta-foto-de-dia-dos-namorados-com-grazi-massafera.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/entretenimento/86/2020/06/12/caio-castro-e-grazi-massafera-1592004869013_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-12T23:48:49Z",
            "content": "Caio Castro e Grazi Massafera procuram manter discreto o relacionamento, mas v\u00eam presenteando os f\u00e3s do casal com alguns vislumbres do namoro. Hoje, Dia dos Namorados, o ator postou uma foto com Graz\u2026 [+447 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Canalrural.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Mesmo com Selic baixa, taxas de juros para o agro chegam at\u00e9 10% - Canal Rural",
            "description": "De acordo com o comentarista do Canal Rural Celso Grisi, o campo precisa de encargos compat\u00edveis para se manter",
            "url": "https://www.canalrural.com.br/programas/informacao/rural-noticias/mesmo-com-selic-baixa-taxas-de-juros-para-o-agro-chegam-ate-10/",
            "urlToImage": "https://static-wp-canalr-prd.canalrural.com.br/2018/06/calculadora_5389.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-12T23:17:00Z",
            "content": "Mesmo com a Selic no menor patamar da hist\u00f3ria, bancos p\u00fablicos e privados v\u00eam elevando as taxas de juros nos financiamentos ao setor do agroneg\u00f3cio em plena pandemia no Brasil.\r\nO movimento ganhou f\u2026 [+882 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Danilinho acusa Cuca de cobrar para escalar Guilherme e Berola no Atl\u00e9tico-MG em 2012; treinador vai processar atacante - globoesporte.com",
            "description": "Comandante do Galo entre 2011 e 2013 nega veementemente as acusa\u00e7\u00f5es de Danilinho e garante: \"Ele vai responder judicialmente isso a\u00ed, n\u00e3o tenha d\u00favida\"",
            "url": "https://globoesporte.globo.com/futebol/times/atletico-mg/noticia/danilinho-acusa-cuca-de-cobrar-para-escalar-guilherme-e-berola-no-atletico-mg-em-2012-treinador-vai-processar-atacante.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/oUPB9THLEuP0AhfE_eWuxKN-Y2E=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_bc8228b6673f488aa253bbcb03c80ec5/internal_photos/bs/2020/K/X/I5ndvLQnKb9QlExqMQZQ/8623163342-3fa64afbc3-b.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-12T23:14:00Z",
            "content": "Em uma transmiss\u00e3o ao vivo no Instagram, repercutida nesta sexta-feira, o atacante Danilinho, ex-Atl\u00e9tico-MG e hoje no Central-PE, fez uma acusa\u00e7\u00e3o grave. Segundo ele, o t\u00e9cnico Cuca, comandante do G\u2026 [+3916 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Brasil tem 41.901 mortes por coronav\u00edrus, mostra cons\u00f3rcio de ve\u00edculos de imprensa; pa\u00eds ultrapassa Reino Unido e \u00e9 o 2\u00ba com maior n\u00ba de \u00f3bitos no mundo - G1",
            "description": "Levantamento feito por jornalistas de G1, O Globo, Extra, Estad\u00e3o, Folha e UOL junto \u00e0s secretarias estaduais de Sa\u00fade mostra ainda que houve 843 novos \u00f3bitos de Covid-19 em um dia. S\u00e3o 829.902 casos no total. Brasil s\u00f3 tem menos v\u00edtimas que os EUA.",
            "url": "https://g1.globo.com/bemestar/coronavirus/noticia/2020/06/12/brasil-tem-41901-mortes-por-coronavirus-mostra-consorcio-de-veiculos-de-imprensa-pais-ultrapassa-reino-unido-e-e-o-2o-com-maior-no-de-obitos-no-mundo.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/7W4ckgf4cb-Ryq8SKYdLjRynWko=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s04.video.glbimg.com/x720/8623379.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-12T23:00:00Z",
            "content": "O Brasil teve 843 novas mortes registradas em raz\u00e3o do novo coronav\u00edrus nas \u00faltimas 24 horas, aponta levantamento feito pelo cons\u00f3rcio de ve\u00edculos de imprensa junto \u00e0s secretarias estaduais de Sa\u00fade.\u2026 [+3420 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "YouTube"
            },
            "author": null,
            "title": "CRISTIANO RONALDO PERDE P\u00caNALTI, MAS JUVENTUS ELIMINA O MILAN E VAI \u00c0 FINAL DA COPA DA IT\u00c1LIA - Esporte Interativo",
            "description": "Vitor Sergio Rodrigues analisou a volta de Cristiano Ronaldo ao futebol depois da parada por conta da pandemia de Covid-19. Na semifinal da Copa da It\u00e1lia CR...",
            "url": "https://www.youtube.com/watch?v=4yrFdp_SeHQ",
            "urlToImage": "https://i.ytimg.com/vi/4yrFdp_SeHQ/maxresdefault.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-12T22:54:49Z",
            "content": null
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Omunicipio.com.br"
            },
            "author": "Reda\u00e7\u00e3o",
            "title": "Apenas 58% das declara\u00e7\u00f5es de imposto de renda foram entregues em Brusque - O Mun\u00edcipio",
            "description": "",
            "url": "https://omunicipio.com.br/apenas-58-das-declaracoes-de-imposto-de-renda-foram-entregues-em-brusque/",
            "urlToImage": "https://omunicipio.com.br/wp-content/uploads/2020/06/ir.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-12T22:51:00Z",
            "content": "As declara\u00e7\u00f5es de Imposto de Renda j\u00e1 come\u00e7aram a ser enviadas no dia 2 de mar\u00e7o e, at\u00e9 o momento, 58% dos contribuintes de Brusque informaram seus rendimentos e despesas ao Le\u00e3o.\u00a0Isso indica que, de\u2026 [+3788 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Zilu posa acompanhada no Dia dos Namorados: 'Amor que me consome' - UOL",
            "description": "Na manh\u00e3 deste Dia dos Namorados, Zilu Godoi posou pela primeira vez com seu atual namorado, Ant\u00f4nio Casagrande, dono do Casa Brazil Gourmet em Miami, nos Estados Unidos.No clique, publicado em sua conta no Instagram, a ex-mulher de Zez\u00e9 di Camargo mostro",
            "url": "https://tvefamosos.uol.com.br/noticias/redacao/2020/06/12/zilu-posa-acompanhada-no-dia-dos-namorados-amor-que-me-consome.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/entretenimento/24/2020/06/12/zilu-godoi-e-o-namorado-antonio-casagrande-1591999064495_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-12T21:59:54Z",
            "content": "Na manh\u00e3 deste Dia dos Namorados, Zilu Godoi posou pela primeira vez com seu atual namorado, Ant\u00f4nio Casagrande, dono do Casa Brazil Gourmet em Miami, nos Estados Unidos.\r\nNo clique, publicado em sua\u2026 [+1065 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Clicrbs.com.br"
            },
            "author": "Anderson Aires",
            "title": "Brasil chega a 41,8 mil mortes por coronav\u00edrus e se torna o segundo no ranking de \u00f3bitos - Zero Hora",
            "description": "Pa\u00eds tem 828.810 casos confirmados (25.982 registrados nas \u00faltimas 24 horas)",
            "url": "https://gauchazh.clicrbs.com.br/coronavirus-servico/noticia/2020/06/brasil-chega-a-418-mil-mortes-por-coronavirus-e-se-torna-o-segundo-no-ranking-de-obitos-ckbcpj7f30098015n8slmjgp9.html",
            "urlToImage": "https://www.rbsdirect.com.br/imagesrc/25662563.jpg?w=1200&h=630&a=c&version=1575255600",
            "publishedAt": "2020-06-12T21:59:00Z",
            "content": "Receba gratuitamente o melhor de Ga\u00fachaZH no seu e-mail e mantenha-se sempre atualizado."
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": "O Globo",
            "title": "Rio registra dois mil novos casos confirmados em 24 horas, e j\u00e1 acumula 7.417 \u00f3bitos pelo coronav\u00edrus - Jornal O Globo",
            "description": "Capital continua sendo o epicentro da pandemia no estado, com 487 novos casos de Covid-19 e 27 mortes",
            "url": "https://oglobo.globo.com/rio/rio-registra-dois-mil-novos-casos-confirmados-em-24-horas-ja-acumula-7417-obitos-pelo-coronavirus-24477344",
            "urlToImage": "https://ogimg.infoglobo.com.br/in/24477267-ef1-16a/FT1086A/652/88454884_RIRio-de-Janeiro-RJ-12-06-2020-CORONAVIRUSDIA-DOS-NAMORADOS-COM-PRAIA-LOTADAS-NA.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-12T21:24:00Z",
            "content": "O Estado do Rio chegou \u00e0 marca de 77.784 casos confirmados e 7.417 mortes pelo novo coronav\u00edrus desde o in\u00edcio da pandemia, em mar\u00e7o. Em 24 horas, de acordo com dados divulgados no painel do governo \u2026 [+1062 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Yahoo Entertainment"
            },
            "author": "Reda\u00e7\u00e3o Not\u00edcias",
            "title": "Um dia ap\u00f3s pedido de Bolsonaro, grupo invade alas para Covid-19 em hospital no Rio - Yahoo Noticias Brasil",
            "description": "Segundo relatos, seis pessoas, que seriam parentes de um paciente que morreu, gritavam, pedindo para checar os leitos",
            "url": "https://br.noticias.yahoo.com/um-dia-apos-pedido-de-bolsonaro-grupo-invade-alas-para-covid-19-em-hospital-no-rio-205505429.html",
            "urlToImage": "https://s.yimg.com/uu/api/res/1.2/.upEtk.Qwb1EEpvkD.8fOQ--~B/aD02NTI7dz0xNTAwO3NtPTE7YXBwaWQ9eXRhY2h5b24-/https://media.zenfs.com/pt/o_globo_282/a454ea1fa019907ee4432b8adc523e36",
            "publishedAt": "2020-06-12T21:22:06Z",
            "content": "S\u00c3O PAULO, SP (FOLHAPRESS) - Principal nome do PDT, o ex-ministro Ciro Gomes, 62, diz que o presidente Jair Bolsonaro (sem partido) prepara uma mil\u00edcia armada para se manter no poder e que o ex-presi\u2026 [+10890 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Mercado interrompe recupera\u00e7\u00e3o ap\u00f3s tr\u00eas semanas positivas e d\u00f3lar volta a R$ 5 - Folha de S.Paulo",
            "description": "Ibovespa recua 2%; a\u00e7\u00f5es da Petrobras caem quase 4%",
            "url": "https://www1.folha.uol.com.br/mercado/2020/06/mercado-interrompe-recuperacao-apos-tres-semanas-positivas-e-dolar-volta-a-r-5.shtml",
            "urlToImage": "https://f.i.uol.com.br/fotografia/2020/03/05/15834520375e618f85ef185_1583452037_3x2_xl.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-12T20:50:27Z",
            "content": "Depois de tr\u00eas semanas de queda do d\u00f3lar e alta da Bolsa, a avers\u00e3o a risco voltou ao mercado brasileiro. Ap\u00f3s o rali que levou a Bolsa a 97 mil pontos e o d\u00f3lar a R$ 4,90 nesta semana, investidores \u2026 [+6546 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Fux diz que For\u00e7as Armadas n\u00e3o s\u00e3o 'poder moderador' em eventual conflito entre poderes - G1",
            "description": "Ministro do Supremo Tribunal Federal fez afirma\u00e7\u00e3o em decis\u00e3o liminar (provis\u00f3ria) ao analisar pedido do PDT, que questionou pontos de leis que tratam da atua\u00e7\u00e3o das For\u00e7as Armadas.",
            "url": "https://g1.globo.com/politica/noticia/2020/06/12/decisao-de-fux-diz-que-forcas-armadas-nao-sao-poder-moderador-em-eventual-conflito-entre-poderes.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/dzVXYm8F3xzZSaMTPhG6NVPQAqM=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s02.video.glbimg.com/x720/8622821.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-12T20:34:00Z",
            "content": "O ministro Luiz Fux, do Supremo Tribunal Federal (STF), concedeu uma liminar (decis\u00e3o provis\u00f3ria) nesta sexta-feira (12) fixando que as For\u00e7as Armadas n\u00e3o atuam como poder moderador em um eventual co\u2026 [+10399 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Relator no TSE consultar\u00e1 Moraes sobre incluir 'inqu\u00e9rito das fake news' em a\u00e7\u00f5es contra Bolsonaro - G1",
            "description": "PT quer que TSE inclua provas do inqu\u00e9rito nas a\u00e7\u00f5es que pedem cassa\u00e7\u00e3o de Bolsonaro. Alexandre de Moraes \u00e9 relator de inqu\u00e9rito no STF que apura dissemina\u00e7\u00e3o de fake news.",
            "url": "https://g1.globo.com/politica/noticia/2020/06/12/relator-decide-consultar-moraes-sobre-uso-do-inquerito-das-fake-news-em-acao-contra-bolsonaro.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/EzDBGyboRVdnVwZ8F2aYa_mYyaM=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2019/p/p/uJhJlRR8Gsl9AaJNuxfw/moraes.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-12T20:04:00Z",
            "content": "O ministro Og Fernandes, do Tribunal Superior Eleitoral (TSE), decidiu nesta sexta-feira (12) consultar o ministro Alexandre de Moraes, tamb\u00e9m do TSE e do Supremo Tribunal Federal (STF), sobre o even\u2026 [+3893 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Tnh1.com.br"
            },
            "author": "F5",
            "title": "Rep\u00f3rter se declara para o marido ao vivo durante telejornal da Globo - TNH1",
            "description": "O Dia dos Namorados teve declara&ccedil;&otilde;es de amor ao vivo durante o \"Bom Dia Rio\", da Globo. Ao final do matutino, os apresentadores Fl&aacute;vio Fachel e Silvana Ramiro abriram espa&ccedil;o para os rep&oacute;rteres do telejornal falarem para os r\u2026",
            "url": "https://www.tnh1.com.br/noticia/nid/reporter-se-declara-para-o-marido-ao-vivo-durante-telejornal-da-globo/",
            "urlToImage": "https://www.tnh1.com.br/fileadmin/_processed_/1/0/csm_Reporter-Declaracao_2eac80bc3c.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-12T20:03:16Z",
            "content": null
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Olhardigital.com.br"
            },
            "author": "Nina Gattis",
            "title": "Sony explica design diferenciado do novo PlayStation 5 - Olhar Digital",
            "description": "A inten\u00e7\u00e3o \u00e9 fazer com que o console e seus acess\u00f3rios se comportem como parte da decora\u00e7\u00e3o das salas de estar",
            "url": "https://olhardigital.com.br/noticia/sony-explica-design-diferenciado-do-novo-playstation-5/102071",
            "urlToImage": "https://img.olhardigital.com.br/uploads/acervo_imagens/2020/06/20200612051204.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-12T19:53:06Z",
            "content": "Diferentemente de seus irm\u00e3os mais velhos, o PlayStation 5 tem um design nada convencional e diferente do que se esperava. O novo modelo foi bem recebido pelo p\u00fablico, que ficou impressionado com a b\u2026 [+1540 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Sonho da torcida do Fluminense, Thiago Silva diz em live: \"Tenho objetivos para cumprir na Europa\" - globoesporte.com",
            "description": "Zagueiro do Paris Saint-Germain declara carinho e gratid\u00e3o ao clube tricolor, mas diz que n\u00e3o pretende voltar ao Brasil por enquanto. Esposa do atleta, Belle Silva, faz coro com o marido",
            "url": "https://globoesporte.globo.com/futebol/times/fluminense/noticia/sonho-da-torcida-do-fluminense-thiago-silva-diz-em-live-ainda-tenho-objetivos-para-cumprir-na-europa.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/W_Txi6SG2UaTSmBr1yYKD22tQWM=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_bc8228b6673f488aa253bbcb03c80ec5/internal_photos/bs/2020/V/H/YBLtg0RZCFafXTAKZVkQ/tsilva.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-12T19:47:00Z",
            "content": "Ap\u00f3s o retorno de Fred, a torcida do Fluminense sonha com a volta de outro \u00eddolo: Thiago Silva. No entanto, na tarde desta sexta-feira, em live especial do dias do namorados no perfil da Revista Cara\u2026 [+2658 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Situa\u00e7\u00e3o atual do Brasil \u00e9 uma preocupa\u00e7\u00e3o crescente, diz chefe do programa de emerg\u00eancias da OMS - G1",
            "description": "Especialista alertou para a alta taxa de ocupa\u00e7\u00e3o das UTIs brasileiras, que em muitas cidades est\u00e1 acima dos 90%, mas disse que o sistema de sa\u00fade \"ainda est\u00e1 suportando\" a demanda.",
            "url": "https://g1.globo.com/mundo/noticia/2020/06/12/situacao-atual-do-brasil-e-uma-preocupacao-crescente-diz-chefe-do-programa-de-emergencias-da-oms.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/9YFyJEPLd1o6T0KbGhBIV0kTN-w=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/X/e/fJyBZFQ32l4yifztF55Q/dsc2074.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-12T19:09:00Z",
            "content": "A situa\u00e7\u00e3o atual do Brasil, agora um dos epicentros mundiais do coronav\u00edrus, \u00e9 uma preocupa\u00e7\u00e3o crescente, principalmente nas cidades, afirmou nesta sexta-feira (12), o chefe do programa de emerg\u00eancia\u2026 [+1735 chars]"
        }
    ]
}