{
    "status": "ok",
    "totalResults": 34,
    "articles": [
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Clubes aprovam protocolo de retomada do Carioca e aguardam aval do governo para definir data - globoesporte.com",
            "description": "Arbitral da Ferj resolve que jogos ser\u00e3o sem p\u00fablico e preferencialmente nos est\u00e1dios Maracan\u00e3, Nilton Santos e S\u00e3o Janu\u00e1rio. Fluminense e Botafogo s\u00e3o contr\u00e1rios \u00e0 retomada, mas, segundo Ferj, maioria decidir\u00e1 sobre volta e datas",
            "url": "https://globoesporte.globo.com/rj/serra-lagos-norte/futebol/campeonato-carioca/noticia/clubes-aprovam-protocolo-de-retomada-do-carioca-e-aguaram-aprovacao-do-governo-para-definir-data.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/THLssKbba4gFLeZToWGhfr_rFJI=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_bc8228b6673f488aa253bbcb03c80ec5/internal_photos/bs/2020/u/E/96Ba2eRbKgS7d7XBnbYA/rubens-lopes-ferj.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-06T21:37:00Z",
            "content": "O Campeonato Carioca, paralisado desde o dia 16 de mar\u00e7o por conta da pandemia do novo coronav\u00edrus, ainda n\u00e3o tem data de retorno, mas definiu as regras para tal. Neste s\u00e1bado, em reuni\u00e3o virtual do \u2026 [+4326 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Tnh1.com.br"
            },
            "author": "TNH1 com BHAZ",
            "title": "Lu\u00edsa Sonza \u00e9 clicada com Vit\u00e3o, mas afasta rumores de romance: \"Estamos com projeto\" - TNH1",
            "description": "A cantora&nbsp;Lu&iacute;sa Sonza&nbsp;foi flagrada ao lado do cantor Vit&atilde;o, nessa sexta-feira (5), em Alphaville, em S&atilde;o Paulo. A imagem foi divulgada pela coluna&nbsp;Leo Dias na &uacute;ltima sexta.\n\n\n       googletag.cmd.push(r4youGetTag('di\u2026",
            "url": "https://www.tnh1.com.br/noticia/nid/luisa-sonza-e-clicada-com-vitao-mas-afasta-rumores-de-romance-estamos-com-projeto/",
            "urlToImage": "https://www.tnh1.com.br/fileadmin/_processed_/7/5/csm_luisa_sonza_divulgacao_6d19e465f5.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-06T21:09:00Z",
            "content": null
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Universidade Johns Hopkins exclui Brasil do balan\u00e7o global sobre coronav\u00edrus ap\u00f3s governo mudar divulga\u00e7\u00e3o do boletim di\u00e1rio - G1",
            "description": "Levantamento da institui\u00e7\u00e3o americana \u00e9 refer\u00eancia no acompanhamento do avan\u00e7o da pandemia da Covid-19 pelo mundo. Nesta sexta-feira (5), informativo brasileiro deixou de fornecer dados detalhados que permitiam acompanhar a progress\u00e3o da doen\u00e7a.",
            "url": "https://g1.globo.com/bemestar/coronavirus/noticia/2020/06/06/universidade-johns-hopkins-exclui-brasil-do-balanco-global-sobre-coronavirus-apos-governo-mudar-divulgacao-do-boletim-diario.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/u32gGH9tzJj2dFs5Nbjix0YOMds=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/r/H/wn5kVLSx2s4L3CBxT4zg/levantamento-johns-hopkins-sem-brasil.gif",
            "publishedAt": "2020-06-06T21:06:00Z",
            "content": "A Universidade Johns Hopkins excluiu neste s\u00e1bado (6) o Brasil do balan\u00e7o global sobre coronav\u00edrus um dia ap\u00f3s o governo mudar a divulga\u00e7\u00e3o do boletim di\u00e1rio que mostrava o avan\u00e7o da pandemia de Covi\u2026 [+8138 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Colunadofla.com"
            },
            "author": null,
            "title": "Jornalista acredita que conquista do Mundial pelo Flamengo \u00e9 passaporte de Jesus para a Europa - Flamengo - Coluna do Fla",
            "description": "FOTO: ALEXANDRE VIDAL/MARCELO CORTES/PAULA REIS \u2013 FLAMENGO Neste s\u00e1bado (06), o programa Bate Bola, da ESPN Brasil, debateu sobre o discurso do Jorge Jesus ao considerar o Mundial de Clubes como a \u2018cereja do bolo\u2019 para os t\u00edtulos j\u00e1 conquistados \u00e0 frente do F\u2026",
            "url": "https://colunadofla.com/2020/06/jornalista-acredita-que-conquista-do-mundial-pelo-flamengo-e-passaporte-de-jesus-para-a-europa/",
            "urlToImage": "https://colunadofla.com/wp-content/uploads/2020/04/5BD12CEF-A67E-4445-85BF-BFC040DBD0B7.jpeg",
            "publishedAt": "2020-06-06T20:45:10Z",
            "content": "FOTO: ALEXANDRE VIDAL/MARCELO CORTES/PAULA REIS \u2013 FLAMENGO\r\nNeste s\u00e1bado (06), o programa Bate Bola, da ESPN Brasil, debateu sobre o discurso do Jorge Jesus ao considerar o Mundial de Clubes como a c\u2026 [+1556 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Sa\u00fade republica site oficial da covid sem dado total de mortes e hist\u00f3rico - UOL Not\u00edcias",
            "description": "Um dia ap\u00f3s ser tirado do ar para uma \"manuten\u00e7\u00e3o\" n\u00e3o anunciada, o site oficial da covid-19 , alimentado com o balan\u00e7o da pandemia pelo Minist\u00e9rio da Sa\u00fade, voltou hoje ao ar depois de passar mais de 19 horas. Por\u00e9m, \u00e0 exemplo do que ocorreu ontem com a",
            "url": "https://noticias.uol.com.br/saude/ultimas-noticias/redacao/2020/06/06/site-oficial-da-covid-volta-ao-ar-sem-numeros-totais-de-mortes-e-historico.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/37/2020/06/06/site-oficial-da-covid-19-volta-ao-ar-sem-numeros-totais-de-mortes-e-historico-1591475487211_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-06T20:33:28Z",
            "content": "Um dia ap\u00f3s ser tirado do ar para uma \"manuten\u00e7\u00e3o\" n\u00e3o anunciada, o site oficial da covid-19 , alimentado com o balan\u00e7o da pandemia pelo Minist\u00e9rio da Sa\u00fade, voltou hoje ao ar depois de passar mais d\u2026 [+3559 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Zuckerberg cede \u00e0 press\u00e3o de funcion\u00e1rios e diz que poder\u00e1 moderar mensagens de Trump - G1",
            "description": "'Vamos revisar nossas regras que autorizam a discuss\u00e3o e a amea\u00e7a do uso da for\u00e7a por um Estado', escreveu CEO da rede social nesta sexta-feira (5). Funcion\u00e1rios da empresa criticaram executivo ap\u00f3s decis\u00e3o de n\u00e3o apagar publica\u00e7\u00f5es recentes do presidente dos\u2026",
            "url": "https://g1.globo.com/economia/tecnologia/noticia/2020/06/06/zuckerberg-cede-a-pressao-de-funcionarios-e-diz-que-podera-moderar-mensagens-de-trump.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/8_2gg8qwUzLLIfM8-9qQmeoOJwE=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2019/p/2/C7Y953TzAB1GiVeSZtxQ/2019-10-17t181701z-1545486888-rc1dde5dfdf0-rtrmadp-3-facebook-zuckerberg.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-06T20:11:00Z",
            "content": "O CEO do Facebook, Mark Zuckerberg, cedeu \u00e0 press\u00e3o e agora diz que vai revisar as regras da rede social que permitiram que pol\u00eamicas mensagens do presidente americano, Donald Trump, permanecessem pu\u2026 [+2634 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "'Do ponto de vista de sa\u00fade, \u00e9 uma trag\u00e9dia o desmanche da informa\u00e7\u00e3o', diz ex-ministro Mandetta - G1",
            "description": "Mandetta participou de debate moderado pelo ministro do Supremo Tribunal Federal Gilmar Mendes. Para ex-ministro,  falta de dados sobre a doen\u00e7a vai dificultar o abastecimento da rede de sa\u00fade e o planejamento de a\u00e7\u00f5es de combate ao avan\u00e7o do coronav\u00edrus.",
            "url": "https://g1.globo.com/bemestar/coronavirus/noticia/2020/06/06/do-ponto-de-vista-de-saude-e-uma-tragedia-o-desmanche-da-informacao-diz-ex-ministro-mandetta.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/Y3p9d0WYM9h_swIDxmL7X22NMTA=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s01.video.glbimg.com/x720/8608004.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-06T20:00:00Z",
            "content": "O ex-ministro da Sa\u00fade Luiz Henrique Mandetta criticou neste s\u00e1bado (6) as mudan\u00e7as adotadas pelo governo Jair Bolsonaro para prestar informa\u00e7\u00f5es sobre o avan\u00e7o da pandemia do novo coronav\u00edrus no pa\u00ed\u2026 [+2738 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": "Luiz Ernesto Magalh\u00e3es",
            "title": "Crivella diz que flexibiliza\u00e7\u00e3o do isolamento ainda n\u00e3o \u00e9 v\u00e1lida na cidade do Rio de Janeiro - Jornal O Globo",
            "description": "Uma nova reuni\u00e3o com o Comit\u00ea cient\u00edfico ser\u00e1 realizada para debater as determina\u00e7\u00f5es do governador Wilson Witzel",
            "url": "https://oglobo.globo.com/rio/crivella-diz-que-flexibilizacao-do-isolamento-ainda-nao-valida-na-cidade-do-rio-de-janeiro-24466817",
            "urlToImage": "https://ogimg.infoglobo.com.br/in/24466809-08f-688/FT1086A/652/crivella-reabertura-rio.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-06T19:34:05Z",
            "content": "RIO O prefeito Marcelo Crivella disse na tarde deste s\u00e1bado, dia 6, que nada muda no decreto de isolamento imposto como preven\u00e7\u00e3o contra o coronav\u00edrus, pelo menos at\u00e9 este domingo. Haver\u00e1 uma reuni\u00e3o\u2026 [+4484 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Ziggy, cachorro de Huck, rouba a cena no 'Caldeir\u00e3o' - gshow",
            "description": "Luciano faz carinho no companheiro durante grava\u00e7\u00e3o em casa: 'Sua m\u00e3e vai ficar louca te vendo na televis\u00e3o', referindo-se a Ang\u00e9lica",
            "url": "https://gshow.globo.com/programas/caldeirao-do-huck/noticia/ziggy-cachorro-de-huck-rouba-a-cena-no-caldeirao.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/DinNK_59HYDrwo8xNB6-YsXuU8U=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s04.video.glbimg.com/x720/8607091.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-06T19:25:00Z",
            "content": "No Caldeir\u00e3o que foi ao ar neste s\u00e1bado, 6/6, Luciano foi surpreendido por um dos moradores de sua casa. Ziggy \u00e9 um dos cachorros da fam\u00edlia Huck e acabou roubando os holofotes da nossa mistura duran\u2026 [+1299 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Verdesmares.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Vera Fischer \u00e9 dispensada da Globo ap\u00f3s 43 anos - Verso - Di\u00e1rio do Nordeste",
            "description": "O nome da atriz  circulava na lista de escal\u00e3o da pr\u00f3xima novela das seis, \"Al\u00e9m da Ilus\u00e3o\", mas a emissora confirmou que a escala\u00e7\u00e3o ainda n\u00e3o foi definida",
            "url": "https://diariodonordeste.verdesmares.com.br/verso/vera-fischer-e-dispensada-da-globo-apos-43-anos-1.2952420",
            "urlToImage": "https://diariodonordeste.verdesmares.com.br/image/contentid/policy:1.2952423:1591470273/image.jpg?h=630&q=0.6&w=1200&$p$h$q$w=f76cc5e",
            "publishedAt": "2020-06-06T19:10:51Z",
            "content": "Vera Fischer, 68, \u00e9 a terceira veterana a ser dispensada pela Globo nesta semana. A sa\u00edda da atriz ocorre ap\u00f3s Jos\u00e9 de Abreu e Miguel Falabella deixaram a emissora carioca.\r\nSeu \u00faltimo papel na Globo\u2026 [+2407 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Proposta do governo Bolsonaro de revisar mortes por Covid-19 \u00e9 'autorit\u00e1ria, insens\u00edvel, desumana e anti\u00e9tica', dizem secret\u00e1rios; leia \u00edntegra - G1",
            "description": "Secret\u00e1rios de sa\u00fade divulgaram nota em rep\u00fadio a afirma\u00e7\u00e3o de Carlos Wizard, cotado para o minist\u00e9rio da Sa\u00fade, de que estados estariam 'inflando estat\u00edsticas'.",
            "url": "https://g1.globo.com/politica/noticia/2020/06/06/tentativa-de-questionar-mortes-por-covid-19-e-autoritaria-insensivel-desumana-e-anti-etica-dizem-secretarios-leia-integra.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/Y3p9d0WYM9h_swIDxmL7X22NMTA=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s01.video.glbimg.com/x720/8608004.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-06T18:26:00Z",
            "content": "O Conselho Nacional de Secret\u00e1rios de Sa\u00fade (Conass), que re\u00fane os gestores dos 26 estados e do Distrito Federal, divulgou neste s\u00e1bado (6) uma nota em que repudia as afirma\u00e7\u00f5es do empres\u00e1rio Carlos \u2026 [+3384 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "BBC News"
            },
            "author": "https://www.facebook.com/bbcnews",
            "title": "Coronav\u00edrus: o que \u00e9 a imunidade cruzada e por que ela pode ser a chave no combate \u00e0 covid-19 - BBC News Brasil",
            "description": "Estudo publicado recentemente apresenta uma hip\u00f3tese esperan\u00e7osa na luta contra a covid-19: ter superado outros coronav\u00edrus pode deixar alguma imunidade no corpo.",
            "url": "https://www.bbc.com/portuguese/geral-52891451",
            "urlToImage": "https://ichef.bbci.co.uk/news/1024/branded_portuguese/1509F/production/_112557168_gettyimages-1209212639.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-06T17:36:06Z",
            "content": "Direito de imagemGetty ImagesImage caption\r\n Imunidade \u00e9 o conjunto de mecanismos que nos protegem de infec\u00e7\u00f5es.\r\nPor que algumas pessoas infectadas com o novo coronav\u00edrus apresentam apenas sintomas \u2026 [+5849 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "R7.com"
            },
            "author": "R7.com",
            "title": "Policiais se declaram inocentes em caso de agress\u00e3o a idoso em Buffalo - R7",
            "description": "Aaron Torgalski e Robert McCabe foram apontados como respons\u00e1veis pelo empurr\u00e3o que feriu gravemente o manifestante de 75 anos",
            "url": "https://noticias.r7.com/internacional/policiais-se-declaram-inocentes-em-caso-de-agressao-a-idoso-em-buffalo-06062020",
            "urlToImage": "https://img.r7.com/images/protestos-eua-policiais-agressao-buffalo-06062020140602312?dimensions=600x315&crop_position=c",
            "publishedAt": "2020-06-06T17:10:00Z",
            "content": "Dois policiais que aparecem em um v\u00eddeo empurrando um idoso de 75 anos durante um protesto contra o racismo e a viol\u00eancia policial em Buffalo, estado de Nova York, se declararam inocentes \u00e0 Justi\u00e7a. \u2026 [+1270 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Raio-X do Combate mostra vantagem de Amanda Nunes sobre Felicia Spencer em todas as \u00e1reas - globoesporte.com",
            "description": "Brasileira \u00e9 mais precisa, sofre menos golpes e tem mais knockdowns que advers\u00e1ria no UFC 250, e tamb\u00e9m tem melhores estat\u00edsticas no jogo de quedas",
            "url": "https://globoesporte.globo.com/combate/noticia/raio-x-do-combate-mostra-vantagem-de-amanda-nunes-sobre-felicia-spencer-em-todas-as-areas.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/AoyDTTFd5zAMrTWJHkn8KGra8Q8=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_bc8228b6673f488aa253bbcb03c80ec5/internal_photos/bs/2020/b/D/celAXlQgCinJhmn7UzQg/info-raio-x-amanda-nunes-felicia-spencer.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-06T17:00:00Z",
            "content": "Na luta, tudo pode acontecer: uma m\u00e3o certeira no bot\u00e3o de desligar derruba at\u00e9 o melhor striker do mundo, e um erro no ch\u00e3o pode custar o pesco\u00e7o at\u00e9 do maior faixa-preta de jiu-j\u00edtsu. Ainda assim, \u2026 [+3292 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Governador Camilo Santana anuncia in\u00edcio da primeira fase de plano de retomada econ\u00f4mica em Fortaleza - G1",
            "description": "A regi\u00e3o norte do Cear\u00e1 segue em isolamento r\u00edgido.",
            "url": "https://g1.globo.com/ce/ceara/noticia/2020/06/06/governador-camilo-santana-anuncia-inicio-da-primeira-fase-de-plano-de-retomada-economica-em-fortaleza.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/X4SBKbkm_FDJbkw5Hptl0RZo7Xo=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/E/w/g4CqhZTEGZwAoBDPAxQw/fase-de-transicao.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-06T16:47:00Z",
            "content": "O governador Camilo Santana anunciou, em live neste s\u00e1bado (6), o in\u00edcio da primeira fase do plano de retomada econ\u00f4mica em Fortaleza. Na transmiss\u00e3o, o chefe do executivo estadual declarou que a reg\u2026 [+3774 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Moneytimes.com.br"
            },
            "author": "Reuters",
            "title": "OPEP e R\u00fassia estender\u00e3o cortes na produ\u00e7\u00e3o at\u00e9 o fim de... - Money Times",
            "description": "A OPEP+ fechou acordo em abril para reduzir a oferta de petr\u00f3leo em 9,7 milh\u00f5es de barris por dia durante maio e junho, em um esfor\u00e7o para aumentar os pre\u00e7os da commodity\u00a0(Imagem: REUTERS/Heinz-Peter Bader) A Organiza\u00e7\u00e3o dos Pa\u00edses Exportadores de Petr\u00f3leo (O\u2026",
            "url": "https://www.moneytimes.com.br/opep-e-russia-estenderao-cortes-na-producao-ate-o-fim-de-julho/",
            "urlToImage": "https://media.moneytimes.com.br/uploads/2019/12/brasil-5.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-06T16:35:02Z",
            "content": "A OPEP+ fechou acordo em abril para reduzir a oferta de petr\u00f3leo em 9,7 milh\u00f5es de barris por dia durante maio e junho, em um esfor\u00e7o para aumentar os pre\u00e7os da commodity\u00a0(Imagem: REUTERS/Heinz-Peter\u2026 [+3194 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "Not\u00edcias da TV",
            "title": "Live de Z\u00e9 Neto & Cristiano: Como assistir ao show sertanejo online no YouTube - Not\u00edcias da TV",
            "description": "A dupla Z\u00e9 Neto & Cristiano ter\u00e1 uma apresenta\u00e7\u00e3o online neste s\u00e1bado (6), \u00e0s 18h | A live dos sertanejos ser\u00e1 transmitida diretamente do Parque do Pe\u00e3o de Barretos, no interior de S\u00e3o Paulo, uma arena reconhecida pelos rodeios e grandes shows",
            "url": "https://noticiasdatv.uol.com.br/noticia/televisao/live-de-ze-neto-cristiano-como-assistir-ao-show-sertanejo-online-no-youtube-37677",
            "urlToImage": "https://noticiasdatv.uol.com.br/media/_versions/artigos/live-ze-neto-e-cristiano-ao-vivo-youtube-online-junho-reproducao_1_fixed_big.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-06T16:30:55Z",
            "content": "A dupla Z\u00e9 Neto &amp; Cristiano far\u00e1 uma apresenta\u00e7\u00e3o online neste s\u00e1bado (6), a partir das 18h (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia). A live, que ser\u00e1 transmitida no canal dos sertanejos no YouTube (YouTube.com/ZNC\u2026 [+1153 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Canalrural.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Veja o que pode mexer com o mercado do milho na pr\u00f3xima semana - Canal Rural",
            "description": "Queda do d\u00f3lar e retomada da atividade econ\u00f4mica podem favorecer o pre\u00e7o do milho nos pr\u00f3ximos dias; veja an\u00e1lise",
            "url": "https://www.canalrural.com.br/noticias/agricultura/milho/veja-o-que-pode-mexer-com-o-mercado-do-milho-na-proxima-semana-2/",
            "urlToImage": "https://static-wp-canalr-prd.canalrural.com.br/wp-content/uploads/45_milho_pr\u00e9_plantio_safrinha_SYNGENTA-Portal-CR.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-06T16:06:00Z",
            "content": "A semana que come\u00e7a na pr\u00f3xima segunda, 8, deve ter um pouco de otimismo. A desvaloriza\u00e7\u00e3o do d\u00f3lar e a reativa\u00e7\u00e3o da demanda do etanol tem colaborado para a melhoria nos pre\u00e7os do cereal, mesmo com \u2026 [+1989 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "Giovanni Santa Rosa",
            "title": "Os melhores apps do m\u00eas para Android e iOS - Gizmodo Brasil",
            "description": "Apps para encontrar sua pr\u00f3xima s\u00e9rie favorita, ajudar no aprendizado das crian\u00e7as e saber mais sobre suas m\u00fasicas favoritas. Confira nossas sugest\u00f5es deste m\u00eas para dispositivos Android e iOS. Decidir...",
            "url": "https://gizmodo.uol.com.br/?p=355126",
            "urlToImage": "https://gizmodo.uol.com.br/wp-content/blogs.dir/8/files/2019/10/apps-do-mes-rami-al-zayat-unsplash-e1570288267927-1000x562.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-06T15:05:23Z",
            "content": "Apps para encontrar sua pr\u00f3xima s\u00e9rie favorita, ajudar no aprendizado das crian\u00e7as e saber mais sobre suas m\u00fasicas favoritas. Confira nossas sugest\u00f5es deste m\u00eas para dispositivos Android e iOS.\r\nDeci\u2026 [+1932 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Manifestantes contra Bolsonaro mudam local de ato em SP ap\u00f3s decis\u00e3o da Justi\u00e7a - Valor Econ\u00f4mico",
            "description": "Apoiadores do presidente estavam convocando manifestantes para um ato na avenida Paulista no domingo de manh\u00e3; j\u00e1 os cr\u00edticos ao presidente marcaram o protesto para o in\u00edcio da tarde",
            "url": "https://valor.globo.com/brasil/noticia/2020/06/06/manifestantes-contra-bolsonaro-mudam-local-de-ato-em-sp-aps-deciso-da-justia.ghtml",
            "urlToImage": "https://s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/public/fb_marca.png",
            "publishedAt": "2020-06-06T14:59:49Z",
            "content": "Manifestantes em favor da democracia e contra o governo Jair Bolsonaro mudaram o local do protesto marcado para amanh\u00e3 em S\u00e3o Paulo e far\u00e3o o ato no Largo da Batata, zona oeste da capital paulista. A\u2026 [+205 chars]"
        }
    ]
}