{
    "status": "ok",
    "totalResults": 34,
    "articles": [
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Otempo.com.br"
            },
            "author": "O TEMPO",
            "title": "Cruzeiro: Opera\u00e7\u00e3o Fifa arrecada mais de R$ 200 mil no primeiro dia - O Tempo",
            "description": "Presidente do Cruzeiro, S\u00e9rgio Santos Rodrigues, comemorou a marca em sua conta no Instagram",
            "url": "https://www.otempo.com.br/superfc/cruzeiro/cruzeiro-operacao-fifa-arrecada-mais-de-r-200-mil-no-primeiro-dia-1.2356509",
            "urlToImage": "https://www.otempo.com.br/image/contentid/policy:1.2356513:1593874536/WhatsApp%20Image%202020-07-04%20at%2011.55.09.jpeg?f=3x2&w=620&$p$f$w=34d026e",
            "publishedAt": "2020-07-04T18:32:40Z",
            "content": "O presidente do Cruzeiro, S\u00e9rgio Santos Rodrigues, informou, por meio de sua conta no Instagram, que j\u00e1 foram arrecadados R$ 220.028,90 por meio da Opera\u00e7\u00e3o Fifa, na qual os torcedores podem colabora\u2026 [+552 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Lewis Hamilton viola regras, mas escapa de puni\u00e7\u00e3o e mant\u00e9m 2\u00aa posi\u00e7\u00e3o - UOL Esporte",
            "description": "Ap\u00f3s conquistar o segundo melhor tempo no treino classificat\u00f3rio do Grande Pr\u00eamio da \u00c1ustria, realizado na manh\u00e3 de hoje, Lewis Hamilton foi i",
            "url": "https://www.uol.com.br/esporte/colunas/pole-position/2020/07/04/lewis-hamilton-e-punido.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/esporte/93/2020/07/04/lewis-hamilton-da-mercedes-durante-o-treino-de-classificacao-na-austria-1593869882175_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-04T18:13:43Z",
            "content": "Ap\u00f3s conquistar o segundo melhor tempo no treino classificat\u00f3rio do Grande Pr\u00eamio da \u00c1ustria, realizado na manh\u00e3 de hoje, Lewis Hamilton foi investigado por violar duas regras da F\u00f3rmula 1, mas escap\u2026 [+2050 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Bares e restaurantes e sal\u00f5es abrem em S\u00e3o Paulo na segunda; veja regras - UOL Not\u00edcias",
            "description": "O prefeito de S\u00e3o Paulo, Bruno Covas (PSDB), assinou hoje as regras que restaurantes, bares, sal\u00f5es de beleza e barbearias dever\u00e3o cumprir ao reabrir na capital paulista a partir de segunda-feira (6).O retorno desses estabelecimentos est\u00e1 previsto na fase",
            "url": "https://noticias.uol.com.br/saude/ultimas-noticias/redacao/2020/07/04/bares-e-restaurantes-abrem-na-segunda-veja-regras.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/entretenimento/c6/2020/05/29/solidao-sao-paulo-vazia-quarentena-1590769406202_v2_750x421.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-04T18:03:11Z",
            "content": "O prefeito de S\u00e3o Paulo, Bruno Covas (PSDB), assinou hoje as regras que restaurantes, bares, sal\u00f5es de beleza e barbearias dever\u00e3o cumprir ao reabrir na capital paulista a partir de segunda-feira (6)\u2026 [+2105 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Yahoo Entertainment"
            },
            "author": "Colaboradores Yahoo Not\u00edcias",
            "title": "Coronav\u00edrus: Brasil lidera mortes em 24 horas no mundo, diz OMS - Yahoo Noticias Brasil",
            "description": "O Brasil foi o pa\u00eds que mais registrou mortes por coronav\u00edrus nas \u00faltimas 24 horas no mundo, na \u00faltima sexta-feira (3), segundo a OMS.",
            "url": "https://br.noticias.yahoo.com/coronavirus-brasil-lidera-mortes-24-horas-mundo-diz-oms-175326775.html",
            "urlToImage": "https://s.yimg.com/uu/api/res/1.2/e_Gxse9iRrj6du2G1A12BA--~B/aD00MDAwO3c9NjAwMDtzbT0xO2FwcGlkPXl0YWNoeW9u/https://media-mbst-pub-ue1.s3.amazonaws.com/creatr-images/2020-07/59ca18c0-be1c-11ea-bb5d-a15f1f5cbe2d",
            "publishedAt": "2020-07-04T18:01:33Z",
            "content": "O Brasil foi o pa\u00eds que mais registrou mortes por coronav\u00edrus nas \u00faltimas 24 horas no mundo, na \u00faltima sexta-feira (3). Balan\u00e7o divulgado pela OMS (Organiza\u00e7\u00e3o Mundial da Sa\u00fade) indica 1.038 \u00f3bitos e\u2026 [+992 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Noticiasconcursos.com.br"
            },
            "author": "Saulo Moreira",
            "title": "Saiba como vai ser funcionar o saque de at\u00e9 R$1.045 do FGTS na poupan\u00e7a digital - Not\u00edcias Concursos",
            "description": "Desde a \u00faltima segunda-feira come\u00e7aram os pagamentos do FGTS pela Caixa Econ\u00f4mica Federal. Os pagamentos ser\u00e3o feitos em poupan\u00e7a social digital da Caixa e, inicialmente, os recursos s\u00f3 estar\u00e3o dispon\u00edveis para pagamentos e compras por meio de cart\u00e3o",
            "url": "https://noticiasconcursos.com.br/direitos-trabalhador/saiba-como-vai-ser-funcionar-o-saque-de-ate-r1-045-do-fgts-na-poupanca-digital/",
            "urlToImage": "https://noticiasconcursos.com.br/wp-content/uploads/2020/03/fgts-2020-1.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-04T17:49:56Z",
            "content": "Desde a \u00faltima segunda-feira come\u00e7aram os pagamentos do FGTS pela Caixa Econ\u00f4mica Federal. Os pagamentos ser\u00e3o feitos em poupan\u00e7a social digital da Caixa e, inicialmente, os recursos s\u00f3 estar\u00e3o dispo\u2026 [+2612 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Sem m\u00e1scaras, Bolsonaro, filho e ministros comemoram a independ\u00eancia dos EUA em Bras\u00edlia - G1",
            "description": "Presidente participou de almo\u00e7o em celebra\u00e7\u00e3o da data. Nesta semana, ele vetou trecho de lei que obrigava m\u00e1scaras em estabelecimentos comerciais, industriais, templos religiosos e demais locais fechados em que haja reuni\u00e3o de pessoas.",
            "url": "https://g1.globo.com/politica/noticia/2020/07/04/sem-mascaras-bolsonaro-e-ministros-comemora-dia-da-independencia-dos-eua-em-almoco-com-embaixador.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/BZSy8fkGUGvxbfZ5UwsCfVOv2-c=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/i/o/2kwdcJRZmAj7FW6pEYUg/bolsonaro2.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-04T17:32:00Z",
            "content": "O presidente Jair Bolsonaro, ministros do governo e o filho dele, o deputado federal Eduardo Bolsonaro (PSL-SP), comemoram do dia da independ\u00eancia dos Estados Unidos em um almo\u00e7o neste s\u00e1bado (4), em\u2026 [+2107 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Istoe.com.br"
            },
            "author": "Da Reda\u00e7\u00e3o",
            "title": "Primeira brasileira a testar vacina contra Covid-19 afirma: \"\u00c9 meu dever\" - Istoe",
            "description": "Coordenadora de odontologia do Hospital S\u00e3o Paulo, Denise Abranches foi a primeira brasileira a receber a vacina contra a Covid-19, doen\u00e7a causada pela pandemia do novo coronav\u00edrus.\u00a0Em entrevista ao Portal R7, ela falou sobre ser a primeira brasileira volunt\u00e1\u2026",
            "url": "https://istoe.com.br/primeira-brasileira-a-testar-vacina-contra-covid-19-afirma-e-meu-dever/",
            "urlToImage": "https://cdn-istoe-ssl.akamaized.net/wp-content/uploads/sites/14/2020/06/3e2296fd92c80e915fccd9784b1a92a10961d3f0.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-04T16:14:00Z",
            "content": "Coordenadora de odontologia do Hospital S\u00e3o Paulo, Denise Abranches foi a primeira brasileira a receber a vacina contra a Covid-19, doen\u00e7a causada pela pandemia do novo coronav\u00edrus.\u00a0Em entrevista ao \u2026 [+2261 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Anvisa autoriza nova fase de testes de vacina chinesa para covid-19 - G1",
            "description": "Em todo o Brasil, ser\u00e3o escolhidos 9 mil volunt\u00e1rios distribu\u00eddos por diversas regi\u00f5es do pa\u00eds.",
            "url": "https://g1.globo.com/bemestar/vacina/noticia/2020/07/04/anvisa-autoriza-nova-fase-de-testes-de-vacina-chinesa-para-covid-19.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/IDpGbdubQrWGiUuaL_qDMWEOwRM=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/N/f/n676wFSGeROsc62OASvA/8672968.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-04T15:58:00Z",
            "content": "A Ag\u00eancia Nacional de Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria (Anvisa) liberou nesta sexta-feira (3) a terceira fase de testes da vacina contra o novo coronav\u00edrus desenvolvida pela farmac\u00eautica chinesa de biotecnologia\u2026 [+2150 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Decotelli atualiza o curr\u00edculo e diz que foi ministro da Educa\u00e7\u00e3o entre os dias 25 e 30 de junho - G1",
            "description": "Ele foi nomeado, mas n\u00e3o chegou a tomar posse. Decotelli deixou o cargo ap\u00f3s terem sido reveladas inconsist\u00eancias nas informa\u00e7\u00f5es apresentadas em seu curr\u00edculo.",
            "url": "https://g1.globo.com/politica/noticia/2020/07/04/decotelli-atualiza-o-curriculo-e-diz-que-foi-ministro-da-educacao-entre-os-dias-25-e-30-de-junho.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/UkJ8RKy9pkt_zKabY1Gp_OEMzPg=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/o/o/YHZfZJQDqqYDUIQgzAYQ/decotelli.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-04T15:36:00Z",
            "content": "O professor Carlos Alberto Decotelli atualizou seu curr\u00edculo na plataforma do Centro Nacional de Desenvolvimento Cient\u00edfico e Tecnologia (CNPq) e incluiu a informa\u00e7\u00e3o de que foi ministro da Educa\u00e7\u00e3o \u2026 [+1615 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Globo vai transmitir semifinal da Ta\u00e7a Rio entre Fluminense e Botafogo - globoesporte.com",
            "description": "Emissora acata decis\u00e3o judicial e exibir\u00e1 partida neste domingo, \u00e0s 16h, em todas as suas plataformas",
            "url": "https://globoesporte.globo.com/rj/futebol/campeonato-carioca/noticia/globo-vai-transmitir-semifinal-da-taca-rio-entre-fluminense-e-botafogo.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/hSxZ4kvcxlkA_VBEv7iHfelIsN8=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_bc8228b6673f488aa253bbcb03c80ec5/internal_photos/bs/2020/G/A/U5AgSGR0mATQfp4BnWyA/1-3-.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-04T15:35:00Z",
            "content": "A Globo vai transmitir nas suas plataformas a semifinal da Ta\u00e7a Rio entre Fluminense e Botafogo, neste domingo, \u00e0s 16h (de Bras\u00edlia), no Nilton Santos. Assim, a emissora acata a decis\u00e3o judicial obti\u2026 [+2455 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Yahoo Entertainment"
            },
            "author": "Giselle de Almeida",
            "title": "Leonardo explica fim de parceria com Eduardo Costa e afirma: \"Nunca discutimos\" - Yahoo Financas Brasil",
            "description": "Cantor contou que amigo ter\u00e1 o pr\u00f3prio escrit\u00f3rio para gerenciar carreira.",
            "url": "https://br.financas.yahoo.com/noticias/leonardo-fim-parceria-eduardo-costa-151341539.html",
            "urlToImage": "https://s.yimg.com/uu/api/res/1.2/3pQd7FtEpTVut0R4yHFe8Q--~B/aD03NTY7dz0xNDA0O3NtPTE7YXBwaWQ9eXRhY2h5b24-/https://media-mbst-pub-ue1.s3.amazonaws.com/creatr-uploaded-images/2020-07/07bc3ec0-be06-11ea-bffb-ed13280910c7",
            "publishedAt": "2020-07-04T15:13:00Z",
            "content": "Leonardo usou suas redes sociais para esclarecer o fim da parceria de 13 anos com o cantor Eduardo Costa, que n\u00e3o faz mais parte de seu escrit\u00f3rio, a Talism\u00e3 Music. O cantor garantiu que n\u00e3o houve br\u2026 [+2548 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Correiobraziliense.com.br"
            },
            "author": "Correio Braziliense, Correio Braziliense",
            "title": "OMS v\u00ea primeiros resultados de testes com medicamentos para covid-19 - Correio Braziliense",
            "description": "Cerca de 5.500 pacientes em 39 pa\ufffdses foram recrutados",
            "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/mundo/2020/07/04/interna_mundo,869378/oms-ve-primeiros-resultados-de-testes-com-medicamentos-para-covid-19.shtml",
            "urlToImage": "https://i.correiobraziliense.com.br/CTPcbZNulPHco6vd66Qck_Ux1kM=/600x315/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2020/07/04/869378/20200704114149138347i.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-04T14:54:49Z",
            "content": "Publicidade\r\nBLOGS\r\nImagens meramente ilustrativas\r\nCopyright Correio Braziliense 2000 - 2020. todos os direitos reservados."
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Ap\u00f3s aglomera\u00e7\u00f5es, clientes somem dos bares do Rio na noite de sexta-feira - G1",
            "description": "Tempo frio e chuvoso pode ter contribu\u00eddo para esvaziar os bares e restaurantes na segunda noite de reabertura. Imagens de ruas lotadas na v\u00e9spera repercutiram negativamente nas redes sociais.",
            "url": "https://g1.globo.com/rj/rio-de-janeiro/noticia/2020/07/04/apos-aglomeracoes-clientes-somem-dos-bares-do-rio-na-noite-de-sexta-feira.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/V8kbT3DCxhNvmiXqPIRDLZf6Qn4=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s02.video.glbimg.com/x720/8673365.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-04T14:35:00Z",
            "content": "Depois da repercuss\u00e3o negativa dos flagrantes de bares lotados no Rio, a noite desta sexta-feira (3) foi de estabelecimentos vazios. O frio e a chuva, no entanto, podem ter contribu\u00eddo para amenizar \u2026 [+3633 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Paraibaonline.com.br"
            },
            "author": "Beecube",
            "title": "Covid-19 cansa a beleza: crise no setor for\u00e7a sal\u00f5es a se reinventarem \u2022 Para\u00edba Online - Para\u00edba Online",
            "description": "Foto: Elza Fi\u00faza/Arquivo Ag\u00eancia Brasil",
            "url": "https://paraibaonline.com.br/2020/07/covid-19-cansa-a-beleza-crise-no-setor-forca-saloes-a-se-reinventarem/",
            "urlToImage": "https://paraibaonline.com.br/wp-content/uploads/2020/07/saloes_de_beleza_reabrem.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-04T14:15:55Z",
            "content": "Foto: Elza Fi\u00faza/Arquivo Ag\u00eancia Brasil\r\nSegundo um dito popular, n\u00e3o existe crise para as atividades que alimentam v\u00edcios e cultivam vaidades. Ao menos no caso do neg\u00f3cio que atende \u00e0 apar\u00eancia\u00a0e \u00e0 \u2026 [+4571 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Revistaforum.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Mong\u00f3lia detecta 2 casos de peste bub\u00f4nica e decreta quarentena em parte do seu territ\u00f3rio - Revista F\u00f3rum",
            "description": "Pa\u00eds asi\u00e1tico isolou cidades das regi\u00f5es na fronteira com a R\u00fassia e teme que possa sofrer com surtos paralelos de coronav\u00edrus e da praga que matou cerca de 100 milh\u00f5es de pessoas na Idade M\u00e9dia",
            "url": "https://revistaforum.com.br/global/mongolia-detecta-2-casos-de-peste-bubonica-e-decreta-quarentena-em-parte-do-seu-territorio/",
            "urlToImage": "https://cdn.revistaforum.com.br/wp-content/uploads/2020/07/peste.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-04T14:00:28Z",
            "content": "A Mong\u00f3lia anunciou neste s\u00e1bado (4) que identificou 2 casos de peste bub\u00f4nica na cidade de Khovd, no noroeste do pa\u00eds, perto da tr\u00edplice fronteira com a China e a R\u00fassia.\r\nO Centro Nacional de Zoono\u2026 [+986 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Coronav\u00edrus: Minas registra novo recorde de mortes em 24 horas e n\u00famero de \u00f3bitos chega a 1.183 - G1",
            "description": "N\u00famero de pacientes diagnosticados com a doen\u00e7a chega a quase 56 mil no estado.",
            "url": "https://g1.globo.com/mg/minas-gerais/noticia/2020/07/04/coronavirus-minas-registra-novo-recorde-de-mortes-em-24-horas-e-numero-de-obitos-chega-a-1183.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/ZMnuiQyxrS4O0ZQ4rK5jvZ7OI0Q=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s02.video.glbimg.com/x720/8673873.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-04T13:23:00Z",
            "content": "Minas Gerais registou, neste s\u00e1bado (4), um novo recorde de mortes por coronav\u00edrus em 24 horas. Foram 73 novos registros em rela\u00e7\u00e3o ao \u00faltimo boletim anterior da Secret\u00e1ria de Estado de Sa\u00fade (SES) e\u2026 [+36796 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "M\u00e9dicos relatam ere\u00e7\u00e3o de mais de 4h em paciente infectado pelo coronav\u00edrus - VivaBem",
            "description": "A infec\u00e7\u00e3o pelo novo coronav\u00edrus causa uma s\u00e9rie de sintomas al\u00e9m de tosse, febre, cansa\u00e7o e falta de ar \u2014os mais comuns. M\u00e9dicos de todo o mundo v\u00eam notando um aumento de co\u00e1gulos nos pacientes. A forma\u00e7\u00e3o de co\u00e1gulos e tromboses tem sido cada vez",
            "url": "https://www.uol.com.br/vivabem/noticias/redacao/2020/07/04/medicos-relatam-erecao-de-mais-de-4h-em-paciente-infectado-pelo-coronavirus.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/entretenimento/2a/2018/11/26/paciente-na-uti-internacao-internado--coma-1543273255009_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-04T13:21:16Z",
            "content": "A infec\u00e7\u00e3o pelo novo coronav\u00edrus causa uma s\u00e9rie de sintomas al\u00e9m de tosse, febre, cansa\u00e7o e falta de ar \u2014os mais comuns. M\u00e9dicos de todo o mundo v\u00eam notando um aumento de co\u00e1gulos nos pacientes. A f\u2026 [+3043 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": "Selma Schmidt",
            "title": "Ceasa de Iraj\u00e1, que comercializou R$ 4,5 bi no ano passado, pode ser desativada; entenda - O Globo",
            "description": "Prefeito de Caxias negocia com governador transfer\u00eancia da central do Rio para a Baixada. Obras de novo espa\u00e7o j\u00e1 come\u00e7aram",
            "url": "https://oglobo.globo.com/rio/ceasa-de-iraja-que-comercializou-45-bi-no-ano-passado-pode-ser-desativada-entenda-24514643",
            "urlToImage": "https://ogimg.infoglobo.com.br/in/24514913-716-931/FT1086A/652/88693028_RIRio-de-Janeiro-03-de-julho-de-2020Caxias-constroi-novo-CEASAMovimento-na-CEASA-de.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-04T13:18:54Z",
            "content": "RIO \u00a0 Prestes a completar 46 anos de vida e, desde 2014, declarada como Patrim\u00f4nio Cultural do Povo Carioca, a Ceasa Grande Rio, em Iraj\u00e1, administrada pelo governo fluminense, pode acabar. Um \"termo\u2026 [+9095 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Hojeemdia.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "UFMG desenvolve vacina dupla contra Covid-19 e tuberculose a partir da BCG - Hoje em Dia",
            "description": "Uma vacina dupla, capaz de combater a Covid-19 e a tuberculose, est\u00e1 em desenvolvimento na UFMG. A institui\u00e7\u00e3o, que tem outros projetos de cria\u00e7\u00e3o de...",
            "url": "https://www.hojeemdia.com.br/horizontes/ufmg-desenvolve-vacina-dupla-contra-covid-19-e-tuberculose-a-partir-da-bcg-1.794067",
            "urlToImage": "https://www.hojeemdia.com.br/polopoly_fs/1.794068!/image/image.jpeg_gen/derivatives/landscape_653/image.jpeg",
            "publishedAt": "2020-07-04T12:24:43Z",
            "content": "Uma vacina dupla, capaz de combater a Covid-19 e a tuberculose, est\u00e1 em desenvolvimento na UFMG. A institui\u00e7\u00e3o, que tem outros projetos de cria\u00e7\u00e3o de vacina, informou nessa sexta-feira (3) que a inic\u2026 [+3122 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Trump acusa manifesta\u00e7\u00f5es antirracistas de tentarem 'acabar com a hist\u00f3ria' dos EUA - G1",
            "description": "Evento do 4 de Julho reuniu cerca de 7.500 pessoas no Monte Rushmore, no dia em que o pa\u00eds registrou recorde de novos casos de coronav\u00edrus.",
            "url": "https://g1.globo.com/mundo/noticia/2020/07/04/trump-acusa-manifestacoes-antirracistas-de-tentarem-acabar-com-a-historia-dos-eua.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/CWVSzMqfGoB855VspdoPOyh6aOI=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/r/W/1gKXaxTPKgp9bVaZ5nig/ap20186177867594.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-04T12:21:00Z",
            "content": "O presidente dos Estados Unidos, Donald Trump, criticou nesta sexta-feira (3), durante seu discurso do feriado de 4 de Julho, o que chamou de uma \"revolu\u00e7\u00e3o cultural de esquerda\", referindo-se aos re\u2026 [+3580 chars]"
        }
    ]
}