{
    "status": "ok",
    "totalResults": 34,
    "articles": [
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Prefeito que empregava m\u00e3e de menino Miguel como dom\u00e9stica a mantinha como funcion\u00e1ria municipal - Folha de S.Paulo",
            "description": "MP apura improbidade em Tamandar\u00e9 (PE); crian\u00e7a morreu ap\u00f3s cair de pr\u00e9dio em Recife quando estava sob cuidado da patroa da m\u00e3e",
            "url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2020/06/prefeito-que-empregava-mae-de-menino-miguel-como-domestica-a-mantinha-como-funcionaria-municipal.shtml",
            "urlToImage": "https://f.i.uol.com.br/fotografia/2020/06/04/15913142855ed9876deca23_1591314285_3x2_md.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-05T19:18:42Z",
            "content": "O nome da m\u00e3e do garoto Miguel Ot\u00e1vio Santana da Silva, 5, que morreu depois de cair do 9\u00ba andar de um pr\u00e9dio no centro do Recife, nesta ter\u00e7a-feira (2), figura no quadro de servidores da Prefeitura \u2026 [+4217 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Perto de volta ao CSKA, Vagner Love rescinde contrato e n\u00e3o \u00e9 mais jogador do Corinthians - globoesporte.com",
            "description": "Em nota, Tim\u00e3o confirma adeus do atacante, que se despede com agradecimentos",
            "url": "https://globoesporte.globo.com/futebol/times/corinthians/noticia/vagner-love-rescinde-contrato-e-nao-e-mais-jogador-do-corinthians.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/pzPg_Fg0y4aBbGtJhhABVeOYHMk=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s03.video.glbimg.com/x720/7557270.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-05T18:40:00Z",
            "content": "O atacante Vagner Love n\u00e3o \u00e9 mais jogador do Corinthians. Com negocia\u00e7\u00e3o avan\u00e7ada para voltar ao CSKA, da R\u00fassia, ele rescindiu contrato de forma amig\u00e1vel com o Tim\u00e3o. O adeus de Love foi anunciado n\u2026 [+2771 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Estados do Nordeste pedem que STF restabele\u00e7a recursos transferidos do Bolsa Fam\u00edlia - G1",
            "description": "Procuradores afirmam que regi\u00e3o \u00e9 prejudicada nos repasses. Governo diz que remanejou R$ 83,9 milh\u00f5es para comunica\u00e7\u00e3o porque aux\u00edlio de R$ 600 reduziu pagamento do Bolsa Fam\u00edlia.",
            "url": "https://g1.globo.com/politica/noticia/2020/06/05/estados-do-nordeste-pedem-que-stf-restabeleca-recursos-transferidos-do-bolsa-familia.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/l_E1-6hzikKWWVvU0Pc2nYVFLaU=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s03.video.glbimg.com/x720/8604138.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-05T18:21:00Z",
            "content": "Em nota, o Minist\u00e9rio da Economia informou na quinta (4) que os recursos remanejados estavam sobrando porque, com o pagamento do aux\u00edlio emergencial de R$ 600 a trabalhadores afetados pelo novo coron\u2026 [+2941 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "R7.com"
            },
            "author": "R7.com",
            "title": "Em dois meses, d\u00f3lar cai para menos de R$ 5. At\u00e9 onde ir\u00e1 a queda? - R7",
            "description": "Desde 26 de mar\u00e7o, a moeda vinha se mantendo acima deste patamar; para analistas, a melhora no ambiente interno e externo explica desempenho",
            "url": "https://noticias.r7.com/economia/economize/em-dois-meses-dolar-cai-para-menos-de-r-5-ate-onde-ira-a-queda-05062020",
            "urlToImage": "https://img.r7.com/images/ae-bolsa-dolar-04052020101342822?dimensions=600x315&crop_position=c",
            "publishedAt": "2020-06-05T18:21:00Z",
            "content": "O d\u00f3lar abriu o dia mais uma vez em forte queda. \u00c0s 13h desta sexta-feira, sua desvaloriza\u00e7\u00e3o era de 3,13%, sendo cotado a R$ 4,95. Esta \u00e9 a primeira vez que a moeda \u00e9 negociada abaixo de R$ 5 desde \u2026 [+4366 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Meiobit.com"
            },
            "author": "https://www.facebook.com/doriprata",
            "title": "10 joias escondidas da gera\u00e7\u00e3o 16 bits - Meio Bit",
            "description": "Mega Drive, SNES, Neo Geo e TurboGrafx-16 receberam muitos jogos famosos, mas aqui vamos relembrar alguns bons t\u00edtulos 16 bits que s\u00e3o menos conhecidos",
            "url": "https://meiobit.com/420653/10-joias-escondidas-da-geracao-16-bits/",
            "urlToImage": "https://meiobit.com/wp-content/uploads/2020/06/2020060516-bits.png",
            "publishedAt": "2020-06-05T17:37:30Z",
            "content": "J\u00c3\u00a1 conhece a nova extens\u00c3\u00a3o do Meio Bit? Baixe Agora\r\nQuando se trata de videogames, os consoles da quarta gera\u00c3\u00a7\u00c3\u00a3o \u00e2\u0080\u0094 tamb\u00c3\u00a9m conhecidos como 16 bits \u00e2\u0080\u0094 est\u00c3\u00a3o entre os mais adorados pelo pessoa\u2026 [+9688 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Caso Mil Grau: \"Estava cansado de tudo isso\", diz autor da mobiliza\u00e7\u00e3o - UOL",
            "description": "O ex-integrante do canal Nautilus, Ricardo Regis, achou \"horroroso\" o que o jornalista da ESPN, Luiz Gustavo Queiroga, estava passando nas redes sociais. \"Ele fez um tu\u00edte comemorando que, no jogo Valorant, da Riot Games, finalmente poderia escolher um pe",
            "url": "https://www.uol.com.br/start/ultimas-noticias/2020/06/05/mil-grau-estava-cansado-de-tudo-isso-diz-responsavel-por-mobilizacao.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/entretenimento/f2/2020/06/05/ricardo-regis-1591374808193_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-05T17:25:57Z",
            "content": "O ex-integrante do canal Nautilus, Ricardo Regis, achou \"horroroso\" o que o jornalista da ESPN, Luiz Gustavo Queiroga, estava passando nas redes sociais. \"Ele fez um tu\u00edte comemorando que, no jogo Va\u2026 [+8894 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Folhavitoria.com.br"
            },
            "author": "Folha Vit\u00f3ria",
            "title": "OMS recomenda que m\u00e1scara caseira tenha tr\u00eas camadas de diferentes materiais - Folha Vit\u00f3ria",
            "description": "A OMS diz que elas devem ser usadas em locais com muita transmiss\u00e3o da covid-19 e dificuldades para o distanciamento f\u00edsico, sobretudo por pessoas com mais de 60 anos ou doen\u00e7as pr\u00e9-existentes",
            "url": "https://www.folhavitoria.com.br/geral/noticia/06/2020/oms-recomenda-que-mascara-caseira-tenha-tres-camadas-de-diferentes-materiais",
            "urlToImage": "https://assets.folhavitoria.com.br/images/f4591b60-6ba1-0138-112e-0a58a9feac2a--minified.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-05T17:15:11Z",
            "content": "Foto: Divulga\u00e7\u00e3o\r\nA Organiza\u00e7\u00e3o Mundial de Sa\u00fade (OMS) divulgou nesta sexta-feira, 5, diretrizes atualizadas para o uso de m\u00e1scaras n\u00e3o m\u00e9dicas, que podem ser feitas em casa, segundo a pr\u00f3pria entida\u2026 [+1941 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Superesportes.com.br"
            },
            "author": "Superesportes, Superesportes",
            "title": "Edilson admite surpresa por rescis\u00e3o, mas deseja sorte ao Cruzeiro: 'For\u00e7a da camisa vai superar adversidades' - Superesportes",
            "description": "Por decis\u00e3o da nova diretoria, lateral-direito deixou o clube nesta sexta",
            "url": "https://www.mg.superesportes.com.br/app/noticias/futebol/cruzeiro/2020/06/05/noticia_cruzeiro,3849804/edilson-admite-surpresa-por-rescisao-mas-deseja-sorte-ao-cruzeiro.shtml",
            "urlToImage": "https://i.superesportes.com.br/nLO7iDunC72Z2Z9XLg42QcvcV2M=/smart/imgsapp.mg.superesportes.com.br/app/noticia_126420360808/2020/06/05/3849804/20200605142059462710u.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-05T17:13:00Z",
            "content": "CRUZEIRO\r\nPor decis\u00e3o da nova diretoria, lateral-direito deixou o clube nesta sexta\r\n\u201cN\u00e3o posso dizer que n\u00e3o fiquei surpreso com a decis\u00e3o da diretoria do Cruzeiro. Desde o in\u00edcio do ano tenho feito\u2026 [+3682 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Trump diz que pelo menos 1 milh\u00e3o foram salvos do coronav\u00edrus ao 'fechar os EUA' e observa que Brasil est\u00e1 num 'momento bem dif\u00edcil' - G1",
            "description": "Presidente deu entrevista coletiva no jardim da Casa Branca nesta sexta-feira (5).",
            "url": "https://g1.globo.com/mundo/noticia/2020/06/05/trump-diz-que-pelo-menos-1-milhao-foram-salvos-do-coronavirus-ao-fechar-os-eua-e-observa-que-brasil-esta-num-momento-bem-dificil.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/FgJYBHV4uWXEvUPjQ96lbae9Wco=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/Z/S/VKQzvKRiG9k15uFdMj0g/2020-06-05t153907z-548185666-rc233h90cyx9-rtrmadp-3-usa-economy-trump.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-05T16:56:00Z",
            "content": "O presidente americano Donald Trump disse nesta-sexta-feira (5) que salvou pelo menos 1 milh\u00e3o ao 'fechar os EUA' e observa que Brasil est\u00e1 num 'momento bem dif\u00edcil' com coronav\u00edrus. \r\nTrump: Brasil \u2026 [+4164 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Istoe.com.br"
            },
            "author": "Da Reda\u00e7\u00e3o",
            "title": "Em \u00e1udio vazado, Neymar e par\u00e7as xingam e amea\u00e7am namorado da m\u00e3e - Istoe",
            "description": "Parece que as pol\u00eamicas envolvendo o relacionamento conturbado da m\u00e3e de Neymar, Nadine Gon\u00e7alves, e seu namorado, o modelo Tiago Ramos, n\u00e3o v\u00e3o chegar ao fim nunca. Ap\u00f3s a briga, que ocorreu na \u00faltima ter\u00e7a-feira (02), no apartamento da matriarca da fam\u00edlia,\u2026",
            "url": "https://istoe.com.br/em-audio-vazado-neymar-e-parcas-xingam-e-ameacam-namorado-da-mae/",
            "urlToImage": "https://cdn-istoe-ssl.akamaized.net/wp-content/uploads/sites/14/2020/04/neymar-e-namorado-da-mae-dele-credito-da-foto-reproducao-instagram.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-05T16:32:00Z",
            "content": "Parece que as pol\u00eamicas envolvendo o relacionamento conturbado da m\u00e3e de Neymar, Nadine Gon\u00e7alves, e seu namorado, o modelo Tiago Ramos, n\u00e3o v\u00e3o chegar ao fim nunca.\r\nAp\u00f3s a briga, que ocorreu na \u00falt\u2026 [+1140 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Landim nega problemas ap\u00f3s an\u00fancio de Jesus, e v\u00ea postura 'radical' do Flu - UOL Esporte",
            "description": "O an\u00fancio antecipado de Jorge Jesus de sua renova\u00e7\u00e3o com o Flamengo, segundo o presidente Rodolfo Landim, n\u00e3o chateou a diretoria rubro-negra. Convidado do Jogo Aberto de hoje, o dirigente destacou a import\u00e2ncia do portugu\u00eas na vitoriosa campanha do Meng\u00e3",
            "url": "https://www.uol.com.br/esporte/futebol/ultimas-noticias/2020/06/05/rodolfo-landim-flamengo-jorge-jesus.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/esporte/6b/2019/11/11/rodolfo-landim-presidente-do-flamengo-nao-apoia-os-gritos-de-e-campeao-antecipados-1573474884812_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-05T16:31:50Z",
            "content": "O an\u00fancio antecipado de Jorge Jesus de sua renova\u00e7\u00e3o com o Flamengo, segundo o presidente Rodolfo Landim, n\u00e3o chateou a diretoria rubro-negra. Convidado do Jogo Aberto de hoje, o dirigente destacou a\u2026 [+2711 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Olhardigital.com.br"
            },
            "author": "Victor Pinheiro",
            "title": "Confira o melhor hor\u00e1rio para acompanhar o eclipse lunar penumbral desta sexta-feira - Olhar Digital",
            "description": "Fen\u00f4meno n\u00e3o ser\u00e1 vis\u00edvel a olho nu para maior parte das regi\u00f5es brasileiras; uma boa op\u00e7\u00e3o \u00e9 acompanhar o evento astron\u00f4mico em outros pa\u00edses por plataformas digitais",
            "url": "https://olhardigital.com.br/ciencia-e-espaco/noticia/confira-o-melhor-horario-para-acompanhar-o-eclipse-lunar-penumbral-desta-sexta-feira/101775",
            "urlToImage": "https://img.olhardigital.com.br/uploads/acervo_imagens/2020/06/20200602033556.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-05T16:25:43Z",
            "content": "Nesta sexta-feira (5), a Lua\u00a0cheia vai apresentar um aspecto sombreado devido \u00e0 ocorr\u00eancia de um\u00a0eclipse lunar penumbral. N\u00e3o ser\u00e1 poss\u00edvel observar o fen\u00f4meno a olho nu na maior parte das regi\u00f5es do\u2026 [+1570 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": "Daniel Gullino",
            "title": "Sem m\u00e1scara, Bolsonaro trope\u00e7a e cai antes de inaugurar hospital de campanha em Goi\u00e1s; confira fotogaleria - Jornal O Globo",
            "description": "Presidente afirmou torcer para que poucas pessoas precisem utilizar estrutura",
            "url": "https://oglobo.globo.com/brasil/sem-mascara-bolsonaro-tropeca-cai-antes-de-inaugurar-hospital-de-campanha-em-goias-confira-fotogaleria-24464097",
            "urlToImage": "https://ogimg.infoglobo.com.br/in/24464118-a02-df0/FT1086A/652/88374374_BrasilBrasiliaPA05-06-2020COVID-19Preidente-Jair-Bolsonaro-participa-da-ina.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-05T16:25:01Z",
            "content": "\u00c1GUAS LINDAS (GO) O presidente Jair Bolsonaro inaugurou nesta sexta-feira, em \u00c1guas Lindas (GO), o primeiro hospital de campanha constru\u00eddo pelo governo federal para auxiliar no combate ao novo coron\u2026 [+3129 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "'13 Reasons Why': Saiba como acaba a s\u00e9rie - UOL",
            "description": "Saiu hoje a quarta temporada de \"13 Reasons Why\", e j\u00e1 sabemos como acaba a hist\u00f3ria de Clay, Jess e companhia. Voc\u00ea quer saber tudo o que acontece? Ent\u00e3o vem com a gente neste texto cheio de spoilers.Mas cuidado: tem spoilers MESMO, ent\u00e3o v\u00e1 embora se vo",
            "url": "https://entretenimento.uol.com.br/noticias/redacao/2020/06/05/13-reasons-why-saiba-como-acaba-a-serie.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/entretenimento/3f/2020/06/03/justin-brandon-flynn-clay-dylan-minnette-jess-alisha-boe-e-tony-christian-navarro-na-quarta-temporada-de-13-reasons-why-1591214457464_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-05T16:17:11Z",
            "content": "Saiu hoje a quarta temporada de \"13 Reasons Why\", e j\u00e1 sabemos como acaba a hist\u00f3ria de Clay, Jess e companhia. Voc\u00ea quer saber tudo o que acontece? Ent\u00e3o vem com a gente neste texto cheio de spoiler\u2026 [+3823 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Miguel Falabella deixa Globo ap\u00f3s quase 40 anos: 'Como diria Drummond, amanh\u00e3 eu recome\u00e7o' - G1",
            "description": "Ator e apresentador fez uma publica\u00e7\u00e3o em suas redes sociais falando sobre sua sa\u00edda da emissora.",
            "url": "https://g1.globo.com/pop-arte/noticia/2020/06/05/miguel-falabella-deixa-globo-apos-quase-40-anos-como-diria-drummond-amanha-eu-recomeco.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/n9IO6Qf37l8NUTB5o3osfTwco5A=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/a/H/n7pbmfSTq2o9YPkgOzog/falabella.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-05T14:49:00Z",
            "content": "Miguel Falabella usou suas redes sociais para anunciar sua sa\u00edda da TV Globo. O ator, escritor e apresentador, de 63 anos, usou uma foto antiga para ilustrar o texto no qual agradece companheiros de \u2026 [+1103 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": "Gabriel Shinohara",
            "title": "Ita\u00fa ter\u00e1 que devolver R$ 75,6 milh\u00f5es a clientes por cobran\u00e7as indevidas - Jornal O Globo",
            "description": "Em acordo, banco tamb\u00e9m concordou em pagar R$ 11,5 milh\u00f5es ao BC",
            "url": "https://oglobo.globo.com/economia/itau-tera-que-devolver-756-milhoes-clientes-por-cobrancas-indevidas-24464264",
            "urlToImage": "https://ogimg.infoglobo.com.br/in/24441428-c52-f01/FT1086A/652/85664386_EC-Rio-de-Janeiro-RJ-12-11-2019-Marcas-CariocasBancosItau-Foto-Roberto-MoreyraAge.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-05T14:29:07Z",
            "content": "BRAS\u00cdLIA Em acordo com o Banco Central (BC), o Ita\u00fa se comprometeu a devolver R$ 75,6 milh\u00f5es aos clientes por cobran\u00e7a indevida de tarifas entre 2008 e 2018. A decis\u00e3o foi publicada na \u00faltima ter\u00e7a-\u2026 [+1950 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "R7.com"
            },
            "author": "R7.com",
            "title": "Fred chega ao Rio. Depois de 600 quil\u00f4metros de bicicleta. El\u00e9trica... - R7",
            "description": "O 'Fred Tour' rendeu milhares de cestas b\u00e1sicas para comunidades carentes. E dinheiro a funcion\u00e1rios do Flu. Motor el\u00e9trico ajudou o jogador de 36 anos",
            "url": "https://esportes.r7.com/prisma/cosme-rimoli/fred-chega-ao-rio-depois-de-600-quilometros-de-bicicleta-eletrica-05062020",
            "urlToImage": "https://img.r7.com/images/fred-05062020110038739?dimensions=600x315&crop_position=c",
            "publishedAt": "2020-06-05T14:04:00Z",
            "content": "S\u00e3o Paulo, Brasil\r\nRuptura nos ligamentos cruzados do joelho direito.\r\nLes\u00f5es nos adutores das coxas esquerda e direita.\r\nTor\u00e7\u00f5es nos tornozelos esquerdo e direito.\r\nNo dia 3 de outubro, 37 anos.\r\nFr\u2026 [+1468 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Novato que participou da abordagem de G. Floyd diz ter alertado colegas - UOL Not\u00edcias",
            "description": "A defesa do ex-policial J. Alexander Kueng alegou que ele tentou alertar os colegas sobre a abordagem violenta sofrida por George Floyd.Segundo o advogado de Kueng, Tom Plunkett, o agente, que ainda estava em processo de treinamento, teria dito para Derek",
            "url": "https://noticias.uol.com.br/internacional/ultimas-noticias/2020/06/05/novato-que-participou-da-abordagem-de-g-floyd-diz-ter-alertado-colegas.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/c0/2020/06/05/j-alexander-kueng-acusado-de-ser-cumplice-na-morte-de-george-floyd-1591364824074_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-05T13:52:54Z",
            "content": "A defesa do ex-policial J. Alexander Kueng alegou que ele tentou alertar os colegas sobre a abordagem violenta sofrida por George Floyd.\r\nSegundo o advogado de Kueng, Tom Plunkett, o agente, que aind\u2026 [+742 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Correio24horas.com.br"
            },
            "author": "Da Reda\u00e7\u00e3o",
            "title": "Lote de vacina para coronav\u00edrus j\u00e1 est\u00e1 no Brasil; saiba como participar de testes - Jornal Correio",
            "description": "Dois mil volunt\u00e1rios brasileiros ser\u00e3o testados",
            "url": "https://www.correio24horas.com.br/noticia/nid/lote-de-vacina-para-coronavirus-ja-esta-no-brasil-saiba-como-participar-de-testes/",
            "urlToImage": "https://correio-cdn3.cworks.cloud/fileadmin/_processed_/c/d/csm_vacinacorona_79c6ab643a.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-05T13:39:22Z",
            "content": null
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Coronav\u00edrus: Minas tem recorde de mortes em 24 horas; agora s\u00e3o 344 \u00f3bitos e quase 14 mil diagn\u00f3sticos - G1",
            "description": "Segundo a Secretaria de Estado da Sa\u00fade, outras 182 mortes encontram-se em investiga\u00e7\u00e3o.",
            "url": "https://g1.globo.com/mg/minas-gerais/noticia/2020/06/05/coronavirus-minas-tem-recorde-de-mortes-em-24-horas-agora-sao-344-obitos-e-quase-14-mil-diagnosticos.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/UY9j_7Q3tqxaasIWZA0-pbjmz4E=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/D/e/1B43QCQX2ByJgBVgKkCQ/mosaico-mortes-minas.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-05T13:29:00Z",
            "content": "Minas Gerais registrou o maior n\u00famero de mortos em um dia desde o in\u00edcio da pandemia. Foram 21 novos \u00f3bitos em 24 horas. Nesta sexta-feira (5), segundo o boletim epidemiol\u00f3gico da Secretaria de Estad\u2026 [+32760 chars]"
        }
    ]
}