{
    "status": "ok",
    "totalResults": 34,
    "articles": [
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Pol\u00edcia e manifestantes contra racismo entram em confronto em Paris - G1",
            "description": "Milhares de pessoas se reuniram em homenagem a George Floyd e Adama Traor\u00e9, jovem que morreu sob cust\u00f3dia da pol\u00edcia francesa em 2016. Segundo irm\u00e3 de Traor\u00e9, suas \u00faltimas palavras foram as mesmas de Floyd: 'n\u00e3o consigo respirar'.",
            "url": "https://g1.globo.com/mundo/noticia/2020/06/02/policia-e-manifestantes-contra-racismo-entram-em-confronto-em-paris.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/YaoIJJtTb_-7nqyJzpr1EHHdkY4=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s01.video.glbimg.com/x720/8597728.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-02T19:58:00Z",
            "content": "A pol\u00edcia lan\u00e7ou g\u00e1s lacrimog\u00eanio contra milhares de manifestantes em Paris, que protestavam contra o racismo policial nesta ter\u00e7a-feira (2), citando o norte-americano George Floyd e o jovem franc\u00eas \u2026 [+2043 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Protestos contra o racismo voltam a tomar as ruas dos EUA - G1",
            "description": "Manifesta\u00e7\u00f5es ap\u00f3s a morte do ex-seguran\u00e7a George Floyd entram no oitavo dia. A maioria dos atos \u00e9 pac\u00edfica. Outros pa\u00edses tamb\u00e9m registraram protestos.",
            "url": "https://g1.globo.com/mundo/noticia/2020/06/02/protestos-contra-o-racismo-voltam-a-tomar-as-ruas-dos-eua.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/C7lM0wxkOkIxytBRRvX5a_Z9cKY=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/D/G/cYgCexTHGY0L39BD7Xtg/ap20154664670526.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-02T19:49:00Z",
            "content": "Protestos ap\u00f3s a morte de George Floyd completam 7 dias: entenda o caso \r\nNa v\u00e9spera, o presidente Donald Trump chegou a dizer que era \"um aliado das manifesta\u00e7\u00f5es pac\u00edficas\", mas pediu que os estado\u2026 [+3799 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Cristiano Ronaldo ou Messi: quem mais vezes inaugurou o placar? E quem mais fez o gol da vit\u00f3ria? - globoesporte.com",
            "description": "Segundo dia de s\u00e9rie especial traz frequ\u00eancia em que astros balan\u00e7aram as redes de forma decisiva, al\u00e9m de desempenho em finais, Liga dos Campe\u00f5es e Copa do Mundo",
            "url": "https://globoesporte.globo.com/futebol/futebol-internacional/noticia/cristiano-ronaldo-ou-messi-quem-mais-vezes-inaugurou-o-placar-e-quem-mais-fez-o-gol-da-vitoria.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/TAv2K-SOUOQR_iUitYPpdjAGsqs=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_bc8228b6673f488aa253bbcb03c80ec5/internal_photos/bs/2020/C/u/VBss04TvqBU62VXDe8MQ/carrossel-messi-x-cr7-dia-2-gols-e-restropectos-2-.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-02T19:05:00Z",
            "content": "Cristiano Ronaldo ou Messi? O GloboEsporte.com continua nesta ter\u00e7a-feira a s\u00e9rie de mat\u00e9rias especiais que traz novos elementos para este longo, por\u00e9m nada cansativo debate, com mais de 13 anos de f\u2026 [+8090 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": "Daniel Gullino",
            "title": "'Isso a\u00ed j\u00e1 passou', diz Eduardo Bolsonaro sobre fala de 'ruptura' - Jornal O Globo",
            "description": "Deputado federal afirmou que ir\u00e1 registrar boletim de ocorr\u00eancia por causa de vazamento de dados pessoais",
            "url": "https://oglobo.globo.com/brasil/isso-ai-ja-passou-diz-eduardo-bolsonaro-sobre-fala-de-ruptura-24458682",
            "urlToImage": "https://ogimg.infoglobo.com.br/brasil/24229525-792-353/FT1086A/652/85899410_BSBBrasiliaBrasil27-11-2019Deputado-Eduardo-Bolsonaro-preside-a-Comissao-de.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-02T18:48:36Z",
            "content": "BRAS\u00cdLIA O deputado federal Eduardo Bolsonaro (PSL-SP) n\u00e3o quis comentar nesta ter\u00e7a-feira sua declara\u00e7\u00e3o, feita na semana passada, de que um \"momento de ruptura\" n\u00e3o seria uma quest\u00e3o de \"se\", mas d\u2026 [+2076 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Entregador de aplicativo que ficou sob mira de fuzil recebeu ofertas de cinco bicicletas, mas continua a p\u00e9 - Extra",
            "description": "Depois da viol\u00eancia e do \u00f3dio nas redes sociais, a solidariedade. O entregador de aplicativos Jorge Hudson Alves da Silva, de 27 anos, contou nesta...",
            "url": "https://extra.globo.com/noticias/rio/entregador-de-aplicativo-que-ficou-sob-mira-de-fuzil-recebeu-ofertas-de-cinco-bicicletas-mas-continua-pe-24458646.html",
            "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/24457227-2c9-5fd/w976h550-PROP/88313062_ri-rio-de-janeiro-rj-31052020policial-aponta-fuzil-para-manifestante-no-rio-de.png",
            "publishedAt": "2020-06-02T18:47:21Z",
            "content": "Depois da viol\u00eancia e do \u00f3dio nas redes sociais, a solidariedade. O entregador de aplicativos Jorge Hudson Alves da Silva, de 27 anos, contou nesta ter\u00e7a-feira, ter recebido a oferta de doa\u00e7\u00e3o de cin\u2026 [+3793 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Istoe.com.br"
            },
            "author": "Da Reda\u00e7\u00e3o",
            "title": "Advogado de Rose Miriam diz que Thiago Salv\u00e1tico s\u00f3 queria 'tumultuar' processo - Istoe",
            "description": "Representante legal da vi\u00fava de Gugu Liberato, Rose Miriam, no processo de heran\u00e7a do apresentador, o advogado Nelson Wilians se pronunciou sobre a desist\u00eancia de Thiago Salv\u00e1tico, de 32 anos, na disputa pelos bens deixados por Gugu. \u201cDesde o in\u00edcio afirmei q\u2026",
            "url": "https://istoe.com.br/advogado-de-rose-miriam-diz-que-thiago-salvatico-so-queria-tumultuar-processo/",
            "urlToImage": "https://cdn-istoe-ssl.akamaized.net/wp-content/uploads/sites/14/2020/04/thiago-salvatico-e-gugu.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-02T18:06:00Z",
            "content": "Representante legal da vi\u00fava de Gugu Liberato, Rose Miriam, no processo de heran\u00e7a do apresentador, o advogado Nelson Wilians se pronunciou sobre a desist\u00eancia de Thiago Salv\u00e1tico, de 32 anos, na dis\u2026 [+1231 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": "Luiz Ernesto Magalh\u00e3es e Lucas Altino",
            "title": "Witzel prorroga quarentena no estado do Rio at\u00e9 esta sexta-feira; reabertura deve come\u00e7ar dia 15 - O Globo",
            "description": "Decreto mant\u00e9m restri\u00e7\u00f5es para opera\u00e7\u00e3o de transportes p\u00fablicos, atividades comerciais e eventos",
            "url": "https://oglobo.globo.com/rio/witzel-prorroga-quarentena-no-estado-do-rio-ate-esta-sexta-feira-reabertura-deve-comecar-dia-15-24458155",
            "urlToImage": "https://ogimg.infoglobo.com.br/in/24456939-5aa-bb8/FT1086A/652/88326388_RI-Rio-de-Janeiro-RJ-01-06-2020Covid-19Decreto-estadual-deve-autorizar-a-abertura-de.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-02T17:55:01Z",
            "content": "RIO - O governador do Rio, Wilson Witzel, decidiu prorrogar a quarentena contra o coronav\u00edrus at\u00e9 a pr\u00f3xima sexta-feira. As restri\u00e7\u00f5es incluem a manuten\u00e7\u00e3o de limita\u00e7\u00f5es para o uso do transporte p\u00fabl\u2026 [+8447 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Neymar se manifesta contra o racismo em rede social: \"Vidas negras importam\" - globoesporte.com",
            "description": "Astro da sele\u00e7\u00e3o brasileira e do PSG vem a p\u00fablico e endossa campanha contra a viol\u00eancia policial contra os negros, ap\u00f3s assassinato de George Floyd nos Estados Unidos",
            "url": "https://globoesporte.globo.com/futebol/futebol-internacional/noticia/neymar-se-manifesta-contra-o-racismo-em-rede-social-vidas-negras-importam.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/l84-pwX18D_4IZPCpC_c6wDSTAw=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_bc8228b6673f488aa253bbcb03c80ec5/internal_photos/bs/2020/Y/L/9MEsTfQKiZJGB6UGruyw/capturar.png",
            "publishedAt": "2020-06-02T16:39:00Z",
            "content": "Depois de o mundo do futebol aderir \u00e0 onda de protestos contra o racismo e a viol\u00eancia policial aos negros, o atacante Neymar tamb\u00e9m se manifestou. O astro da sele\u00e7\u00e3o brasileira e do PSG veio a p\u00fabli\u2026 [+2223 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "'N\u00e3o reabram economia muito r\u00e1pido, ou h\u00e1 risco de 2\u00aa onda de covid-19', diz Opas - UOL",
            "description": "Diretora da Organiza\u00e7\u00e3o Pan-Americana de Sa\u00fade (Opas), Carissa Etienne advertiu hoje para o risco de uma reabertura econ\u00f4mica precipitada ap\u00f3s as quarentenas, j\u00e1 que isso pode provocar uma segunda onda de casos da covid-19 que \"apagaria a vantagem consegu",
            "url": "https://noticias.uol.com.br/ultimas-noticias/agencia-estado/2020/06/02/opas-nao-reabram-economia-muito-rapido-ou-ha-risco-de-2-onda-de-covid-19.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/4a/2020/05/29/12mai2020---lojas-fechadas-na-regiao-de-comercio-de-belem-no-para-durante-pandemia-do-novo-coronavirus-1590778178554_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-02T16:16:00Z",
            "content": "Diretora da Organiza\u00e7\u00e3o Pan-Americana de Sa\u00fade (Opas), Carissa Etienne advertiu hoje para o risco de uma reabertura econ\u00f4mica precipitada ap\u00f3s as quarentenas, j\u00e1 que isso pode provocar uma segunda on\u2026 [+2217 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Metropoles.com"
            },
            "author": null,
            "title": "Sal\u00e1rio milion\u00e1rio fez Gottino voltar \u00e0 Record, diz colunista - Metr\u00f3poles",
            "description": "O apresentador vai receber R$ 30 milh\u00f5es em cinco anos, um dos maiores sal\u00e1rios do momento",
            "url": "https://www.metropoles.com/entretenimento/televisao/salario-milionario-fez-gottino-voltar-a-record-diz-colunista",
            "urlToImage": "https://uploads.metropoles.com/wp-content/uploads/2019/09/23121242/gottino.png",
            "publishedAt": "2020-06-02T16:11:00Z",
            "content": "O apresentador Reinaldo Gottino desistiu da CNN Brasil e retornou a Record TV. De acordo com Daniel Castro, do site Not\u00edcias da TV, o apresentador vai receber R$ 30 milh\u00f5es em cinco anos, um dos maio\u2026 [+1276 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Ebc.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Governo oferece garantia em empr\u00e9stimo para pequena e m\u00e9dia empresa - EBC",
            "description": "Com a publica\u00e7\u00e3o da Medida Provis\u00f3ria n\u00ba 975, o Minist\u00e9rio da Economia fica autorizado de imediato a aportar R$ 5 bilh\u00f5es no Programa Emergencial de Acesso ao Cr\u00e9dito.",
            "url": "https://agenciabrasil.ebc.com.br/economia/noticia/2020-06/governo-oferece-garantia-em-emprestimo-para-pequena-e-media-empresa",
            "urlToImage": "https://imagens.ebc.com.br/m0-x0yG3w1E8Sm2ycKgXHQ241ps=/754x0/smart/https://agenciabrasil.ebc.com.br/sites/default/files/atoms/image/notas_real_50_2_de_1-4.jpg?itok=GFAG12OF",
            "publishedAt": "2020-06-02T15:42:00Z",
            "content": "O Minist\u00e9rio da Economia e o Banco Nacional de Desenvolvimento Econ\u00f4mico e Social (BNDES) oferecer\u00e3o garantia emergencial para reduzir risco de pequenas e m\u00e9dias empresas na concess\u00e3o de cr\u00e9dito. Med\u2026 [+2679 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Gazetadopovo.com.br"
            },
            "author": "Isabella Mayer de Moura",
            "title": "Oxford inicia testes de vacina contra Covid-19 em grande escala - Gazeta do Povo",
            "description": "A\u00a0<a href=\"https://www.gazetadopovo.com.br/tudo-sobre/vacinas/\">vacina</a>\u00a0contra a Covid-19 em desenvolvimento na Universidade de Oxford, no Reino Unido, entra esta semana em sua fase tr\u00eas de testes cl\u00ednicos, em que pelo menos 10 mil pessoas ser\u00e3o\u00a0vacinadas \u2026",
            "url": "https://www.gazetadopovo.com.br/mundo/oxford-inicia-teste-massa-vacina-contra-covid-19/",
            "urlToImage": "https://media.gazetadopovo.com.br/2020/04/03170509/vacina-bcg-covid-19-660x372.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-02T15:21:06Z",
            "content": "A\u00a0vacina\u00a0contra a Covid-19 em desenvolvimento na Universidade de Oxford, no Reino Unido, entra esta semana em sua fase tr\u00eas de testes cl\u00ednicos, em que pelo menos 10 mil pessoas ser\u00e3o\u00a0vacinadas em tod\u2026 [+3599 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Investing.com"
            },
            "author": null,
            "title": "Aposta em retomada e medicamentos respalda apetite a risco e Ibovespa supera 90 mil pontos Por Reuters - Investing.com Brasil",
            "description": "Aposta em retomada e medicamentos respalda apetite a risco e Ibovespa supera 90 mil pontos",
            "url": "https://br.investing.com/news/stock-market-news/aposta-em-retomada-e-medicamentos-respalda-apetite-a-risco-e-ibovespa-supera-90-mil-pontos-752411",
            "urlToImage": "https://i-invdn-com.akamaized.net/trkd-images/LYNXMPEG511CE_L.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-02T15:00:00Z",
            "content": "Por Paula Arend Laier\r\nS\u00c3O PAULO (Reuters) - A bolsa paulista mantinha o vi\u00e9s positivo nesta ter\u00e7a-feira, beneficiada pelo apetite a risco nos mercados globais, reflexo de apostas na retomada das eco\u2026 [+2961 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": "Eliane Oliveira e Geralda Doca",
            "title": "Ap\u00f3s queda do PIB, governo quer incentivar exporta\u00e7\u00f5es. Ind\u00fastria teme invas\u00e3o de produtos chineses - O Globo",
            "description": "Estrat\u00e9gia \u00e9 puxar retomada da economia com aumento das vendas no exterior. Produtores nacionais querem medidas de prote\u00e7\u00e3o contra importados",
            "url": "https://oglobo.globo.com/economia/apos-queda-do-pib-governo-quer-incentivar-exportacoes-industria-teme-invasao-de-produtos-chineses-24457778",
            "urlToImage": "https://ogimg.infoglobo.com.br/in/24457744-bb2-820/FT1086A/652/86887614_EC-Rio-de-Janeiro-RJ-06-02-2020Surto-do-novo-coronavirus-na-China-prejudica-o-comercio-e.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-02T14:55:08Z",
            "content": "BRAS\u00cdLIA - Ap\u00f3s um Produto Interno Bruto (PIB) no primeiro trimestre considerado a pr\u00e9via da crise que ser\u00e1 registrada entre abril e junho, o governo quer incentivar exporta\u00e7\u00f5es para ajudar na retoma\u2026 [+8250 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Superesportes.com.br"
            },
            "author": "Superesportes, Superesportes",
            "title": "Pol\u00edcia Civil vai instaurar procedimento investigativo criminal contra Cazares, do Atl\u00e9tico - Superesportes",
            "description": "Jogador\u00a0pode responder com base no artigo\u00a0268 do C\u00f3digo Penal",
            "url": "https://www.mg.superesportes.com.br/app/noticias/futebol/atletico-mg/2020/06/02/noticia_atletico_mg,3849363/policia-civil-vai-instaurar-procedimento-investigativo-criminal-contra.shtml",
            "urlToImage": "https://i.superesportes.com.br/ARRndh6JB1DS7bhsyBera61XZC0=/smart/imgsapp.mg.superesportes.com.br/app/noticia_126420360808/2020/06/02/3849363/20200602121950242392e.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-02T14:54:00Z",
            "content": "Fred Melo Paiva Contra o fascismo, erguendo o punho cerrado pela democracia"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Abril.com.br"
            },
            "author": "ambilereis",
            "title": "Atriz de Glee acusa Lea Michele de racismo: \u201cVerdadeiro inferno\u201d - Capricho",
            "description": "Samantha Marie Ware fez as alega\u00e7\u00f5es no Twitter e recebeu o apoio dos colegas de elenco Amber Riley e Alex Newell",
            "url": "https://capricho.abril.com.br/famosos/lea-michele-acusada-racismo/",
            "urlToImage": "https://abrilcapricho.files.wordpress.com/2020/06/atriz-acusa-lea-michele-de-racismo.jpg?quality=85&strip=info&w=640&h=420&crop=1",
            "publishedAt": "2020-06-02T14:46:33Z",
            "content": "\u2013\u00a0(CAPRICHO/Divulga\u00e7\u00e3o)\r\nNesta segunda-feira, Samantha Marie Ware, que intepretou Jane Hayward na \u00faltima temporada de Glee, acusou abertamente Lea Michele (Rachel) como racista no Twitter e relembrou\u2026 [+2606 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Farmac\u00eautica anuncia testes em humanos de terapia \u00e0 base de anticorpos contra a Covid-19 - G1",
            "description": "Os resultados est\u00e3o previstos ainda para este m\u00eas.",
            "url": "https://g1.globo.com/bemestar/coronavirus/noticia/2020/06/02/farmaceutica-anuncia-testes-em-humanos-de-terapia-a-base-de-anticorpos-contra-a-covid-19.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/vT1Wp_V6mmQZrbns6eHFDAIBzrE=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/G/g/BTyeI3QyeMOv9Czu80GA/2020-05-15t004004z-1881655872-rc2oog92habc-rtrmadp-3-health-coronavirus-china-investment.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-02T14:46:00Z",
            "content": "A ind\u00fastria farmac\u00eautica Eli Lilly anunciou nesta segunda-feira (1\u00ba) a primeira fase de testes em humanos de um novo tratamento contra a Covid-19, a doen\u00e7a provocada pelo novo coronav\u00edrus. A aposta d\u2026 [+4725 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": "Guilherme Caetano",
            "title": "'Seria justo o governo participar da elei\u00e7\u00e3o dos presidentes da C\u00e2mara e do Senado', diz Eduardo Bolsonaro - Jornal O Globo",
            "description": "Para o filho do presidente, o governo de seu pai \"j\u00e1 tem maturidade\" para se envolver na escolha do sucessor de Rodrigo Maia",
            "url": "https://oglobo.globo.com/brasil/seria-justo-governo-participar-da-eleicao-dos-presidentes-da-camara-do-senado-diz-eduardo-bolsonaro-24458292",
            "urlToImage": "https://ogimg.infoglobo.com.br/in/24418031-60c-73c/FT1086A/652/x84190059_Brazilian-Federal-Deputy-Eduardo-Bolsonaro-attends-a-session-of-the-Committee-on-Foreig.jpg.pagespeed.ic.5ptF1RgHpf.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-02T14:24:43Z",
            "content": "S\u00c3O PAULO O deputado federal Eduardo Bolsonaro (PSL-SP) afirmou que o governo poder\u00e1 participar da escolha do novo presidente da C\u00e2mara, em 2021. Para ele, \"seria justo o Poder Executivo\" se envolver\u2026 [+2824 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Techtudo.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Download de Valorant: veja como baixar gr\u00e1tis e os requisitos para PC - TechTudo",
            "description": "Jogo est\u00e1 dispon\u00edvel de gra\u00e7a para computadores com Windows e \u00e9 mais um sucesso da Riot Games",
            "url": "https://www.techtudo.com.br/dicas-e-tutoriais/2020/06/download-de-valorant-veja-como-baixar-gratis-e-os-requisitos-para-pc.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/3KY0lqICr7bAIgRViOZxUyAXZas=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_08fbf48bc0524877943fe86e43087e7a/internal_photos/bs/2020/p/B/vlmXnfQqee9zfEWCI6Ig/valorant.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-02T13:47:00Z",
            "content": "Valorant \u00e9 o mais novo jogo da Riot Games, o mesmo est\u00fadio respons\u00e1vel por League of Legends (LoL) e Legends of Runeterra (LoR). O t\u00edtulo de FPS, tiro em primeira pessoa, tem download gr\u00e1tis e se ass\u2026 [+2482 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Correiobraziliense.com.br"
            },
            "author": "Correio Braziliense, Correio Braziliense",
            "title": "Maior polariza\u00e7\u00e3o e tens\u00e3o pol\u00edtica colocam democracia \u00e0 prova no Brasil - Correio Braziliense",
            "description": "Escalada da polariza\ufffd\ufffdo mergulha o pa\ufffds na incerteza, com risco de eliminar as conquistas alcan\ufffdadas ap\ufffds o fim da ditadura militar. A\ufffd\ufffdes do presidente Bolsonaro, postura das For\ufffdas Armadas e defesa da Constitui\ufffd\ufffdo s\ufffdo pontos chave neste momento delicado da \u2026",
            "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/2020/06/02/interna_politica,860190/maior-polarizacao-e-tensao-politica-colocam-democracia-a-prova-no-bras.shtml",
            "urlToImage": "https://i.correiobraziliense.com.br/EZG6smbqkuEqVnICZw-XEq-9bZo=/600x315/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2020/06/02/860190/20200602015042153359e.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-02T13:39:02Z",
            "content": "Anonymous Brasil: Internautas relatam compras com carto de Bolsonaro\r\nDefesa de Sara Winter pede adiamento de depoimento na PF \r\nVotao do projeto que cria lei contra fake news adiada no Senado\r\nBolso\u2026 [+3413 chars]"
        }
    ]
}