{
    "status": "ok",
    "totalResults": 34,
    "articles": [
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Primeira Turma do STF condena deputado Paulinho da For\u00e7a a 10 anos de pris\u00e3o - G1",
            "description": "Deputado foi acusado de envolvimento em desvio de recursos no BNDES. Defesa nega que ele tenha cometido crime e informou que vai recorrer ao plen\u00e1rio do STF.",
            "url": "https://g1.globo.com/politica/noticia/2020/06/05/primeira-turma-do-stf-condena-deputado-paulinho-da-forca-a-10-anos-de-prisao.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/PQFoC1_KOVTwRoT1ASeNDdIRq7k=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2017/D/R/A2E6DvQ1aGOInoseDaTg/paulinho.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-06T01:29:00Z",
            "content": "A Primeira Turma do Supremo Tribunal Federal (STF) condenou nesta sexta-feira (5) o deputado Paulo Pereira da Silva (SD-SP), conhecido como Paulinho da For\u00e7a, a 10 anos e 2 meses de pris\u00e3o por crime \u2026 [+3080 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Meutimao.com.br"
            },
            "author": "Meu Tim\u00e3o",
            "title": "Qual sua opini\u00e3o sobre a sa\u00edda de Vagner Love do Corinthians? Responda enquete no Meu Tim\u00e3o - Meu Tim\u00e3o",
            "description": "O Corinthians anunciou a rescis\u00e3o de contrato do atacante Vagner Love nesta sexta-feira",
            "url": "https://www.meutimao.com.br/noticias-do-corinthians/349620/qual-sua-opiniao-sobre-a-saida-de-vagner-love-do-corinthians-responda-enquete-no-meu-timao",
            "urlToImage": "https://cdn.meutimao.com.br/_upload/noticia-share/facebook/2020/06/05/escolha-certa-qual-sua-opiniao-sobre-a-saida-de-vagner_de09a0a.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-06T01:22:50Z",
            "content": "O Corinthians anunciou a rescis\u00e3o de contrato do atacante Vagner Love nesta sexta-feira. De imediato, torcedores repercutiram a informa\u00e7\u00e3o e se dividiram sobre a sa\u00edda do jogador de 35 anos, que tem \u2026 [+949 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "YouTube"
            },
            "author": null,
            "title": "Coronav\u00edrus: Brasil tem 35.026 mortes e 645.771 casos confirmados - Record News",
            "description": "O Minist\u00e9rio da Sa\u00fade confirmou 1.005 mortes por COVID-19 nas \u00faltimas 24 horas. Com os dados divulgados pela pasta na noite desta sexta-feira (5), o Brasil a...",
            "url": "https://www.youtube.com/watch?v=GNAPlFZ2_wQ",
            "urlToImage": "https://i.ytimg.com/vi/GNAPlFZ2_wQ/maxresdefault.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-06T01:10:55Z",
            "content": null
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Esvaziamento de dados da covid se acentua com retirada de n\u00fameros de site - UOL Not\u00edcias",
            "description": "O site oficial da covid-19, que apresentava um balan\u00e7o detalhado sobre a situa\u00e7\u00e3o da pandemia de covid-19 no pa\u00eds, saiu do ar na noite de hoje no mesmo hor\u00e1rio em que foi divulgada nova vers\u00e3o dos dados de pacientes diagnosticados e \u00f3bitos ocorridos no Br",
            "url": "https://noticias.uol.com.br/saude/ultimas-noticias/redacao/2020/06/05/site-do-ministerio-da-saude-com-casos-e-mortes-por-covid-19-sai-do-ar.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/84/2020/06/05/05junho2020---portal-oficial-do-ministerio-da-saude-com-atualizacoes-diarias-sobre-a-pandemia-do-coronavirus-no-brasil-sai-do-ar-na-noite-de-hoje-1591404958536_v2_615x300.png",
            "publishedAt": "2020-06-06T00:58:37Z",
            "content": "O site oficial da covid-19, que apresentava um balan\u00e7o detalhado sobre a situa\u00e7\u00e3o da pandemia de covid-19 no pa\u00eds, saiu do ar na noite de hoje no mesmo hor\u00e1rio em que foi divulgada nova vers\u00e3o dos da\u2026 [+7874 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Bolsonaro aponta 'vi\u00e9s ideol\u00f3gico' na OMS e amea\u00e7a tirar Brasil da organiza\u00e7\u00e3o - G1",
            "description": "Presidente disse que Organiza\u00e7\u00e3o Mundial de Sa\u00fade tem atuado como 'organiza\u00e7\u00e3o partid\u00e1ria'. Amea\u00e7a de Bolsonaro \u00e9 feita dias ap\u00f3s Trump ter rompido com institui\u00e7\u00e3o.",
            "url": "https://g1.globo.com/politica/noticia/2020/06/05/bolsonaro-aponta-vies-ideologico-na-oms-e-ameaca-tirar-brasil-da-organizacao.ghtml",
            "urlToImage": "https://s.glbimg.com/jo/g1/static/live/imagens/img_facebook.png",
            "publishedAt": "2020-06-06T00:57:00Z",
            "content": "O presidente Jair Bolsonaro afirmou nesta sexta-feira (5) que pode retirar o Brasil da Organiza\u00e7\u00e3o Mundial de Sa\u00fade (OMS) se continuar na institui\u00e7\u00e3o o que ele chamou de \"vi\u00e9s ideol\u00f3gico\". Bolsonaro \u2026 [+1421 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Tudocelular.com"
            },
            "author": "TudoCelular.com",
            "title": "Ap\u00f3s pol\u00eamica, Youtube Brasil se posiciona e remove conte\u00fado indevido do canal Xbox Mil Grau - Tudocelular.com",
            "description": "Empresa decidiu remover o conte\u00fado do canal, al\u00e9m de cancelar parceria com os youtubers.",
            "url": "https://www.tudocelular.com/curiosidade/noticias/n157838/youtube-posiciona-polemica-racismo.html",
            "urlToImage": "https://t2.tudocdn.net/512364?w=1200",
            "publishedAt": "2020-06-06T00:37:24Z",
            "content": "Nos \u00faltimos dias uma campanha cresceu na internet ap\u00f3s os ataques racistas feitos por parte dos Youtubers respons\u00e1veis pelo canal Xbox Mil Grau. Ap\u00f3s a morte de George Floyd, declara\u00e7\u00f5es racistas for\u2026 [+3286 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Olhardigital.com.br"
            },
            "author": "Victor Pinheiro",
            "title": "Confira o melhor hor\u00e1rio para acompanhar o eclipse lunar penumbral desta sexta-feira - Olhar Digital",
            "description": "Fen\u00f4meno n\u00e3o ser\u00e1 vis\u00edvel a olho nu para maior parte das regi\u00f5es brasileiras; uma boa op\u00e7\u00e3o \u00e9 acompanhar o evento astron\u00f4mico em outros pa\u00edses por plataformas digitais",
            "url": "https://olhardigital.com.br/ciencia-e-espaco/noticia/confira-o-melhor-horario-para-acompanhar-o-eclipse-lunar-penumbral-desta-sexta-feira/101775",
            "urlToImage": "https://img.olhardigital.com.br/uploads/acervo_imagens/2020/06/20200602033556.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-06T00:29:04Z",
            "content": "Nesta sexta-feira (5), a Lua\u00a0cheia vai apresentar um aspecto sombreado devido \u00e0 ocorr\u00eancia de um\u00a0eclipse lunar penumbral. N\u00e3o ser\u00e1 poss\u00edvel observar o fen\u00f4meno a olho nu na maior parte das regi\u00f5es do\u2026 [+1570 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Metrojornal.com.br"
            },
            "author": "Angela Correa",
            "title": "Quina 5288: Veja o resultado do sorteio desta sexta, 5 de junho - Metro Jornal",
            "description": "Metro Jornal - 2020/06/05",
            "url": "https://www.metrojornal.com.br/foco/2020/06/05/quina-5288-veja-o-resultado-sorteio-desta-sexta-5-de-junho.html",
            "urlToImage": "https://media.metrolatam.com/2019/07/10/quina112a0247ae5-3ff0cc40a75fa6999fa792206cba5f0c-1200x800.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-06T00:02:00Z",
            "content": "Nesta sexta-feira\u00a0(5), o concurso da Quina\u00a0n\u00famero 5.288\u00a0pagar\u00e1\u00a0R$ 14,1 milh\u00f5es\u00a0para os sortudos que acertarem as cinco dezenas.\r\nOS N\u00daMEROS DA QUINA 5.288 DESTA SEXTA S\u00c3O:\r\n06- 24 \u2013 26 \u2013 29 \u2013 32\u00a0\r\nLE\u2026 [+405 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "'Acabou mat\u00e9ria do Jornal Nacional', diz Bolsonaro sobre atrasos na divulga\u00e7\u00e3o de mortos por coronav\u00edrus - G1",
            "description": "Presidente fez afirma\u00e7\u00e3o ao ser questionado sobre mudan\u00e7a na divulga\u00e7\u00e3o do balan\u00e7o. Globo disse em nota que espectadores 'ser\u00e3o informados sobre os n\u00fameros t\u00e3o logo sejam anunciados'.",
            "url": "https://g1.globo.com/politica/noticia/2020/06/05/dados-do-coronavirus-bolsonaro-defende-excluir-de-balanco-numero-de-mortos-de-dias-anteriores.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/Ghqhzreqb-c0lfP9tKQ-IIK8ai8=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s01.video.glbimg.com/x720/8607100.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-05T23:42:00Z",
            "content": "O presidente Jair Bolsonaro foi questionado nesta sexta-feira (5) por jornalistas sobre os atrasos na divulga\u00e7\u00e3o de dados sobre a pandemia do novo coronav\u00edrus. Sem que ningu\u00e9m fizesse qualquer men\u00e7\u00e3o\u2026 [+3799 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Fachin impede opera\u00e7\u00f5es policiais em comunidades do Rio durante a pandemia do novo coronav\u00edrus - Extra",
            "description": "BRAS\u00cdLIA \u2014 O ministro Edson Fachin, do Supremo Tribunal Federal (STF), concedeu nesta sexta-feira uma liminar para impedir a realiza\u00e7\u00e3o de opera\u00e7\u00f5es policiais...",
            "url": "https://extra.globo.com/casos-de-policia/fachin-impede-operacoes-policiais-em-comunidades-do-rio-durante-pandemia-do-novo-coronavirus-24465596.html",
            "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/24465594-112-77b/w976h550-PROP/88176323_ri-rio-de-janeiro-rj-18-05-2020pandemia-de-coronavirus-favela-do-vidigal-tem-duas-operac.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-05T23:12:23Z",
            "content": "BRAS\u00cdLIA O ministro Edson Fachin, do Supremo Tribunal Federal (STF), concedeu nesta sexta-feira uma liminar para impedir a realiza\u00e7\u00e3o de opera\u00e7\u00f5es policiais em comunidades do Rio de Janeiro durante a\u2026 [+2312 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": "Saumya Joseph, da Reuters",
            "title": "Medicamentos para press\u00e3o arterial est\u00e3o associados a menor mortalidade por Covid-19, aponta estudo - Jornal O Globo",
            "description": "Pesquisa foi feita em hospital de Wuhan com quase 2.900 pacientes e publicado no European Heart Journal",
            "url": "https://oglobo.globo.com/sociedade/coronavirus/medicamentos-para-pressao-arterial-estao-associados-menor-mortalidade-por-covid-19-aponta-estudo-24465363",
            "urlToImage": "https://ogimg.infoglobo.com.br/in/24465429-431-cb2/FT1086A/652/88379623_FILE-PHOTO-Co-director-of-the-intensive-care-unit-at-CommonSpirits-Dignity-Health-Cali.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-05T22:52:37Z",
            "content": "Medicamentos amplamente usados para controlar a press\u00e3o alta podem ajudar a proteger contra o Covid-19 grave, segundo um novo estudo, dissipando preocupa\u00e7\u00f5es de que eles poderiam piorar a doen\u00e7a caus\u2026 [+2187 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Moneytimes.com.br"
            },
            "author": "Reuters",
            "title": "Petrobras exporta recorde de 1,1 mi toneladas de \u00f3leo combust\u00edvel em... - Money Times",
            "description": "\"A quantidade exportada de \u00f3leo combust\u00edvel foi 231% superior ao volume exportado em maio do ano passado\", acrescentou a estatal (Imagem: Ag\u00eancia Brasil/ Marcello Casal Jr) A Petrobras (PETR4) exportou um recorde de 1,1 milh\u00e3o de toneladas de \u00f3leo combust\u00edvel\u2026",
            "url": "https://www.moneytimes.com.br/petrobras-exporta-recorde-de-11-mi-toneladas-de-oleo-combustivel-em-maio/",
            "urlToImage": "https://media.moneytimes.com.br/uploads/2020/05/petrobras-petr3-petr4.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-05T22:42:55Z",
            "content": "\u201cA quantidade exportada de \u00f3leo combust\u00edvel foi 231% superior ao volume exportado em maio do ano passado\u201d, acrescentou a estatal (Imagem: Ag\u00eancia Brasil/ Marcello Casal Jr)\r\nA Petrobras (PETR4) expor\u2026 [+617 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "R7.com"
            },
            "author": "R7.com",
            "title": "Vacina em 'spray', aplicada pelo nariz, \u00e9 aposta contra covid-19 - R7",
            "description": "USP (Universidade de S\u00e3o Paulo) trabalha no desenvolvimento de m\u00e9todo capaz de estimular a produ\u00e7\u00e3o de anticorpos presentes na saliva",
            "url": "https://noticias.r7.com/tecnologia-e-ciencia/vacina-em-spray-aplicada-pelo-nariz-e-aposta-contra-covid-19-05062020",
            "urlToImage": "https://img.r7.com/images/vacina-coronavirus-18052020161959921?dimensions=600x315&crop_position=c",
            "publishedAt": "2020-06-05T22:28:22Z",
            "content": "A USP (Universidade de S\u00e3o Paulo) trabalha no desenvolvimento de uma vacina por spray nasal contra a covid-19, infec\u00e7\u00e3o respirat\u00f3ria provocada pelo novo coronav\u00edrus (SarS-Cov-2).\r\nO m\u00e9todo, que j\u00e1 fo\u2026 [+1088 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Gabigol comemora renova\u00e7\u00e3o de Jorge Jesus com o Flamengo: \"O show tem que continuar\" - globoesporte.com",
            "description": "Atacante se manifesta em redes sociais ap\u00f3s an\u00fancio oficial do Flamengo",
            "url": "https://globoesporte.globo.com/futebol/times/flamengo/noticia/gabigol-comemora-renovacao-de-jorge-jesus-com-o-flamengo-o-show-tem-que-continuar.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/R-K9IX1zAIwpLgVt3LivnZK_Qkk=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_bc8228b6673f488aa253bbcb03c80ec5/internal_photos/bs/2020/U/7/tL6lvLSOuhlS1O3PdOvw/49590467946-593cec942b-k.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-05T21:30:00Z",
            "content": "Jorge Jesus renovou, e seus pupilos n\u00e3o deixaram de comemorar a not\u00edcia nas redes sociais. O primeiro foi Gabigol, que postou uma foto com o treinador para festejar a renova\u00e7\u00e3o de contrato do treinad\u2026 [+966 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "google-news",
                "name": "Google News"
            },
            "author": null,
            "title": "H\u00e1 esfor\u00e7o para levar vacina contra o coronav\u00edrus ao Brasil o mais cedo poss\u00edvel - Sa\u00fade Estad\u00e3o",
            "description": null,
            "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiiAFodHRwczovL3NhdWRlLmVzdGFkYW8uY29tLmJyL25vdGljaWFzL2dlcmFsLGhhLWVzZm9yY28tcGFyYS1sZXZhci12YWNpbmEtY29udHJhLW8tY29yb25hdmlydXMtYW8tYnJhc2lsLW8tbWFpcy1jZWRvLXBvc3NpdmVsLDcwMDAzMzI2MjYx0gGMAWh0dHBzOi8vc2F1ZGUuZXN0YWRhby5jb20uYnIvbm90aWNpYXMvZ2VyYWwsaGEtZXNmb3Jjby1wYXJhLWxldmFyLXZhY2luYS1jb250cmEtby1jb3JvbmF2aXJ1cy1hby1icmFzaWwtby1tYWlzLWNlZG8tcG9zc2l2ZWwsNzAwMDMzMjYyNjEuYW1w?oc=5",
            "urlToImage": null,
            "publishedAt": "2020-06-05T20:54:55Z",
            "content": null
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "EL PA\u00cdS"
            },
            "author": "Beatriz Juc\u00e1",
            "title": "Brasil supera a It\u00e1lia em mortos pelo coronav\u00edrus e s\u00f3 v\u00ea sinais de estabiliza\u00e7\u00e3o da doen\u00e7a em 3 Estados - EL PA\u00cdS Brasil",
            "description": "Pa\u00eds bate novo recorde mortes (1.479) e casos (30.925) registrados em 24h, com n\u00edveis de cont\u00e1gio   elevados em quase todo territ\u00f3rio. Com atraso, Governo anuncia a\u00e7\u00f5es para rastrear casos",
            "url": "https://brasil.elpais.com/brasil/2020-06-05/coronavirus-mata-34000-no-brasil-e-so-ha-sinais-de-estabilizacao-no-ceara-pernambuco-e-espirito-santo.html",
            "urlToImage": "https://imagens.brasil.elpais.com/resizer/T2u_AIgvauQWEEJDzw-3uxRrEUE=/1000x0/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/prisa/BOZ2NTZJIVAKZGVVVY5WXRQS2A.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-05T20:50:15Z",
            "content": "Enquanto cidades ensaiam a reabertura econ\u00f4mica, a pandemia do novo coronav\u00edrus ainda cresce no Brasil, que se tornou nesta quinta-feira o terceiro no mundo em n\u00famero de \u00f3bitos, superando a It\u00e1lia. J\u2026 [+6910 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "D\u00f3lar tem maior queda semanal desde 2008 e fecha abaixo de R$ 5; Bolsa sobe - UOL",
            "description": "O d\u00f3lar comercial fechou em queda de 2,8%, vendido a R$ 4,988, o menor valor desde 13 de mar\u00e7o (R$ 4,813). \u00c9 a primeira vez que o d\u00f3lar fecha abaixo de R$ 5 desde 26 de mar\u00e7o. Com o resultado no dia, a moeda fechou a semana com queda acumulada de 6,6%, a",
            "url": "https://economia.uol.com.br/noticias/redacao/2020/06/05/dolar-comercial-fecha-em-queda-r-4988.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/f4/2020/02/14/dolar-1581677836476_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-05T20:13:23Z",
            "content": "O d\u00f3lar comercial fechou em queda de 2,8%, vendido a R$ 4,988, o menor valor desde 13 de mar\u00e7o (R$ 4,813). \u00c9 a primeira vez que o d\u00f3lar fecha abaixo de R$ 5 desde 26 de mar\u00e7o. Com o resultado no dia,\u2026 [+3315 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Lance.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "COLUNA DE V\u00cdDEO: 'Fred \u00e9 uma das melhores contrata\u00e7\u00f5es da temporada' - LANCE!",
            "description": "Editor do LANCE! Carlos Alberto Vieira analisa o retorno do atacante Fred ao Fluminense",
            "url": "https://www.lance.com.br/fluminense/coluna-video-fred-uma-das-melhores-contratacoes-temporada.html",
            "urlToImage": "http://www.lance.com.br/files/og_image/uploads/2020/06/05/5eda61327abd6.jpeg",
            "publishedAt": "2020-06-05T19:32:41Z",
            "content": "Ap\u00f3s completar os 600 km do desafio de bicicleta, o atacante Fred chegou ao Fluminense na manh\u00e3 de sexta-feira, dia 5 de junho. Ao lado do presidente do Flu, o atacante assinou contrato v\u00e1lido at\u00e9 o \u2026 [+188 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Chefe do Pent\u00e1gono ordena sa\u00edda de militares de Washington - G1",
            "description": "Efetivo com cerca de 1,6 mil militares da Guarda Nacional de diversos estados foi deslocado \u00e0 capital dos EUA ap\u00f3s confrontos pr\u00f3ximo \u00e0 Casa Branca.",
            "url": "https://g1.globo.com/mundo/noticia/2020/06/05/chefe-do-pentagono-ordena-saida-de-militares-de-washington.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/g6uDoZfhpGbtPCGKbuNxxO0Ditc=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/v/C/E8iLDgSpGZmH5owBg7DA/ap20156200266083.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-05T19:13:00Z",
            "content": "O secret\u00e1rio de Defesa dos Estados Unidos, Mark Esper, ordenou nesta sexta-feira (5) a retirada de militares da Guarda Nacional mobilizados em Washington para conter epis\u00f3dios de viol\u00eancia nos protes\u2026 [+2457 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Estudo descobre v\u00edrus fatal a humanos em morcegos em MT - G1",
            "description": "O hantav\u00edrus, que antes era transmitido apenas por roedores, causa uma doen\u00e7a que pode ser fatal em seres humanos e o desmatamento tem aumentado o contato dessas esp\u00e9cies com as pessoas.",
            "url": "https://g1.globo.com/mt/mato-grosso/noticia/2020/06/05/estudo-descobre-virus-fatal-a-humanos-em-morcegos-em-mt.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/a0S286BWPiQzoqcJwMcdkknAMcM=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/e/n/9BqWBERAyeZUFWicCgFA/ef89a051a0ae472d8cf6b5c340cd3b2c.jpeg",
            "publishedAt": "2020-06-05T19:04:00Z",
            "content": "Pesquisadores da Universidade Federal de Mato Grosso (UFMT) identificaram a presen\u00e7a de hantav\u00edrus em duas esp\u00e9cies de morcego presentes na regi\u00e3o norte do estado. A descoberta traz preocupa\u00e7\u00f5es para\u2026 [+2335 chars]"
        }
    ]
}