{
    "status": "ok",
    "totalResults": 34,
    "articles": [
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": "Reuters",
            "title": "Biden abre vantagem de 13 pontos em rela\u00e7\u00e3o a Trump, a maior deste ano, mostra pesquisa sobre elei\u00e7\u00f5es de novembro - O Globo",
            "description": "De acordo com levatamento Reuters/Ipsos, americanos se tornaram mais cr\u00edticos ao presidente por causa das respostas \u00e0 pandemia do novo coronav\u00edrus e aos protestos contra a brutalidade policial",
            "url": "https://oglobo.globo.com/mundo/biden-abre-vantagem-de-13-pontos-em-relacao-trump-maior-deste-ano-mostra-pesquisa-sobre-eleicoes-de-novembro-24483663",
            "urlToImage": "https://ogimg.infoglobo.com.br/in/24442293-92e-35e/FT1086A/652/Biden-Trump.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-17T22:24:24Z",
            "content": "NOVA YORK O candidato presidencial democrata Joe Biden abriu uma vantagem de 13 pontos em rela\u00e7\u00e3o ao presidente Donald Trump, a maior diferen\u00e7a deste ano, de acordo com a mais recente pesquisa da Reu\u2026 [+4299 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Noticiasconcursos.com.br"
            },
            "author": "Ester Farias",
            "title": "Imposto de Renda: Receita j\u00e1 recebeu quase 20 milh\u00f5es de declara\u00e7\u00f5es - Not\u00edcias Concursos",
            "description": "A Receita Federal anunciou nesta quarta-feira (17) que j\u00e1 recebeu quase 20 milh\u00f5es de declara\u00e7\u00f5es de imposto de renda at\u00e9 a manh\u00e3 de hoje.Em comunicado, a receita informou que foram emitidas 19.927.584 declara\u00e7\u00f5es em seu sistema, sendo 6,4 milh\u00f5es s\u00f3",
            "url": "https://noticiasconcursos.com.br/economia/imposto-de-renda-receita-ja-recebeu-quase-20-milhoes-de-declaracoes/",
            "urlToImage": "https://noticiasconcursos.com.br/wp-content/uploads/2020/05/imposto-de-renda.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-17T22:06:58Z",
            "content": "A Receita Federal anunciou nesta quarta-feira (17) que j\u00e1 recebeu quase 20 milh\u00f5es de declara\u00e7\u00f5es de imposto de renda at\u00e9 a manh\u00e3 de hoje.\r\nEm comunicado, a receita informou que foram emitidas 19.927\u2026 [+1532 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Meutimao.com.br"
            },
            "author": "Meu Tim\u00e3o",
            "title": "Corinthians confirma nova numera\u00e7\u00e3o de J\u00f4; Luan continua com a camisa 7 - Meu Tim\u00e3o",
            "description": "Depois de muita expectativa da Fiel, o Corinthians confirmou o retorno de J\u00f4 na manh\u00e3 desta quarta-feira. Horas depois, o clube deu outra resposta bastante esperada pelos seus torcedores.",
            "url": "https://www.meutimao.com.br/noticias-do-corinthians/350253/corinthians-confirma-nova-numeracao-de-jo-luan-continua-com-a-camisa-7",
            "urlToImage": "https://cdn.meutimao.com.br/_upload/noticia-share/facebook/2020/06/17/numero-especial-corinthians-confirma-nova-numeracao-de_6b3bc54.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-17T21:49:57Z",
            "content": "Depois de muita expectativa da Fiel, o Corinthians confirmou o retorno de J\u00f4 na manh\u00e3 desta quarta-feira. Horas depois, o clube deu outra resposta bastante esperada pelos seus torcedores: o n\u00famero qu\u2026 [+1129 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Correiobraziliense.com.br"
            },
            "author": "Correio Braziliense, Correio Braziliense",
            "title": "Deputado do PSL invade hospital dedicado a pacientes com covid-19 na Bahia - Correio Braziliense",
            "description": "Segundo a Secretaria de Sa\ufffdde do estado, o deputado estava acompanhado de seguran\ufffdas e amea\ufffdou profissionais de sa\ufffdde; deputado nega a vers\ufffdo da pasta",
            "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/2020/06/17/interna_politica,864557/deputado-do-psl-invade-hospital-dedicado-a-covid-19-na-bahia.shtml",
            "urlToImage": "https://i.correiobraziliense.com.br/DYQxtw5HKFOisNIK3MFLndaTRSw=/600x315/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2020/06/17/864557/20200617143433304908a.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-17T21:40:55Z",
            "content": "A invaso do Hosp. de Campanha Riverside pelo Deputado PM Capito Alden, ocorrida hoje, indigna toda a Bahia e traz vergonha ao parlamento e corporao. Melhor se usasse de suas prerrogativas para ajudar\u2026 [+147 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Joice Hasselmann diz ter sido diagnosticada com covid-19 - UOL Not\u00edcias",
            "description": "A deputada federal Joice Hasselmann (PSL-SP) anunciou hoje em uma rede social que recebeu diagn\u00f3stico positivo para o novo coronav\u00edrus. Joice relatou ter tido crises de tosse, febre e falta de ar e que est\u00e1 com um quarto do pulm\u00e3o comprometido.\"Amigos, co",
            "url": "https://noticias.uol.com.br/politica/ultimas-noticias/2020/06/17/joice-hasselmann-diz-ter-sido-diagnosticada-com-covid-19.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/53/2020/04/30/8out2019---a-deputada-federal-joice-hasselmann-psl-sp-durante-sessao-para-deliberar-projetos-de-lei-do-congresso-1588271568619_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-17T21:34:43Z",
            "content": "A deputada federal Joice Hasselmann (PSL-SP) anunciou hoje em uma rede social que recebeu diagn\u00f3stico positivo para o novo coronav\u00edrus. Joice relatou ter tido crises de tosse, febre e falta de ar e q\u2026 [+1771 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Kristen Stewart vai interpretar princesa Diana no filme 'Spencer' - G1",
            "description": "Pablo Larra\u00edn, de 'Jackie', vai dirigir filme cujo t\u00edtulo faz refer\u00eancia ao sobrenome de solteira de Diana, que morreu em 1997.",
            "url": "https://g1.globo.com/pop-arte/cinema/noticia/2020/06/17/kristen-stewart-vai-interpretar-princesa-diana-no-filme-spencer.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/H0p8MndHBZWUsnuYtDiHtuEOrf4=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2018/H/t/y147FRSDimDxTgtZF5aA/ap18128632656008-b.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-17T21:10:00Z",
            "content": "Kristen Stewart, atriz de \"As Panteras\" (2019), vai interpretar a princesa Diana (1961-1997) no filme \"Spencer\". Dirigido por Pablo Larra\u00edn (\"Jackie\"), a produ\u00e7\u00e3o cujo t\u00edtulo faz refer\u00eancia ao sobren\u2026 [+727 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Espn.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Napoli vence Juventus nos p\u00eanaltis, conquista 6\u00aa Copa da It\u00e1lia e ultrapassa Milan na lista de campe\u00f5es - ESPN.com.br",
            "description": "Equipe jogou melhor e parou em \u00f3tima atua\u00e7\u00e3o de Buffon no tempo normal",
            "url": "https://www.espn.com.br/futebol/artigo/_/id/7055646/napoli-vence-juventus-nos-penaltis-conquista-6\u00aa-copa-da-italia-e-ultrapassa-milan-na-lista-de-campeoes",
            "urlToImage": "https://a2.espncdn.com/combiner/i?img=%2Fphoto%2F2020%2F0617%2Fr709600_1296x729_16%2D9.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-17T21:09:32Z",
            "content": "O Napoli \u00e9 campe\u00e3o da Copa da It\u00e1lia!\r\nOs melhores v\u00eddeos, entrevistas exclusivas, as grandes an\u00e1lises e as \u00faltimas not\u00edcias do mundo dos esportes. TUDO no ESPN.com.br! Clique e veja!\r\nNesta quarta-f\u2026 [+2819 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "BC reduz juros pela 8\u00aa vez, a 2,25% ao ano, o menor n\u00edvel da hist\u00f3ria - UOL",
            "description": "O Copom (Comit\u00ea de Pol\u00edtica Monet\u00e1ria) do Banco Central cortou hoje a taxa b\u00e1sica de juros (Selic) em 0,75 ponto percentual, de 3% para 2,25% ao ano. \u00c9 o menor patamar desde o in\u00edcio da s\u00e9rie hist\u00f3rica, em 1996. A decis\u00e3o foi un\u00e2nime e veio dentro do espe",
            "url": "https://economia.uol.com.br/noticias/redacao/2020/06/17/bc-copom-juros-selic.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/14/2020/06/17/juros-selic-bolsa-de-valores-bolsa-covid-19-coronavirus-1592422113743_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-17T21:06:06Z",
            "content": "O Copom (Comit\u00ea de Pol\u00edtica Monet\u00e1ria) do Banco Central cortou hoje a taxa b\u00e1sica de juros (Selic) em 0,75 ponto percentual, de 3% para 2,25% ao ano. \u00c9 o menor patamar desde o in\u00edcio da s\u00e9rie hist\u00f3ri\u2026 [+3362 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Jornaldebrasilia.com.br"
            },
            "author": "https://facebook.com/jornaldebrasilia",
            "title": "Governo lan\u00e7a parcelamento de d\u00edvida tribut\u00e1ria com desconto de at\u00e9 70% - Jornal de Bras\u00edlia",
            "description": "A a\u00e7\u00e3o \u00e9 uma resposta \u00e0 crise financeira provocada pelo novo coronav\u00edrus. O objetivo \u00e9 permitir a regulariza\u00e7\u00e3o de contribuintes afetados pela pandemia",
            "url": "https://jornaldebrasilia.com.br/economia/governo-lanca-parcelamento-de-divida-tributaria-com-desconto-de-ate-70/",
            "urlToImage": "https://depasecg58tfl.cloudfront.net/wp-content/uploads/2019/05/economia-1000x600.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-17T20:12:00Z",
            "content": "Bernardo CaramBras\u00edlia, DF\r\nO governo anunciou nesta quarta-feira (17) um programa de renegocia\u00e7\u00e3o de d\u00edvidas tribut\u00e1rias para pessoas f\u00edsicas e empresas. Ser\u00e3o oferecidos descontos de at\u00e9 70% do val\u2026 [+3250 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": "Eliane Oliveira e Henrique Gomes Batista",
            "title": "Ap\u00f3s EUA anunciarem nome pr\u00f3prio ao BID, Brasil afirma que apoia candidatura americana - Jornal O Globo",
            "description": "Governo brasileiro teve de abandonar seu plano de apresentar candidatura pr\u00f3pria",
            "url": "https://oglobo.globo.com/economia/apos-eua-anunciarem-nome-proprio-ao-bid-brasil-afirma-que-apoia-candidatura-americana-24484475",
            "urlToImage": "https://ogimg.infoglobo.com.br/in/24458696-1e7-177/FT1086A/652/88237097_FILES-In-this-file-picture-taken-on-March-7-2020-US-President-Donald-Trump-L-speaks-with-Br.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-17T19:40:00Z",
            "content": "BRAS\u00cdLIA E S\u00c3O PAULO - O Brasil vai apoiar o candidato \u00e0 presid\u00eancia do Banco Interamericano de Desenvolvimento (BID)\u00a0 indicado pelos Estados Unidos, Mauricio Claver-Carone, apesar de sua estrat\u00e9gia \u2026 [+2854 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Ex-assessor da Casa Branca diz que Trump pediu ao presidente da China ajuda para se reeleger, diz imprensa dos EUA - G1",
            "description": "Trecho faz parte de livro que ser\u00e1 lan\u00e7ado por John Bolton, ex-bra\u00e7o direito da presid\u00eancia dos EUA para seguran\u00e7a nacional. Segundo publica\u00e7\u00e3o, Trump mostrou ser favor\u00e1vel \u00e0 ideia de invadir a Venezuela.",
            "url": "https://g1.globo.com/mundo/eleicoes-nos-eua/2020/noticia/2020/06/17/ex-assessor-da-casa-branca-diz-que-trump-pediu-ao-presidente-da-china-ajuda-para-se-reeleger-diz-jornal.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/z4mvwvvQBvPqp67zbmtw9bPqW9w=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2019/o/H/iKYgiBSCCmvUJzTF4M0w/trump.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-17T19:37:00Z",
            "content": "Esse \u00e9 um dos trechos do livro que deve ser publicado nos pr\u00f3ximos dias pelo ex-assessor de Seguran\u00e7a Nacional dos EUA John Bolton, divulgados nesta quarta-feira (17) por ve\u00edculos de imprensa norte-a\u2026 [+3823 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Coronav\u00edrus: o que \u00e9 a dexametasona e por que n\u00e3o pode ser tomada sem indica\u00e7\u00e3o m\u00e9dica - VivaBem",
            "description": "Promessas de tratamentos podem trazer perigos, como o da automedica\u00e7\u00e3o.Nesta ter\u00e7a (16), um grupo de pesquisadores da Universidade Oxford, no Reino Unido, anunciou que, segundo um estudo realizado por eles, o corticoide dexametasona reduziu a mortalidade",
            "url": "https://www.uol.com.br/vivabem/noticias/bbc/2020/06/17/coronavirus-o-que-e-a-dexametasona-e-por-que-nao-pode-ser-tomada-sem-indicacao-medica.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/entretenimento/bd/2020/06/17/imagem-montada-de-dexametasona-em-hospital-1592421347822_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-17T19:30:25Z",
            "content": "Promessas de tratamentos podem trazer perigos, como o da automedica\u00e7\u00e3o.\r\nNesta ter\u00e7a (16), um grupo de pesquisadores da Universidade Oxford, no Reino Unido, anunciou que, segundo um estudo realizado \u2026 [+6607 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Supremo forma maioria favor\u00e1vel ao prosseguimento do inqu\u00e9rito das fake news - G1",
            "description": "Inqu\u00e9rito foi instaurado pelo pr\u00f3prio Supremo Tribunal Federal para apurar difus\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es falsas e amea\u00e7as a ministros. Partido moveu a\u00e7\u00e3o que questionou legalidade.",
            "url": "https://g1.globo.com/politica/noticia/2020/06/17/supremo-forma-maioria-favoravel-ao-prosseguimento-do-inquerito-das-fake-news.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/95YqK5BK5VcAqOfJpI7PUncn9ok=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s02.video.glbimg.com/x720/8618005.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-17T19:28:00Z",
            "content": "O Supremo Tribunal Federal (STF) formou nesta quarta-feira (17) maioria de votos favor\u00e1veis ao prosseguimento do chamado \"inqu\u00e9rito das fake news\", aberto no ano passado por iniciativa do pr\u00f3prio tri\u2026 [+8477 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Extremista Sara Giromini \u00e9 transferida da PF para penitenci\u00e1ria feminina de Bras\u00edlia - G1",
            "description": "Ela deixou sede da sede da Pol\u00edcia Federal no meio da tarde. G1 aguarda posicionamento da defesa de Sara.",
            "url": "https://g1.globo.com/df/distrito-federal/noticia/2020/06/17/extremista-sara-giromini-e-transferida-da-pf-para-penitenciaria-feminina-de-brasilia.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/JtdGY8q909YspF1GVFGwFh7EK5w=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/y/z/5pZJQPTKmBWZBHYjlaFQ/sara.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-17T18:51:00Z",
            "content": "A extremista Sara Giromini, chefe do grupo \"300 do Brasil\", de apoio ao presidente Jair Bolsonaro (sem partido), foi transferida durante a tarde desta quarta-feira (17), da Pol\u00edcia Federal para a Pen\u2026 [+3613 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Na v\u00e9spera de Bangu x Flamengo, Ferj lan\u00e7a novo protocolo para retorno do futebol - globoesporte.com",
            "description": "Documento elenca procedimentos de seguran\u00e7a que clubes devem adotar",
            "url": "https://globoesporte.globo.com/futebol/noticia/na-vespera-de-flamengo-e-bangu-ferj-lanca-novo-protocolo-para-retorno-do-futebol.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/t3kFn8juHNSNTKWDImWwYR1Y390=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_bc8228b6673f488aa253bbcb03c80ec5/internal_photos/bs/2020/E/2/Y0p0KtSrm8iLz7E5EAZg/etpbsusx0aegmrh.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-17T18:51:00Z",
            "content": "Nesta quarta-feira, a Federa\u00e7\u00e3o de Futebol do Estado do Rio de Janeiro (Ferj) lan\u00e7ou o segundo protocolo referente \u00e0s medidas de seguran\u00e7a que os clubes dever\u00e3o tomar para impedir a infec\u00e7\u00e3o e a diss\u2026 [+2368 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Ap\u00f3s morte de adolescente, Doria diz que n\u00e3o ser\u00e1 complacente com viol\u00eancia policial - Folha de S.Paulo",
            "description": "Em meio a acusa\u00e7\u00f5es contra a PM, governador diz que policiais que transgredirem devem ser afastados",
            "url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2020/06/apos-mortes-de-adolescente-doria-diz-que-nao-sera-complacente-com-violencia-policial.shtml",
            "urlToImage": "https://f.i.uol.com.br/fotografia/2020/06/05/15913963245edac7e4b70b0_1591396324_3x2_rt.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-17T18:17:07Z",
            "content": "Em meio ao aumento da letalidade policial e suspeitas de abusos, o governador Jo\u00e3o Doria (PSDB) subiu o tom contra a pol\u00edcia e afirmou, nesta quarta-feira (17), que o governo de S\u00e3o Paulo n\u00e3o ser\u00e1 co\u2026 [+3066 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Www.dn.pt"
            },
            "author": "Jo\u00e3o Almeida Moreira, S\u00e3o Paulo",
            "title": "\"Pior ministro de Bolsonaro\" pode estar a caminho de cargo em Portugal - Di\u00e1rio de Not\u00edcias - Lisboa",
            "description": "Na corda bamba, o titular da educa\u00e7\u00e3o Abraham Weintraub, conhecido pelas trapalhadas na condu\u00e7\u00e3o da pasta, pelos constantes erros ortogr\u00e1ficos, por chamar os ju\u00edzes do supremo de \"vagabundos\" e por protagonizar figuras constrangedoras nas redes sociais, \u00e9 equ\u2026",
            "url": "https://www.dn.pt/mundo/pior-ministro-de-bolsonaro-pode-estar-a-caminho-de-cargo-em-portugal--12322472.html",
            "urlToImage": "https://static.globalnoticias.pt/dn/image.aspx?brand=DN&type=generate&guid=8ca10397-284c-454c-923f-45bb53ac3dba&w=800&h=420&watermark=true&t=20200617185000",
            "publishedAt": "2020-06-17T17:55:46Z",
            "content": "Jair Bolsonaro estuda a possibilidade de enviar o seu ministro da educa\u00e7\u00e3o, cuja sa\u00edda do cargo \u00e9 reclamada at\u00e9 por colegas no governo, para um posto diplom\u00e1tico em Portugal.\r\nAbraham Weintraub, 48 a\u2026 [+4559 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "DANIELE AMORIM",
            "title": "Fina Estampa: Tereza Cristina \u00e9 abandonada pelo filho e fica sozinha - Not\u00edcias da TV",
            "description": "Tereza Cristina (Christiane Torloni) ser\u00e1 abandonada por Ren\u00e9 J\u00fanior (David Lucas) em Fina Estampa. O filho ca\u00e7ula ser\u00e1 convidado por Ren\u00e9 (Dalton Vigh) para jantar na casa de Griselda (Lilia Cabral), e a megera ser\u00e1 obrigada a fazer sua refei\u00e7\u00e3o sozinha. Fur\u2026",
            "url": "https://noticiasdatv.uol.com.br/noticia/novelas/fina-estampa-tereza-cristina-e-abandonada-pelo-filho-e-fica-sozinha-37998",
            "urlToImage": "https://noticiasdatv.uol.com.br/media/_versions/artigos/globo-fina-estampa-tereza-cristina-christiane-torloni-reproducao-globoplay_fixed_big.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-17T17:50:02Z",
            "content": "Tereza Cristina (Christiane Torloni) ser\u00e1 abandonada por Ren\u00e9 Junior (David Lucas) em Fina Estampa. O filho ca\u00e7ula vai ser convidado por Ren\u00e9 (Dalton Vigh) para comer na casa de Griselda (Lilia Cabra\u2026 [+2481 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Campos24horas.com.br"
            },
            "author": "campos24horas",
            "title": "Adolescente de 13 anos \u00e9 o 1\u00ba a morrer por raiva humana desde 2006 no RJ; secretaria faz alerta - Campos24Horas",
            "description": "A Secretaria de Sa\u00fade do Rio de Janeiro informou nesta ter\u00e7a-feira (16) que emitiu um alerta para os munic\u00edpios fluminenses ap\u00f3s a confirma\u00e7\u00e3o da prime",
            "url": "https://www.campos24horas.com.br/noticia/adolescente-de-13-anos-e-o-1o-a-morrer-por-raiva-humana-desde-2006-no-rj-secretaria-faz-alerta",
            "urlToImage": "https://campos24horas.com.br/portal/wp-content/uploads/2020/06/adolescente-598x480.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-17T17:30:00Z",
            "content": "17/06/2020, 14h30, Foto: Divulga\u00e7\u00e3o.\r\nA Secretaria de Sa\u00fade do Rio de Janeiro informou nesta ter\u00e7a-feira (16) que emitiu um alerta para os munic\u00edpios fluminenses ap\u00f3s a confirma\u00e7\u00e3o da primeira morte \u2026 [+2497 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "C\u00e2mara aprova MP que flexibiliza regras trabalhistas durante pandemia - G1",
            "description": "Proposta prev\u00ea, entre outras coisas, o teletrabalho, a antecipa\u00e7\u00e3o das f\u00e9rias e feriados e o adiamento dos dep\u00f3sitos no FGTS. Texto segue para o Senado.",
            "url": "https://g1.globo.com/politica/noticia/2020/06/17/camara-aprova-texto-base-de-mp-que-flexibiliza-regras-trabalhistas-durante-pandemia.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/i-ShG9xuLOV-0RIArqEy_ANF5zg=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s01.video.glbimg.com/x720/8422692.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-17T16:36:00Z",
            "content": "A C\u00e2mara dos Deputados aprovou nesta quarta-feira (17) a medida provis\u00f3ria (MP) que flexibiliza regras trabalhistas enquanto durar o decreto de calamidade p\u00fablica em raz\u00e3o da crise do novo coronav\u00edru\u2026 [+7601 chars]"
        }
    ]
}