{
    "status": "ok",
    "totalResults": 34,
    "articles": [
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Esposa acusa Dudu de agress\u00e3o; jogador se apresenta \u00e0 pol\u00edcia e nega - UOL Esporte",
            "description": "A esposa do atacante Dudu, Mallu Ohana, fez uma acusa\u00e7\u00e3o formal de agress\u00e3o contra o jogador do Palmeiras, que se apresentou a pol\u00edcia hoje (23). Em nota, o atleta disse que \u00e9 inocente. O casal est\u00e1 separado h\u00e1 alguns meses depois de 11 anos de uni\u00e3o.De a",
            "url": "https://www.uol.com.br/esporte/futebol/ultimas-noticias/2020/06/23/esposa-acusa-dudu-de-agressao-jogador-se-apresenta-a-policia-e-nega.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/esporte/cb/2020/01/13/dudu-treina-com-o-palmeiras-nos-estados-unidos-1578934416186_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-23T18:10:44Z",
            "content": "A esposa do atacante Dudu, Mallu Ohana, fez uma acusa\u00e7\u00e3o formal de agress\u00e3o contra o jogador do Palmeiras, que se apresentou a pol\u00edcia hoje (23). Em nota, o atleta disse que \u00e9 inocente. O casal est\u00e1 \u2026 [+3130 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "info-money",
                "name": "InfoMoney"
            },
            "author": null,
            "title": "BC anuncia medidas para facilitar cr\u00e9dito a empresas menores e prev\u00ea libera\u00e7\u00e3o de at\u00e9 R$ 55,8 bi - InfoMoney",
            "description": "Financiamento de capital de giro pode facilitar o empr\u00e9stimo a companhias com faturamento anual de at\u00e9 R$ 50 milh\u00f5es",
            "url": "https://www.infomoney.com.br/economia/bc-anuncia-medidas-para-facilitar-credito-a-empresas-menores-e-preve-liberacao-de-ate-r-558-bi/",
            "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2020/05/GettyImages-1189464449-1.jpg?fit=724%2C483&quality=75&strip=all",
            "publishedAt": "2020-06-23T18:03:36Z",
            "content": "O Banco Central anunciou nesta ter\u00e7a-feira (23) medidas que podem facilitar o empr\u00e9stimo a empresas com faturamento anual de at\u00e9 R$ 50 milh\u00f5es.\r\nO saldo de opera\u00e7\u00f5es de cr\u00e9dito para financiamento de \u2026 [+1981 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Ferj divulga tabela do Carioca com jogos de Fluminense e Botafogo no fim de semana; clubes s\u00e3o contra - globoesporte.com",
            "description": "Dupla se recusa a jogar antes de julho. STJD deve se manifestar ainda nesta ter\u00e7a-feira",
            "url": "https://globoesporte.globo.com/rj/futebol/campeonato-carioca/noticia/ferj-divulga-tabela-do-carioca-com-jogos-de-fluminense-e-botafogo-no-fim-de-semana-clubes-sao-contra.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/2sbVPEQaVF2pLjlaqyxG0v9AxIo=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_bc8228b6673f488aa253bbcb03c80ec5/internal_photos/bs/2020/K/V/upwawCSXW8M0aNgXaM1Q/tabela.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-23T17:32:00Z",
            "content": "A Federa\u00e7\u00e3o Carioca de Futebol divulgou na tarde desta ter\u00e7a a tabela detalhada do complemento da 4\u00aa rodada da Ta\u00e7a Rio, com jogos de Botafogo (s\u00e1bado) e Fluminense (domingo) no pr\u00f3ximo fim de semana\u2026 [+1296 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Istoe.com.br"
            },
            "author": "Estad\u00e3o Conte\u00fado",
            "title": "Foragida h\u00e1 5 dias, mulher de Queiroz entra com pedido de habeas corpus - Istoe",
            "description": "A defesa de M\u00e1rcia Oliveira de Aguiar, mulher de Fabr\u00edcio Queiroz, entrou com pedido de habeas corpus na Justi\u00e7a do Rio nesta segunda-feira, 22. Ela est\u00e1 foragida desde a quinta-feira da semana passada, quando foi alvo de mandado de pris\u00e3o preventiva. O marid\u2026",
            "url": "https://istoe.com.br/foragida-ha-5-dias-mulher-de-queiroz-entra-com-pedido-de-habeas-corpus-no-rio/",
            "urlToImage": "https://cdn-istoe-ssl.akamaized.net/wp-content/uploads/sites/14/2020/06/queiroz-e-esposa.jpeg",
            "publishedAt": "2020-06-23T16:59:00Z",
            "content": "A defesa de M\u00e1rcia Oliveira de Aguiar, mulher de Fabr\u00edcio Queiroz, entrou com pedido de habeas corpus na Justi\u00e7a do Rio nesta segunda-feira, 22. Ela est\u00e1 foragida desde a quinta-feira da semana passa\u2026 [+1165 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Folhavitoria.com.br"
            },
            "author": "Folha Vit\u00f3ria",
            "title": "V\u00cdDEO| Capixaba relata momentos de terror durante forte terremoto no M\u00e9xico - Folha Vit\u00f3ria",
            "description": "Roberta Pereira Ferro, de 26 anos, mora na Cidade do M\u00e9xico h\u00e1 cerca de um ano, e disse que essa foi a primeira vez que viu um tremor desta magnitude",
            "url": "https://www.folhavitoria.com.br/geral/noticia/06/2020/video-capixaba-relata-momentos-de-terror-durante-terremoto-no-mexico",
            "urlToImage": "https://assets.folhavitoria.com.br/images/eb8ed810-9798-0138-3748-0a58a9feac2a--minified.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-23T16:56:13Z",
            "content": "Uma capixaba vivenciou momentos de medo e tens\u00e3o durante um forte terremoto que atingiu as regi\u00f5es sul e central do M\u00e9xico na manh\u00e3 desta ter\u00e7a-feira (23). Roberta Pereira Ferro, de 26 anos, mora na \u2026 [+1752 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": "Rennan Setti, Jo\u00e3o Sorima Neto e Gabriel Martins",
            "title": "Amaz\u00f4nia: Fundos globais que administram US$ 3,75 tri pressionam por redu\u00e7\u00e3o de desmatamento - O Globo",
            "description": "Para especialistas, quest\u00e3o ambiental se soma a outros fatores que devem dificultar a volta do investimento estrangeiro para o Brasil",
            "url": "https://oglobo.globo.com/economia/amazonia-fundos-globais-que-administram-us-375-tri-pressionam-por-reducao-de-desmatamento-24493136",
            "urlToImage": "https://ogimg.infoglobo.com.br/economia/24493216-ed1-957/FT1086A/652/88563867_A-lone-stump-left-in-land-burned-next-to-a-cattle-ranch-in-August-in-Apiacas-in-Brazils-Ma.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-23T16:55:32Z",
            "content": "RIO E S\u00c3O PAULO - Um grupo de investidores internacionais que gere US$ 3,75 trilh\u00f5es (cerca de R$ 20 trilh\u00f5es) em ativos enviou na segunda-feira uma carta aberta a embaixadas brasileiras em oito pa\u00eds\u2026 [+7248 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Jetss.com"
            },
            "author": "Baixe Gr\u00e1tis",
            "title": "'Em Nome de Deus': document\u00e1rio revela depoimentos in\u00e9ditos de mulheres v\u00edtimas de Jo\u00e3o de Deus - MSN",
            "description": null,
            "url": "https://br.jetss.com/entretenimento/famosos/2018/12/os-15-maiores-escandalos-da-familia-real-britanica/",
            "urlToImage": "https://br.jetss.com/wp-content/uploads/2018/12/Featured-Image-e1543848588752.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-23T16:30:00Z",
            "content": null
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Nuvem de gafanhotos chega \u00e0 Argentina e se aproxima do Brasil - G1",
            "description": "Produtores e t\u00e9cnicos do governo monitoram a presen\u00e7a dos insetos, que, juntos, podem consumir em um dia a quantidade de pasto equivalente a 2 mil vacas ou 350 mil pessoas.",
            "url": "https://g1.globo.com/economia/agronegocios/noticia/2020/06/23/nuvem-de-gafanhotos-chega-a-argentina-e-se-aproxima-do-brasil.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/a8CccOjiptiBgsizOPrzCXEu5fk=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s02.video.glbimg.com/x720/8645981.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-23T15:57:00Z",
            "content": "Produtores rurais e funcion\u00e1rios do governo da Argentina est\u00e3o monitorando a entrada de uma nuvem de gafanhotos no pa\u00eds. Os insetos vieram do Paraguai e, por l\u00e1, destru\u00edram lavouras de milho (veja ma\u2026 [+3025 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Estado de SP bate novo recorde com 434 mortes por coronav\u00edrus nas \u00faltimas 24 horas - G1",
            "description": "Doen\u00e7a j\u00e1 matou 13.068 pessoas. N\u00famero de contaminados j\u00e1 chega a 229.475.",
            "url": "https://g1.globo.com/sp/sao-paulo/noticia/2020/06/23/estado-de-sp-bate-novo-recorde-de-mortes-por-coronavirus-com-434-casos-nas-ultimas-24-horas.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/jQKkO2T69bUTtde3GBhl7HfP7eQ=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/E/X/jrkzcPQPykI9MNv2ROhg/fup20200622330.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-23T15:55:00Z",
            "content": "O estado de S\u00e3o Paulo registrou 434 mortes pelo novo coronav\u00edrus nas \u00faltimas 24 horas, totalizando 13.068 mortos. Esse \u00e9 o maior n\u00famero de mortes registradas no estado desde o in\u00edcio da pandemia. Na \u2026 [+5116 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "9,5% dos moradores da cidade de SP tiveram contato com Covid-19, diz pesquisa da prefeitura; na Zona Leste, percentual \u00e9 de 12,5% - G1",
            "description": "Pesquisa fez 5.416 exames sorol\u00f3gicos em moradores de 96 distritos da cidade. Zona Leste \u00e9 a regi\u00e3o com maior preval\u00eancia da doen\u00e7a, com 12,5% da popula\u00e7\u00e3o com anticorpos contra o coronav\u00edrus.",
            "url": "https://g1.globo.com/sp/sao-paulo/noticia/2020/06/23/95percent-dos-moradores-da-cidade-de-sp-tiveram-contato-com-covid-19-diz-pesquisa-da-prefeitura.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/8wnVQRfebx56v5Axcj-jc4EdfmE=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/4/8/tGgJ5BRhOHUkDtSnlh4g/edson.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-23T15:41:00Z",
            "content": "A Prefeitura de S\u00e3o Paulo verificou que 9,5% da popula\u00e7\u00e3o j\u00e1 teve contato com o novo coronav\u00edrus, segundo pesquisa epidemiol\u00f3gica divulgada nesta ter\u00e7a (23). Os dados foram obtidos por meio de 5.416 \u2026 [+4730 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Omelete.com.br"
            },
            "author": "Mariana Canhisares",
            "title": "Lucifer \u00e9 renovada para sexta e \u00faltima temporada - Omelete",
            "description": "Lucifer \u00e9 renovada para sexta e \u00faltima temporada",
            "url": "https://www.omelete.com.br/netflix/lucifer-renovada-sexta-ultima-temporada",
            "urlToImage": "https://cdn.ome.lt/PcjJlnzSZMVk99N2pxmVH88kBGU=/1200x630/smart/extras/conteudos/lucifer_393dnR4.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-23T15:21:50Z",
            "content": "A Netflix renovou Luciferpara a sua sexta e \u00faltima temporada. No an\u00fancio, o servi\u00e7o de streaming brincou que este ser\u00e1 mesmo o final da s\u00e9rie, j\u00e1 que originalmente planejava encerr\u00e1-la no seu quinto \u2026 [+282 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Djokovic, com coronav\u00edrus, sofre o golpe mais duro para sua imagem - Folha de S.Paulo",
            "description": "Ao desafiar pandemia, tenista s\u00e9rvio sair\u00e1 dela com seu prest\u00edgio abalado",
            "url": "https://www1.folha.uol.com.br/esporte/2020/06/djokovic-com-coronavirus-sofre-o-golpe-mais-duro-para-sua-imagem.shtml",
            "urlToImage": "https://f.i.uol.com.br/fotografia/2020/06/23/15929222785ef210a69dc2d_1592922278_3x2_rt.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-23T14:59:24Z",
            "content": "A confirma\u00e7\u00e3o de que Novak Djokovic, 33, est\u00e1 com o coronav\u00edrus, \u00e9 o golpe mais duro dos v\u00e1rios que sua imagem j\u00e1 vinha sofrendo nos \u00faltimos meses, em meio \u00e0 pandemia.\r\nN\u00e3o pelo fato de ter sido infe\u2026 [+5025 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Superesportes.com.br"
            },
            "author": "Superesportes, Superesportes",
            "title": "Cruzeiro recebe ordens de pagamentos da Fifa por negocia\u00e7\u00f5es envolvendo Rafael Sobis e Pedro Rocha - Superesportes",
            "description": "Clube celeste tem que quitar d\u00e9bitos com o Tigres, do M\u00e9xico, e Spartak Moscou, da R\u00fassia",
            "url": "https://www.mg.superesportes.com.br/app/noticias/futebol/cruzeiro/2020/06/23/noticia_cruzeiro,3851825/cruzeiro-recebe-ordens-de-pagamentos-da-fifa-por-negociacoes-envolvend.shtml",
            "urlToImage": "https://i.superesportes.com.br/WsLXf_Km3IJtOGktf8T35DTgK4k=/smart/imgsapp.mg.superesportes.com.br/app/noticia_126420360808/2020/06/23/3851825/20200623121056897439i.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-23T14:56:00Z",
            "content": "O primeiro caso est\u00e1 relacionado \u00e0 contrata\u00e7\u00e3o do atacante Rafael Sobis, que pertencia ao\u00a0Tigres-MEX e foi anunciado em junho de 2016. Em tr\u00eas processos do time mexicano, dois j\u00e1 tiveram a condena\u00e7\u00e3o\u2026 [+247 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Tecmundo.com.br"
            },
            "author": "Ramalho Lima",
            "title": "9 recursos do iOS 14 que j\u00e1 existiam no Android - Tecmundo",
            "description": "Os widgets, por exemplo, s\u00f3 chegam ao celular da Ma\u00e7\u00e3 em 2020",
            "url": "https://www.tecmundo.com.br/software/154433-9-recursos-ios-14-existiam-android.htm",
            "urlToImage": "https://img.ibxk.com.br/2020/06/23/23100326456582.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-23T14:30:00Z",
            "content": "O iOS 14 foi anunciado pela Apple na \u00faltima segunda-feira (22), durante a WWDC 2020. A nova vers\u00e3o do sistema operacional do iPhone marca a chegada de recursos que j\u00e1 existiam h\u00e1 algum tempo no mundo\u2026 [+2204 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "info-money",
                "name": "InfoMoney"
            },
            "author": null,
            "title": "An\u00fancio da Apple ajuda \u00edndice Nasdaq a bater recorde hist\u00f3rico - InfoMoney",
            "description": "A gigante de tecnologia passar\u00e1 a fabricar os chips de seus computadores Mac, rompendo uma parceria de mais de uma d\u00e9cada com a Intel",
            "url": "https://www.infomoney.com.br/mercados/anuncio-da-apple-ajuda-indice-nasdaq-a-bater-recorde-historico/",
            "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2019/08/apple-.jpg?fit=900%2C600&quality=75&strip=all",
            "publishedAt": "2020-06-23T14:03:53Z",
            "content": "Formado por a\u00e7\u00f5es de empresas de tecnologia, o \u00edndice Nasdaq bateu recorde hist\u00f3rico de fechamento ontem, em alta de 1,11%, a 10.056 pontos. O bom desempenho das companhias do setor, que tem se desta\u2026 [+1773 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Mortes por Covid-19 v\u00e3o a 76 no Sul de Minas; casos confirmados s\u00e3o 2.462 - G1",
            "description": "Mais duas mortes e outros 63 novos casos foram confirmados em boletim divulgado nesta ter\u00e7a-feira.",
            "url": "https://g1.globo.com/mg/sul-de-minas/noticia/2020/06/23/mortes-por-covid-19-vao-a-76-no-sul-de-minas-casos-confirmados-sao-2462.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/VQUO9nJOhC14BwQji21YWiK4Oto=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/H/8/4V9Ji1R5y3Ox1idBw5AA/sangue.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-23T13:57:00Z",
            "content": "Mais duas mortes e outros 63 novos casos de Covid-19 foram confirmados no Sul de Minas pela Secretaria de Estado de Sa\u00fade (SES-MG) em novo boletim divulgado nesta ter\u00e7a-feira (23). Com as novas confi\u2026 [+4479 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Ebc.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Testes com vacina de Oxford contra covid-19 come\u00e7am em S\u00e3o Paulo - EBC",
            "description": "Pesquisas sobre vacina ChAdOx1 nCoV-19 no Brasil dever\u00e3o contar com dois mil volunt\u00e1rios em S\u00e3o Paulo e com mil no Rio de Janeiro, onde ser\u00e3o realizados pela Rede D'Or.",
            "url": "https://agenciabrasil.ebc.com.br/saude/noticia/2020-06/testes-com-vacina-de-oxford-contra-covid-19-comecam-em-sao-paulo",
            "urlToImage": "https://imagens.ebc.com.br/t_9lannROKVMslGwMbzheIgH26Y=/754x0/smart/https://agenciabrasil.ebc.com.br/sites/default/files/thumbnails/image/2020-05-18t143443z_1_lynxmpeg4h1mb_rtroptp_4_health-coronavirus-vaccine.jpg?itok=IEIluO9O",
            "publishedAt": "2020-06-23T13:19:00Z",
            "content": "Os testes em volunt\u00e1rios brasileiros da vacina desenvolvida pela Universidade de Oxford, na Inglaterra, contra a covid-19, doen\u00e7a respirat\u00f3ria causada pelo novo coronav\u00edrus, tiveram in\u00edcio no \u00faltimo \u2026 [+2127 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Otempo.com.br"
            },
            "author": "Folhapress",
            "title": "Covid-19: Estudo identifica fatores que contribu\u00edram para dissemina\u00e7\u00e3o inicial - O Tempo",
            "description": "Entre os fatores est\u00e3o temperatura baixa e, consequentemente, popula\u00e7\u00e3o menos exposta aos raios ultravioleta do sol e com menor n\u00edvel de vitamina D no sangue",
            "url": "https://www.otempo.com.br/interessa/saude-e-ciencia/covid-19-estudo-identifica-fatores-que-contribuiram-para-disseminacao-inicial-1.2352367",
            "urlToImage": "https://www.otempo.com.br/image/contentid/policy:3.2102547:1580397794/image/image.jpg?f=3x2&w=620&$p$f$w=3220ccf",
            "publishedAt": "2020-06-23T13:06:34Z",
            "content": "Quando deixou a prov\u00edncia chinesa de Hubei rumo \u00e0 Europa e aos vizinhos asi\u00e1ticos - entre dezembro de 2019 e janeiro de 2020 -, o coronav\u00edrus Sars-CoV-2 encontrou em algumas regi\u00f5es do globo condi\u00e7\u00f5e\u2026 [+6329 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Internado h\u00e1 quatro dias, Babu Santana conta diagn\u00f3stico m\u00e9dico e manda recado a f\u00e3s: \u201cO susto veio para me alertar\u201d; Assista - Hugo Gloss",
            "description": "Internado h\u00e1 quatro dias ap\u00f3s se sentir mal, Babu Santana usou as redes sociais na noite dessa segunda-feira (22) para revelar seu diagn\u00f3stico m\u00e9dico e mandar um recado aos f\u00e3s. Atrav\u00e9s de um v\u00eddeo publicado em suas redes sociais, o ator contou que est\u00e1 com d\u2026",
            "url": "https://hugogloss.uol.com.br/tv/bbb/internado-ha-quatro-dias-babu-santana-conta-diagnostico-medico-e-manda-recado-a-fas-o-susto-veio-para-me-alertar-assista/",
            "urlToImage": "https://media.hugogloss.uol.com.br/uploads/2020/06/babu-santana-internado-diabetes.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-23T12:51:44Z",
            "content": "Internado h\u00e1 quatro dias ap\u00f3s se sentir mal, Babu Santana usou as redes sociais na noite dessa segunda-feira (22) para revelar seu diagn\u00f3stico m\u00e9dico e mandar um recado aos f\u00e3s. Atrav\u00e9s de um v\u00eddeo p\u2026 [+2710 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Oantagonista.com"
            },
            "author": "Reda\u00e7\u00e3o O Antagonista",
            "title": "Servidores da Alerj envolvidos na fraude do ponto s\u00e3o demitidos - O Antagonista",
            "description": "A Alerj publicou no Di\u00e1rio Oficial a exonera\u00e7\u00e3o do advogado Luis Gustavo Botto Maia e do servidor Matheus Coutinho, alvos do Minist\u00e9rio P\u00fablico do Rio...",
            "url": "https://www.oantagonista.com/brasil/servidores-da-alerj-envolvidos-na-fraude-do-ponto-sao-demitidos/",
            "urlToImage": "https://cdn.oantagonista.net/uploads/2019/10/14669827-high-1024x683.jpeg",
            "publishedAt": "2020-06-23T12:13:38Z",
            "content": "A Alerj publicou no Di\u00e1rio Oficial a exonera\u00e7\u00e3o do advogado Luis Gustavo Botto Maia e do servidor Matheus Coutinho, alvos do Minist\u00e9rio P\u00fablico do Rio.\r\nSegundo o MP, os dois tentaram encobrir ind\u00edci\u2026 [+495 chars]"
        }
    ]
}