{
    "status": "ok",
    "totalResults": 34,
    "articles": [
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Coronav\u00edrus: Alexandre de Moraes manda governo retomar divulga\u00e7\u00e3o dos dados acumulados - G1",
            "description": "Minist\u00e9rio informava dados acumulados, mas passou a divulgar somente n\u00fameros das \u00faltimas 24 horas, excluindo demais informa\u00e7\u00f5es. Moraes ressaltou que publicidade \u00e9 'imprescind\u00edvel'.",
            "url": "https://g1.globo.com/politica/noticia/2020/06/08/coronavirus-alexandre-de-moraes-manda-ministerio-da-saude-retomar-divulgacao-dos-dados-acumulados.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/LviBUEXSxSjepT6lR0qjDVpZQGU=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s01.video.glbimg.com/x720/8612228.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-09T02:04:00Z",
            "content": "O ministro Alexandre de Moraes, do Supremo Tribunal Federal (STF), determinou nesta segunda-feira (8) que o Minist\u00e9rio da Sa\u00fade retome a divulga\u00e7\u00e3o dos dados acumulados do coronav\u00edrus. Alexandre de M\u2026 [+4558 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "'F\u00e1cil estar gr\u00e1vida com um marido desse', diz Gabi Brandt sobre Saulo - UOL",
            "description": "Gabi Brandt apareceu em seu Instagram para enaltecer seu marido, Saulo Poncio. Ontem, o casal anunciou que est\u00e1 esperando o segundo filho. Eles j\u00e1 s\u00e3o pais de Davi, de 11 meses.No v\u00eddeo, publicado nos Stories de sua conta na rede social, Gabi falou sobre",
            "url": "https://tvefamosos.uol.com.br/noticias/redacao/2020/06/08/facil-estar-gravida-com-um-marido-desse-diz-gabi-brandt-sobre-saulo.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/parceiros/b4/2020/06/07/saulo-poncio-e-gabi-brandt-foto-reproducaoinstagram-1591575036562_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-09T01:43:57Z",
            "content": "Gabi Brandt apareceu em seu Instagram para enaltecer seu marido, Saulo Poncio. Ontem, o casal anunciou que est\u00e1 esperando o segundo filho. Eles j\u00e1 s\u00e3o pais de Davi, de 11 meses.\r\nNo v\u00eddeo, publicado \u2026 [+1006 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Whindersson rebate pedido de internauta para 'vazar nudes' de Luisa Sonza - UOL",
            "description": "Whindersson Nunes precisou rebater publicamente um internauta que fez insinua\u00e7\u00f5es sobre sua ex-mulher, Lu\u00edsa Sonza, no Twitter. O seguidor do humorista piauiense sugeriu que ele \"vazasse\" fotos nuas da cantora.A hist\u00f3ria aconteceu quando Whindersson divul",
            "url": "https://tvefamosos.uol.com.br/noticias/redacao/2020/06/08/whindersson-rebate-pedido-de-internauta-para-vazar-nudes-de-luisa-sonza.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/parceiros/91/2020/06/05/segundo-whindersson-nunes-a-construcao-dos-teatros-sera-a-realizacao-de-um-dos-seus-sonhos-1591406747917_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-09T00:35:11Z",
            "content": "Whindersson Nunes precisou rebater publicamente um internauta que fez insinua\u00e7\u00f5es sobre sua ex-mulher, Lu\u00edsa Sonza, no Twitter. O seguidor do humorista piauiense sugeriu que ele \"vazasse\" fotos nuas \u2026 [+1917 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Minist\u00e9rio da Sa\u00fade confirma que vai mudar crit\u00e9rio de contagem de mortes por Covid - G1",
            "description": "Contrariando a regra mundial, o minist\u00e9rio vai anunciar somente os \u00f3bitos que ocorrerem especificamente nas \u00faltimas 24 horas. As mortes de dias anteriores que forem confirmadas nas \u00faltimas 24h ficar\u00e3o de fora dessa conta.",
            "url": "https://g1.globo.com/jornal-nacional/noticia/2020/06/08/ministerio-da-saude-confirma-que-vai-mudar-criterio-de-contagem-de-mortes-por-covid.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/Qkg0oDKzIFrl_oZqutrqz1JZLYE=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s04.video.glbimg.com/x720/8611979.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-09T00:25:00Z",
            "content": "Desde a semana passada, o governo Bolsonaro tem dificultado o acesso da imprensa e dos cidad\u00e3os \u00e0s informa\u00e7\u00f5es sobre a pandemia. E provocado muitas cr\u00edticas, no Brasil e no exterior. Mas, contrariand\u2026 [+6189 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": "O Globo, com ag\u00eancias",
            "title": "OMS afirma que o surto da covid-19 est\u00e1 piorando no mundo - Jornal O Globo",
            "description": "Autoridades declararam que Europa apresenta melhora, mas alta de casos na Am\u00e9rica Latina impulsiona agravamento da situa\u00e7\u00e3o global",
            "url": "https://oglobo.globo.com/sociedade/oms-afirma-que-surto-da-covid-19-esta-piorando-no-mundo-1-24469352",
            "urlToImage": "https://ogimg.infoglobo.com.br/in/24444919-e57-c9d/FT1086A/652/87015538_14-02-2020-Esta-imagem-do-microscopio-eletronico-de-transmissao-mostra-o-SARS-CoV-2tambe.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-08T23:28:33Z",
            "content": "Com mais de sete milh\u00f5es de infectados e 404 mil mortes em todo o mundo, a covid-19 est\u00e1 piorando, segundo Tedros Adhanom, chefe da Organiza\u00e7\u00e3o Mundial de Sa\u00fade. Adhanom disse que embora a situa\u00e7\u00e3o d\u2026 [+1487 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Meutimao.com.br"
            },
            "author": "Rodrigo Vessoni",
            "title": "Corinthians chega a tr\u00eas meses de sal\u00e1rio atrasado com os jogadores; veja posi\u00e7\u00e3o do clube - Meu Tim\u00e3o",
            "description": "Os jogadores profissionais do Corinthians chegaram ao terceiro m\u00eas sem receber sal\u00e1rios (CLT e de imagem). A d\u00edvida \u00e9 com os atletas que fazem parte do atual elenco e tamb\u00e9m com os emprestados.",
            "url": "https://www.meutimao.com.br/noticias-do-corinthians/349749/corinthians-chega-a-tres-meses-de-salario-atrasado-com-os-jogadores-veja-posicao-do-clube",
            "urlToImage": "https://cdn.meutimao.com.br/_upload/noticia-share/facebook/2020/06/08/90-dias-corinthians-chega-a-tres-meses-de-salario-atrasado_79dc64a.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-08T23:21:42Z",
            "content": "Os jogadores profissionais do Corinthians chegaram ao terceiro m\u00eas sem receber sal\u00e1rios (CLT e imagem). A d\u00edvida \u00e9 com os atletas que fazem parte do atual elenco e tamb\u00e9m com aqueles emprestados que \u2026 [+2149 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Metade dos brasileiros reduziu despesas ap\u00f3s Covid-19, diz pesquisa - G1",
            "description": "Um estudo do Ibope Intelig\u00eancia encomendado pelo C6 Bank mostrou que 51% dos entrevistados revelaram ter diminu\u00eddo gastos e que 27% passaram a guardar mais recursos para poss\u00edveis incertezas no futuro.",
            "url": "https://g1.globo.com/economia/noticia/2020/06/08/metade-dos-brasileiros-reduziu-despesas-apos-covid-19-diz-pesquisa.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/ArwVyhZoPQUGBgoDjPSsv4A4c_k=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/0/E/1We7chQsOxCmfFhXhyhA/age20200404069.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-08T23:21:00Z",
            "content": "Metade dos brasileiros reduziu as despesas ap\u00f3s desdobramentos da pandemia do coronav\u00edrus, revelou uma pesquisa do Ibope Intelig\u00eancia, encomendado pelo C6 Bank, e divulgada nesta segunda-feira (8). D\u2026 [+1218 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Proposta irrecus\u00e1vel por Gerson, o insubstitu\u00edvel - UOL Esporte",
            "description": "Borussia e Chelsea est\u00e3o, segundo o pai de Gerson, a oferecer em torno de 30 milh\u00f5es de euros pelo jogador.E a\u00ed, temos dois lados da quest\u00e3o.1) G\u00e9rson \u00e9 insubstitu\u00edvel. Ele \u00e9 o \u00fanico \"todo-campista\" do Flamengo e do futebol brasileiro. Ma",
            "url": "https://www.uol.com.br/esporte/futebol/colunas/menon/2020/06/08/proposta-irrecusavel-por-gerson-o-insubstituivel.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/esporte/c8/2020/02/26/gerson-comemora-gol-do-flamengo-contra-o-del-valle-1582770136951_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-08T23:15:12Z",
            "content": "Borussia e Chelsea est\u00e3o, segundo o pai de Gerson, a oferecer em torno de 30 milh\u00f5es de euros pelo jogador.\r\nE a\u00ed, temos dois lados da quest\u00e3o.\r\n1) G\u00e9rson \u00e9 insubstitu\u00edvel. Ele \u00e9 o \u00fanico \"todo-campis\u2026 [+437 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Brasil tem 849 mortes por coronav\u00edrus em 24 horas, revela cons\u00f3rcio de ve\u00edculos de imprensa; s\u00e3o 37 mil no total - G1",
            "description": "Levantamento feito por jornalistas de G1, O Globo, Extra, Estad\u00e3o, Folha e UOL junto \u00e0s secretarias estaduais de Sa\u00fade mostra ainda que houve 19.631 novos casos de Covid-19 em um dia; s\u00e3o 710.887 no total.",
            "url": "https://g1.globo.com/bemestar/coronavirus/noticia/2020/06/08/brasil-tem-849-mortes-por-coronavirus-em-24-horas-revela-consorcio-de-veiculos-de-imprensa-sao-37-mil-no-total.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/6z6QhKTvuLko1I4RsOfWVyNTSPI=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s02.video.glbimg.com/x720/8611949.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-08T23:02:00Z",
            "content": "O Brasil teve 849 novas mortes registradas em raz\u00e3o do novo coronav\u00edrus nas \u00faltimas 24 horas, aponta levantamento feito pelo cons\u00f3rcio de ve\u00edculos de imprensa junto \u00e0s secretarias estaduais de Sa\u00fade.\u2026 [+8251 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Coreia do Norte diz que vai cortar linha direta com o Sul - G1",
            "description": "Segundo m\u00eddia estatal norte-coreana, medida \u00e9 'primeiro passo' para interromper qualquer comunica\u00e7\u00e3o com os vizinhos. Tens\u00e3o na Pen\u00ednsula Coreana aumentou depois que ativistas no Sul lan\u00e7aram bal\u00f5es com panfletos contra o regime de Kim Jong-un ao Norte.",
            "url": "https://g1.globo.com/mundo/noticia/2020/06/08/coreia-do-norte-diz-que-vai-cortar-linha-direta-com-o-sul.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/9SWQzWFqD4iuuzlUNDKgshIxjtA=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2018/y/Z/PWinnGS42CaSUBtqd0Xw/coreias.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-08T22:36:00Z",
            "content": "O regime de Kim Jong-un na Coreia do Norte afirmou nesta ter\u00e7a-feira (9) (hor\u00e1rio local) que vai cortar todas as linhas diretas com a Coreia do Sul a partir das 12h (0h, em Bras\u00edlia). De acordo com a\u2026 [+2476 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Revistaforum.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Joice vaza novo \u00e1udio de Zambelli e pede ao STF pris\u00e3o da deputada bolsonarista - Revista F\u00f3rum",
            "description": "A parlamentar chamou a ex-amiga de \"cachorro de recados\" do presidente",
            "url": "https://revistaforum.com.br/politica/joice-vaza-novo-audio-de-zambelli-e-pede-ao-stf-prisao-da-deputada-bolsonarista/",
            "urlToImage": "https://revistaforum.com.br/wp-content/uploads/2019/11/joice-e-zambelli-e1574708956135.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-08T22:29:56Z",
            "content": "A deputada federal Joice Hasselmann (PSL-SP) usou redes sociais nesta segunda-feira (8) para divulgar um \u00e1udio em que a deputada federal Carla Zambelli (PSL-SP) aparece supostamente chantageando uma \u2026 [+3144 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Em.com.br"
            },
            "author": "Correio Braziliense",
            "title": "Milton Neves: \"Desmorri aqui no S\u00edrio Liban\u00eas\" - Estado de Minas",
            "description": "O jornalista esportivo, que foi internado ap\u00f3s ter arritmia card\u00edaca, ainda est\u00e1 sob observa\u00e7\u00e3o no hospital",
            "url": "https://www.em.com.br/app/noticia/nacional/2020/06/08/interna_nacional,1154968/milton-neves-desmorri-aqui-no-sirio-libanes.shtml",
            "urlToImage": "https://i.em.com.br/7NoPd3hwCCxDCUival6BdhEh1L4=/600x315/smart/imgsapp.em.com.br/app/noticia_127983242361/2020/06/08/1154968/20200608192124286024i.png",
            "publishedAt": "2020-06-08T22:09:00Z",
            "content": "O jornalista esportivo Milton Neves continuava internado, na tarde desta segunda-feira (8/6), aps passar mal devido a uma arritmia cardaca. No entanto, o apresentador da Band, disse estar muito bem, \u2026 [+1317 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": "Felipe Grinberg",
            "title": "Governo do Rio vai recorrer da decis\u00e3o da Justi\u00e7a que suspendeu flexibiliza\u00e7\u00e3o - Jornal O Globo",
            "description": "Liminar tamb\u00e9m suspende plano da prefeitura de afrouxar regras do isolamento",
            "url": "https://oglobo.globo.com/rio/governo-do-rio-vai-recorrer-da-decisao-da-justica-que-suspendeu-flexibilizacao-24469173",
            "urlToImage": "https://ogimg.infoglobo.com.br/in/24469182-df0-70d/FT1086A/652/88402070_RI-Rio-de-Janeiro-RJ-07-06-2020Covid-19-Apesar-da-proibicao-de-ficar-na-areia-a-pra.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-08T21:51:20Z",
            "content": "RIO O governo do Estado do Rio vai recorrer a decis\u00e3o da Justi\u00e7a que suspendeu flexibiliza\u00e7\u00e3o no estado. Nesta segunda, uma liminar concedida pela 7\u00aa Vara de Fazenda P\u00fablica do Tribunal de Justi\u00e7a de\u2026 [+2741 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": "Bruno Rosa",
            "title": "Com cen\u00e1rio positivo no exterior, d\u00f3lar fecha a R$ 4,85 e Bolsa tem s\u00e9timo dia seguido de alta - Jornal O Globo",
            "description": "Nos EUA, o Nasdaq, que chegou a atingir patamar recorde ao longo do dia, fechou em alta de 1,13%, aos 9.924 pontos",
            "url": "https://oglobo.globo.com/economia/com-cenario-positivo-no-exterior-dolar-fecha-r-485-bolsa-tem-setimo-dia-seguido-de-alta-24468181",
            "urlToImage": "https://ogimg.infoglobo.com.br/economia/24001540-88d-dbb/FT1086A/652/Cedula_dolar.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-08T21:37:50Z",
            "content": "RIO - O d\u00f3lar come\u00e7ou a semana em queda. Nesta segunda-feira, a divisa caiu 2,79% e fechou cotada a R$ 4,85. \u00c9 o menor patamar desde o dia 13 de mar\u00e7o, quando ficou em R$ 4,81. O clima de otimismo fe\u2026 [+4138 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": "O Globo",
            "title": "CBF anuncia linha de cr\u00e9dito de at\u00e9 R$ 100 milh\u00f5es para clubes - Jornal O Globo",
            "description": "Recursos sair\u00e3o dos cofres da entidade, que teve superavit de R$ 190 milh\u00f5es em 2019",
            "url": "https://oglobo.globo.com/esportes/cbf-anuncia-linha-de-credito-de-ate-100-milhoes-para-clubes-da-serie-a-24469145",
            "urlToImage": "https://ogimg.infoglobo.com.br/in/24354861-19b-09d/FT1086A/652/46658333865_7832441bb7_k.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-08T21:37:50Z",
            "content": "A CBF anunciou nesta segunda-feira a cria\u00e7\u00e3o de uma linha de cr\u00e9dito de at\u00e9 R$ 100 milh\u00f5es para os clubes da S\u00e9rie A do Brasileir\u00e3o. Os valores ser\u00e3o disponibilizados a juro zero e ter\u00e3o como garanti\u2026 [+2473 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Dar garantia a cr\u00e9dito \u00e9 mais eficaz do que subsidiar juros, diz presidente do BNDES - Folha de S.Paulo",
            "description": "Programas de socorro s\u00e3o alvo de cr\u00edticas por custo alto e dificuldade de acesso",
            "url": "https://www1.folha.uol.com.br/mercado/2020/06/dar-garantia-a-credito-e-mais-eficaz-do-que-subsidiar-juros-diz-presidente-do-bndes.shtml",
            "urlToImage": "https://f.i.uol.com.br/fotografia/2020/04/19/15873396715e9ce197e988a_1587339671_3x2_rt.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-08T21:22:16Z",
            "content": "O presidente do BNDES (Banco Nacional de Desenvolvimento Econ\u00f4mico e Social), Gustavo Montezano, afirmou nesta segunda (8) n\u00e3o ver efic\u00e1cia em subsidiar juros de empr\u00e9stimos emergenciais para enfrent\u2026 [+4521 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "YouTube"
            },
            "author": null,
            "title": "MELHOR CELULAR SAMSUNG para COMPRAR em 2020 | Guia do TudoCelular - TudoCelular",
            "description": "Com tantas variantes nas diversas linhas, qual \u00e9 o melhor celular da Samsung neste primeiro semestre de 2020? Hora de descobrir! Mat\u00e9ria completa no site do ...",
            "url": "https://www.youtube.com/watch?v=TVCt7Z7j0EA",
            "urlToImage": "https://i.ytimg.com/vi/TVCt7Z7j0EA/maxresdefault.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-08T21:20:08Z",
            "content": null
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Cbf.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Brasil retira candidatura \u00e0 sede da Copa do Mundo Feminina FIFA 2023 - Confedera\u00e7\u00e3o Brasileira de Futebol - cbf.com.br",
            "description": "Nota oficial",
            "url": "https://www.cbf.com.br/a-cbf/informes/index/brasil-retira-candidatura-a-sede-da-copa-do-mundo-feminina-fifa-2023",
            "urlToImage": "https://conteudo.cbf.com.br/cdn/thumbs/1440x0/201907/20190708131606_141.png",
            "publishedAt": "2020-06-08T21:12:00Z",
            "content": "Ap\u00f3s minuciosa avalia\u00e7\u00e3o, a Confedera\u00e7\u00e3o Brasileira de Futebol (CBF) decidiu retirar a candidatura do Brasil \u00e0 sede da Copa do Mundo Feminina FIFA 2023. Uma combina\u00e7\u00e3o de fatores levou a esta decis\u00e3o\u2026 [+2428 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "info-money",
                "name": "InfoMoney"
            },
            "author": null,
            "title": "Ibovespa sobe 3,2% e tem a s\u00e9tima alta consecutiva com otimismo global; d\u00f3lar cai para m\u00ednima em 3 meses - InfoMoney",
            "description": "Mercado segue com rali impar\u00e1vel diante do maior apetite por risco dos investidores no mundo todo",
            "url": "https://www.infomoney.com.br/mercados/ibovespa-sobe-32-e-tem-a-setima-alta-consecutiva-com-otimismo-global-dolar-cai-para-minima-em-3-meses/",
            "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2019/06/alta-acoes-3.jpg?fit=900%2C499&quality=75&strip=all",
            "publishedAt": "2020-06-08T20:40:27Z",
            "content": "(Shutterstock) \r\nS\u00c3O PAULO \u2013 O Ibovespa fechou em alta novamente nesta segunda-feira (8), fazendo sua s\u00e9tima valoriza\u00e7\u00e3o consecutiva. J\u00e1 \u00e9 a maior sequ\u00eancia de altas do benchmark desde fevereiro de 2\u2026 [+6694 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Omunicipio.com.br"
            },
            "author": "Reda\u00e7\u00e3o",
            "title": "Brusque tem 112 pessoas recuperadas da Covid-19 - O Mun\u00edcipio",
            "description": "",
            "url": "https://omunicipio.com.br/brusque-tem-112-pessoas-recuperadas-da-covid-19/",
            "urlToImage": "https://omunicipio.com.br/wp-content/uploads/2020/06/corona-2-2.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-08T20:05:00Z",
            "content": "A Secretaria de Sa\u00fade de Brusque, por meio da Vigil\u00e2ncia em Sa\u00fade, informa os n\u00fameros relacionados \u00e0 pandemia de coronav\u00edrus (Covid-19) no munic\u00edpio. Nesta segunda-feira, 8, a cidade conta com 186 ca\u2026 [+677 chars]"
        }
    ]
}