{
    "status": "ok",
    "totalResults": 34,
    "articles": [
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Novo v\u00eddeo mostra que m\u00e9dica agredida no Graja\u00fa levou socos de motoboy e desmaiou ap\u00f3s sufocamento - Extra",
            "description": "As c\u00e2meras de seguran\u00e7a de um hospital no Graja\u00fa, na Zona Norte do Rio, registraram o in\u00edcio das agress\u00f5es contra a m\u00e9dica Tyciana D'Azambuja, no dia 30 de...",
            "url": "https://extra.globo.com/casos-de-policia/novo-video-mostra-que-medica-agredida-no-grajau-levou-socos-de-motoboy-desmaiou-apos-sufocamento-rv1-1-24476824.html",
            "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/24476930-f2d-19f/w976h550-PROP/agressao-medica-hospital.png",
            "publishedAt": "2020-06-12T19:28:06Z",
            "content": "As c\u00e2meras de seguran\u00e7a de um hospital no Graja\u00fa, na Zona Norte do Rio, registraram o in\u00edcio das agress\u00f5es contra a m\u00e9dica Tyciana D'Azambuja, no dia 30 de maio. As imagens mostram que a m\u00e9dica chega\u2026 [+4547 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": "Maria Fortuna",
            "title": "Lulu Santos: 'N\u00e3o consigo deixar de ver a vida melhor no futuro' - O Globo",
            "description": "No Dia dos Namorados, compositor canta para o drone m\u00fasica dedicada ao companheiro, com quem passou a morar junto na quarentena",
            "url": "https://oglobo.globo.com/cultura/lulu-santos-nao-consigo-deixar-de-ver-vida-melhor-no-futuro-1-24470890",
            "urlToImage": "https://ogimg.infoglobo.com.br/in/24475280-c6c-7c9/FT1086A/652/frame-site-lulu.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-12T19:24:55Z",
            "content": "Depois da \"live para dan\u00e7ar\", assistida por mais de tr\u00eas milh\u00f5es de pessoas, Lulu Santos faz, neste dia dos Dia dos Namorados, a \"live para sentir\". Com repert\u00f3rio calcado nas can\u00e7\u00f5es de amor do \"\u00falt\u2026 [+11132 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Editalconcursosbrasil.com.br"
            },
            "author": "Amanda Fran\u00e7a",
            "title": "Caixa libera R$ 1.045 do FGTS para todos nesta segunda-feira, mas apenas pelo aplicativo. Veja como resgatar - Edital Concursos Brasil",
            "description": "Por\u00e9m, o dinheiro estar\u00e1 dispon\u00edvel apenas pelo aplicativo Caixa Tem, o mesmo usado para cr\u00e9dito do aux\u00edlio emergencial de R$ 600. Saiba como resgatar o dinheiro pelo app.",
            "url": "https://editalconcursosbrasil.com.br/noticias/2020/06/caixa-libera-r-1-045-do-fgts-para-todos-nesta-segunda-feira-mas-apenas-pelo-aplicativo-veja-como-resgatar/",
            "urlToImage": "https://editalconcursosbrasil.com.br/wp-content/uploads/2020/04/saque-fgts-novo.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-12T19:04:44Z",
            "content": "Nesta segunda-feira, 15, o governo federal vai liberar o acesso a at\u00e9 um sal\u00e1rio m\u00ednimo (R$ 1.045,00) do Fundo de Garantia do Tempo de Servi\u00e7o (FGTS) para todos os trabalhadores que t\u00eam saldo em cont\u2026 [+2865 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Governo revoga MP que permitia ao ministro da Educa\u00e7\u00e3o escolha livre de reitores - G1",
            "description": "Texto foi revogado por outra medida provis\u00f3ria publicada nesta tarde. Pela manh\u00e3, Alcolumbre devolveu texto que dava carta branca a Weintraub por consider\u00e1-lo inconstitucional.",
            "url": "https://g1.globo.com/politica/noticia/2020/06/12/governo-revoga-mp-que-permitia-ao-ministro-da-educacao-escolha-livre-de-reitores.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/OePmNQLvbzoexIdC8q7x0ql4Lvg=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s04.video.glbimg.com/x720/8622287.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-12T18:16:00Z",
            "content": "O presidente Jair Bolsonaro revogou, nesta sexta-feira (12), a medida provis\u00f3ria que dava ao ministro da Educa\u00e7\u00e3o, Abraham Weintraub, o poder de nomear reitores por escolha pr\u00f3pria para universidades\u2026 [+1717 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": "Bruno G\u00f3es, Andr\u00e9 de Souza e Marcello Corr\u00eaa",
            "title": "Em novo minist\u00e9rio, F\u00e1bio Faria comandar\u00e1 or\u00e7amento de R$ 2,3 bi, estatais e publicidade oficial - Jornal O Globo",
            "description": "Pasta acumula ainda atribui\u00e7\u00f5es estrat\u00e9gicas, como supervis\u00e3o da leil\u00e3o da internet 5G no Brasil",
            "url": "https://oglobo.globo.com/brasil/em-novo-ministerio-fabio-faria-comandara-orcamento-de-23-bi-estatais-publicidade-oficial-2-24475394",
            "urlToImage": "https://ogimg.infoglobo.com.br/in/24475404-8c7-f4c/FT1086A/652/img20190201224947187.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-12T17:54:00Z",
            "content": "BRAS\u00cdLIA A nomea\u00e7\u00e3o do deputado F\u00e1bio Faria (PSD-RN) para o rec\u00e9m-recriado Minist\u00e9rio das Comunica\u00e7\u00f5es dar\u00e1 ao parlamentar do centr\u00e3o o comando de uma estrutura historicamente cobi\u00e7ada por partidos p\u2026 [+4858 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Superesportes.com.br"
            },
            "author": "Superesportes, Superesportes",
            "title": "Atl\u00e9tico chega a acordo com Vasco e aguarda assinatura para anunciar atacante Marrony - Superesportes",
            "description": "Empres\u00e1rio do jogador confirmou que neg\u00f3cio est\u00e1 pr\u00f3ximo de ser fechado",
            "url": "https://www.mg.superesportes.com.br/app/noticias/futebol/atletico-mg/2020/06/12/noticia_atletico_mg,3850611/atletico-chega-a-acordo-com-vasco-para-contratar-atacante-marrony.shtml",
            "urlToImage": "https://i.superesportes.com.br/-vLU2IewwqzLwjSsayTwtBjdgf8=/smart/imgsapp.mg.superesportes.com.br/app/noticia_126420360808/2020/06/12/3850611/20200612150405541704u.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-12T17:31:00Z",
            "content": "Blog do JaeciRei, Rei, Rei, Reinaldo \u00e9 nosso Rei!"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Cifras.com.br"
            },
            "author": "Reda\u00e7\u00e3o",
            "title": "Vit\u00e3o lan\u00e7a clipe sensual com Lu\u00edsa Sonza para a m\u00fasica 'Flores'; assista - Revista Cifras",
            "description": "Vit\u00e3o e Lu\u00edsa Sonza lan\u00e7aram a m\u00fasica Flores, segunda parceria entre os dois que tamb\u00e9m ganhou um videoclipe bem sensual.",
            "url": "https://revista.cifras.com.br/noticia/vitao-e-luisa-sonza-flores",
            "urlToImage": "https://revista.cifras.com.br/wp-content/uploads/2020/06/vitao-luisa-sonza.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-12T17:29:03Z",
            "content": "Vit\u00e3o e Lu\u00edsa Sonza lan\u00e7aram, nesta sexta-feira (12), uma nova m\u00fasica em parceria. A faixa, intitulada \u2018Flores\u2019, tamb\u00e9m ganhou um videoclipe bem sensual, para esquentar o clima no Dia dos Namorados.\r\u2026 [+1893 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Tecmundo.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Internet n\u00e3o perdoa e design do PS5 vira piada no Twitter - Tecmundo",
            "description": null,
            "url": "https://www.tecmundo.com.br/produto/154120-internet-nao-perdoa-design-ps5-vira-piada-twitter.htm",
            "urlToImage": null,
            "publishedAt": "2020-06-12T17:21:00Z",
            "content": null
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "3\u00aa parcela dos R$ 600 para quem recebe Bolsa Fam\u00edlia come\u00e7a semana que vem - UOL",
            "description": "O governo come\u00e7a a pagar na pr\u00f3xima quarta-feira (17) a terceira parcela do aux\u00edlio emergencial de R$ 600 aos benefici\u00e1rios do Bolsa Fam\u00edlia. O calend\u00e1rio de saques segue o \u00faltimo d\u00edgito do NIS (N\u00famero de Identifica\u00e7\u00e3o Social). Na quarta, come\u00e7a para quem",
            "url": "https://economia.uol.com.br/noticias/redacao/2020/06/12/auxilio-emergencial-calendario-terceira-parcela-bolsa-familia.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/29/2020/02/19/bolsa-familia-1582127447365_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-12T17:15:27Z",
            "content": "O governo come\u00e7a a pagar na pr\u00f3xima quarta-feira (17) a terceira parcela do aux\u00edlio emergencial de R$ 600 aos benefici\u00e1rios do Bolsa Fam\u00edlia. O calend\u00e1rio de saques segue o \u00faltimo d\u00edgito do NIS (N\u00fame\u2026 [+795 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Meutimao.com.br"
            },
            "author": "Rodrigo Vessoni",
            "title": "Corinthians recebe libera\u00e7\u00e3o para testagem do COVID-19, mas s\u00f3 acatar\u00e1 com aval para treinos - Meu Tim\u00e3o",
            "description": "Um ru\u00eddo nas \u00faltimas horas amea\u00e7a a volta do Corinthians aos treinos. Como mostrou o Meu Tim\u00e3o, o clube j\u00e1 tinha tudo organizado e programado para realizar os testes na ter\u00e7a-feira no CT",
            "url": "https://www.meutimao.com.br/noticias-do-corinthians/349978/fpf-libera-testagem-do-covid-19-mas-corinthians-so-acatara-com-aval-para-treinos",
            "urlToImage": "https://cdn.meutimao.com.br/_upload/noticia-share/facebook/2020/06/12/ruido-fpf-libera-testagem-do-covid-19-mas-corinthians-so_8877f34.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-12T16:50:05Z",
            "content": "Um ru\u00eddo nas \u00faltimas horas amea\u00e7a a volta do Corinthians aos treinos. Como mostrou o Meu Tim\u00e3o, o clube j\u00e1 tinha tudo organizado e programado para realizar os testes na ter\u00e7a-feira no CT e a volta ao\u2026 [+2574 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Ibovespa opera em queda com ajuste ap\u00f3s tombo de mercados globais na v\u00e9spera - Valor Econ\u00f4mico",
            "description": "Enquanto l\u00e1 fora as bolsas operam em alta, recuperando-se da baixa anterior, mercado local busca reajustar posi\u00e7\u00f5es",
            "url": "https://valor.globo.com/financas/noticia/2020/06/12/ibovespa-abre-em-queda-e-tem-ajuste-apos-tombo-de-mercados-globais-na-vespera.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/REQHdVFvPFkxY5-DvdDFRGW43YA=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2020/s/i/nmoNmkSvOhBxmOP5Bi3Q/ap20069719841976.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-12T15:29:39Z",
            "content": "O Ibovespa opera em queda nesta sexta-feira, o \u00faltimo preg\u00e3o de uma semana marcada pela realiza\u00e7\u00e3o de lucros do investidores ap\u00f3s o curto rali visto na bolsa anteriormente. Hoje, al\u00e9m deste movimento\u2026 [+2652 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": "O Globo",
            "title": "Ministro Ramos recha\u00e7a golpe militar, mas ressalta que 'outro lado' n\u00e3o pode 'esticar a corda' - Jornal O Globo",
            "description": "General afirma a revista ter ido a ato contra o governo 'disfar\u00e7ado' e confirma pretens\u00e3o de ir para reserva",
            "url": "https://oglobo.globo.com/brasil/ministro-ramos-rechaca-golpe-militar-mas-ressalta-que-outro-lado-nao-pode-esticar-corda-24476314",
            "urlToImage": "https://ogimg.infoglobo.com.br/in/23759047-12c-d27/FT1086A/652/83246839_BSBBrasiliaBrasil18-06-2019Presidente-Jair-Bolsonaro-participa-doHasteamento.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-12T14:29:00Z",
            "content": "RIO -\u00a0 O ministro da Secretaria de Governo, Luiz Eduardo Ramos, afirmou ser \"ultrajante e ofensivo\" dizer que as For\u00e7as Armadas v\u00e3o dar um golpe militar no pa\u00eds, mas ressaltou que o \"outro lado\" n\u00e3o \u2026 [+3755 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Em.com.br"
            },
            "author": "Ana Mendon\u00e7a*",
            "title": "Gilmar sobre Bolsonaro: 'Alma angustiada e torturada que sempre procura inimigos' - Estado de Minas",
            "description": "Ministro do STF lembrou que todos os governos da hist\u00f3ria recente conviveram bem com o sistema de pesos e contrapesos, mas que ele est\u00e1 mais ativo agora no governo Bolsonaro porque h\u00e1 'provoca\u00e7\u00f5es', incluindo amea\u00e7as para desativ\u00e1-los",
            "url": "https://www.em.com.br/app/noticia/politica/2020/06/12/interna_politica,1156063/gilmar-sobre-bolsonaro-alma-angustiada-e-torturada-procura-inimigos.shtml",
            "urlToImage": "https://i.em.com.br/TIXUi8vI-oc6jDSdOlOUVD7cQ10=/600x315/smart/imgsapp.em.com.br/app/noticia_127983242361/2020/06/12/1156063/20200612112520135109o.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-12T14:21:00Z",
            "content": "Aproveite o melhor do Estado de Minas: contedos exclusivos, colunistas renomados e muitos benefcios para voc.\r\nASSINE AGORAUtilizamos tecnologia e segurana do Google para fazer a assinatura."
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": "Jana\u00edna Figueiredo",
            "title": "Classe m\u00e9dia da Am\u00e9rica Latina se v\u00ea em risco diante da crise provocada pela Covid-19 - Jornal O Globo",
            "description": "Com desemprego subindo por causa da pandemia, inadimpl\u00eancia no pagamento de alugu\u00e9is e fechamento de pequenos com\u00e9rcios se generalizam; Cepal prev\u00ea que ao menos 28,7 milh\u00f5es se tornar\u00e3o \u2018novos pobres\u2019",
            "url": "https://oglobo.globo.com/mundo/classe-media-da-america-latina-se-ve-em-risco-diante-da-crise-provocada-pela-covid-19-24475183",
            "urlToImage": "https://ogimg.infoglobo.com.br/in/24475174-13e-373/FT1086A/652/88412779_Unemployed-people-queue-to-apply-for-unemployment-insurance-outside-of-the-office-of-an-une.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-12T13:03:00Z",
            "content": "Em recente relat\u00f3rio, a Comiss\u00e3o Econ\u00f4mica para a Am\u00e9rica Latina e o Caribe (Cepal) projetou um aumento do desemprego de 3,4 pontos para este ano na regi\u00e3o, o que representa, na vida real, a perda de\u2026 [+5398 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Tudocelular.com"
            },
            "author": "TudoCelular.com",
            "title": "WhatsApp beta vai receber op\u00e7\u00e3o de login em v\u00e1rios dispositivos com a mesma conta e mais - Tudocelular.com",
            "description": "As novidades foram encontradas tanto para Android quanto para iOS, fazendo com que todos recebam em breve os recursos.",
            "url": "https://www.tudocelular.com/rumores/noticias/n158081/whatsapp-beta-vai-receber-login-varios-celulares.html",
            "urlToImage": "https://t2.tudocdn.net/528145?w=1200",
            "publishedAt": "2020-06-12T12:57:59Z",
            "content": "O WhatsApp beta vai come\u00e7ar a receber uma das maiores novidades do aplicativo at\u00e9 o momento, que \u00e9 a possibilidade de realizar login em diversos dispositivos com a mesma conta, uma op\u00e7\u00e3o extremamente\u2026 [+1357 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "D\u00f3lar opera em alta, vendido perto de R$ 5,08, e Bolsa cai mais de 3% - UOL",
            "description": "O d\u00f3lar comercial operava em alta nesta sexta-feira (12), enquanto a Bolsa registrava forte queda ap\u00f3s um dia tenso nos mercados internacionais. Por volta de 14h40, a moeda norte-americana avan\u00e7ava 2,92%, a R$ 5,084 na venda, e o Ibovespa, principal \u00edndic",
            "url": "https://economia.uol.com.br/cotacoes/noticias/redacao/2020/06/12/dolar-bolsa-cotacao.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/19/2020/02/20/dolar-1582226551974_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-12T12:48:57Z",
            "content": "O d\u00f3lar comercial operava em alta nesta sexta-feira (12), enquanto a Bolsa registrava forte queda ap\u00f3s um dia tenso nos mercados internacionais. Por volta de 14h40, a moeda norte-americana avan\u00e7ava 2\u2026 [+2461 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Psxbrasil.com.br"
            },
            "author": "https://www.facebook.com/soulzonik",
            "title": "Veja uma compara\u00e7\u00e3o do tamanho do PS5 com os outros consoles - PSX Brasil",
            "description": "Com a revela\u00e7\u00e3o do visual do PlayStation 5, compara\u00e7\u00f5es com os outros consoles no mercado e inclusive com seu rival, o Xbox Series X, seriam inevit\u00e1veis.",
            "url": "https://psxbrasil.com.br/noticias/veja-uma-comparacao-do-tamanho-do-ps5-com-os-outros-consoles/",
            "urlToImage": "https://psxbrasil.com.br/wp-content/uploads/2020/06/PS5-Tamanho.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-12T12:14:07Z",
            "content": "Com a revela\u00e7\u00e3o do visual do PlayStation 5, compara\u00e7\u00f5es com os outros consoles no mercado e inclusive com seu rival, o Xbox Series X, seriam inevit\u00e1veis.\r\nAs imagens neste artigo s\u00e3o de autores desco\u2026 [+542 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "Ed Cara",
            "title": "Vacina da p\u00f3lio pode mobilizar sistema imune, e cientistas querem testar este efeito contra o coronav\u00edrus - Gizmodo Brasil",
            "description": "Um grupo de cientistas tem uma proposta inusitada para proteger as pessoas da COVID-19. Em um novo artigo publicado quinta-feira (11), eles argumentam que podemos usar vacinas existentes, como a...",
            "url": "https://gizmodo.uol.com.br/vacina-poliomielite-coronavirus/",
            "urlToImage": "https://gizmodo.uol.com.br/wp-content/blogs.dir/8/files/2020/06/vacina-poliomielite-getty-images-1000x563.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-12T11:17:00Z",
            "content": "Um grupo de cientistas tem uma proposta inusitada para proteger as pessoas da COVID-19. Em um novo artigo publicado quinta-feira (11), eles argumentam que podemos usar vacinas existentes, como a vaci\u2026 [+5198 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Cidadeverde.com"
            },
            "author": null,
            "title": "Pesquisadora explica vacina contra Covid que ser\u00e1 testada em volunt\u00e1rios no Brasil - Coronav\u00edrus - \u00daltimas Not\u00edcias - Cidadeverde.com",
            "description": "A vacina contra a Covid-19, que est\u00e1 sendo desenvolvida na Universidade de Oxford, no Reino Unido, ser\u00e1 testada nos pr\u00f3ximos dias em volunt\u00e1rios no Brasil. Em entrevista ao Not\u00edcia da Manh\u00e3, a...",
            "url": "https://cidadeverde.com/coronavirus/108652/pesquisadora-explica-vacina-contra-covid-que-sera-testada-em-voluntarios-no-brasil",
            "urlToImage": "https://cidadeverde.com/assets/uploads/posts/30ac80328e64a4e997876ea89bbf4854.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-12T11:11:00Z",
            "content": "A vacina contra a Covid-19, que est\u00e1 sendo desenvolvida na Universidade de Oxford, no Reino Unido, ser\u00e1 testada nos pr\u00f3ximos dias em volunt\u00e1rios no Brasil. Em entrevista ao Not\u00edcia da Manh\u00e3, a pesqui\u2026 [+2398 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Dia dos namorados: confira cord\u00e9is de Br\u00e1ulio Bessa que falam sobre o amor - gshow",
            "description": "Em tempos de quarentena, inspire-se nas palavras do poeta para refletir sobre o sentimento",
            "url": "https://gshow.globo.com/programas/encontro-com-fatima-bernardes/fique-em-casa/noticia/dia-dos-namorados-confira-cordeis-de-braulio-bessa-que-falam-sobre-o-amor.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/9d9hbjsbeyEnZ6oUxGgOC8GpudY=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_e84042ef78cb4708aeebdf1c68c6cbd6/internal_photos/bs/2020/H/X/dAC88zRmubmyFWAiswVA/braulio-bessa-declama-cordel-pelo-dia-dos-namorados.jpeg",
            "publishedAt": "2020-06-12T11:01:00Z",
            "content": "Quem nunca quis um amor para chamar de seu? Neste 12 de junho, mais um Dia dos Namorados \u00e9 comemorado. Por causa da pandemia do coronav\u00edrus, muitos casais v\u00e3o celebrar a data de forma diferente, em c\u2026 [+1713 chars]"
        }
    ]
}