{
    "status": "ok",
    "totalResults": 34,
    "articles": [
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Noticiasconcursos.com.br"
            },
            "author": "Ester Farias",
            "title": "Prazo de redu\u00e7\u00e3o de jornada de trabalho e sal\u00e1rio pode ser PRORROGADO por mais 60 dias - Not\u00edcias Concursos",
            "description": "O governo estuda a possibilidade prorrogar o per\u00edodo m\u00e1ximo de redu\u00e7\u00e3o de jornada e sal\u00e1rios ou suspens\u00e3o de contratos de trabalhadores com carteira assinada.O novo prazo ainda n\u00e3o est\u00e1 definido, pois a medida depende de espa\u00e7o no or\u00e7amento para banc",
            "url": "https://noticiasconcursos.com.br/direitos-trabalhador/prazo-de-reducao-de-jornada-de-trabalho-e-salario-pode-ser-prorrogado-por-mais-60-dias/",
            "urlToImage": "https://noticiasconcursos.com.br/wp-content/uploads/2019/05/carteira-de-trabalho.png",
            "publishedAt": "2020-06-11T22:18:53Z",
            "content": "O governo estuda a possibilidade prorrogar o per\u00edodo m\u00e1ximo de redu\u00e7\u00e3o de jornada e sal\u00e1rios ou suspens\u00e3o de contratos de trabalhadores com carteira assinada.\r\nO novo prazo ainda n\u00e3o est\u00e1 definido, p\u2026 [+2129 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Shoppings das zonas Sul e Oeste de SP reabrem com controle de clientes e aferi\u00e7\u00e3o de temperatura - G1",
            "description": "Locais pediam uso de m\u00e1scaras e pediam distanciamento de 1,5 metro entre os clientes.",
            "url": "https://g1.globo.com/sp/sao-paulo/noticia/2020/06/11/shoppings-das-zonas-sul-e-oeste-de-spreabrem-com-controle-de-clientes-e-afericao-de-temperatura.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/h9Mxyn9heqwz1hebm3fPzcGui1I=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s02.video.glbimg.com/x720/8620053.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-11T21:46:00Z",
            "content": "Shoppings da cidade de S\u00e3o Paulo reabriram, nesta quinta-feira (11), e os funcion\u00e1rios aferiram a temperatura dos clientes, controlaram o fluxo de entrada e orientaram para que o distanciamento de 1,\u2026 [+6174 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Chefe do Estado Maior dos EUA se desculpa por ir a encena\u00e7\u00e3o de Trump - G1",
            "description": "Maior autoridade militar do pa\u00eds, general Mark Milley diz que sua presen\u00e7a no ato deu impress\u00e3o de envolvimento de militares na pol\u00edtica. Foto de Trump com uma B\u00edblia na m\u00e3o diante de igreja foi alvo de duras cr\u00edticas.",
            "url": "https://g1.globo.com/mundo/noticia/2020/06/11/chefe-do-estado-maior-dos-eua-se-desculpa-por-ir-a-encenacao-de-trump.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/xOHobznArhQ8bhzG-GNE6LvGz0M=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s03.video.glbimg.com/x720/8619922.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-11T21:38:00Z",
            "content": "O chefe do Estado Maior dos EUA, o general Mark Milley, pediu desculpas nesta quinta-feira (11) por ter participado da caminhada do presidente Donald Trump para posar para uma foto em frente \u00e0 igreja\u2026 [+3616 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Brasil passa de 800 mil casos de covid-19; alta de quase 100 mil em 3 dias - UOL Not\u00edcias",
            "description": "O Brasil teve, em tr\u00eas dias, uma alta de quase 100 mil novos casos confirmados de coronav\u00edrus, segundo os dados mais recentes do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade. Na \u00faltima segunda-feira (8), o pa\u00eds tinha 707 mil casos, e o boletim divulgado hoje pelo governo federal",
            "url": "https://noticias.uol.com.br/saude/ultimas-noticias/redacao/2020/06/11/coronavirus-ministerio-da-saude-covid19-brasil-casos-mortes-11-junho.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/f5/2020/06/10/10jun2020---movimentacao-no-metro-da-cidade-de-sao-paulo-durante-a-pandemia-do-novo-coronavirus-1591791390952_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-11T21:27:37Z",
            "content": "O Brasil teve, em tr\u00eas dias, uma alta de quase 100 mil novos casos confirmados de coronav\u00edrus, segundo os dados mais recentes do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade. Na \u00faltima segunda-feira (8), o pa\u00eds tinha 707 mil\u2026 [+3113 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "PS5: Sony divulga primeiras imagens do PlayStation5; VEJA - G1",
            "description": "Pr\u00f3xima gera\u00e7\u00e3o de console da Sony, que vai ser lan\u00e7ado no fim de 2020, tamb\u00e9m ganhar\u00e1 um Digital Edition, vers\u00e3o sem leitor de discos.",
            "url": "https://g1.globo.com/pop-arte/games/noticia/2020/06/11/ps5-sony-divulga-primeiras-imagens-de-seu-novo-console-veja.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/Knr5Sb3A5OMukGEX8kKgTVZGb04=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s03.video.glbimg.com/x720/8619970.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-11T21:14:00Z",
            "content": "A Sony divulgou nesta quinta-feira (11) as primeiras imagens do PlayStation 5, seu novo console que vai ser lan\u00e7ado no final de 2020. Assista ao v\u00eddeo acima.\r\n Al\u00e9m da vers\u00e3o padr\u00e3o, o PS5 tamb\u00e9m vai\u2026 [+460 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Eike \u00e9 condenado a 8 anos por manipula\u00e7\u00e3o de mercado com OGX - Folha de S.Paulo",
            "description": "Esta \u00e9 a terceira condena\u00e7\u00e3o contra empres\u00e1rio, que tenta homologa\u00e7\u00e3o de dela\u00e7\u00e3o no STF",
            "url": "https://www1.folha.uol.com.br/mercado/2020/06/eike-e-condenado-a-8-anos-por-manipulacao-de-mercado-com-ogx.shtml",
            "urlToImage": "https://f.i.uol.com.br/fotografia/2019/08/10/15654840795d4f642f0b4ae_1565484079_3x2_rt.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-11T20:55:42Z",
            "content": "O empres\u00e1rio Eike Batista foi condenado nesta ter\u00e7a-feira (9) a oito anos de reclus\u00e3o pela manipula\u00e7\u00e3o do mercado de capitais com informa\u00e7\u00f5es falsas em avisos sobre os po\u00e7os concedidos \u00e0 OGX.\r\nA ju\u00edz\u2026 [+6524 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "YouTube"
            },
            "author": null,
            "title": "7 recursos e melhorias da Mi Band 5 em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 Mi Band 4! - TecMundo - TecMundo",
            "description": "A nova Mi Band 5, pulseira inteligente da Xiaomi, dever\u00e1 ser anunciada no dia 11 de junho. Mas, nos \u00faltimos dias, a fabricante tem dado algumas pistas sobre ...",
            "url": "https://www.youtube.com/watch?v=2O4K_tmZs1A",
            "urlToImage": "https://i.ytimg.com/vi/2O4K_tmZs1A/maxresdefault.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-11T20:41:19Z",
            "content": null
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Globo confirma sa\u00edda de Jos\u00e9 Condessa de \u201cSalve-se Quem Puder\u201d, e ator se pronuncia: \u201cN\u00e3o era desta maneira que gostaria de finalizar o projeto\u201d - Hugo Gloss",
            "description": "A novela \u201cSalve-se Quem Puder\u201d retornar\u00e1 \u00e0s telinhas em setembro com um desfalque\u2026 Acontece que o ator portugu\u00eas Jos\u00e9 Condessa, int\u00e9rprete de Juan, n\u00e3o participar\u00e1 dos epis\u00f3dio restantes da obra. A not\u00edcia foi antecipada pela jornalista Patr\u00edcia Kogut, do jor\u2026",
            "url": "https://hugogloss.uol.com.br/tv/novelas/globo-confirma-saida-de-jose-condessa-de-salve-se-quem-puder-e-ator-se-pronuncia-nao-era-desta-maneira-que-gostaria-de-finalizar-o-projeto/",
            "urlToImage": "https://media.hugogloss.uol.com.br/uploads/2020/06/jose.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-11T20:40:17Z",
            "content": "A novela \u201cSalve-se Quem Puder\u201d retornar\u00e1 \u00e0s telinhas em setembro com um desfalque\u2026 Acontece que o ator portugu\u00eas Jos\u00e9 Condessa, int\u00e9rprete de Juan, n\u00e3o participar\u00e1 dos epis\u00f3dio restantes da obra. A n\u2026 [+3531 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "R7.com"
            },
            "author": "R7.com",
            "title": "Policial envolvido na morte de Floyd \u00e9 solto sob fian\u00e7a de R$ 3,7 milh\u00f5es - R7",
            "description": "Thomas Lane \u00e9\u00a0apontado como c\u00famplice\u00a0nas acusa\u00e7\u00f5es que ser\u00e3o respondidas por Derek Chauvin, oficial flagrado sobre o pesco\u00e7o de Floyd",
            "url": "https://noticias.r7.com/internacional/policial-envolvido-na-morte-de-floyd-e-solto-sob-fianca-de-r-37-milhoes-11062020",
            "urlToImage": "https://img.r7.com/images/thomas-lane-policial-solto-floyd-11062020173641293?dimensions=600x315&crop_position=c",
            "publishedAt": "2020-06-11T20:38:21Z",
            "content": "Thomas Lane, 37, um dos quatro policiais envolvidos na morte de George Floyd, foi libertado da pris\u00e3o ap\u00f3s pagar fian\u00e7a no valor de US$ 750 mil mais de R$ 3,7 milh\u00f5es. As informa\u00e7\u00f5es s\u00e3o do site de n\u2026 [+717 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "PC Siqueira diz que acusa\u00e7\u00f5es de pedofilia s\u00e3o fake news; pol\u00edcia averigua - UOL",
            "description": "A Pol\u00edcia Civil de S\u00e3o Paulo confirmou ao UOL que est\u00e1 apurando den\u00fancias que surgiram ontem na internet contra PC Siqueira. Hoje, o youtuber usou suas redes sociais para comentar o assunto e negou as conversas.As autoridades avaliam a veracidade de image",
            "url": "https://entretenimento.uol.com.br/noticias/redacao/2020/06/11/policia-civil-apura-denuncias-de-pedofilia-contra-pc-siqueira.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/entretenimento/d0/2019/02/11/o-aprendiz---pc-siqueira-1549894416857_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-11T20:29:01Z",
            "content": "A Pol\u00edcia Civil de S\u00e3o Paulo confirmou ao UOL que est\u00e1 apurando den\u00fancias que surgiram ontem na internet contra PC Siqueira. Hoje, o youtuber usou suas redes sociais para comentar o assunto e negou a\u2026 [+7823 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Correiobraziliense.com.br"
            },
            "author": "Correio Braziliense, Correio Braziliense",
            "title": "Secretaria de Sa\u00fade testar\u00e1 verm\u00edfugo em tratamento de covid-19 no DF - Correio Braziliense",
            "description": "O medicamento ser\ufffd usado em 500 pacientes e o servi\ufffdo ser\ufffd feito em 10 unidades b\ufffdsica de sa\ufffdde (UBS)",
            "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2020/06/11/interna_cidadesdf,863068/secretaria-de-saude-testara-vermifugo-em-tratamento-de-covid-19-no-df.shtml",
            "urlToImage": "https://i.correiobraziliense.com.br/HCzXvgN7-Scmnr2ymdKPWLATrs4=/600x315/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2020/06/11/863068/20200611145456413868u.JPG",
            "publishedAt": "2020-06-11T20:27:19Z",
            "content": "Publicidade\r\nBLOGS\r\nImagens meramente ilustrativas\r\nPublicidade\r\nCopyright Correio Braziliense 2000 - 2020. todos os direitos reservados."
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "UE vai barrar visitantes de pa\u00edses com pandemia descontrolada - \u00c9poca NEG\u00d3CIOS",
            "description": "Pelos crit\u00e9rios que ser\u00e3o adotados, brasileiros provavelmente n\u00e3o poder\u00e3o entrar na Uni\u00e3o Europeia",
            "url": "https://epocanegocios.globo.com/Mundo/noticia/2020/06/epoca-negocios-ue-vai-barrar-visitantes-de-paises-com-pandemia-descontrolada.html",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/3fOoSCFm53JR39y3pTcVyn8qWk8=/512x320/smart/e.glbimg.com/og/ed/f/original/2019/09/06/barcelona-buildings-city-1388030.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-11T19:53:33Z",
            "content": "Barcelona, Espanha (Foto: Pexels)\r\nPa\u00edses da Uni\u00e3o Europeia v\u00e3o impedir a entrada de viajantes que vivem em locais em que a pandemia do novo coronav\u00edrus n\u00e3o est\u00e1 controlada, quando reabrirem oficialm\u2026 [+5259 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Superesportes.com.br"
            },
            "author": "Superesportes, Superesportes",
            "title": "Gabriel analisa chegada de zagueiros, comenta 'sonho de Europa' e ressalta foco no Atl\u00e9tico - Superesportes",
            "description": "Jogador citou renova\u00e7\u00e3o encaminhada, afirmou que sonha jogar a Liga dos Campe\u00f5es e v\u00ea com bons olhos chegada de refor\u00e7os ao elenco alvinegro",
            "url": "https://www.mg.superesportes.com.br/app/noticias/futebol/atletico-mg/2020/06/11/noticia_atletico_mg,3850506/gabriel-analisa-chegada-de-zagueiros-e-ressalta-foco-no-atletico.shtml",
            "urlToImage": "https://i.superesportes.com.br/wofbgldl0J3JSgbf9HOu_f3FZ8c=/smart/imgsapp.mg.superesportes.com.br/app/noticia_126420360808/2020/06/11/3850506/20200611164624917393i.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-11T19:45:00Z",
            "content": "ATL\u00c9TICO\r\nJogador citou renova\u00e7\u00e3o encaminhada, afirmou que sonha jogar a Liga dos Campe\u00f5es e v\u00ea com bons olhos chegada de refor\u00e7os ao elenco alvinegro\r\nO defensor de 25 anos comentou, em entrevista \u00e0\u2026 [+2489 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Conjur.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Juiz suspende nomea\u00e7\u00e3o de Larissa Dutra para presid\u00eancia do Iphan - Consultor Jur\u00eddico",
            "description": "O juiz Adriano de Oliveira Fran\u00e7a, da 28\u00aa Vara Federal do Rio de Janeiro, concedeu nesta quinta-feira (11/6) liminar que suspendeu a nomea\u00e7\u00e3o de\u00a0Larissa Rodrigues Peixoto Dutra para o cargo de presidente do Instituto do Patrim\u00f4nio Hist\u00f3rico e Art\u00edstico Nacion\u2026",
            "url": "https://www.conjur.com.br/2020-jun-11/juiz-suspende-nomeacao-larissa-dutra-presidencia-iphan",
            "urlToImage": "https://s.conjur.com.br/img/b/larissa-dupra-iphan.png",
            "publishedAt": "2020-06-11T19:33:00Z",
            "content": "O juiz Adriano de Oliveira Fran\u00e7a, da 28\u00aa Vara Federal do Rio de Janeiro, concedeu nesta quinta-feira (11/6) liminar que suspendeu a nomea\u00e7\u00e3o de\u00a0Larissa Rodrigues Peixoto Dutra para o cargo de presid\u2026 [+2135 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Acritica.com"
            },
            "author": null,
            "title": "Manaus ser\u00e1 a primeira cidade brasileira a vencer a Covid-19, aponta estudo | Manaus - Jornal A Cr\u00edtica",
            "description": "A capital amazonense estaria entrando na \u00faltima fase da pandemia, com a predomin\u00e2ncia de uma vers\u00e3o do v\u00edrus menos letal e a diminui\u00e7\u00e3o no n\u00famero de mortes, conforme o boletim ODS Atlas Amazonas",
            "url": "https://www.acritica.com/channels/manaus/news/manaus-sera-a-primeira-cidade-brasileira-a-vencer-a-covid-19-aponta-estudo",
            "urlToImage": "https://www.acritica.com/uploads/news/image/775028/share_medium_ee822725-8769-4d23-8e49-9efa57bd4be5_12AF9FE3-3D3B-4E14-84C1-B01B31C26652.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-11T19:31:24Z",
            "content": "A capital amazonense estaria entrando na \u00faltima fase da pandemia, com a predomin\u00e2ncia de uma vers\u00e3o do v\u00edrus menos letal e a diminui\u00e7\u00e3o no n\u00famero de mortes, conforme o boletim ODS Atlas AmazonasAp\u00f3s \u2026 [+5598 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Ebc.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "S\u00e3o Paulo vai produzir vacina contra o novo coronav\u00edrus - EBC",
            "description": "Vacina cont\u00e9m apenas fragmentos do v\u00edrus mortos ou com baixa atividade; com a aplica\u00e7\u00e3o da dose, o sistema imunol\u00f3gico produziria anticorpos contra o novo coronav\u00edrus.",
            "url": "https://agenciabrasil.ebc.com.br/saude/noticia/2020-06/sao-paulo-vai-produzir-vacina-contra-o-novo-coronavirus",
            "urlToImage": "https://imagens.ebc.com.br/pi1lxAhkLWp6vUygkkeUh2PQwrA=/754x0/smart/https://agenciabrasil.ebc.com.br/sites/default/files/thumbnails/image/26.05.2020_pandemia_coronavirus_covid-19_vacina2505200375.jpg?itok=6fI5T5lJ",
            "publishedAt": "2020-06-11T18:16:00Z",
            "content": "O governador de S\u00e3o Paulo, Jo\u00e3o Doria, anunciou hoje (11) que S\u00e3o Paulo vai produzir uma vacina contra o novo coronav\u00edrus. Isso ser\u00e1 poss\u00edvel por uma parceria que foi firmada ontem (10) entre o Insti\u2026 [+4515 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "O TCU deve desculpas a Dilma - Folha de S.Paulo",
            "description": "Tribunal decidiu fazer apenas uma ressalva \u00e0s contas de 2019, mudando radicalmente de postura em rela\u00e7\u00e3o ao que fez durante o governo Dilma Rousseff",
            "url": "https://www1.folha.uol.com.br/colunas/nelson-barbosa/2020/06/o-tcu-deve-desculpas-a-dilma.shtml",
            "urlToImage": "https://f.i.uol.com.br/fotografia/2017/12/13/15132045175a31ab25dfe5b_1513204517_3x2_rt.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-11T18:02:45Z",
            "content": "O TCU fez uma ressalva \u00e0s contas do primeiro ano de governo Bolsonaro. Segundo informa\u00e7\u00f5es da imprensa, em 2019, houve pagamento de R$ 1,5 bilh\u00e3o em benef\u00edcios previdenci\u00e1rios sem respaldo na Lei Or\u00e7\u2026 [+3300 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "'Recriado o Minist\u00e9rio da Propaganda', ironiza Moro - UOL Not\u00edcias",
            "description": "Como ministro da Justi\u00e7a, Sergio Moro trazia suas opini\u00f5es na coleira.",
            "url": "https://noticias.uol.com.br/colunas/josias-de-souza/2020/06/11/recriado-o-ministerio-da-propaganda-ironiza-moro.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/parceiros/80/2020/05/11/o-presidente-da-repuacuteblica-jair-bolsonaro-sem-partido-e-o-ex-ministro-da-justiccedila-e-seguranccedila-puacuteblica-sergio-moro-1589198151065_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-11T17:53:14Z",
            "content": "Como ministro da Justi\u00e7a, Sergio Moro trazia suas opini\u00f5es na coleira. N\u00e3o soltou nem na fat\u00eddica reuni\u00e3o de 22 de abril, aquela em que foi frontalmente desfeiteado por Bolsonaro. Longe da Esplanada,\u2026 [+848 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Senador dos EUA sugere que negros morrem mais de coronav\u00edrus por 'n\u00e3o lavarem as m\u00e3os t\u00e3o bem' - Extra",
            "description": "O senador republicano Steve Huffman (Ohio), que \u00e9 m\u00e9dico de emerg\u00eancia, fez uma insinua\u00e7\u00e3o racista na sess\u00e3o desta ter\u00e7a-feira do Comit\u00ea de Sa\u00fade do Senado dos...",
            "url": "https://extra.globo.com/noticias/mundo/senador-dos-eua-sugere-que-negros-morrem-mais-de-coronavirus-por-nao-lavarem-as-maos-tao-bem-24474590.html",
            "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/24474600-cd4-b06/w533h800/steve-huffman.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-11T17:07:02Z",
            "content": "O senador republicano Steve Huffman (Ohio), que \u00e9 m\u00e9dico de emerg\u00eancia, fez uma insinua\u00e7\u00e3o racista na sess\u00e3o desta ter\u00e7a-feira do Comit\u00ea de Sa\u00fade do Senado dos Estados Unidos: sugeriu que a maior mor\u2026 [+2316 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Gazetaesportiva.com"
            },
            "author": null,
            "title": "Santos sofre para pagar sal\u00e1rios, mas Peres reafirma compromisso com elenco - Gazeta Esportiva",
            "description": "",
            "url": "https://www.gazetaesportiva.com/times/santos/santos-sofre-para-pagar-salarios-mas-peres-reafirma-compromisso-com-elenco/",
            "urlToImage": "https://www.gazetaesportiva.com/wp-content/uploads/imagem/2020/06/11/26572101228_6003c86747_o.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-11T17:00:56Z",
            "content": "N\u00e3o \u00e9 novidade que o Santos passa por um per\u00edodo financeiro delicado. O presidente Jos\u00e9 Carlos Peres j\u00e1 admitiu a situa\u00e7\u00e3o complicada, impulsionada pela pandemia do novo coronav\u00edrus, e revelou que fo\u2026 [+1518 chars]"
        }
    ]
}