{
    "status": "ok",
    "totalResults": 34,
    "articles": [
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Jornalcontabil.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "FGTS Emergencial de R$ 1.045: saque em dinheiro s\u00f3 poder\u00e1 ser feito a partir do dia 25 de julho - Jornal Cont\u00e1bil",
            "description": "O saque emergencial do FGTS (Fundo de Garantia do Tempo de Servi\u00e7o) ir\u00e1 come\u00e7ar no dia 29 de junho e seguir\u00e1 at\u00e9 o meio de novembro",
            "url": "https://www.jornalcontabil.com.br/fgts-emergencial-de-r-1-045-saque-em-dinheiro-so-podera-ser-feito-a-partir-do-dia-25-de-julho/",
            "urlToImage": "https://www.jornalcontabil.com.br/wp-content/uploads/2020/04/fgts2-696x428-1.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-16T00:51:00Z",
            "content": "O saque emergencial do FGTS (Fundo de Garantia do Tempo de Servi\u00e7o) ir\u00e1 come\u00e7ar no dia 29 de junho e seguir\u00e1 at\u00e9 o meio de novembro. As datas ser\u00e3o organizadas de acordo com o m\u00eas de nascimento dos b\u2026 [+2582 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Cinco dos 11 ministros do STF votam contra retirar Weintraub do inqu\u00e9rito das fake news; julgamento continua - G1",
            "description": "Pedido de habeas corpus foi apresentado pelo ministro Andr\u00e9 Mendon\u00e7a (Justi\u00e7a). Ministro Abraham Weintraub (Educa\u00e7\u00e3o) \u00e9 investigado por ter chamado ministros do STF de 'vagabundos'.",
            "url": "https://g1.globo.com/politica/noticia/2020/06/15/tres-dos-11-ministros-do-stf-votam-contra-pedido-de-retirada-de-weintraub-do-inquerito-das-fake-news.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/IS_3PBJMcJn80mIPbtW2SwCbPu8=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s03.video.glbimg.com/x720/8622326.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-16T00:46:00Z",
            "content": "A ministra Rosa Weber e os ministro Celso de Mello, Dias Toffoli e Gilmar, do Supremo Tribunal Federal (STF), votaram nesta segunda-feira (15) pela rejei\u00e7\u00e3o do habeas corpus apresentado pelo ministro\u2026 [+2795 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "'Percebemos que nos amamos de verdade', diz Leo Santana sobre Lore Improta - UOL",
            "description": "Leo Santana e Lore Improta agitaram a web bem no Dia dos Namorados, quando anunciaram que reataram a rela\u00e7\u00e3o. Os dois j\u00e1 estavam passando a quarentena juntos, e de acordo com o cantor, eles n\u00e3o fizeram nenhum tipo de planejamento para assumir o namoro par",
            "url": "https://tvefamosos.uol.com.br/noticias/redacao/2020/06/15/percebemos-que-nos-amamos-de-verdade-diz-leo-santana-sobre-lore-improta.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/entretenimento/f0/2020/06/15/leo-santana-e-lore-improta-1592266767850_v2_615x300.png",
            "publishedAt": "2020-06-16T00:27:48Z",
            "content": "Leo Santana e Lore Improta agitaram a web bem no Dia dos Namorados, quando anunciaram que reataram a rela\u00e7\u00e3o. Os dois j\u00e1 estavam passando a quarentena juntos, e de acordo com o cantor, eles n\u00e3o fizer\u2026 [+2467 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Brasil247.com"
            },
            "author": "Reda\u00e7\u00e3o Brasil 247",
            "title": "Bolsonarista detido por fogos contra STF \u00e9 liberado e volta \u00e0 Pra\u00e7a dos Tr\u00eas Poderes - Brasil 247",
            "description": "Renan Sena foi visto nesta segunda-feira (15) ao lado de apoiadores de Jair Bolsonaro na Pra\u00e7a dos Tr\u00eas Poderes",
            "url": "https://www.brasil247.com/regionais/brasilia/bolsonarista-detido-por-fogos-contra-stf-e-liberado-e-volta-a-praca-dos-tres-poderes",
            "urlToImage": "https://publisher-publish.s3.eu-central-1.amazonaws.com/pb-brasil247/swp/jtjeq9/media/20200614200648_f6ea61500cedbc56f469388cad61f2ea37c13c99a2c4cee320d39d80151127f7.jpeg",
            "publishedAt": "2020-06-16T00:18:17Z",
            "content": "Renan Sena foi visto nesta segunda-feira (15) ao lado de apoiadores de Jair Bolsonaro na Pra\u00e7a dos Tr\u00eas Poderes\r\nedit247 - Ap\u00f3s ser detido pela Pol\u00edcia Civil do Distrito Federal (PCDF), Renan Sena fo\u2026 [+664 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Psxbrasil.com.br"
            },
            "author": "https://www.facebook.com/soulzonik",
            "title": "Jim Ryan diz que h\u00e1 mais exclusivos do PS5 a serem anunciados; qualidade acima de exclusividade - PSX Brasil",
            "description": "Em uma entrevista ao site da BBC, Jim Ryan, CEO da Sony Interactive Entertainment, comentou sobre o PlayStation 5. No caso, ele disse que ainda h\u00e1",
            "url": "https://psxbrasil.com.br/noticias/jim-ryan-diz-que-ha-mais-exclusivos-do-ps5-a-serem-anunciados-qualidade-acima-de-exclusividade/",
            "urlToImage": "https://psxbrasil.com.br/wp-content/uploads/2020/06/Spider-Man-Miles-Morales-2.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-16T00:18:11Z",
            "content": "Em uma entrevista ao site da BBC, Jim Ryan, CEO da Sony Interactive Entertainment, comentou sobre o PlayStation 5. No caso, ele disse que ainda h\u00e1 exclusivos do PS5 a serem anunciados. N\u00e3o s\u00f3 isso, m\u2026 [+2839 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Tereza Cristina invade a festa de Griselda e rasga roupa de Ren\u00e9 em surto de raiva - gshow",
            "description": "Vil\u00e3 humilha ex-marido na frente dos convidados da rival em 'Fina Estampa'",
            "url": "https://gshow.globo.com/novelas/fina-estampa/vem-por-ai/noticia/tereza-cristina-invade-a-festa-de-griselda-e-rasga-roupa-de-rene-em-surto-de-raiva.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/4juvVnmn0QevkNwBdL44FUPr_48=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_e84042ef78cb4708aeebdf1c68c6cbd6/internal_photos/bs/2020/b/b/OduL5CRPKFARb1Vn5BvQ/tereza-cristina-torloni-griselda-lilia-cabral-fina-estampa-globo.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-16T00:18:00Z",
            "content": "A entrada da socialite no ambiente causa um clim\u00e3o e deixa todo mundo em sil\u00eancio. Prometi que vinha. Aqui estou, anuncia a rica\u00e7a. Griselda desdenha da presen\u00e7a da ex-mulher de Ren\u00e9 (Dalton Vigh): A\u2026 [+1753 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Ibahia.com"
            },
            "author": "Reda\u00e7\u00e3o iBahia",
            "title": "Flayslane comenta novo procedimento est\u00e9tico: 'Minha boca n\u00e3o est\u00e1 abrindo' - iBahia",
            "description": "Na ocasi\u00e3o, Flayslane disse que o optou pelo botox para ajudar na recupera\u00e7\u00e3o da cirurgia anterior (a rinoplastia)",
            "url": "https://www.ibahia.com/nem-te-conto/detalhe/noticia/flayslane-comenta-novo-procedimento-estetico-minha-boca-nao-esta-abrindo/",
            "urlToImage": "https://www.ibahia.com/fileadmin/user_upload/ibahia/2020/junho/15/flays.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-16T00:16:27Z",
            "content": ""
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Casos de novo coronav\u00edrus no mundo passam de 8 milh\u00f5es, diz universidade - G1",
            "description": "Desse total, cerca de 25% foram registrados nos Estados Unidos. Levantamento da Johns Hopkins mostra que mais de 435 mil pessoas morreram de Covid-19 em todo o mundo.",
            "url": "https://g1.globo.com/bemestar/coronavirus/noticia/2020/06/15/casos-de-novo-coronavirus-no-mundo-passam-de-8-milhoes-diz-universidade.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/qYYift3qSwcMtQEmdZrpHf9vhhQ=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/z/j/YbhhfwSOAsSTNz12gB3w/8-mi-de-corona.png",
            "publishedAt": "2020-06-16T00:05:00Z",
            "content": "O n\u00famero de casos confirmados do novo coronav\u00edrus no mundo passou de 8 milh\u00f5es nesta segunda-feira (15), segundo monitoramento da Universidade Johns Hopkins. De acordo com o instituto, mais de 435 mi\u2026 [+2780 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Extremista presa pela PF diz em depoimento que n\u00e3o tem apoio de governo ou partidos - G1",
            "description": "Sara Giromini e outras cinco pessoas tiveram a pris\u00e3o decretada como parte de  inqu\u00e9rito aberto em abril a pedido da Procuradoria Geral sobre organiza\u00e7\u00e3o de atos antidemocr\u00e1ticos.",
            "url": "https://g1.globo.com/df/distrito-federal/noticia/2020/06/15/extremista-presa-pela-pf-diz-em-depoimento-que-nao-tem-apoio-de-governo-ou-partidos.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/bDcPYzM9SW-E_qMB8MFr48CLsmM=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s02.video.glbimg.com/x720/8628277.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-15T23:51:00Z",
            "content": "Em depoimento \u00e0 Pol\u00edcia Federal, a extremista Sara Fernanda Giromini, buscou se descolar da autoria de atos antidemocr\u00e1ticos e negou que a atua\u00e7\u00e3o do grupo 300 do Brasil seja financiada pelo governo.\u2026 [+4363 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "T\u00e9cnico dos Hawks participa de protesto ap\u00f3s morte de negro em Atlanta: \"Problema sist\u00eamico\" - globoesporte.com",
            "description": "Lloyd Pierce se junta a ato contra a brutalidade policial nos EUA, ocorrido por conta do assassinato de Rayshard Brooks no estacionamento de uma rede de restaurantes de Atlanta",
            "url": "https://globoesporte.globo.com/basquete/nba/noticia/tecnico-dos-hawks-participa-de-protesto-apos-morte-de-negro-em-atlanta-problema-sistemico.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/5Y5IkQ9G_VUdg0pLXYqO_8RZlx4=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_bc8228b6673f488aa253bbcb03c80ec5/internal_photos/bs/2020/S/v/2IZEa7S6qX3JcAjInaAA/lloyd-pierce.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-15T23:49:00Z",
            "content": "T\u00e9cnico do Atlanta Hawks na NBA, Lloyd Daniel Pierce resolveu participar do protesto contra o racismo ocorrido nesta segunda-feira em Atlanta, Estados Unidos. As manifesta\u00e7\u00f5es foram motivadas pela mo\u2026 [+1352 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Oito policiais s\u00e3o presos suspeitos de espancar homem na Zona Norte de SP - G1",
            "description": "Alguns teriam agido diretamente, e outros se omitido. No s\u00e1bado (13), testemunha gravou com celular quando grupo agrediu homem de 27 anos com tapas e golpes de cassetete.",
            "url": "https://g1.globo.com/sp/sao-paulo/noticia/2020/06/15/oito-policiais-sao-presos-suspeitos-de-espancar-homem-na-zona-norte-de-sp.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/U_UMZVlwTZoJdSqeZsXSRqc5oZY=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s03.video.glbimg.com/x720/8627890.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-15T23:38:00Z",
            "content": "A Justi\u00e7a Militar do Estado de S\u00e3o Paulo decretou nesta segunda-feira (15) a pris\u00e3o preventiva de oito policiais investigados por espancar um homem no Ja\u00e7an\u00e3, Zona Norte da capital. O caso \u00e9 investig\u2026 [+3855 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Minist\u00e9rio da Sa\u00fade vai ampliar oferta de cloroquina para gestantes e crian\u00e7as - Folha de S.Paulo",
            "description": "No mesmo dia, ag\u00eancia reguladora dos EUA revogou uso emergencial do medicamento por falta de evid\u00eancias",
            "url": "https://www1.folha.uol.com.br/equilibrioesaude/2020/06/ministerio-da-saude-vai-ampliar-oferta-de-cloroquina-para-gestantes-e-criancas.shtml",
            "urlToImage": "https://f.i.uol.com.br/fotografia/2020/05/15/15895837855ebf1fa997b3e_1589583785_3x2_rt.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-15T23:21:19Z",
            "content": "Apesar da falta de evid\u00eancias cient\u00edficas em rela\u00e7\u00e3o ao tratamento e \u00e0 preven\u00e7\u00e3o da Covid-19, o Minist\u00e9rio da Sa\u00fade vai ampliar a oferta de cloroquina e hidroxicloroquina para gestantes e crian\u00e7as co\u2026 [+5103 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": "Marco Grillo e Victor Farias",
            "title": "Bolsonaro critica TSE e diz que For\u00e7as Armadas n\u00e3o aceitam 'julgamento pol\u00edtico' para cassar uma chapa eleita 'democraticamente' - O Globo",
            "description": "Presidente afirma que \u00e9 'inadmiss\u00edvel' Tribunal analisar caso em plen\u00e1rio, mas nega hip\u00f3tese de golpe militar",
            "url": "https://oglobo.globo.com/brasil/bolsonaro-critica-tse-diz-que-forcas-armadas-nao-aceitam-julgamento-politico-para-cassar-uma-chapa-eleita-democraticamente-1-24481005",
            "urlToImage": "https://ogimg.infoglobo.com.br/in/24430450-113-f94/FT1086A/652/87722911_BrasilBrasiliaPA02-04-2020Presidente-Jair-Bolsonaro-conversa-com-seus-correligi.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-15T23:14:50Z",
            "content": "BRAS\u00cdLIA O presidente Jair Bolsonaro criticou nesta segunda-feira o Tribunal Superior Eleitoral (TSE), que iniciou na semana passada a an\u00e1lise em plen\u00e1rio de uma a\u00e7\u00e3o que pede a cassa\u00e7\u00e3o da chapa ele\u2026 [+3554 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Superesportes.com.br"
            },
            "author": "Superesportes, Superesportes",
            "title": "Depois de oficializar Marrony, Atl\u00e9tico avan\u00e7a em negocia\u00e7\u00e3o por Keno - Superesportes",
            "description": "Negocia\u00e7\u00f5es pelo jogador de 30 anos est\u00e3o avan\u00e7adas",
            "url": "https://www.mg.superesportes.com.br/app/noticias/futebol/atletico-mg/2020/06/15/noticia_atletico_mg,3850944/depois-de-oficializar-marrony-atletico-avanca-em-negociacao-por-keno.shtml",
            "urlToImage": "https://i.superesportes.com.br/-WjDJ50fntAQMuytBWez6egxtVQ=/smart/imgsapp.mg.superesportes.com.br/app/noticia_126420360808/2020/06/15/3850944/20200615201637424758u.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-15T23:06:00Z",
            "content": "Na 'era' Sampaoli, o Galo acertou as contrata\u00e7\u00f5es do volante L\u00e9o Sena, ex-Goi\u00e1s,\u00a0 do meio-campista equatoriano Alan Franco, do Independiente del Valle, e do atacante Marrony, do Vasco. O zagueiro Bue\u2026 [+142 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Olhardigital.com.br"
            },
            "author": "Renato  Santino",
            "title": "PS5 deve ser fisicamente um dos maiores consoles da hist\u00f3ria - Olhar Digital",
            "description": "Estimativas com base nas imagens divulgadas at\u00e9 o momento indicam que ele \u00e9 maior que o Xbox Series X e todos os outros consoles lan\u00e7ados desde 2005",
            "url": "https://olhardigital.com.br/games-e-consoles/noticia/ps5-deve-ser-fisicamente-um-dos-maiores-consoles-da-historia/102169",
            "urlToImage": "https://img.olhardigital.com.br/uploads/acervo_imagens/2020/06/20200615072200.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-15T23:00:27Z",
            "content": "Talvez n\u00e3o tenha ficado evidente no evento de apresenta\u00e7\u00e3o do PS5,\u00a0mas as imagens que a Sony divulgou do produto d\u00e3o a entender que o console ser\u00e1 um dos maiores da hist\u00f3ria, literalmente. Investiga\u00e7\u2026 [+1767 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "BBC News"
            },
            "author": "https://www.facebook.com/bbcnews",
            "title": "Como decis\u00e3o hist\u00f3rica da Justi\u00e7a dos EUA protege trabalhadores gays e trans da discrimina\u00e7\u00e3o - BBC News Brasil",
            "description": "Por seis votos a tr\u00eas, ministros decidiram que Lei de Direitos Civis que pro\u00edbe discrimina\u00e7\u00e3o abrange tamb\u00e9m a identidade de g\u00eanero. Decis\u00e3o \u00e9 fruto de d\u00e9cadas de luta por ativistas LGBTQ.",
            "url": "https://www.bbc.com/portuguese/internacional-53058921",
            "urlToImage": "https://ichef.bbci.co.uk/news/1024/branded_portuguese/13255/production/_112912487_77e3cec4-8e8f-4669-bdf9-86326844d859.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-15T22:51:33Z",
            "content": "Direito de imagemGetty ImagesImage caption\r\n Decis\u00e3o afasta possibilidade de demiss\u00e3o com base em identidade de g\u00eanero nos EUA\r\nEm uma decis\u00e3o considerada hist\u00f3rica, a Suprema Corte dos Estados Unido\u2026 [+6878 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Ap\u00f3s Oscar, Bafta 2021 tamb\u00e9m \u00e9 adiado para abril - UOL",
            "description": "A Academia Brit\u00e2nica de Artes e Cinema e Televis\u00e3o (Bafta, na sigla em ingl\u00eas) anunciou hoje que a edi\u00e7\u00e3o da premia\u00e7\u00e3o, em 2021, ser\u00e1 adiada de fevereiro para 11 de abril por causa da pandemia do novo coronav\u00edrus. Al\u00e9m disso, a organiza\u00e7\u00e3o estender\u00e1 o per",
            "url": "https://entretenimento.uol.com.br/noticias/redacao/2020/06/15/apos-oscar-bafta-2021-tambem-e-adiado-para-abril.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/80/2020/02/03/sam-mendes-posa-com-premio-de-melhor-diretor-no-bafta-1580740092535_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-15T22:36:10Z",
            "content": "A Academia Brit\u00e2nica de Artes e Cinema e Televis\u00e3o (Bafta, na sigla em ingl\u00eas) anunciou hoje que a edi\u00e7\u00e3o da premia\u00e7\u00e3o, em 2021, ser\u00e1 adiada de fevereiro para 11 de abril por causa da pandemia do nov\u2026 [+861 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Istoe.com.br"
            },
            "author": "Estad\u00e3o Conte\u00fado",
            "title": "Sa\u00fade: Pa\u00eds registra 627 mortes em 24h por covid-19; total chega a 43.959 - Istoe",
            "description": "O Brasil registrou mais 627 mortes por covid-19 nas \u00faltimas 24 horas, segundo boletim de atualiza\u00e7\u00e3o divulgado nesta segunda-feira, 15, pelo Minist\u00e9rio da Sa\u00fade. Com isso, chega a 43.959 o n\u00famero de \u00f3bitos pela doen\u00e7a no Pa\u00eds. Tamb\u00e9m foram registrados 20.647 \u2026",
            "url": "https://istoe.com.br/saude-pais-registra-627-mortes-em-24h-por-covid-19-total-chega-a-43-959/",
            "urlToImage": "https://cdn-istoe-ssl.akamaized.net/wp-content/themes/tema_istoe/assets/images/share/istoe_facebook.png",
            "publishedAt": "2020-06-15T22:27:00Z",
            "content": "O Brasil registrou mais 627 mortes por covid-19 nas \u00faltimas 24 horas, segundo boletim de atualiza\u00e7\u00e3o divulgado nesta segunda-feira, 15, pelo Minist\u00e9rio da Sa\u00fade. Com isso, chega a 43.959 o n\u00famero de \u2026 [+897 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Investidor, b\u00f4nus programado e cinco anos de contrato: Marrony assina com o Atl\u00e9tico-MG - globoesporte.com",
            "description": "MRV Engenharia, parceira do Galo, \u00e9 a respons\u00e1vel financeira pela opera\u00e7\u00e3o de R$ 21 milh\u00f5es. Vasco anuncia venda de 56% dos direitos, e atacante \u00e9 esperado nesta ter\u00e7a em Belo Horizonte",
            "url": "https://globoesporte.globo.com/mg/futebol/noticia/investidor-bonus-programado-e-cinco-anos-de-contrato-marrony-assina-com-o-atletico-mg.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/aZZyxaXO0rDRaQA6CPFPu9tsO14=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s.glbimg.com/es/ge/f/original/2019/02/13/durao_01.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-15T22:08:00Z",
            "content": "As pend\u00eancias burocr\u00e1ticas n\u00e3o existem mais, e Marrony \u00e9 oficialmente jogador do Atl\u00e9tico-MG. O atacante de 21 anos, ex-Vasco, assinou um contrato de cinco anos com o Galo e \u00e9 esperado nesta ter\u00e7a-fe\u2026 [+2451 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "NE tem metade das novas mortes por covid; total \u00e9 de 44.118, diz cons\u00f3rcio - UOL Not\u00edcias",
            "description": "Com o acr\u00e9scimo feito pelos estados de 729 novos \u00f3bitos registrados e 23.674 pacientes diagnosticados, o Brasil sobe \u00e0 marca de 891.556 pessoas j\u00e1 infectadas pelo novo coronav\u00edrus e 44.118 mortes em decorr\u00eancia da doen\u00e7a desde o in\u00edcio da pandemia. Os dad",
            "url": "https://noticias.uol.com.br/saude/ultimas-noticias/redacao/2020/06/15/coronavirus-ministerio-da-saude-covid19-mortes-casos-15-junho.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/3e/2020/06/15/profissional-de-saude-faz-teste-para-detectar-o-coronavirus-em-motorista-no-hospital-geral-de-fortaleza-1592226131639_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-15T21:37:52Z",
            "content": "Com o acr\u00e9scimo feito pelos estados de 729 novos \u00f3bitos registrados e 23.674pacientes diagnosticados, o Brasil sobe \u00e0 marca de 891.556pessoas j\u00e1 infectadas pelo novo coronav\u00edrus e 44.118mortes em dec\u2026 [+3595 chars]"
        }
    ]
}