{
    "status": "ok",
    "totalResults": 34,
    "articles": [
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Agazeta.com.br"
            },
            "author": "Isabella Arruda",
            "title": "Dexametasona: medicamento j\u00e1 \u00e9 usado em casos de coronav\u00edrus no ES - A Gazeta ES",
            "description": "Al\u00e9m do estudo divulgado por universidade brit\u00e2nica, informativo da Sociedade Brasileira de Infectologia reconheceu a efic\u00e1cia na redu\u00e7\u00e3o da mortalidade da Covid-19",
            "url": "https://www.agazeta.com.br/es/cotidiano/dexametasona-medicamento-ja-e-usado-em-casos-de-coronavirus-no-es-0620",
            "urlToImage": "https://midias.agazeta.com.br/2020/03/01/laboratorios-farmaceuticos-temem-ficar-sem-estoque-de-insumos-utilizados-na-fabricacao-de-medicamentos-198347-article.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-16T22:35:25Z",
            "content": "Inicialmente, um informativo da Sociedade Brasileira de Infectologia, assinado pelo presidente Cl\u00f3vis Arns da Cunha, nesta ter\u00e7a-feira (16), declarou reconhecer a efic\u00e1cia na redu\u00e7\u00e3o da mortalidade d\u2026 [+2022 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Bar\u00e7a bate Legan\u00e9s com gol de Messi na volta ao Camp Nou e pressiona Real - UOL",
            "description": "O Barcelona levou um susto contra o Legan\u00e9s, mas venceu a partida de hoje por 2 a 0 na volta do clube ao Camp Nou ap\u00f3s mais de 100 dias. Ansu Fati abriu o placar, enquanto Messi fechou a conta em duelo v\u00e1lido pela 29\u00aa rodada do Campeonato Espanhol.Com o r",
            "url": "https://www.uol.com.br/esporte/futebol/ultimas-noticias/2020/06/16/barcelona-x-leganes---campeonato-espanhol.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/esporte/2e/2020/06/16/messi-comemora-gol-do-barcelona-contra-o-leganes-pelo-campeonato-espanhol-1592343747986_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-16T21:56:58Z",
            "content": "O Barcelona levou um susto contra o Legan\u00e9s, mas venceu a partida de hoje por 2 a 0 na volta do clube ao Camp Nou ap\u00f3s mais de 100 dias. Ansu Fati abriu o placar, enquanto Messi fechou a conta em due\u2026 [+1757 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Olhardigital.com.br"
            },
            "author": "Victor Pinheiro",
            "title": "Via L\u00e1ctea pode ter at\u00e9 seis bilh\u00f5es de planetas semelhantes \u00e0 Terra - Olhar Digital",
            "description": "Estimativa feita por pesquisadores da Universidade de Col\u00fambia Brit\u00e2nica aponta propor\u00e7\u00e3o de 0,18 exoplanetas parecidos com a Terra para cada an\u00e3 amarela presente na gal\u00e1xia",
            "url": "https://olhardigital.com.br/ciencia-e-espaco/noticia/via-lactea-pode-ter-ate-seis-bilhoes-de-planetas-semelhantes-a-terra/102233",
            "urlToImage": "https://img.olhardigital.com.br/uploads/acervo_imagens/2019/12/20191217103750.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-16T21:56:52Z",
            "content": "A Via L\u00e1ctea\u00a0tem aproximadamente seis bilh\u00f5es de planetas\u00a0semelhantes \u00e0 Terra, estima um novo estudo da Universidade da Col\u00fambia Brit\u00e2nica, no Canad\u00e1.\r\nA pesquisa considera planetas similares \u00e0 Terra\u2026 [+2639 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uai.com.br"
            },
            "author": "Portal Uai Entretenimento, Portal Uai Entretenimento",
            "title": "Ludmilla sobre Anitta: 'Se n\u00e3o mudar de car\u00e1ter, n\u00e3o quero perto de mim' - Portal Uai",
            "description": "'Nunca quis guerra com ningu\ufffdm, s\ufffd queria ficar na paz. Mas eu tive que expor a verdade e foi libertador pra mim', afirmou a cantora",
            "url": "https://www.uai.com.br/app/noticia/mexerico/2020/06/16/noticias-mexerico,259484/ludmilla-sobre-anitta-se-nao-mudar-de-carater-nao-quero-perto-de-mi.shtml",
            "urlToImage": "https://imgsapp2.uai.com.br/app/noticia_133890394703/2020/06/16/259484/20200616165401773875a.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-16T21:38:31Z",
            "content": "Ludmilla posta vdeo expondo conversas com Anitta sobre 'Onda diferente'"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "MP 936: Senadores rejeitam aumento na margem para empr\u00e9stimos consignados de servidores p\u00fablicos - Valor Econ\u00f4mico",
            "description": "",
            "url": "https://valor.globo.com/politica/noticia/2020/06/16/mp-936-senadores-rejeitam-aumento-na-margem-para-emprstimos-consignados-de-servidores-pblicos.ghtml",
            "urlToImage": "https://s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/public/fb_marca.png",
            "publishedAt": "2020-06-16T21:22:46Z",
            "content": "O plen\u00e1rio do Senado aprovou um requerimento do PDT que impugna um dos artigos da Medida Provis\u00f3ria (MP) 936 que autoriza a suspens\u00e3o dos contratos de trabalho e a redu\u00e7\u00e3o de jornada e sal\u00e1rios. O di\u2026 [+1507 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Diretor do Corinthians v\u00ea \"neg\u00f3cio adiantado\" com J\u00f4 e diz que gasto n\u00e3o ser\u00e1 maior do que com Love - globoesporte.com",
            "description": "Tim\u00e3o est\u00e1 otimista em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 contrata\u00e7\u00e3o do centroavante de 33 anos",
            "url": "https://globoesporte.globo.com/futebol/times/corinthians/noticia/noticias-corinthians-contratacao-reforco-jo-negocio-adiantado.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/o63cNaE6ZHvJA2WaBozM5w2HcQM=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s02.video.glbimg.com/x720/8625429.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-16T21:22:00Z",
            "content": "Estamos falando de um \u00fanico contrato. E estamos falando de valores que n\u00e3o v\u00e3o ultrapassar o teto salarial do clube, isso vale para qualquer atleta. Para que os n\u00fameros fiquem bons e n\u00e3o ultrapassem \u2026 [+1578 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "YouTube"
            },
            "author": null,
            "title": "Smart TV 4K de entrada (menos cara): Samsung Crystal TU8000 [Unboxing/Hands-On] - Canaltech",
            "description": "A #Samsung #Crystal TU8000 \u00e9 uma televis\u00e3o inteligente que muda um pouco o conceito de \"entrada\", \"menos cara\" para as smart tvs da Samsung. Utilizando seu n...",
            "url": "https://www.youtube.com/watch?v=2M0AAu0e5Ik",
            "urlToImage": "https://i.ytimg.com/vi/2M0AAu0e5Ik/maxresdefault.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-16T21:00:01Z",
            "content": null
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Ibahia.com"
            },
            "author": "Reda\u00e7\u00e3o iBahia",
            "title": "Vit\u00e3o homenageia Lu\u00edsa Sonza: 'Exemplo para mulheres' - iBahia",
            "description": "Cantor fez uma publica\u00e7\u00e3o no Instagram com o intuito de comemorar 25 milh\u00f5es de visualiza\u00e7\u00f5es no clipe 'Flores', uma parceria com a loira",
            "url": "https://www.ibahia.com/nem-te-conto/detalhe/noticia/vitao-homenageia-luisa-sonza-exemplo-para-mulheres/",
            "urlToImage": "https://www.ibahia.com/fileadmin/user_upload/ibahia/2020/junho/16/sonzavitaoo.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-16T20:48:09Z",
            "content": ""
        },
        {
            "source": {
                "id": "info-money",
                "name": "InfoMoney"
            },
            "author": null,
            "title": "Ibovespa fecha em alta de 1,25% com est\u00edmulos e dados dos EUA, mas temores de 2\u00aa onda limitam ganhos; d\u00f3lar sobe - InfoMoney",
            "description": "Mercado termina com ganhos em mais um dia de \u00e2nimo por conta da melhora na economia americana, mas longe da m\u00e1xima de 3,07%",
            "url": "https://www.infomoney.com.br/mercados/ibovespa-fecha-em-alta-de-125-com-estimulos-e-dados-dos-eua-mas-temores-de-2a-onda-limitam-ganhos-dolar-sobe/",
            "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2019/11/shutterstock_108502304.jpg?fit=1700%2C1133&quality=75&strip=all",
            "publishedAt": "2020-06-16T20:45:52Z",
            "content": "(Shutterstock) \r\nS\u00c3O PAULO \u2013 O Ibovespa conseguiu fechar em alta nesta ter\u00e7a-feira (16), ainda que longe da m\u00e1xima de 3,07%, apesar do susto no in\u00edcio da tarde com mais um discurso cauteloso do presi\u2026 [+6183 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Acordo entre Azul e Latam deve agilizar recupera\u00e7\u00e3o e n\u00e3o deve afetar pre\u00e7o - UOL",
            "description": "O acordo de compartilhamento de voos anunciado hoje entre as companhias a\u00e9reas Azul e Latam n\u00e3o deve afetar os pre\u00e7os das passagens, afirmaram os presidentes da Azul, John Rodgerson, e da Latam, Jerome Cadier. Segundo eles, a parceria deve trazer mais fac",
            "url": "https://economia.uol.com.br/todos-a-bordo/2020/06/16/acordo-codeshare-azul-latam.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/entretenimento/93/2020/04/17/em-maio-as-operacoes-domesticas-da-latam-no-chile-e-no-brasil-continuarao-reduzidas-1587159472403_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-16T20:38:59Z",
            "content": "O acordo de compartilhamento de voos anunciado hoje entre as companhias a\u00e9reas Azul e Latam n\u00e3o deve afetar os pre\u00e7os das passagens, afirmaram os presidentes da Azul, John Rodgerson, e da Latam, Jero\u2026 [+3959 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Colunadofla.com"
            },
            "author": null,
            "title": "Bruno Henrique comemora 70 anos do Maracan\u00e3 e faz declara\u00e7\u00e3o: \"Est\u00e1dio que mais me acolheu\" - Flamengo - Coluna do Fla",
            "description": "FOTO: ALEXANDRE VIDAL / FLAMENGO Palco de grandes gl\u00f3rias do Flamengo, o Maracan\u00e3 completa, nesta ter\u00e7a-feira (16), 70 anos de exist\u00eancia. Em meio a isso, diversos craques t\u00eam prestado homenagens ao est\u00e1dio, e Bruno Henrique n\u00e3o ficou de fora. Em v\u00eddeo divulg\u2026",
            "url": "https://colunadofla.com/2020/06/bruno-henrique-comemora-70-anos-do-maracana-e-faz-declaracao-estadio-que-mais-me-acolheu/",
            "urlToImage": "https://colunadofla.com/wp-content/uploads/2019/11/bruno-henrique-8.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-16T20:35:13Z",
            "content": "FOTO: ALEXANDRE VIDAL / FLAMENGO\r\nPalco de grandes gl\u00f3rias do Flamengo, o Maracan\u00e3 completa, nesta ter\u00e7a-feira (16), 70 anos de exist\u00eancia. Em meio a isso, diversos craques t\u00eam prestado homenagens ao\u2026 [+1278 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Tudo junto: novo recurso das TVs da Samsung mistura TV aberta com streaming - Tilt",
            "description": "Uma nova tecnologia que vem embutida nas televis\u00f5es rec\u00e9m-lan\u00e7adas da Samsung pode tornar a nossa rela\u00e7\u00e3o com a TV aberta e o streaming muito diferente. Segundo a empresa sul-coreana, vai ser poss\u00edvel misturar os dois tipos de conte\u00fado de forma mais fluid",
            "url": "https://www.uol.com.br/tilt/noticias/redacao/2020/06/16/e-app-ou-canal-aberto-parceria-entre-globo-e-samsung-muda-forma-de-ver-tv.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/78/2020/06/15/app-da-globoplay-nao-funcionara-mais-a-parte-mas-sim-dentro-do-sistema-da-tv-da-samsung-1592247373333_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-16T20:29:04Z",
            "content": "Uma nova tecnologia que vem embutida nas televis\u00f5es rec\u00e9m-lan\u00e7adas da Samsung pode tornar a nossa rela\u00e7\u00e3o com a TV aberta e o streaming muito diferente. Segundo a empresa sul-coreana, vai ser poss\u00edve\u2026 [+2177 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "Not\u00edcias da TV",
            "title": "Bruna Marquezine debocha de rumores sobre namoro secreto com Enzo Celulari - Not\u00edcias da TV",
            "description": "Bruna Marquezine debochou dos rumores sobre um namoro secreto entre ela e o empres\u00e1rio Enzo Celulari | Nesta ter\u00e7a-feira (16), o boato ganhou for\u00e7a nas redes sociais e os internautas come\u00e7aram a torcer pelo poss\u00edvel casal | A assessoria da atriz informou ao N\u2026",
            "url": "https://noticiasdatv.uol.com.br/noticia/celebridades/bruna-marquezine-debocha-de-rumores-sobre-namoro-secreto-com-enzo-celulari-38008",
            "urlToImage": "https://noticiasdatv.uol.com.br/media/_versions/artigos/bruna-marquezine-enzo-celulari-boato-namoro-reproducao-instagram_fixed_big.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-16T20:26:41Z",
            "content": "Bruna Marquezine debochou dos rumores sobre um namoro secreto entre ela e o empres\u00e1rio Enzo Celulari. Nesta ter\u00e7a-feira (16), o boato ganhou for\u00e7a nas redes sociais, e os internautas come\u00e7aram a torc\u2026 [+1528 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Ministro do STF determina quebra de sigilo banc\u00e1rio de 10 deputados e 1 senador bolsonaristas - G1",
            "description": "Objetivo da medida \u00e9 identificar financiadores de atos antidemocr\u00e1ticos nos quais manifestantes pediram fechamento do Supremo, do Congresso e interven\u00e7\u00e3o militar.",
            "url": "https://g1.globo.com/politica/noticia/2020/06/16/ministro-do-stf-determina-quebra-de-sigilo-bancario-de-quatro-deputados-bolsonaristas.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/UzspTBUdlGFwbyoXzGGMsfpseJM=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s04.video.glbimg.com/x720/8630343.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-16T20:26:00Z",
            "content": "<ul><li>Al\u00ea Silva, deputada (PSL-MG)</li><li>Aline Sleutjes, deputada (PSL-PR)</li><li>Arolde de Oliveira, senador (PSD-RJ)</li><li>Bia Kicis, deputada (PSL-DF) </li><li>Carla Zambelli, deputada (PSL\u2026 [+4169 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": "C\u00e1ssia Almeida",
            "title": "Mais de 22 milh\u00f5es de pessoas, ou 10,5% da popula\u00e7\u00e3o, tiveram algum sintoma da Covid-19, 3,6 milh\u00f5es buscaram atendimento - Jornal O Globo",
            "description": "Pesquisa do IBGE, com dados da \u00faltima semana de maio, mostra que 1,1 milh\u00e3o foi a um hospital e 137 mil ficaram internados",
            "url": "https://oglobo.globo.com/sociedade/mais-de-22-milhoes-de-pessoas-ou-105-da-populacao-tiveram-algum-sintoma-da-covid-19-36-milhoes-buscaram-atendimento-24482596",
            "urlToImage": "https://ogimg.infoglobo.com.br/in/24482593-59b-fa6/FT1086A/652/88071858_Osasco-SP-07-05-2020UPA-em-Osasco-nao-tem-espaco-para-SamuDevido-a-alta-demanda-de-am.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-16T20:26:00Z",
            "content": "RIO Mais de 22 milh\u00f5es de pessoas, ou 10,5% da popula\u00e7\u00e3o brasileira, apresentaram pelo menos um sintoma gripal, que pode estar associada \u00e0 Covid-19, e 3,6 milh\u00f5es buscaram atendimento m\u00e9dico, de acor\u2026 [+1334 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Justi\u00e7a arquiva inqu\u00e9rito que apurava participa\u00e7\u00e3o de terceiros em atentado contra Jair Bolsonaro - G1",
            "description": "Decis\u00e3o \u00e9 do juiz da 3\u00aa Vara Federal de Juiz de Fora, cidade onde ocorreu o crime em 2018. Atualmente, o autor da facada, Ad\u00e9lio Bispo, est\u00e1 preso em Campo Grande (MS).",
            "url": "https://g1.globo.com/mg/zona-da-mata/noticia/2020/06/16/justica-arquiva-inquerito-que-apurava-participacao-de-terceiros-em-atentado-contra-jair-bolsonaro.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/3vlelDH7Eobn-yFIc1NXq-PeBJE=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2019/03/07/adelio.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-16T20:17:00Z",
            "content": "O juiz da 3\u00aa Vara Federal de Juiz de Fora (MG) determinou o arquivamento do inqu\u00e9rito que apura a poss\u00edvel participa\u00e7\u00e3o de terceiros no atentado cometido durante ato de campanha em 2018, contra o ent\u2026 [+7780 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Terra.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "A insanidade do Flamengo venceu: quinta-feira tem futebol - Terra",
            "description": "O prefeito Crivella liberou os jogos do Campeonato Carioca e avisou que Bolsonaro vai prestigiar Flamengo x Bangu",
            "url": "https://www.terra.com.br/esportes/paradinha-esportiva/a-insanidade-do-flamengo-venceu-quinta-feira-tem-futebol,ed4be757e35faee687c22c3cdcafba38x25bay0p.html",
            "urlToImage": "http://p2.trrsf.com/image/fget/cf/800/450/middle/images.terra.com/2020/06/16/5edd4cf377026.jpeg",
            "publishedAt": "2020-06-16T20:03:47Z",
            "content": "Apenas um dado seria suficiente para resumir a insanidade de Bolsonaro, Flamengo, Crivella e Witzel. Os jogos no Campeonato Carioca v\u00e3o voltar duas semanas ap\u00f3s o pico de pandemia no pa\u00eds, ali\u00e1s n\u00e3o \u2026 [+1099 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": "S\u00e9rgio Roxo",
            "title": "Empres\u00e1rio bolsonarista amea\u00e7a romper com governo caso Weintraub seja demitido - Jornal O Globo",
            "description": "Otavio Fakhoury \u00e9 figura central do movimento de apoio ao presidente",
            "url": "https://oglobo.globo.com/brasil/empresario-bolsonarista-ameaca-romper-com-governo-caso-weintraub-seja-demitido-24482508",
            "urlToImage": "https://ogimg.infoglobo.com.br/in/24482498-60d-30c/FT1086A/652/fak.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-16T19:33:00Z",
            "content": "S\u00c3O PAULO Figura de destaque no ambiente bolsonarista, o empres\u00e1rio Otavio Fakhoury afirma que vai reavaliar seu apoio ao governo caso o ministro da Educa\u00e7\u00e3o, Abraham Weintraub, seja demitido por sua\u2026 [+2590 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Terra.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "PS5: confira o visual e jogos in\u00e9ditos do console - Terra",
            "description": "Depois de muito mist\u00e9rio, a Sony finalmente revelou o design oficial do futuro PlayStation 5! O console tem um visual majoritariamente branco e vir\u00e1 em duas vers\u00f5es: com ou sem leitor de discos. A empresa tamb\u00e9m mostrou v\u00e1rios trailers de games que devem cheg\u2026",
            "url": "https://www.terra.com.br/diversao/games/videos/ps5-confira-o-visual-e-jogos-ineditos-do-console,9032105.html",
            "urlToImage": "https://p2.trrsf.com/image/fget/cf/800/450/thumbox-ttv.terra.com/video/BR9032105.jpg?20200616193306",
            "publishedAt": "2020-06-16T19:33:00Z",
            "content": null
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Cgn.inf.br"
            },
            "author": "Mariana Lioto",
            "title": "Boletim da Covid-19 confirma dois novos \u00f3bitos em Cascavel; j\u00e1 s\u00e3o 22 casos - CGN",
            "description": "Morte ocorrida ainda no dia 8 foi confirmada para coronav\u00edrus, outro caso ocorreu...",
            "url": "https://cgn.inf.br/noticia/boletim-da-covid-19-confirma-dois-novos-obitos-em-cascavel-ja-sao-22-casos",
            "urlToImage": "https://cdn.cgn.inf.br/cgn-cdn/fotos-cgn/2020/03/21150805/Captura-de-Tela-2020-03-21-a%CC%80s-15.07.44.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-16T18:45:00Z",
            "content": "O Boletim da Covid-19 divulgado na tarde desta ter\u00e7a-feira (16) pela prefeitura de Cascavel confirma duas mortes na cidade. \r\nUma mulher de 63 anos que faleceu no dia 8 de junho (segunda-feira da sem\u2026 [+4429 chars]"
        }
    ]
}