{
    "status": "ok",
    "totalResults": 34,
    "articles": [
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Veja empresas que pausaram an\u00fancios em redes sociais para pedir medidas contra discursos de \u00f3dio - G1",
            "description": "Coca-Cola, Honda e Unilever est\u00e3o na lista de quase 100 companhias divulgada pelo movimento 'Stop hate for profit', que prop\u00f5e boicote ao Facebook. Starbucks e Ford n\u00e3o aparecem na rela\u00e7\u00e3o, mas tomaram medidas semelhantes \u00e0s citadas.",
            "url": "https://g1.globo.com/economia/tecnologia/noticia/2020/06/29/veja-empresas-que-pausaram-anuncios-em-redes-sociais-para-pedir-medidas-contra-discursos-de-odio.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/bQzOuW8kD6bxWzzaWZSNU4h4B20=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/j/n/xNxBJpS1OP5NImYikgTw/2020-06-17t000000z-196656067-rc2oah9gfx02-rtrmadp-3-facebook-protests-violence.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-29T21:40:00Z",
            "content": "Uma campanha de boicote ao Facebook come\u00e7ou nos \u00faltimos dias nos Estados Unidos para pressionar a empresa - que tamb\u00e9m \u00e9 dona do Instagram - a tomar medidas mais r\u00edgidas contra postagens que contenha\u2026 [+3432 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Novo v\u00edrus da gripe com 'potencial pand\u00eamico' \u00e9 encontrado na China - G1",
            "description": "Parece ser capaz de infectar pessoas, embora os porcos sejam os hospedeiros, dizem os especialistas.",
            "url": "https://g1.globo.com/ciencia-e-saude/noticia/2020/06/29/novo-virus-da-gripe-com-potencial-pandemico-e-encontrado-na-china.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/idpxjK0JgZn5q3L902lyN2PuQkk=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/3/2/wUHeaXSoGFj8lPPWZCwQ/113157156-gettyimages-1151096351.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-29T20:49:00Z",
            "content": "Uma nova cepa do v\u00edrus da gripe com potencial de causar uma pandemia foi identificada na China, segundo um novo estudo. Essa linhagem surgiu recentemente e tem os porcos como hospedeiros, mas pode in\u2026 [+2953 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Meiobit.com"
            },
            "author": "https://www.facebook.com/doriprata",
            "title": "Para engenheiro da Epic Games, PS5 \u00e9 uma obra-prima - Meio Bit",
            "description": "Empolgado com o PS5, um dos pais da demo da Unreal Engine 5 diz que o console ser\u00e1 revolucion\u00e1rio e o classifica como \"obra-prima do design de sistemas\"",
            "url": "https://meiobit.com/421184/para-engenheiro-da-epic-games-ps5-e-uma-obra-prima/",
            "urlToImage": "https://meiobit.com/wp-content/uploads/2020/06/20200629ps5.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-29T20:41:51Z",
            "content": "J\u00c3\u00a1 conhece a nova extens\u00c3\u00a3o do Meio Bit? Baixe Agora\r\nAinda faltam alguns meses para a nona gera\u00c3\u00a7\u00c3\u00a3o de consoles ter in\u00c3\u00adcio, mas podemos dizer que, ao menos nos bastidores, a guerra entre o Xbox S\u2026 [+3439 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Pol\u00edcia Civil abre procedimento para apurar fatos de acidente do volante Henrique, do Cruzeiro - globoesporte.com",
            "description": "Acidente automobil\u00edstico ocorreu na \u00faltima sexta, e jogador ficou internado at\u00e9 a manh\u00e3 desta segunda; de acordo com Pol\u00edcia, causas ainda n\u00e3o foram identificadas",
            "url": "https://globoesporte.globo.com/futebol/times/cruzeiro/noticia/policia-civil-abre-procedimento-para-apurar-fatos-de-acidente-do-volante-henrique-do-cruzeiro.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/owhBZ9DH1jEE-VJ3fhmZbJ_E6HU=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_bc8228b6673f488aa253bbcb03c80ec5/internal_photos/bs/2020/n/R/QGy0LzQwO5CLGJhyqtsQ/f8993776-0bfd-47df-9b51-18ebe2681f08.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-29T20:29:00Z",
            "content": "O acidente em que o volante Henrique se envolveu, na noite da \u00faltima sexta-feira, ser\u00e1 investigado pela Pol\u00edcia Civil de Minas Gerais. A delegacia de Brumadinho informou que abriu procedimento para a\u2026 [+1991 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "MP diz que vit\u00f3ria de Fl\u00e1vio Bolsonaro desrespeita STF e pede anula\u00e7\u00e3o - UOL Not\u00edcias",
            "description": "O Minist\u00e9rio P\u00fablico entrou com reclama\u00e7\u00e3o hoje (29) no STF (Supremo Tribunal Federal) para reverter a decis\u00e3o da 3\u00aa C\u00e2mara Criminal do Tribunal de Justi\u00e7a do Rio, que aceitou na \u00faltima quinta-feira (25) o pedido de Fl\u00e1vio Bolsonaro (Republicanos-RJ) para",
            "url": "https://noticias.uol.com.br/politica/ultimas-noticias/2020/06/29/caso-queiroz-mp-estuda-estrategia-para-tirar-foro-especial-de-f-bolsonaro.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/56/2020/05/18/o-senador-flavio-bolsonaro-republicanos-rj-fala-ao-celular-no-plenario-do-senado-1589836145966_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-29T20:27:53Z",
            "content": "O Minist\u00e9rio P\u00fablico entrou com reclama\u00e7\u00e3o hoje (29) no STF (Supremo Tribunal Federal) para reverter a decis\u00e3o da 3\u00aa C\u00e2mara Criminal do Tribunal de Justi\u00e7a do Rio, que aceitou na \u00faltima quinta-feira \u2026 [+6066 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Arthur Cabral \u00e9 a maior venda da hist\u00f3ria no Cear\u00e1 - globoesporte.com",
            "description": "Negocia\u00e7\u00f5es pelo atacante rendem ao Vov\u00f4 quase 13 milh\u00f5es de reais",
            "url": "https://globoesporte.globo.com/ce/futebol/times/ceara/noticia/vendido-para-o-basel-arthur-cabral-se-torna-jogador-que-mais-deu-lucro-ao-ceara-na-historia.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/Ia5CvsLVXw-4G9JKg9HaPGDt5t8=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_bc8228b6673f488aa253bbcb03c80ec5/internal_photos/bs/2019/9/E/cKawgBSLmtu3IW5JNozw/2019-11-07t192736z-910520162-rc2j6d9evgkp-rtrmadp-3-soccer-europa-bas-get-report.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-29T20:27:00Z",
            "content": "Ap\u00f3s atingir a meta para a compra pelo Basel, Arthur Cabral foi vendido \u00e0 equipe su\u00ed\u00e7a por 4,4 milh\u00f5es de euros (cerca de R$26,9 milh\u00f5es). A transa\u00e7\u00e3o milion\u00e1ria ser\u00e1 repartida igualmente entre Cear\u00e1\u2026 [+2687 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Sporting News"
            },
            "author": "Sporting News",
            "title": "Flamengo x Boavista no YouTube: Justi\u00e7a rejeita pedido da Globo - Goal.com",
            "description": "The Premier League has revealed one individual has tested positive for the coronavirus after the latest round of testing.",
            "url": "https://www.sportingnews.com/ca/soccer",
            "urlToImage": "https://images.daznservices.com/di/library/sporting_news/a4/8/sportingnews_blid1xj976d41uqjx0jd6x52p.png",
            "publishedAt": "2020-06-29T20:24:00Z",
            "content": "More"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Noticiasconcursos.com.br"
            },
            "author": "Saulo Moreira",
            "title": "Trabalhador poder\u00e1 recusar saque de at\u00e9 R$1.045 do FGTS - Not\u00edcias Concursos",
            "description": "A Caixa Econ\u00f4mica Federal (CEF) liberou os valores de at\u00e9 R$1.045 do Fundo de Garantia do Tempo de Servi\u00e7o (FGTS) para os nascidos em janeiro. Tanto os nascidos no primeiro m\u00eas do ano, como todos os trabalhadores poder\u00e3o recusar o saque.Assim, o bene",
            "url": "https://noticiasconcursos.com.br/direitos-trabalhador/trabalhador-podera-recusar-saque-de-ate-r1-045-do-fgts/",
            "urlToImage": "https://noticiasconcursos.com.br/wp-content/uploads/2020/03/saque-fgts.png",
            "publishedAt": "2020-06-29T20:23:36Z",
            "content": "A Caixa Econ\u00f4mica Federal (CEF) liberou os valores de at\u00e9 R$1.045 do Fundo de Garantia do Tempo de Servi\u00e7o (FGTS) para os nascidos em janeiro. Tanto os nascidos no primeiro m\u00eas do ano, como todos os \u2026 [+3745 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Canaltech.com.br"
            },
            "author": "Fidel Forato",
            "title": "A partir de agora, planos de sa\u00fade s\u00e3o obrigados a cobrir testes para COVID-19 - Canaltech",
            "description": "Em publica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o, a ANS tornou obrigat\u00f3ria a cobertura de testes sorol\u00f3gicos para o novo coronav\u00edrus dentro dos planos de sa\u00fade. Esses m\u00e9todo de teste analisa e identifica a presen\u00e7a de anticorpos para o v\u00edrus no sangue dos pacientes",
            "url": "https://canaltech.com.br/saude/a-partir-de-agora-planos-de-saude-sao-obrigados-a-cobrir-testes-para-covid-167212/",
            "urlToImage": "https://timeline.canaltech.com.br/352027.700/a-partir-de-agora-planos-de-saude-sao-obrigados-a-cobrir-testes-para-covid-167212.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-29T20:18:35Z",
            "content": "Para auxiliar nos diagn\u00f3sticos de pacientes com o novo coronav\u00edrus (SARS-CoV-2), a\u00a0Ag\u00eancia Nacional de Sa\u00fade Suplementar (ANS) tornou obrigat\u00f3rio que planos de sa\u00fade cubram tamb\u00e9m os testes sorol\u00f3gic\u2026 [+2224 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Reuni\u00e3o sobre volta de aulas em escolas particulares termina sem acordo no Rio - G1",
            "description": "Retorno do ano letivo foi debatido entre donos de institui\u00e7\u00f5es de ensino e o prefeito Marcelo Crivella. Novo encontro foi marcado.",
            "url": "https://g1.globo.com/rj/rio-de-janeiro/noticia/2020/06/29/reuniao-sobre-volta-de-aulas-em-escolas-particulares-termina-sem-acordo-no-rio.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/j42WiofnZ8aJowCEOOSabQwGnUI=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/e/9/Rhqi6KQcmW3BcmjvtA3g/whatsapp-image-2020-06-29-at-17.11.20.jpeg",
            "publishedAt": "2020-06-29T20:18:00Z",
            "content": "Ainda n\u00e3o h\u00e1 data para o retorno das aulas em escolas particulares no Rio de Janeiro, ap\u00f3s a paralisa\u00e7\u00e3o em virtude da pandemia de Covid-19. Uma reuni\u00e3o nesta segunda-feira (29) entre empres\u00e1rios do \u2026 [+2366 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "Not\u00edcias da TV",
            "title": "Ap\u00f3s ser desmentido, ex-marido de Thiago Salv\u00e1tico amea\u00e7a: 'A verdade vai aparecer' - Not\u00edcias da TV",
            "description": "Guilherme Stangherlin, o homem que veio \u00e0 tona dizendo ser casado com Thiago Salv\u00e1tico, voltou a falar sobre a rela\u00e7\u00e3o com o chef de cozinha ap\u00f3s ser desmentido por ele via redes sociais. Segundo o suposto namorado de Gugu Liberato, o rapaz \u00e9, na verdade, um \u2026",
            "url": "https://noticiasdatv.uol.com.br/noticia/celebridades/apos-ser-desmentido-ex-marido-de-thiago-salvatico-detona-verdade-vai-aparecer-38581",
            "urlToImage": "https://noticiasdatv.uol.com.br/media/_versions/artigos/guilherme-stangherlin-thiago-salvatico-reproducao-instagram_fixed_big.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-29T20:05:31Z",
            "content": "Guilherme Stangherlin, empres\u00e1rio que afirma ter vivido uma rela\u00e7\u00e3o conjugal com Thiago Salv\u00e1tico, voltou a falar sobre o romance com o chef de cozinha ap\u00f3s ser desmentido nas redes sociais. Segundo \u2026 [+4404 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Espn.com.br"
            },
            "author": "Jordi Blanco, de Barcelona (ESP)",
            "title": "Barcelona anuncia contrata\u00e7\u00e3o de Pjanic por R$ 367 milh\u00f5es 90 minutos ap\u00f3s venda de Arthur - ESPN.com.br",
            "description": "Meio-campista assina um contrato de quatro temporadas",
            "url": "https://www.espn.com.br/futebol/artigo/_/id/7101745/barcelona-anuncia-contratacao-pjanic-r-367-milhoes-90-minutos-venda-arthur",
            "urlToImage": "https://a2.espncdn.com/combiner/i?img=%2Fphoto%2F2020%2F0629%2Fr713904_1296x729_16%2D9.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-29T19:51:01Z",
            "content": "O Barcelona anunciou nesta segunda-feira, com apenas 90 minutos de diferen\u00e7a, a ida de Arthur \u00e0 Juventus e a contrata\u00e7\u00e3o posterior de Miralem Pjanic, procedente do clube italiano. Pelo b\u00f3snio, o club\u2026 [+2702 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": "UOL",
            "title": "Abusivo, t\u00f3xico: afinal, h\u00e1 diferen\u00e7as entre termos que Mayra Cardi usa? - UOL",
            "description": "Tr\u00eas v\u00eddeos de pouco mais de dez minutos, dois feitos pela influenciadora e empres\u00e1ria Mayra Cardi e um pelo ator Arthur Aguiar, projetaram nas redes sociais os temas relacionamento abusivo, relacionamento t\u00f3xico e trai\u00e7\u00e3o entre casais. Os dois terminaram",
            "url": "https://www.uol.com.br/universa/noticias/redacao/2020/06/29/mayra-cardi-e-arthur-aguiar-o-que-e-um-relacionamento-abusivo-afinal.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/entretenimento/88/2020/06/01/mayra-cardi-1591038393096_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-29T19:31:11Z",
            "content": "Tr\u00eas v\u00eddeos de pouco mais de dez minutos, dois feitos pela influenciadora e empres\u00e1ria Mayra Cardi e um pelo ator Arthur Aguiar, projetaram nas redes sociais os temas relacionamento abusivo, relacion\u2026 [+4616 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Plataforma de streaming Twitch suspende conta de Trump temporariamente - G1",
            "description": "Reddit tamb\u00e9m baniu f\u00f3runs de discuss\u00f5es sobre o presidente. Empresas tomaram medidas para coibir discurso de \u00f3dio.",
            "url": "https://g1.globo.com/economia/tecnologia/noticia/2020/06/29/plataforma-de-streaming-twitch-bane-trump-temporariamente.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/lO_CESCh-cP8QpFBxIaiWgCAdFw=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/4/P/9RvleASt6ymMGTHdcGUg/trump-tulsa-.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-29T19:07:00Z",
            "content": "A plataforma de streaming Twitch baniu temporariamente a conta do presidente Donald Trump nesta segunda-feira (29). Segundo o site The Verge, que recebeu um comunicado da empresa, a conta do presiden\u2026 [+1850 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Contabeis.com.br"
            },
            "author": "",
            "title": "Imposto de Renda: 5 milh\u00f5es de contribuintes ainda n\u00e3o enviaram a declara\u00e7\u00e3o - Cont\u00e1beis",
            "description": "Cinco milh\u00f5es de contribuintes ainda n\u00e3o enviaram a declara\u00e7\u00e3o do Imposto de Renda 2020.",
            "url": "https://www.contabeis.com.br/noticias/43540/imposto-de-renda-5-milhoes-de-contribuintes-ainda-nao-enviaram-a-declaracao/",
            "urlToImage": "https://www.contabeis.com.br/assets/img/news/n_43540_79d0360cd882c01f1ac008b3bb85feb3.jpg?v=1593456001",
            "publishedAt": "2020-06-29T18:51:29Z",
            "content": "A Receita Federal anunciou que at\u00e9 \u00e0s 13 horas desta segunda-feira, 29, recebeu 27.080.873 das 32 milh\u00f5es de declara\u00e7\u00f5es esperadas do IRPF 2020. Ou seja, cinco milh\u00f5es de contribuintes ainda n\u00e3o envi\u2026 [+1852 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": null,
            "title": "Caixas misteriosas voltam a aparecer em praias de Ipojuca, no litoral de Pernambuco - G1",
            "description": "Segundo professor Clemente Junior, da UPE, a mesma corrente que transportou o \u00f3leo levou fardos de l\u00e1tex. Prefeitura diz que material \u00e9 semelhante ao encontrado em 2018.",
            "url": "https://g1.globo.com/pe/pernambuco/noticia/2020/06/29/caixas-misteriosas-voltam-a-aparecer-em-praias-de-ipojuca-no-litoral-de-pernambuco.ghtml",
            "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/LdhK5ehMSQvI6snbEiOWjakXAT4=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/P/c/Y5D3HdQ1CcBbOB24vEpw/praia-do-cupe.jpeg",
            "publishedAt": "2020-06-29T18:40:00Z",
            "content": "\"Caixas misteriosas\" voltaram a aparecer nas praias de Ipojuca, no Litoral Sul de Pernambuco. Segundo a prefeitura, 14 fardos \"do mesmo tipo do material localizado em 2018\" foram localizados entre a \u2026 [+4825 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": "Gustavo Schmitt",
            "title": "Ap\u00f3s PGR criticar Lava-Jato, Dallagnol defende independ\u00eancia no MP - Jornal O Globo",
            "description": "Procurador disse que todos os membros da for\u00e7a-tarefa 't\u00eam os mesmos direitos, deveres e prote\u00e7\u00f5es dos demais' do Minist\u00e9rio P\u00fablico",
            "url": "https://oglobo.globo.com/brasil/apos-pgr-criticar-lava-jato-dallagnol-defende-independencia-no-mp-24504487",
            "urlToImage": "https://ogimg.infoglobo.com.br/brasil/23848795-9f6-f43/FT1086A/652/78296156_PRLAVA-JATOPOLITICADeltan-Dallagnol-Procurador-do-MPFdurante-cerimonia-de-devo.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-29T18:39:00Z",
            "content": "S\u00c3O PAULO - Ap\u00f3s a crise aberta entre a for\u00e7a-tarefa da Lava-Jato e a Procuradoria Geral da Rep\u00fablica (PGR), o procurador Deltan Dallagnol usou as redes sociais, neste domingo, para dizer que todos o\u2026 [+2784 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Diariosm.com.br"
            },
            "author": "18.398",
            "title": "Drive-thru de vacina\u00e7\u00e3o contra a gripe \u00e9 transferido para quinta-feira - Di\u00e1rio de Santa Maria",
            "description": "Toda a popula\u00e7\u00e3o poder\u00e1 se imunizar a partir de agora. Unidades B\u00e1sicas de Sa\u00fade vacinar\u00e3o j\u00e1 nesta quarta-feira",
            "url": "https://diariosm.com.br/not\u00edcias/sa\u00fade/drive-thru-de-vacina\u00e7\u00e3o-contra-a-gripe-\u00e9-transferido-para-quinta-feira-1.2239229",
            "urlToImage": "https://diariosm.com.br/web_arquivos/1.2239229/imagens/15934557134100.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-29T18:16:00Z",
            "content": "Foto: Gabriel Haesbaert (Di\u00e1rio)\r\nATUALIZA\u00c7\u00c3O: mat\u00e9ria atualizada \u00e0s 17h23min em 29 de junho 2020\r\nO drive-thru de vacina\u00e7\u00e3o contra a gripe aberto para toda a popula\u00e7\u00e3o foi transferido para quinta-fe\u2026 [+4623 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "BBC News"
            },
            "author": "https://www.facebook.com/bbcnews",
            "title": "Por que o Ir\u00e3 pediu a pris\u00e3o de Trump \u00e0 Interpol - BBC News Brasil",
            "description": "O Ir\u00e3 emitiu um mandado de pris\u00e3o do presidente dos Estados Unidos pelo assassinato de seu principal comandante em janeiro, o General Qasem Soleimani.",
            "url": "https://www.bbc.com/portuguese/internacional-53227289",
            "urlToImage": "https://ichef.bbci.co.uk/news/1024/branded_portuguese/10DD3/production/_113157096_mediaitem113144082.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-29T17:51:38Z",
            "content": "Direito de imagemReutersImage caption\r\n Qasem Soleimani foi morto em um ataque de drone ordenado por Donald Trump\r\nO Ir\u00e3 emitiu um mandado de pris\u00e3o contra o presidente dos Estados Unidos, Donald Tru\u2026 [+2899 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "globo",
                "name": "Globo"
            },
            "author": "O Globo e Reuters",
            "title": "Trump retu\u00edta v\u00eddeo de casal brandindo armas contra manifestantes antirracismo - Jornal O Globo",
            "description": "Protesto pac\u00edfico aconteceu no Missouri; um dia antes, o presidente americano foi criticado por compartilhar v\u00eddeo de um supremacista branco",
            "url": "https://oglobo.globo.com/mundo/trump-retuita-video-de-casal-brandindo-armas-contra-manifestantes-antirracismo-24505330",
            "urlToImage": "https://ogimg.infoglobo.com.br/in/24505386-a80-3cc/FT1086A/652/88640721_A-man-and-woman-draw-their-firearms-on-protestors-as-they-enter-their-neighborhood-duri.jpg",
            "publishedAt": "2020-06-29T17:49:50Z",
            "content": "WASHINGTON \u00a0 O presidente Donald Trump mais uma vez acentuou as tens\u00f5es raciais dos EUA nesta segunda-feira, publicando no Twitter o v\u00eddeo de um casal de St. Louis, no estado de Missouri, brandindo a\u2026 [+3676 chars]"
        }
    ]
}