{
    "status": "ok",
    "totalResults": 130,
    "articles": [
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Tecmundo.com.br"
            },
            "author": "Nilton Kleina",
            "title": "Paulo Guedes quer Huawei, Ericsson e Nokia lutando pelo 5G no Brasil",
            "description": "O ministro da Economia, Paulo Guedes, quer uma concorr\u00eancia aberta entre as empresas interessadas no fornecimento da infraestrutura do 5G no Brasil. O posicionamento foi informado durante uma entrevista ao canal CNN Brasil.Para Guedes, o cen\u00e1rio ideal da disp\u2026",
            "url": "https://www.tecmundo.com.br/mercado/154978-paulo-guedes-quer-huawei-ericsson-nokia-lutando-5g-brasil.htm",
            "urlToImage": "https://img.ibxk.com.br/2020/07/08/08152745030314.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-08T19:30:01Z",
            "content": "O ministro da Economia, Paulo Guedes, quer uma concorr\u00eancia aberta entre as empresas interessadas no fornecimento da infraestrutura do 5G no Brasil. O posicionamento foi informado durante uma entrevi\u2026 [+2140 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Abril.com.br"
            },
            "author": "Victor Iraj\u00e1",
            "title": "A contrapartida da bancada do Norte para a privatiza\u00e7\u00e3o da Eletrobras",
            "description": "Senadores historicamente ligados \u00e0 estatal pedem ao ministro Paulo Guedes a cria\u00e7\u00e3o de um fundo para manter as tarifas baixas - e a influ\u00eancia na regi\u00e3o",
            "url": "https://veja.abril.com.br/economia/a-contrapartida-da-bancada-do-norte-para-a-privatizacao-da-eletrobras/",
            "urlToImage": "https://veja.abril.com.br/wp-content/uploads/2017/07/eduardo-braga-pmdb.jpg?quality=70&strip=info&w=680&h=453&crop=1",
            "publishedAt": "2020-07-08T15:33:18Z",
            "content": "Um dos principais entraves para a privatiza\u00e7\u00e3o da Eletrobras, a influ\u00eancia latente da bancada do Norte no Senado est\u00e1 sendo, digamos, cortejada pelo governo para dar vaz\u00e3o aos planos de desestatiza\u00e7\u00e3\u2026 [+3223 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Canaltech.com.br"
            },
            "author": "Rubens Eishima",
            "title": "Paulo Guedes defende disputa aberta entre Huawei, Ericsson e Nokia pelo 5G",
            "description": "Em entrevista \u00e0 CNN Brasil, o ministro da Economia Paulo Guedes afirmou que seria interessante para o Brasil \u201cdeixar funcionar a competi\u00e7\u00e3o\u201d entre as fornecedoras de infraestrutura 5G. Guedes n\u00e3o repetiu as preocupa\u00e7\u00f5es em vigor nos EUA com o uso de equipamen\u2026",
            "url": "https://canaltech.com.br/telecom/paulo-guedes-defende-disputa-aberta-entre-huawei-ericsson-nokia-pelo-5g-167713/",
            "urlToImage": "https://timeline.canaltech.com.br/352544.700/paulo-guedes-defende-disputa-aberta-entre-huawei-ericsson-nokia-pelo-5g-167713.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-08T13:29:00Z",
            "content": "Em entrevista \u00e0 CNN Brasil, o ministro da Economia Paulo Guedes afirmou que seria interessante para o Brasil deixar funcionar a competi\u00e7\u00e3o entre as fornecedoras de infraestrutura 5G. Guedes n\u00e3o repet\u2026 [+2543 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Olhar Ol\u00edmpico | Frota e Guedes alinham ajuda de R$ 1,6 bilh\u00e3o ao esporte",
            "description": "O deputado federal Alexandre Frota (PSDB-SP) saiu otimista de uma reuni\u00e3o de cerca de duras horas na tarde desta quinta-feira (9) com a equipe do ministro Paulo Guedes, da Economia, para discutir",
            "url": "https://www.uol.com.br/esporte/colunas/olhar-olimpico/2020/07/09/alexandre-frota-e-paulo-guedes-alinham-ajuda-de-r-16-bilhao-ao-esporte.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/49/2019/06/10/4jun2019---o-deputado-federal-alexandre-frota-psl-sp-e-o-ministro-da-economia-paulo-guedes-em-audiencia-na-camara-dos-deputados-1560207645675_v2_750x421.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-10T12:53:32Z",
            "content": "O deputado federal Alexandre Frota (PSDB-SP) saiu otimista de uma reuni\u00e3o de cerca de duras horas na tarde desta quinta-feira (9) com a equipe do ministro Paulo Guedes, da Economia, para discutir o P\u2026 [+3329 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Diariodocentrodomundo.com.br"
            },
            "author": "Diario do Centro do Mundo",
            "title": "\u201cProfessor\u201d de Jair, Paulo Guedes \u00e9 o mais bolsonarista dos ministros, dizem pesquisadores",
            "description": "Publicado originalmente no UOL Do Blog Entendendo Bolsonaro [RESUMO]\u00a0H\u00e1 muito menos diferen\u00e7as entre Paulo Guedes e Jair Bolsonaro do que se sup\u00f5e. Desde a campanha eleitoral,\u00a0Guedes vem se construindo como uma esp\u00e9cie de professor de Jair, empenhado em \u201censi\u2026",
            "url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/professor-de-jair-paulo-guedes-e-o-mais-bolsonarista-dos-ministros-dizem-pesquisadores/",
            "urlToImage": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/wp-content/uploads/2019/04/bolsonaro-guedes.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-09T21:14:06Z",
            "content": "Bolsonaro e o ministro da Economia, Paulo Guedes (Foto: AFP / Sergio LIMA)\r\nPublicado originalmente no UOL\r\nDo Blog Entendendo Bolsonaro\r\n[RESUMO]\u00a0H\u00e1 muito menos diferen\u00e7as entre Paulo Guedes e Jair \u2026 [+42763 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Catracalivre.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Ministros que tiveram com Bolsonaro testam negativo para covid-19",
            "description": "Os 13 ministros que realizaram exames de diagn\u00f3stico ap\u00f3s contato com o presidente Jair Bolsonaro receberam resultados negativos para covid-19",
            "url": "https://catracalivre.com.br/cidadania/ministros-que-tiveram-com-bolsonaro-testam-negativo-para-covid-19/",
            "urlToImage": "https://catracalivre.com.br/wp-content/uploads/2020/07/50076766972-c1b9ef0b32-k.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-10T12:42:00Z",
            "content": "Os 13 ministros que tiveram contato com o presidente Jair Bolsonaro (sem partido) no final de semana passada testaram negativo para o novo coronav\u00edrus. Bolsonaro foi diagnosticado com covid-19 na \u00falt\u2026 [+1861 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Entendendo Bolsonaro | Guedes \u00e9 o mais bolsonarista dos ministros",
            "description": "Acompanhe as \u00faltimas not\u00edcias do Brasil e do mundo em \u00e1reas como pol\u00edtica, economia, cotidiano, sa\u00fade, tecnologia, educa\u00e7\u00e3o e mais. Veja ainda fotos, \u00e1udios, v\u00eddeos e reportagens especiais com recursos multim\u00eddia.",
            "url": "https://entendendobolsonaro.blogosfera.uol.com.br/2020/07/08/professor-de-jair-paulo-guedes-e-o-mais-bolsonarista-dos-ministros/",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/blogs/277/files/2020/07/guedes-reuniao-1.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-09T21:31:48Z",
            "content": "O ministro da Economia Paulo Guedes discursa na reuni\u00e3o de 22 de abril (Cr\u00e9dito: Marcos Correa/Divulga\u00e7\u00e3o).\r\n[RESUMO] H\u00e1 muito menos diferen\u00e7as entre Paulo Guedes e Jair Bolsonaro do que se sup\u00f5e. De\u2026 [+43649 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Descomplique | Conhe\u00e7a os investimentos isentos de Imposto de Renda",
            "description": "O ministro da economia Paulo Guedes assustou muitos investidores nesta semana quando deu a entender que vai tributar os dividendos. Esse tipo de rendimento faz parte da estrat\u00e9gia de diversos inve",
            "url": "https://economia.uol.com.br/colunas/descomplique/2020/07/09/conheca-os-investimentos-isentos-de-imposto-de-renda.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/f8/2017/03/06/imposto-de-renda-rendimentos-1488809925039_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-09T08:15:22Z",
            "content": "O ministro da economia Paulo Guedes assustou muitos investidores nesta semana quando deu a entender que vai tributar os dividendos. Esse tipo de rendimento faz parte da estrat\u00e9gia de diversos investi\u2026 [+2588 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "info-money",
                "name": "InfoMoney"
            },
            "author": "Reda\u00e7\u00e3o",
            "title": "Paulo Guedes: a trajet\u00f3ria do fiador econ\u00f4mico do governo Bolsonaro",
            "description": "Fundador do Pactual, JGP e BR Investimentos, ele passou d\u00e9cadas criticando o gasto p\u00fablico e agora quer implantar as reformas ultraliberais \u00e0 frente minist\u00e9rio mais poderoso da Rep\u00fablica\nThe post Paulo Guedes: a trajet\u00f3ria do fiador econ\u00f4mico do governo Bolso\u2026",
            "url": "https://www.infomoney.com.br/perfil/paulo-guedes/",
            "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2020/07/economia_1202200236.jpg?fit=1024%2C768&quality=75&strip=all",
            "publishedAt": "2020-07-10T18:25:46Z",
            "content": "(Cr\u00e9dito: Wilson Dias/ Ag\u00eancia Brasil) \r\n<table><tr><td>Nome completo:\u00a0</td><td>Paulo Roberto Nunes Guedes</td></tr><tr><td>Ocupa\u00e7\u00e3o:</td><td>\u00a0Economista e ministro</td></tr><tr><td>Local de Nascimen\u2026 [+22964 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Abril.com.br"
            },
            "author": "Victor Iraj\u00e1",
            "title": "Empres\u00e1rios pressionam Congresso para derrubar veto \u00e0 desonera\u00e7\u00e3o da folha",
            "description": "Em of\u00edcio enviado ao Senado, assoscia\u00e7\u00f5es argumentam que adiamento de impostos \u00e9 medida imprescind\u00edvel \u00e0 preserva\u00e7\u00e3o de cerca de 6 milh\u00f5es de empregos",
            "url": "https://veja.abril.com.br/economia/empresarios-pressionam-congresso-para-derrubar-veto-a-desoneracao-da-folha/",
            "urlToImage": "https://veja.abril.com.br/wp-content/uploads/2019/12/rodrigo-maia-davi-alcolumbre-2019-2.jpg.jpg?quality=70&strip=info&w=680&h=453&crop=1",
            "publishedAt": "2020-07-09T22:10:40Z",
            "content": "Membros dos setores da economia beneficiados pela desonera\u00e7\u00e3o tempor\u00e1ria da folha de sal\u00e1rios pressionam o Congresso Nacional para que derrube o veto presidencial que extinguiu, por pedido do ministr\u2026 [+3966 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Abril.com.br"
            },
            "author": "Da Reda\u00e7\u00e3o",
            "title": "Moro nega interfer\u00eancia em a\u00e7\u00e3o da PF sobre invas\u00e3o de celulares",
            "description": "Moro, que teve o celular invadido em junho de 2019, explicou que hackers buscavam informa\u00e7\u00f5es confidenciais e havia 'natural preocupa\u00e7\u00e3o'",
            "url": "https://veja.abril.com.br/politica/moro-nega-interferencia-em-acao-da-pf-sobre-invasao-de-celulares/",
            "urlToImage": "https://veja.abril.com.br/wp-content/uploads/2020/07/cm_4868-copiar-1.jpg?quality=70&strip=info",
            "publishedAt": "2020-07-09T02:15:05Z",
            "content": "O ex-ministro da Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica Sergio Moro afirmou nesta quarta-feira, 8, que jamais influenciou investiga\u00e7\u00f5es da Pol\u00edcia Federal. Ele dep\u00f4s \u00e0 Justi\u00e7a Federal, em Bras\u00edlia, na a\u00e7\u00e3o pena\u2026 [+2022 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Abril.com.br"
            },
            "author": "Machado da Costa",
            "title": "Guedes e Maia entram em conflito pela paternidade da reforma tribut\u00e1ria",
            "description": "Governo e C\u00e2mara reiniciam discuss\u00e3o sobre o programa em meio ao embate de egos e vis\u00f5es",
            "url": "https://veja.abril.com.br/economia/guedes-e-maia-entram-em-conflito-pela-paternidade-da-reforma-tributaria/",
            "urlToImage": "https://veja.abril.com.br/wp-content/uploads/2020/07/POL183033.JPG.jpg?quality=70&strip=info&w=680&h=453&crop=1",
            "publishedAt": "2020-07-10T09:00:06Z",
            "content": "A parceria de ocasi\u00e3o fechada entre o ministro da Economia, Paulo Guedes, e o l\u00edder do Centr\u00e3o, Arthur Lira (PP-AL), forneceu armas e muni\u00e7\u00e3o que at\u00e9 o momento estavam em falta na Esplanada dos Minis\u2026 [+5421 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Abril.com.br"
            },
            "author": "Larissa Quintino",
            "title": "Pedidos de seguro-desemprego caem 32% em junho com retomada gradual",
            "description": "N\u00famero de solicita\u00e7\u00f5es caiu em rela\u00e7\u00e3o a maio mas foi 28% maior na compara\u00e7\u00e3o com o ano passado; medidas para melhora do emprego s\u00e3o \r\nprioridade",
            "url": "https://veja.abril.com.br/economia/pedidos-de-seguro-desemprego-caem-32-em-junho-com-retomada-gradual/",
            "urlToImage": "https://veja.abril.com.br/wp-content/uploads/2017/06/editadas-emprego-veja-com30.jpg?quality=70&strip=info&w=680&h=453&crop=1",
            "publishedAt": "2020-07-09T15:57:04Z",
            "content": "A t\u00e3o falada retomada da economia brasileira d\u00e1, diariamente, sinais de que o ponto mais agudo da crise do novo coronav\u00edrus para a economia ficou para tr\u00e1s. No caso do mercado de trabalho, apesar do \u2026 [+2022 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Abril.com.br"
            },
            "author": "Victor Iraj\u00e1",
            "title": "Bolsonaro ganha apelido no mercado internacional",
            "description": "Segundo o jornal brit\u00e2nico 'Financial Times', aposta do presidente na nega\u00e7\u00e3o do v\u00edrus o rendeu a alcunha de 'Capit\u00e3o Corona'",
            "url": "https://veja.abril.com.br/economia/bolsonaro-ganha-apelido-no-mercado-internacional/",
            "urlToImage": "https://veja.abril.com.br/wp-content/uploads/2020/07/Bolsonaro-7-1.jpg?quality=70&strip=info",
            "publishedAt": "2020-07-10T16:07:39Z",
            "content": "O presidente Jair Bolsonaro e o n\u00facleo duro do Pal\u00e1cio do Planalto veem comunistas at\u00e9 debaixo da cama. Fundado em 1888 sob os mais liberais dos preceitos, defendendo a livre iniciativa e a economia \u2026 [+3709 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Abril.com.br"
            },
            "author": "Machado da Costa",
            "title": "Presidente do BC joga uma bomba no mercado: infla\u00e7\u00e3o a vista",
            "description": "Fala desnecess\u00e1ria de Roberto Campos Neto assustou os investidores, que n\u00e3o conseguem enxergar o risco visto pela autoridade monet\u00e1ria",
            "url": "https://veja.abril.com.br/economia/presidente-do-bc-joga-uma-bomba-no-mercado-inflacao-a-vista/",
            "urlToImage": "https://veja.abril.com.br/wp-content/uploads/2020/04/roberto-campos-neto-banco-central-2020-76.jpeg.jpg?quality=70&strip=info&w=680&h=453&crop=1",
            "publishedAt": "2020-07-09T15:37:54Z",
            "content": "O presidente do Banco Central, Roberto Campos Neto, tem muito a aprender com o av\u00f4. Celebre frasista, o economista Roberto Campos sabia sempre o que e o que n\u00e3o falar. \u201cDeus nos livre dos bens intenc\u2026 [+4332 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Mercado de trabalho | Sakamoto: Governo usa a covid-19 para defender 'direitos ou empregos'",
            "description": "Em naufr\u00e1gios, os mais vulner\u00e1veis normalmente deveriam ser considerados prioridade na distribui\u00e7\u00e3o de coletes e botes salva-vidas. Na vida real, contudo, quase sempre o que vale",
            "url": "https://noticias.uol.com.br/colunas/leonardo-sakamoto/2020/07/09/deputados-dos-eua-criticam-bolsonaro-por-querer-trocar-direito-por-emprego.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/71/2020/05/15/o-presidente-jair-bolsonaro-cumprimenta-apoiadores-diante-da-bandeira-dos-estados-unidos-1589592245442_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-09T22:01:16Z",
            "content": "Em naufr\u00e1gios, os mais vulner\u00e1veis normalmente deveriam ser considerados prioridade na distribui\u00e7\u00e3o de coletes e botes salva-vidas. Na vida real, contudo, quase sempre o que vale \u00e9 a vontade do mais \u2026 [+6282 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Www.abc.es"
            },
            "author": "(abc)",
            "title": "Cientos de brasile\u00f1os temen que Bolsonaro les haya contagiado el coronavirus",
            "description": "Pol\u00edticos brasile\u00f1os, correligionarios y mucha gente que estuvo con el presidente Jair Bolsonaro en las \u00faltimas dos semanas, se apresuraron a hacerse las pruebas de Covid-19 al saber que el mandatario brasile\u00f1o confirm\u00f3 que tiene el v\u00edrus. \n\n\nEn esos quince d\u2026",
            "url": "https://www.abc.es/internacional/abci-cientos-brasilenos-temen-bolsonaro-haya-contagiado-coronavirus-202007090220_noticia.html",
            "urlToImage": "https://static3.abc.es/media/internacional/2020/07/09/bolsonaro-multitud-kdCE--1024x512@abc.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-09T00:20:18Z",
            "content": "Ver\u00f3nica GoyzuetaSEGUIR\r\nCorresponsal en Sao Paulo\r\n Actualizado:09/07/2020\u00a002:20h\r\nGuardar\r\n Noticias relacionadas\r\nPol\u00edticos brasile\u00f1os, correligionarios y mucha gente que estuvo con el presidente \u2026 [+5063 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Uol.com.br"
            },
            "author": null,
            "title": "Meio ambiente | Governo escala Mour\u00e3o e presidente do BC para acalmar investidores",
            "description": "O governo Jair Bolsonaro (sem partido) escalou o vice-presidente Hamilton Mour\u00e3o e presidente do BC (Banco Central), Roberto Campos Neto, para acalmar os \u00e2nimos dos investidores estr",
            "url": "https://economia.uol.com.br/colunas/carla-araujo/2020/07/08/governo-escala-mourao-e-presidente-do-bc-para-acalmar-investidores.htm",
            "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/56/2019/09/05/5set2019---o-presidente-jair-bolsonaro-e-seu-vice-hamilton-mourao-no-lancamento-do-programa-nacional-das-escolas-civico-militares-1567693472836_v2_615x300.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-08T23:47:33Z",
            "content": "O governo Jair Bolsonaro (sem partido) escalou o vice-presidente Hamilton Mour\u00e3o e presidente do BC (Banco Central), Roberto Campos Neto, para acalmar os \u00e2nimos dos investidores estrangeiros, preocup\u2026 [+1503 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Tudocelular.com"
            },
            "author": "Tudocelular.com",
            "title": "Huawei alerta Brasil para eleva\u00e7\u00e3o dos custos da rede 5G caso ceda \u00e0 press\u00e3o dos EUA",
            "description": "A Huawei alertou o Brasil para um poss\u00edvel aumento nos pre\u00e7os da rede 5G caso o pa\u00eds resolva ceder \u00e0 press\u00e3o dos EUA.",
            "url": "https://www.tudocelular.com/seguranca/noticias/n159411/huawei-alerta-brasil-aumento-precos-rede-5g-.html",
            "urlToImage": "https://t2.tudocdn.net/514596?w=1200",
            "publishedAt": "2020-07-08T07:04:00Z",
            "content": "Apesar do leil\u00e3o de frequ\u00eancias da rede 5G ter sido adiado para 2021, o debate sobre a nova tecnologia continua acontecendo no Brasil. Nesta semana, o ministro da economia, Paulo Guedes, disse que o \u2026 [+1787 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Canaltech.com.br"
            },
            "author": "Rubens Eishima",
            "title": "Rede 5G (DSS) da Claro leva alta velocidade m\u00f3vel primeiro para S\u00e3o Paulo e Rio",
            "description": "A Claro divulgou em transmiss\u00e3o online o lan\u00e7amento de sua rede 5G no Brasil. Como j\u00e1 noticiado no Canaltech, a nova gera\u00e7\u00e3o da rede m\u00f3vel da operadora utiliza a t\u00e9cnica DSS (dynamic spectrum sharing), que aproveita as frequ\u00eancias e estrutura do 4G. Al\u00e9m diss\u2026",
            "url": "https://canaltech.com.br/telecom/claro-rede-5g-dss-brasil-167739/",
            "urlToImage": "https://timeline.canaltech.com.br/352570.700/claro-rede-5g-dss-brasil-167739.jpg",
            "publishedAt": "2020-07-08T16:22:35Z",
            "content": "A Claro divulgou em transmiss\u00e3o online o lan\u00e7amento de sua rede 5G no Brasil. Como j\u00e1 noticiado no Canaltech, a nova gera\u00e7\u00e3o da rede m\u00f3vel da operadora utiliza a t\u00e9cnica DSS (dynamic spectrum sharing\u2026 [+7146 chars]"
        }
    ]
}